{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176218127790759936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176233506952884225"], "created_at": "2019-09-23T20:34:56.000Z", "id": "1176233506952884225", "author_id": "36080866", "text": "RT @pedrodoria: A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "710943491438804992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AlfonTW", "id": "710943491438804992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176215970630766601"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176233407833133056"], "created_at": "2019-09-23T20:34:32.000Z", "id": "1176233407833133056", "author_id": "567169756", "text": "@AlfonTW Jajajajaja partido suicida por la austeridad!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1112431158", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cachorraaaaaa", "id": "1112431158"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176136580047757312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176233406935556100"], "created_at": "2019-09-23T20:34:32.000Z", "id": "1176233406935556100", "author_id": "1059532304966713345", "text": "@cachorraaaaaa n\u00e3o s\u00f3 o pessoal mais velho n\u00e3o. o primo de uma amiga morreu aos 18 anos de c\u00e2ncer e o pai, 42a, nunca falou que ele tinha c\u00e2ncer. ele estava \"doente\", a \"doen\u00e7a\" o matou. me causa estranhamento pq penso que qdo se fala o nome se desmistifica, zera o tabu e o medo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176233327365414929"], "created_at": "2019-09-23T20:34:13.000Z", "id": "1176233327365414929", "author_id": "1147473344176033792", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Edson Luiz"}, {"start": 117, "end": 130, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.5517, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176233183303688192"], "created_at": "2019-09-23T20:33:38.000Z", "id": "1176233183303688192", "author_id": "924665338649894912", "text": "o regime militar passado pegou fogo mesmo quando policiais militares mataram o estudante Edson Luiz em 1968 no mesmo Rio de Janeiro que usando a mesma for\u00e7a militar matou a estudante Agatha recentemente. parece que tudo se repete .\nparece uma praga.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176233076470497281"], "created_at": "2019-09-23T20:33:13.000Z", "id": "1176233076470497281", "author_id": "74345878", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "91248662", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "icarord", "id": "1508039622588309506"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "samy_cho", "id": "79086151"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.8298, "type": "Other", "normalized_text": "S3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176229862975184902"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176233070082613248"], "created_at": "2019-09-23T20:33:11.000Z", "id": "1176233070082613248", "author_id": "82868459", "text": "@IcaroRD @samy_cho S3 llama depresi\u00f3n con intento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176232950221934592"], "created_at": "2019-09-23T20:32:43.000Z", "id": "1176232950221934592", "author_id": "167556426", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176232940952596481"], "created_at": "2019-09-23T20:32:41.000Z", "id": "1176232940952596481", "author_id": "134954531", "text": "Tener que convivir a diario con mi abuela y mi padrastro me hace recordar porque era tan suicida en mi adolescencia. La verdad no se como sobreviv\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176232897273114625"], "created_at": "2019-09-23T20:32:30.000Z", "id": "1176232897273114625", "author_id": "453121241", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176232865203412997"], "created_at": "2019-09-23T20:32:23.000Z", "id": "1176232865203412997", "author_id": "15624740", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176210342860480512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176232735070916608"], "created_at": "2019-09-23T20:31:52.000Z", "id": "1176232735070916608", "author_id": "1153480197364224005", "text": "RT @hav4nadrug: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 242\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176232715026358273"], "created_at": "2019-09-23T20:31:47.000Z", "id": "1176232715026358273", "author_id": "1003068487", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176232711779999745"], "created_at": "2019-09-23T20:31:46.000Z", "id": "1176232711779999745", "author_id": "762867854", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176232591772532738"], "created_at": "2019-09-23T20:31:17.000Z", "id": "1176232591772532738", "author_id": "323502907", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176232459240951808"], "created_at": "2019-09-23T20:30:46.000Z", "id": "1176232459240951808", "author_id": "2991028211", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176232412218609666"], "created_at": "2019-09-23T20:30:35.000Z", "id": "1176232412218609666", "author_id": "2207727348", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176232329183997955"], "created_at": "2019-09-23T20:30:15.000Z", "id": "1176232329183997955", "author_id": "118713367", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176232183813541888"], "created_at": "2019-09-23T20:29:40.000Z", "id": "1176232183813541888", "author_id": "1360519280", "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 182, "end": 195, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/en0NWLZgiq", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1176222459693010945", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176232109247225856"], "created_at": "2019-09-23T20:29:22.000Z", "id": "1176232109247225856", "author_id": "2754620987", "text": "CARALHO mas n\u00e3o foi o bandido da favela que matou a menina seu desgra\u00e7adoooooo, foi seu policial que foi instru\u00eddo a ATIRAR a qualquer momento, sem se importar com quem esta na rua. @wilsonwitzel VOC\u00ca \u00e9 o culpado!!!!!! https://t.co/en0NWLZgiq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176231988224843784"], "created_at": "2019-09-23T20:28:53.000Z", "id": "1176231988224843784", "author_id": "983682208174104577", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176231942641115136"], "created_at": "2019-09-23T20:28:43.000Z", "id": "1176231942641115136", "author_id": "918290270264987648", "text": "Voc\u00ea s\u00f3 tem direito de criticar a pol\u00edcia que matou uma crian\u00e7a inocente se vc n\u00e3o usa droga il\u00edcitas. Do contr\u00e1rio, v\u00e1 fumar seu baseado e reflita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176231939776364546"], "created_at": "2019-09-23T20:28:42.000Z", "id": "1176231939776364546", "author_id": "115670258", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176231815998332928"], "created_at": "2019-09-23T20:28:12.000Z", "geo": {"place_id": "76392fa31079d236"}, "id": "1176231815998332928", "author_id": "238754099", "text": "Vai passar esquadr\u00e3o suicida hoje, amo \ud83e\udd70\ud83d\udc95", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "958728039466233856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlberroLautaro", "id": "958728039466233856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176222698118295552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176231745471098880"], "created_at": "2019-09-23T20:27:56.000Z", "id": "1176231745471098880", "author_id": "1043173952871452672", "text": "@AlberroLautaro Dale suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176183569410080768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176231583675760642"], "created_at": "2019-09-23T20:27:17.000Z", "id": "1176231583675760642", "author_id": "1175876943385944066", "text": "RT @Federicaoddera: Ma esattamente, quando mi sono iscritta all'universit\u00e0 e ho visto che c'era matematica generale, a cosa stavo pensando?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176231454013034497"], "created_at": "2019-09-23T20:26:46.000Z", "id": "1176231454013034497", "author_id": "1077507737758638080", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/LFJMiVPPof", "expanded_url": "https://twitter.com/uotafoki/status/1175970817093464064", "display_url": "twitter.com/uotafoki/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176231418273443843"], "created_at": "2019-09-23T20:26:38.000Z", "id": "1176231418273443843", "author_id": "1095349384353595392", "text": "me identifiquei com o suicida ali https://t.co/LFJMiVPPof", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JZgza", "id": "1114834671366541313"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176216107046318081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176231411763863552"], "created_at": "2019-09-23T20:26:36.000Z", "id": "1176231411763863552", "author_id": "54650231", "text": "RT @JZgza: @PhilAMellows El d\u00eda que se entere de que la fotos\u00edntesis no funciona sin CO2 se suicida fijo.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 232, "probability": 0.9059, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176231387042631683"], "created_at": "2019-09-23T20:26:30.000Z", "id": "1176231387042631683", "author_id": "89571056", "text": "Um cara estupra a filha de 12 anos o pai v\u00ea, mata o estuprador e na not\u00edcia o motivo foi torpe, vai se fuder porra! Matou um estuprador, ele deveria ter sido absolvido, quer mais motivo? \u00c9 s\u00f3 falar com a filha dele. Justi\u00e7a no brasil \u00e9 s\u00f3 para defender bandido mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "197541646", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matendar2_0", "id": "197541646"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176227315262599168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176231370777120770"], "created_at": "2019-09-23T20:26:26.000Z", "id": "1176231370777120770", "author_id": "958138834637729792", "text": "@matendar2_0 M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176231313722028033"], "created_at": "2019-09-23T20:26:13.000Z", "id": "1176231313722028033", "author_id": "802703864092880896", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "283807565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176210081442148357"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6882, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.6382, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.7264, "type": "Other", "normalized_text": "Save Marta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176231177524514818"], "created_at": "2019-09-23T20:25:40.000Z", "id": "1176231177524514818", "author_id": "899058987752095745", "text": "@perdoaopedro Se for ver esquadr\u00e3o suicida primeiro ou Batman x Superman, nenhum, pq antes do fim desses j\u00e1 atrofiou\nA parte do \"Save Marta\" morre 1 bilh\u00e3o de neur\u00f4nios de uma \u00fanica vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176231163842748416"], "created_at": "2019-09-23T20:25:37.000Z", "id": "1176231163842748416", "author_id": "697213681986334721", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Mental\u00edzate"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176152094451097600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176231152333611009"], "created_at": "2019-09-23T20:25:34.000Z", "id": "1176231152333611009", "author_id": "3067225024", "text": "RT @INPRFM: El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176231132964249600"], "created_at": "2019-09-23T20:25:30.000Z", "id": "1176231132964249600", "author_id": "51529181", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "65018257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Corominas", "id": "65018257"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jung Gi"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/4PKQQPfNnY", "expanded_url": "https://twitter.com/_Darkdiz/status/1176231098885529602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4PKQQPfNnY", "media_key": "16_1176231090840883202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175738864226525184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176231098885529602"], "created_at": "2019-09-23T20:25:21.000Z", "id": "1176231098885529602", "author_id": "262213081", "text": "@Corominas Si as\u00ed es quedar como el culo, cuando te vaya de Puta madre, Kim Jung Gi se suicida. Yo s\u00f3lo lo digo... demasiada perfecci\u00f3n. \ud83d\udc9c https://t.co/4PKQQPfNnY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176230776905617408"], "created_at": "2019-09-23T20:24:05.000Z", "id": "1176230776905617408", "author_id": "243287005", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176230705581498373"], "created_at": "2019-09-23T20:23:48.000Z", "id": "1176230705581498373", "author_id": "1405414826", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "8330472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176054584172843009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176230458092392448"], "created_at": "2019-09-23T20:22:49.000Z", "id": "1176230458092392448", "author_id": "2829220691", "text": "@324cat baixo a llen\u00e7ar el fairy al container... fos cas. \nPer\u00f2 si llen\u00e7o el fairy al container \u00bfes pot considerar terrorisme? \u00bf\u00e9s com calar-li foc?\u00bfem pegaran els abra\u00e7a-containers? me l'haur\u00e9 de beure...no! s'em considerar\u00e0 un terrorista suicida. Em petar\u00e0 el cap... estic perdut.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176230432276434945"], "created_at": "2019-09-23T20:22:43.000Z", "id": "1176230432276434945", "author_id": "387020653", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176230427142557696"], "created_at": "2019-09-23T20:22:41.000Z", "id": "1176230427142557696", "author_id": "965998309193277441", "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "feminat_", "id": "282641804"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176229895892086784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176230302047490052"], "created_at": "2019-09-23T20:22:11.000Z", "id": "1176230302047490052", "author_id": "1054727224606318593", "text": "RT @feminat_: claro que a culpa \u00e9 dos usu\u00e1rios de droga, n\u00e3o da porra da pol\u00edcia que MATOU CINCO CRIAN\u00c7AS s\u00f3 esse ano; n\u00e3o \u00e9 do governador\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176230254664462336"], "created_at": "2019-09-23T20:22:00.000Z", "id": "1176230254664462336", "author_id": "2735183691", "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176230144471719936"], "created_at": "2019-09-23T20:21:34.000Z", "id": "1176230144471719936", "author_id": "1168952972992290817", "text": "Que onda con esas pelotudas que el novio las quiere dejar y se hacen las suicida??????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175889389236477953"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Lz9f6BToSl", "expanded_url": "https://twitter.com/raulncastillo/status/1175889389236477953", "display_url": "twitter.com/raulncastillo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176230052276711424"], "created_at": "2019-09-23T20:21:12.000Z", "id": "1176230052276711424", "author_id": "807321365497991168", "text": "Se van a matar entre ellos y seria la isla suicida no conejo. Pens\u00e1ndolo bien es buena idea https://t.co/Lz9f6BToSl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176195685437325313"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/dXQlIGmORt", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1176195685437325313", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176229895892086784"], "created_at": "2019-09-23T20:20:35.000Z", "id": "1176229895892086784", "author_id": "282641804", "text": "claro que a culpa \u00e9 dos usu\u00e1rios de droga, n\u00e3o da porra da pol\u00edcia que MATOU CINCO CRIAN\u00c7AS s\u00f3 esse ano; n\u00e3o \u00e9 do governador que diz pra \u201cATIRAR NA CABECINHA\u201d n\u00e3o!!\n\nVai se fuder, seu desgra\u00e7ado!! https://t.co/dXQlIGmORt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176229849964449792"], "created_at": "2019-09-23T20:20:24.000Z", "id": "1176229849964449792", "author_id": "212002423", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "65549291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "Titanio"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.3493, "type": "Place", "normalized_text": "Hist"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/fLsQtwaEn2", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1176229760332161024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fLsQtwaEn2", "media_key": "3_1176229757618442241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176198939466522626"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176229760332161024"], "created_at": "2019-09-23T20:20:02.000Z", "id": "1176229760332161024", "author_id": "415001653", "text": "@noticiAmerica Corrupcion en su maxima expresion de cero a la potencia n, integrada x el \"Grupo Titanio\" y el Partido mas corrupto en Hist. Repub. la estrella encab.por el Suicida. Es posible q en Pleno siglo 21 hay ciudadanos elegidos para trabajar en bien de compatriotas  y hacen lo contrario https://t.co/fLsQtwaEn2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176229561622769664"], "created_at": "2019-09-23T20:19:15.000Z", "id": "1176229561622769664", "author_id": "851293140", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176229434640064512"], "created_at": "2019-09-23T20:18:45.000Z", "id": "1176229434640064512", "author_id": "88448104", "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176229393779310593"], "created_at": "2019-09-23T20:18:35.000Z", "id": "1176229393779310593", "author_id": "119753484", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176229319041007617"], "created_at": "2019-09-23T20:18:17.000Z", "id": "1176229319041007617", "author_id": "918323050260652032", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176229286992404480"], "created_at": "2019-09-23T20:18:09.000Z", "id": "1176229286992404480", "author_id": "116008768", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176229191341268995"], "created_at": "2019-09-23T20:17:47.000Z", "id": "1176229191341268995", "author_id": "2489713565", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176229125373272064"], "created_at": "2019-09-23T20:17:31.000Z", "id": "1176229125373272064", "author_id": "470495020", "text": "Cuando era ni\u00f1a pensaba: \u00bfcomo hay gente que se suicida?\nAhora pienso: \u00bfComo es que la gente no se suicida? \u00bfComo aguantan tanto ?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176229061808578561"], "created_at": "2019-09-23T20:17:16.000Z", "id": "1176229061808578561", "author_id": "425942074", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "778238531214970880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "no_longer_angel", "id": "778238531214970880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176177654984302592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176228991029563392"], "created_at": "2019-09-23T20:16:59.000Z", "id": "1176228991029563392", "author_id": "1094954860745801728", "text": "@no_longer_angel @suicida_mne \u041c\u044b \u0441 \u0442\u043e\u0431\u043e\u0439 \n\u041e \u0414 \u041d \u041e \u0419  \u041a \u0420 \u041e \u0412 \u0418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176228888164405259"], "created_at": "2019-09-23T20:16:34.000Z", "id": "1176228888164405259", "author_id": "1026074975411863552", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "37948383", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JulioLessa", "id": "1203847423988322304"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176223710400978944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176228866022629377"], "created_at": "2019-09-23T20:16:29.000Z", "id": "1176228866022629377", "author_id": "1046925036731490310", "text": "@juliolessa @nilmoretto @samuell_gs vc n\u00e3o est\u00e1 pensando pelo lado das pessoas proximas. Ali elas enxergar um PM, um reprensentando da organiza\u00e7\u00e3o que matou a crian\u00e7a, n\u00e3o importa se ele est\u00e1 la por um bom ou mal motivo. Mas tambem sabemos q ele foi la politizar n\u00e9...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176228825555984391"], "created_at": "2019-09-23T20:16:19.000Z", "id": "1176228825555984391", "author_id": "276082777", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176228772602945536"], "created_at": "2019-09-23T20:16:07.000Z", "id": "1176228772602945536", "author_id": "736011243518066688", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.3565, "type": "Organization", "normalized_text": "Subway"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.6601, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}, {"start": 149, "end": 150, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "la"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.3203, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00ednea 4"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.7503, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.6614, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC 7"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/fMvDrB6DK0", "expanded_url": "https://notinotas.blogspot.com/2019/09/el-fuerte-mensaje-de-suicida-su-esposa.html", "display_url": "notinotas.blogspot.com/2019/09/el-fue\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/DzpgPVOYli", "expanded_url": "https://twitter.com/notinotasnet/status/1176228637114322944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzpgPVOYli", "media_key": "3_1176228632945209347"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176228637114322944"], "created_at": "2019-09-23T20:15:35.000Z", "id": "1176228637114322944", "author_id": "2815012067", "text": "El fuerte mensaje de suicida a su esposa antes de saltar con su hija de 5 a\u00f1os al Subway en El Bronx\n\nEl hombre de 45 a\u00f1os que se lanz\u00f3 al Subway de la L\u00ednea 4 en El Bronx habr\u00eda llamado a su esposa antes de saltar, segun una fuente consultada por ABC 7. https://t.co/fMvDrB6DK0 https://t.co/DzpgPVOYli", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/D2ChS7kmbv", "expanded_url": "http://ondace.ro/b3rkh1", "display_url": "ondace.ro/b3rkh1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176228610534969344"], "created_at": "2019-09-23T20:15:28.000Z", "id": "1176228610534969344", "author_id": "1294318669", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/D2ChS7kmbv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176218127790759936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176228574262648838"], "created_at": "2019-09-23T20:15:20.000Z", "id": "1176228574262648838", "author_id": "107537603", "text": "RT @pedrodoria: A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1078759145275383810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176224256511873025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176228559167393792"], "created_at": "2019-09-23T20:15:16.000Z", "id": "1176228559167393792", "author_id": "4709126476", "text": "@dopexpects siimm\neu fico triste pelos outros, pelo que se suicidou e pelas pessoas pr\u00f3ximas \u00e0 este. eu me ponho no lugar, tendo em vista que eu j\u00e1 estive em ambos os lados por diversas vezes... \u00e9 realmente preocupante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176228556633976832"], "created_at": "2019-09-23T20:15:15.000Z", "id": "1176228556633976832", "author_id": "1106582943605104643", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 115, "probability": 0.6227, "type": "Person", "normalized_text": "D. Maria Jos\u00e9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176228517580857344"], "created_at": "2019-09-23T20:15:06.000Z", "id": "1176228517580857344", "author_id": "573566660", "text": "Voltei para o quarto e j\u00e1 se falava de uma vizinha diferente. Uma senhora que se suicidou e como era a D. Maria Jos\u00e9 q tinha as chaves da casa dela para ir checando, foi ela que a encontrou morta. Ainda leu o principio da carta de suic\u00eddio enquanto esperava pela pol\u00edcia mas +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176228495845933057"], "created_at": "2019-09-23T20:15:01.000Z", "id": "1176228495845933057", "author_id": "349742010", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8593, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/h7WSA3KyfG", "expanded_url": "https://bit.ly/2kXHrRN", "display_url": "bit.ly/2kXHrRN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176217845967048704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176228415319552000"], "created_at": "2019-09-23T20:14:42.000Z", "id": "1176228415319552000", "author_id": "989627661784842240", "text": "RT @omelete: James Gunn compartilha foto ao lado do elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2; veja https://t.co/h7WSA3KyfG [\ud83d\udcf8James Gunn/Instagram/Repr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "TiagoIorcOnline", "id": "2582742319"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "dudabeat", "id": "1005922258160889856"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "tangerina"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "gana suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176228411708252161"], "created_at": "2019-09-23T20:14:41.000Z", "id": "1176228411708252161", "author_id": "68264214", "text": "ser\u00e1 que o @TiagoIorcOnline e a @dudabeat n\u00e3o encontraram nada melhor pra rimar com \"tangerina\" ao inv\u00e9s de \"gana suicida?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176228398944985089"], "created_at": "2019-09-23T20:14:38.000Z", "id": "1176228398944985089", "author_id": "1703411378", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Kingsbridge"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.5706, "type": "Place", "normalized_text": "Bronx"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.8994, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/1H4b49NiW8", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2w2wK9nuQh/?igshid=13k6d4gwdkxrd", "display_url": "instagram.com/p/B2w2wK9nuQh/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176228332003909633"], "created_at": "2019-09-23T20:14:22.000Z", "id": "1176228332003909633", "author_id": "257906747", "text": "Dios cuida los ni\u00f1os!\n\nMiren c\u00f3mo sale la ni\u00f1a de abajo del tren 4 en Kingsbridge luego de que el padre saltar\u00e1 con fines suicida esta ma\u00f1ana en el Bronx, NY. https://t.co/1H4b49NiW8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176228329919254529"], "created_at": "2019-09-23T20:14:21.000Z", "id": "1176228329919254529", "author_id": "171666417", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "170660330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rrocasalamero", "id": "140512365"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5317, "type": "Person", "normalized_text": "bayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176227814745542656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176228222775779328"], "created_at": "2019-09-23T20:13:56.000Z", "id": "1176228222775779328", "author_id": "170660330", "text": "@rrocasalamero El peligro de no hacer nada. No es culpa suyas bayer, vw... En modo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176228209035292673"], "created_at": "2019-09-23T20:13:52.000Z", "id": "1176228209035292673", "author_id": "1086093478801608706", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176228050700308480"], "created_at": "2019-09-23T20:13:15.000Z", "id": "1176228050700308480", "author_id": "1041299381217980418", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "thetavinho", "id": "268010689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176227896240824321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176228041841893380"], "created_at": "2019-09-23T20:13:13.000Z", "id": "1176228041841893380", "author_id": "2333786854", "text": "RT @TheTavinho: A mina ganha o pr\u00eamio de MELHOR JOGADORA DO MUNDO. Podia falar s\u00f3 dela, mas pediu:\n\nIgualdade salarial\n\nO fim do preconceit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176228012842463232"], "created_at": "2019-09-23T20:13:06.000Z", "id": "1176228012842463232", "author_id": "953322853239283712", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176227983893438465"], "created_at": "2019-09-23T20:12:59.000Z", "id": "1176227983893438465", "author_id": "266738832", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8604, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 258, "end": 275, "probability": 0.8507, "type": "Other", "normalized_text": "FIFAFootballAwards"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/b6RmDOLLRC", "expanded_url": "https://twitter.com/TheTavinho/status/1176227896240824321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b6RmDOLLRC", "media_key": "16_1176227887730561027"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 276, "tag": "FIFAFootballAwards"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176227896240824321"], "created_at": "2019-09-23T20:12:38.000Z", "id": "1176227896240824321", "author_id": "268010689", "text": "A mina ganha o pr\u00eamio de MELHOR JOGADORA DO MUNDO. Podia falar s\u00f3 dela, mas pediu:\n\nIgualdade salarial\n\nO fim do preconceito contra LGBT\n\nRespeito pelas mulheres\n\nO fim do racismo\n\nA dedicat\u00f3ria a iraniana que se suicidou\n\nNUNCA...NUNCA SER\u00c1 S\u00d3 FUTEBOL!\n\u2764\ufe0f\n#FIFAFootballAwards https://t.co/b6RmDOLLRC", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "19667016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 170, "probability": 0.4515, "type": "Organization", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175458157793034240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176227694385729537"], "created_at": "2019-09-23T20:11:50.000Z", "id": "1176227694385729537", "author_id": "1044397519751516160", "text": "@veramagalhaes Isso se chama narcoterror!Onde os traficantes fazem da comunidade o que querem e quem falar que foi o traficante que matou,morre esquartejado.Vai l\u00e1 no BOPE e ensina os caras como fazer pra combater o tr\u00e1fico com mais preparo e inteligente.Sentada na sua cadeira \u00e9 f\u00e1cil criticar!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "9174052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176227387576606721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176227647371788288"], "created_at": "2019-09-23T20:11:39.000Z", "id": "1176227647371788288", "author_id": "9174052", "text": "\"Deixei o outro filho em casa pq ia ser foda trazer os tr\u00eas\"\n\nx\n\n\"Gostaria de lembrar sobre a torcedora iraniana que se suicidou tacando fogo em si mesmo pois n\u00e3o podia entrar no est\u00e1dio...\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176208264163397633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/aYIt3gfpfR", "expanded_url": "https://twitter.com/jitorreblanca/status/1176208264163397633", "display_url": "twitter.com/jitorreblanca/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176227539724963840"], "created_at": "2019-09-23T20:11:13.000Z", "id": "1176227539724963840", "author_id": "317107318", "text": "Greta Thunberg es una ni\u00f1a sobreexpuesta, s\u00ed y habla con una rabia propia de la ira adolescente que dice verdades inc\u00f3modas. Solo Trump, China y los negacionistas deben arrepentirse de su ceguera suicida y ecocida. No ella ni los j\u00f3venes que reclaman un giro radical https://t.co/aYIt3gfpfR", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "959828464634351616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arimlebr", "id": "1154789043957305345"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Silvaluan14", "id": "1383091784365002753"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "kingleonnard", "id": "3339809787"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 146, "probability": 0.4796, "type": "Person", "normalized_text": "moro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176227023896875008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176227433844019201"], "created_at": "2019-09-23T20:10:48.000Z", "id": "1176227433844019201", "author_id": "959828464634351616", "text": "@arimlebr @SilvaLuan14 @manuuopaa @kingleonnard @opaagrazimarqs @pitzeer @julia_crfmoraes Se for assim ent\u00e3o blz, nos joga junto rs, aqui onde moro teve um homem negro que matou uma crian\u00e7a, logo em seguida ele morreu virando assim de certa forma seu antepassado, ent\u00e3o segundo os seus conceitos,  VOC\u00caS MATARAM A CRIAN\u00c7A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176227130990108672"], "created_at": "2019-09-23T20:09:35.000Z", "id": "1176227130990108672", "author_id": "318675832", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "TJ Perkins"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "Luke Gallows"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "Summerslam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176227030960136192"], "created_at": "2019-09-23T20:09:12.000Z", "id": "1176227030960136192", "author_id": "830847114976571392", "text": "TJ Perkins turned heel on Luke Gallows with a tope suicida at Summerslam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176210342860480512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176226962580393986"], "created_at": "2019-09-23T20:08:55.000Z", "id": "1176226962580393986", "author_id": "2228670337", "text": "RT @hav4nadrug: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 242\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176226940044357632"], "created_at": "2019-09-23T20:08:50.000Z", "id": "1176226940044357632", "author_id": "348990028", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176226927222448128"], "created_at": "2019-09-23T20:08:47.000Z", "id": "1176226927222448128", "author_id": "2383441278", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176226712436260865"], "created_at": "2019-09-23T20:07:56.000Z", "id": "1176226712436260865", "author_id": "67377136", "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176226664579293184"], "created_at": "2019-09-23T20:07:44.000Z", "id": "1176226664579293184", "author_id": "4046984217", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176226565144895488"], "created_at": "2019-09-23T20:07:21.000Z", "id": "1176226565144895488", "author_id": "2340261931", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8593, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/h7WSA3KyfG", "expanded_url": "https://bit.ly/2kXHrRN", "display_url": "bit.ly/2kXHrRN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176217845967048704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176226340741308417"], "created_at": "2019-09-23T20:06:27.000Z", "id": "1176226340741308417", "author_id": "718096160896978944", "text": "RT @omelete: James Gunn compartilha foto ao lado do elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2; veja https://t.co/h7WSA3KyfG [\ud83d\udcf8James Gunn/Instagram/Repr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9308, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/8MU7S0KiwU", "expanded_url": "https://replicario.com.br/metade-do-elenco-de-esquadrao-suicida-se-une-na-primeira-foto-de-producao-compartilhada-por-james-gunn/", "display_url": "replicario.com.br/metade-do-elen\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/f4tvN4GTEE", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1176226247648710658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f4tvN4GTEE", "media_key": "3_1176226246260330497"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176226247648710658"], "created_at": "2019-09-23T20:06:05.000Z", "id": "1176226247648710658", "author_id": "993814629515186177", "text": "Metade do elenco de Esquadr\u00e3o Suicida se une na primeira foto de produ\u00e7\u00e3o compartilhada por James\u00a0Gunn https://t.co/8MU7S0KiwU https://t.co/f4tvN4GTEE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Intereconomia", "id": "1230461465611718656"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Negre"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qFRl17Z1no", "expanded_url": "http://bit.ly/2Oi6vio", "display_url": "bit.ly/2Oi6vio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176224810634043394"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176226214790488064"], "created_at": "2019-09-23T20:05:57.000Z", "id": "1176226214790488064", "author_id": "936001899769327616", "text": "RT @Intereconomia: Albert Rivera y su estrategia \u2018suicida\u2019, el m\u00e1s perjudicado por las urnas seg\u00fan Javier Negre\n\nhttps://t.co/qFRl17Z1no", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176226123321085953"], "created_at": "2019-09-23T20:05:35.000Z", "id": "1176226123321085953", "author_id": "88040472", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176225999211679746"], "created_at": "2019-09-23T20:05:06.000Z", "id": "1176225999211679746", "author_id": "547311324", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5722, "type": "Other", "normalized_text": "Ideologia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176225829191372807"], "created_at": "2019-09-23T20:04:25.000Z", "id": "1176225829191372807", "author_id": "65822173", "text": "Creio que a maioria se resume a aquela hist\u00f3ria:\nIdeologia que mais matou gente no s\u00e9culo XXI mas os cara acham que socialismo \u00e9 pensar mais no social kkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176225738472734721"], "created_at": "2019-09-23T20:04:03.000Z", "id": "1176225738472734721", "author_id": "1975456848", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176225709167128577"], "created_at": "2019-09-23T20:03:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 15, "tag": "Lecce"}]}, "id": "1176225709167128577", "author_id": "2182009663", "text": "Taviano (#Lecce): suicida a 15 anni nel ristorante del padre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1039573900915613696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176225647145996288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176225707707588608"], "created_at": "2019-09-23T20:03:56.000Z", "id": "1176225707707588608", "author_id": "1039573900915613696", "text": "Depois do acontecido l\u00e1 da mulher que se matou, foi osso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168332444136878080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176225684663885824"], "created_at": "2019-09-23T20:03:51.000Z", "geo": {"place_id": "014be4b32ac71d2f"}, "id": "1176225684663885824", "author_id": "1140390862871941120", "text": "@esquinabaja @Mauriciomulder Qu\u00e9 hizo tu suicida padre en dos gobiernos? Solo venderse mediante conferencias e incubar ministros corruptos que asaltaron el pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176225660198641664"], "created_at": "2019-09-23T20:03:45.000Z", "id": "1176225660198641664", "author_id": "275243420", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "3836674581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "stilldontkn0w", "id": "3836674581"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Coimbra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176225265724416001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176225564249776129"], "created_at": "2019-09-23T20:03:22.000Z", "id": "1176225564249776129", "author_id": "857747195436650496", "text": "@stilldontkn0w Vamos a Coimbra??? Visita tur\u00edstica com direito a espet\u00e1culo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176225513653854214"], "created_at": "2019-09-23T20:03:10.000Z", "id": "1176225513653854214", "author_id": "2185074095", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.732, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176225130827177991"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176225450357452800"], "created_at": "2019-09-23T20:02:55.000Z", "id": "1176225450357452800", "author_id": "16290869", "text": "RT @Malapalabrero: Cierre el Congreso, Presidente @MartinVizcarraC si traman as\u00ed para traerse abajo el TC, imag\u00ednese lo que preparan para d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176225357650964483"], "created_at": "2019-09-23T20:02:33.000Z", "id": "1176225357650964483", "author_id": "1328242728", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176225302349012993"], "created_at": "2019-09-23T20:02:19.000Z", "id": "1176225302349012993", "author_id": "1476491178", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.5246, "type": "Person", "normalized_text": "Erika"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/M2liJ3N767", "expanded_url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2019/09/23/ex-se-matou-com-filho-para-se-vingar-dela-achei-que-era-blefe-diz-mae.htm", "display_url": "uol.com.br/universa/notic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176225274960273409"], "created_at": "2019-09-23T20:02:13.000Z", "id": "1176225274960273409", "author_id": "62630526", "text": "Engra\u00e7ado como somos capazes de construir mas acabamos por buscar apenas destruir...\n\n\"... Erika aconselha que outras m\u00e3es que tamb\u00e9m estejam... https://t.co/M2liJ3N767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8626, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/scUmkUDtfe", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDk31q", "display_url": "dlvr.it/RDk31q"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/2UVl0BfhqX", "expanded_url": "https://twitter.com/MartesDeCheeses/status/1176225228927586304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2UVl0BfhqX", "media_key": "3_1176225227488952320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176225228927586304"], "created_at": "2019-09-23T20:02:02.000Z", "id": "1176225228927586304", "author_id": "766013011198877696", "text": "Nuevos detalles de Escuadr\u00f3n Suicida y nueva imagen del reparto https://t.co/scUmkUDtfe https://t.co/2UVl0BfhqX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 47, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.8236, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.7598, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176225130827177991"], "created_at": "2019-09-23T20:01:39.000Z", "geo": {"place_id": "014f4a0c54e59ea8"}, "id": "1176225130827177991", "author_id": "17942941", "text": "Cierre el Congreso, Presidente @MartinVizcarraC si traman as\u00ed para traerse abajo el TC, imag\u00ednese lo que preparan para darle el golpe. No sea suicida. Ya tuvimos uno.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175148229056499725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176224962996256768"], "created_at": "2019-09-23T20:00:59.000Z", "id": "1176224962996256768", "author_id": "709781532", "text": "RT @Mi_LadyS2: Mano fds se esse thiago ricelly se suicidou. Vcs ficam dizendo que \u00e9 errado comemorar, mas quando esse fdp escroto tava tort\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176224956688011265"], "created_at": "2019-09-23T20:00:57.000Z", "id": "1176224956688011265", "author_id": "325734903", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176224843244744710"], "created_at": "2019-09-23T20:00:30.000Z", "id": "1176224843244744710", "author_id": "118489166", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Negre"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/qFRl17Z1no", "expanded_url": "http://bit.ly/2Oi6vio", "display_url": "bit.ly/2Oi6vio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176224810634043394"], "created_at": "2019-09-23T20:00:22.000Z", "id": "1176224810634043394", "author_id": "16308919", "text": "Albert Rivera y su estrategia \u2018suicida\u2019, el m\u00e1s perjudicado por las urnas seg\u00fan Javier Negre\n\nhttps://t.co/qFRl17Z1no", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176218127790759936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176224778228838400"], "created_at": "2019-09-23T20:00:14.000Z", "id": "1176224778228838400", "author_id": "759562620991107072", "text": "RT @pedrodoria: A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/vEfg1zsa1M", "expanded_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1622723.hombre-se-suicida-en-vias-de-tren-con-su-hija-y-ella-sobrevive.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/162272\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/2019/hombre-se-suicida-en-vias-de-tren-con-su-hija-y-ella-sobrevive.html?from=old"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176224767063539712"], "created_at": "2019-09-23T20:00:12.000Z", "id": "1176224767063539712", "author_id": "8091552", "text": "Hombre se suicida en v\u00edas de tren con su hija y ella sobrevive https://t.co/vEfg1zsa1M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176224763221565446"], "created_at": "2019-09-23T20:00:11.000Z", "id": "1176224763221565446", "author_id": "96867130", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176224652844249089"], "created_at": "2019-09-23T19:59:45.000Z", "id": "1176224652844249089", "author_id": "2288494470", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176224631373647875"], "created_at": "2019-09-23T19:59:39.000Z", "id": "1176224631373647875", "author_id": "99412685", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176224616781635584"], "created_at": "2019-09-23T19:59:36.000Z", "id": "1176224616781635584", "author_id": "19007958", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176224594916782081"], "created_at": "2019-09-23T19:59:31.000Z", "id": "1176224594916782081", "author_id": "395091343", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "87586196", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 90, "probability": 0.5761, "type": "Organization", "normalized_text": "1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176224593515896832"], "created_at": "2019-09-23T19:59:30.000Z", "id": "1176224593515896832", "author_id": "109156108", "text": "@manriquehector @Miguel_Pizarro La vocaci\u00f3n suicida es enviar a un camionero a la formula 1, no tener credencial es camino al fracaso. Si se estrella no pregunten porque, exijanle a quien lo envio, tiene toda la responsabilidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176224549261717505"], "created_at": "2019-09-23T19:59:20.000Z", "id": "1176224549261717505", "author_id": "2725349429", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176224540642435077"], "created_at": "2019-09-23T19:59:18.000Z", "id": "1176224540642435077", "author_id": "118824818", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176222111414870016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176224333469036544"], "created_at": "2019-09-23T19:58:28.000Z", "id": "1176224333469036544", "author_id": "215857926", "text": "@wilsonwitzel Quero ver se for comprovado que a bala q matou a menina veio de uma arma usada por traficantes... o que a esquerda vai querer para esta \"pobre v\u00edtima da sociedade\"? V\u00e3o bugar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "blanca_vic", "id": "345847004"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/v7z2wOSESE", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176224109036023811"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176224289344933890"], "created_at": "2019-09-23T19:58:18.000Z", "id": "1176224289344933890", "author_id": "113333839", "text": "RT @blanca_vic: Cada 2 horas y media se suicida en Espa\u00f1a una persona \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/v7z2wOSESE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176224204607447041"], "created_at": "2019-09-23T19:57:58.000Z", "id": "1176224204607447041", "author_id": "53911859", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176224139356585988"], "created_at": "2019-09-23T19:57:42.000Z", "id": "1176224139356585988", "author_id": "335038443", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/v7z2wOSESE", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176224109036023811"], "created_at": "2019-09-23T19:57:35.000Z", "id": "1176224109036023811", "author_id": "345847004", "text": "Cada 2 horas y media se suicida en Espa\u00f1a una persona \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/v7z2wOSESE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "huaso11", "id": "252258806"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Conde_cliff", "id": "78935752"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175045609356759040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176223983706005507"], "created_at": "2019-09-23T19:57:05.000Z", "id": "1176223983706005507", "author_id": "252258806", "text": "RT @huaso11: @Conde_cliff @joseantoniokast Fue exactamente al rev\u00e9s. El pueblo no pod\u00eda seguir sufriendo un gobierno incapaz, ladr\u00f3n y ases\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176223979633172480"], "created_at": "2019-09-23T19:57:04.000Z", "id": "1176223979633172480", "author_id": "330377425", "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176223957718118400"], "created_at": "2019-09-23T19:56:59.000Z", "id": "1176223957718118400", "author_id": "2562007698", "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176223937312763910"], "created_at": "2019-09-23T19:56:54.000Z", "id": "1176223937312763910", "author_id": "1621871647", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176223932887764992"], "created_at": "2019-09-23T19:56:53.000Z", "id": "1176223932887764992", "author_id": "150971803", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932781639143424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176223929012293632"], "created_at": "2019-09-23T19:56:52.000Z", "id": "1176223929012293632", "author_id": "20602853", "text": "RT @maisabaria: N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam prot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sccpjapaa", "id": "1106388026773721089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176221398756417536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176223821516431363"], "created_at": "2019-09-23T19:56:26.000Z", "id": "1176223821516431363", "author_id": "940010193596899334", "text": "RT @sccpjapaa: Se o cara que cantava dias de luta, dias de gl\u00f3ria se suicidou, quem sou eu pra dizer que os dias de gl\u00f3ria ir\u00e3o chegar.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176223729531195392"], "created_at": "2019-09-23T19:56:04.000Z", "id": "1176223729531195392", "author_id": "2597943603", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176223711558586368"], "created_at": "2019-09-23T19:56:00.000Z", "id": "1176223711558586368", "author_id": "39924052", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176223652414656513"], "created_at": "2019-09-23T19:55:46.000Z", "id": "1176223652414656513", "author_id": "73103525", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176223597255430144"], "created_at": "2019-09-23T19:55:33.000Z", "id": "1176223597255430144", "author_id": "888216318280953857", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176223431303544833"], "created_at": "2019-09-23T19:54:53.000Z", "id": "1176223431303544833", "author_id": "214219688", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176223403616931842"], "created_at": "2019-09-23T19:54:47.000Z", "id": "1176223403616931842", "author_id": "1004763885814075392", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176223399108120579"], "created_at": "2019-09-23T19:54:46.000Z", "id": "1176223399108120579", "author_id": "1454520187", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176064163149426688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176223327633006593"], "created_at": "2019-09-23T19:54:29.000Z", "id": "1176223327633006593", "author_id": "3405018371", "text": "RT @tekareisss: textao pro amigo q se matou por conta da depress\u00e3o mas na rua \u00e9 o primeiro a fazer chacota dos outros e xingamentos horr\u00edve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/OnkoiAg7rd", "expanded_url": "https://ift.tt/2kFY6Jm", "display_url": "ift.tt/2kFY6Jm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176223306439172097"], "created_at": "2019-09-23T19:54:24.000Z", "id": "1176223306439172097", "author_id": "589884969", "text": "Suicida a 15 anni, choc a Taviano https://t.co/OnkoiAg7rd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1635728881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176220983415496709"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176223280211955712"], "created_at": "2019-09-23T19:54:17.000Z", "id": "1176223280211955712", "author_id": "2468626844", "text": "@JamieBod XD a ese suicida no le caen los profes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176218127790759936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176223270972076033"], "created_at": "2019-09-23T19:54:15.000Z", "id": "1176223270972076033", "author_id": "55689190", "text": "RT @pedrodoria: A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 157, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176223119075356672"], "created_at": "2019-09-23T19:53:39.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1176223119075356672", "author_id": "387161884", "text": "Por que amarelo? A cor da campanha foi adotada por conta da tr\u00e1gica hist\u00f3ria que ocorreu em 1994, onde um jovem americano de apenas 17 anos, chamado Mike Emme, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo o seu carro amarelo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/fIT6bCh69X", "expanded_url": "https://doctrinanacionalsocialista.blogspot.com/2019/09/eeuu-988-linea-de-ayuda-al-suicida-los_23.html", "display_url": "\u2026ctrinanacionalsocialista.blogspot.com/2019/09/eeuu-9\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176223102101049347"], "created_at": "2019-09-23T19:53:35.000Z", "id": "1176223102101049347", "author_id": "359795476", "text": "EEUU: \u201c988\u201d L\u00cdNEA DE AYUDA AL SUICIDA. LOS JUD\u00cdOS FURIOSOS. -- https://t.co/fIT6bCh69X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176223067611246593"], "created_at": "2019-09-23T19:53:27.000Z", "id": "1176223067611246593", "author_id": "373469865", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jornalhoje", "id": "47688615"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5787, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176165665146888192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176222987688845312"], "created_at": "2019-09-23T19:53:08.000Z", "id": "1176222987688845312", "author_id": "3180894585", "text": "RT @jornalhoje: PMs que participaram da a\u00e7\u00e3o que terminou com a morte da menina \u00c1gatha, no Rio, s\u00e3o esperado para prestar depoimento hoje.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JZgza", "id": "1114834671366541313"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176216107046318081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176222967853998081"], "created_at": "2019-09-23T19:53:03.000Z", "id": "1176222967853998081", "author_id": "2227666289", "text": "RT @JZgza: @PhilAMellows El d\u00eda que se entere de que la fotos\u00edntesis no funciona sin CO2 se suicida fijo.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176222928800813056"], "created_at": "2019-09-23T19:52:54.000Z", "id": "1176222928800813056", "author_id": "50653789", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176222884227928065"], "created_at": "2019-09-23T19:52:43.000Z", "id": "1176222884227928065", "author_id": "20602853", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176222869921181702"], "created_at": "2019-09-23T19:52:40.000Z", "id": "1176222869921181702", "author_id": "724946672007172096", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176222853936701440"], "created_at": "2019-09-23T19:52:36.000Z", "id": "1176222853936701440", "author_id": "3229678156", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176222800085946368"], "created_at": "2019-09-23T19:52:23.000Z", "id": "1176222800085946368", "author_id": "956600762", "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176222717042810881"], "created_at": "2019-09-23T19:52:03.000Z", "id": "1176222717042810881", "author_id": "1008345707177238528", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176222716296409088"], "created_at": "2019-09-23T19:52:03.000Z", "id": "1176222716296409088", "author_id": "1031506027127169024", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8626, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/fVlyBzYioi", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDk1M2", "display_url": "dlvr.it/RDk1M2"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/wlyvrrsSS1", "expanded_url": "https://twitter.com/Juega_Papi/status/1176222592102887424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wlyvrrsSS1", "media_key": "3_1176222590693568512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176222592102887424"], "created_at": "2019-09-23T19:51:33.000Z", "id": "1176222592102887424", "author_id": "814407760603443200", "text": "Nuevos detalles de Escuadr\u00f3n Suicida y nueva imagen del reparto https://t.co/fVlyBzYioi https://t.co/wlyvrrsSS1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176218127790759936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176222365073780736"], "created_at": "2019-09-23T19:50:39.000Z", "id": "1176222365073780736", "author_id": "32541309", "text": "RT @pedrodoria: A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176222201101598723"], "created_at": "2019-09-23T19:50:00.000Z", "id": "1176222201101598723", "author_id": "790922045186011137", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo Silva"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5808, "type": "Person", "normalized_text": "modric"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176222030666043392"], "created_at": "2019-09-23T19:49:19.000Z", "id": "1176222030666043392", "author_id": "862802421977886720", "text": "Bernardo Silva se matou de jogar e o modric quem entra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IagoValerio", "id": "1104366043315798022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142586067725557761"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176221996331540485"], "created_at": "2019-09-23T19:49:11.000Z", "id": "1176221996331540485", "author_id": "1000029435448446977", "text": "RT @IagoValerio: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176221993110294530"], "created_at": "2019-09-23T19:49:10.000Z", "id": "1176221993110294530", "author_id": "127019972", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "antiprogrecom", "id": "950152591698284545"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/WI3YlG259Y", "expanded_url": "https://antiprogre.com/2019/09/23/un-colombiano-se-suicida-clavandose-una-navaja-en-el-pecho-tras-apunalar-a-su-mujer/", "display_url": "antiprogre.com/2019/09/23/un-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176181825011630081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176221846624251905"], "created_at": "2019-09-23T19:48:36.000Z", "id": "1176221846624251905", "author_id": "1391793080", "text": "RT @antiprogrecom: Un colombiano se suicida clav\u00e1ndose una navaja en el pecho tras apu\u00f1alar a su mujer. https://t.co/WI3YlG259Y", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 49, "end": 67, "probability": 0.8925, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 78, "end": 95, "probability": 0.5497, "type": "Other", "normalized_text": "OEsquadr\u00e3oSuicida2"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/C9WSQmvtmi", "expanded_url": "https://twitter.com/PMaratonando/status/1176221814399389702/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C9WSQmvtmi", "media_key": "3_1176221796187742213"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 96, "tag": "OEsquadr\u00e3oSuicida2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176221814399389702"], "created_at": "2019-09-23T19:48:28.000Z", "id": "1176221814399389702", "author_id": "1114024644154097664", "text": "James Gunn compartilha foto ao lado do elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2; veja \n\n#OEsquadr\u00e3oSuicida2 https://t.co/C9WSQmvtmi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176221765489561601"], "created_at": "2019-09-23T19:48:16.000Z", "id": "1176221765489561601", "author_id": "195774075", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176221611189526541"], "created_at": "2019-09-23T19:47:39.000Z", "id": "1176221611189526541", "author_id": "87488194", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176221548753149952"], "created_at": "2019-09-23T19:47:25.000Z", "id": "1176221548753149952", "author_id": "1729319000", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176221490750136320"], "created_at": "2019-09-23T19:47:11.000Z", "id": "1176221490750136320", "author_id": "1543809841", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176221398756417536"], "created_at": "2019-09-23T19:46:49.000Z", "id": "1176221398756417536", "author_id": "1106388026773721089", "text": "Se o cara que cantava dias de luta, dias de gl\u00f3ria se suicidou, quem sou eu pra dizer que os dias de gl\u00f3ria ir\u00e3o chegar.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176221380909633539"], "created_at": "2019-09-23T19:46:45.000Z", "id": "1176221380909633539", "author_id": "1145549949817540609", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176221375004106753"], "created_at": "2019-09-23T19:46:43.000Z", "id": "1176221375004106753", "author_id": "934438196120825857", "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176221349246906369"], "created_at": "2019-09-23T19:46:37.000Z", "id": "1176221349246906369", "author_id": "996931888420999168", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176221330536054785"], "created_at": "2019-09-23T19:46:32.000Z", "id": "1176221330536054785", "author_id": "1077187874192347136", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "62570402", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "paulomoreria", "id": "885868623994245120"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 270, "probability": 0.4753, "type": "Person", "normalized_text": "oni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175983355445297153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176221325951721478"], "created_at": "2019-09-23T19:46:31.000Z", "id": "1176221325951721478", "author_id": "479932846", "text": "@vichugoale @paulomoreria de fato foi um poder tirado do nada, de uma lembran\u00e7a e etc\nmas se analisar bem, o poder de fogo s\u00f3 ajudou a cortar as teias de aranha e ele inclusive ia morrer se n\u00e3o fosse pela irm\u00e3 (esse poder sim veio do NADA) \ne no final ele nem matou o oni com todo esse poder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tiberioazul", "id": "52122434"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176217776102547456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176221315679830016"], "created_at": "2019-09-23T19:46:29.000Z", "id": "1176221315679830016", "author_id": "57051078", "text": "RT @tiberioazul: Se vc \u00e9 a favor da pol\u00edcia, deveria defender que eles tivessem mais investimentos, equipamentos, treinamentos, educa\u00e7\u00e3o e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176221303881310208"], "created_at": "2019-09-23T19:46:26.000Z", "id": "1176221303881310208", "author_id": "3026258031", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Julioqc", "id": "257520816"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "Onda Cero Radio"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/1s3feQ0otD", "expanded_url": "https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909235d88ac130cf287991cb402fb.html", "display_url": "ondacero.es/noticias/socie\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176217630434312195"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176221284763672578"], "created_at": "2019-09-23T19:46:22.000Z", "id": "1176221284763672578", "author_id": "411441288", "text": "RT @Julioqc: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a | Onda Cero Radio https://t.co/1s3feQ0otD", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176221275309727744"], "created_at": "2019-09-23T19:46:19.000Z", "id": "1176221275309727744", "author_id": "964264928247996422", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176218127790759936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176221120732827649"], "created_at": "2019-09-23T19:45:42.000Z", "id": "1176221120732827649", "author_id": "983311716787326976", "text": "RT @pedrodoria: A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176220981389643777"], "created_at": "2019-09-23T19:45:09.000Z", "id": "1176220981389643777", "author_id": "1869128366", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4670816073", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marianogianine1", "id": "4670816073"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176166332708134913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176220971876962307"], "created_at": "2019-09-23T19:45:07.000Z", "id": "1176220971876962307", "author_id": "754863390913392640", "text": "@Marianogianine1 el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175999629076422656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176220865958219777"], "created_at": "2019-09-23T19:44:42.000Z", "id": "1176220865958219777", "author_id": "1154090718614446080", "text": "RT @JulioCe59337798: @Politica_LR ENTRE DELINCUENTES SE APA\u00d1AN COMO ERA DE ESPERARSE. SR PRESIDENTE CIERRE ESTE ANTRO DEL DELITO EN Q HAN C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "15022080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lady_sackville", "id": "15022080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176189498721484802"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176220855413694464"], "created_at": "2019-09-23T19:44:39.000Z", "id": "1176220855413694464", "author_id": "194578776", "text": "@lady_sackville Que a los 25 est\u00e1 en rehab o suicida ni cotiza...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176220752078692352"], "created_at": "2019-09-23T19:44:15.000Z", "id": "1176220752078692352", "author_id": "989406166370410496", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176220738044530689"], "created_at": "2019-09-23T19:44:11.000Z", "id": "1176220738044530689", "author_id": "801900502158114816", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 165, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsotado"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/b81LVhEVgS", "expanded_url": "https://www12.senado.leg.br/noticias/materias/2019/09/23/aprovada-pelo-senado-mp-da-liberdade-economica-agora-e-lei?utm_medium=share-button&utm_source=facebook", "display_url": "www12.senado.leg.br/noticias/mater\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176220593240399874"], "created_at": "2019-09-23T19:43:37.000Z", "id": "1176220593240399874", "author_id": "56680326", "text": "\"Veja, ilustre eleitor, o belo tipo faceiro que o senhor tem ao seu lado. E, no entretanto, acredite, quase se matou por estar desempregado, salvou-o o Jair Bolsotado.\" https://t.co/b81LVhEVgS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FerchoMaidana", "id": "479494465"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176176604432818178"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176220588052045824"], "created_at": "2019-09-23T19:43:35.000Z", "id": "1176220588052045824", "author_id": "37495618", "text": "RT @FerchoMaidana: SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1069558225169772544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MaraMor57456446", "id": "1069558225169772544"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "TelmaRo38433072", "id": "1085849022785642496"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "FabioOstermann", "id": "54411512"}, {"start": 50, "end": 56, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176219861539856387"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176220584235216897"], "created_at": "2019-09-23T19:43:35.000Z", "id": "1176220584235216897", "author_id": "1069237113122623489", "text": "@MaraMor57456446 @TelmaRo38433072 @FabioOstermann @roxmo Se eu tivesse filho, n\u00e3o deduziria que ele nunca usaria maconha. Se eu tivesse filho e ele quisesse fumar maconha, apenas pediria que ele estudasse. Pois essa droga sempre foi amplamente cultivada e usada pela humanidade, e nunca matou tanto quanto seus repressores.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tuporem", "id": "2593833528"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176125449367445507"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176220580695203840"], "created_at": "2019-09-23T19:43:34.000Z", "id": "1176220580695203840", "author_id": "14384938", "text": "RT @tuporem: \"Seus filhos n\u00e3o se tornar\u00e3o ETs se n\u00e3o assistirem YouTube \u00e0 mesa. Voc\u00ea mesmo n\u00e3o foi criado com celulares, e acha que 'matou'\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "857746068578205696", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "blognoticiasnew", "id": "348776757"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "icaromarra", "id": "143533762"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176208477276057600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176220178738229248"], "created_at": "2019-09-23T19:41:58.000Z", "id": "1176220178738229248", "author_id": "1128672861470826498", "text": "@JhonattPereira @blognoticiasnew @icaromarra @raullsantiago @GMonteiroRJ Se voc\u00ea realmente tivesse ligado em not\u00edcias policiais tanto antigas quanto recentes deveria saber que em grande parte a fam\u00edlia disse que foi o policial que matou mas foi comprovado que foi o bandido, tudo \u00e9 culpa da pol\u00edcia mesmo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ovelhasmofadas", "id": "1193612387829633025"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "elizabeth bathory"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175983336440905728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176220079392022528"], "created_at": "2019-09-23T19:41:34.000Z", "id": "1176220079392022528", "author_id": "755766967647305728", "text": "RT @ovelhasmofadas: elizabeth bathory (condessa sangrenta) foi uma assassina em s\u00e9rie que matou em torturou centenas de empregadas\n\ntem uma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FEB_Oficial", "id": "142779463"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 63, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias de um suicida"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "FEB"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/zbf84OI6bM", "expanded_url": "https://instagram.com/p/B2w4pr0AUSJ", "display_url": "instagram.com/p/B2w4pr0AUSJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176202120317399040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176220070005149697"], "created_at": "2019-09-23T19:41:32.000Z", "id": "1176220070005149697", "author_id": "113386080", "text": "RT @FEB_Oficial: Saiba mais sobre a obra \"Mem\u00f3rias de um suicida\" no site da FEB Editora: https:/... https://t.co/zbf84OI6bM https://t.co/6\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176191542186455040"}], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/kxDLwTmzRD", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1176191542186455040", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176220041471320071"], "created_at": "2019-09-23T19:41:25.000Z", "id": "1176220041471320071", "author_id": "148101009", "text": "o filho da puta fala como se fosse a primeira vez que a pol\u00edcia matou inocente na favela! primeiro mata depois faz o estudo de caso? pqp viu https://t.co/kxDLwTmzRD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176219933555986433"], "created_at": "2019-09-23T19:40:59.000Z", "id": "1176219933555986433", "author_id": "933478553928204288", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/MZDGmUf6dc", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176219919609946113"], "created_at": "2019-09-23T19:40:56.000Z", "id": "1176219919609946113", "author_id": "346135127", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/MZDGmUf6dc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "14594698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/NqjVQF6V7T", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/06/29/militares-condenados-por-envolvimento-com-drogas-crescem-706-em-8-anos.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176211701198401541"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176219849795747840"], "created_at": "2019-09-23T19:40:39.000Z", "id": "1176219849795747840", "author_id": "1133143301190762496", "text": "@UOLNoticias Coment\u00e1rio cheio de militante que se baseia no filme tropa de elite\n\nO trafico de drogas era uma das mais rent\u00e1veis fontes de renda dos pol\u00edticos durante a ditadura\n\n706% de aumento de militares traficando nos ultimos 8 anos\n\nO racismo que matou mesmo!\n\nhttps://t.co/NqjVQF6V7T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176219744552329221"], "created_at": "2019-09-23T19:40:14.000Z", "id": "1176219744552329221", "author_id": "1044291763538726912", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176219740592910338"], "created_at": "2019-09-23T19:40:13.000Z", "id": "1176219740592910338", "author_id": "868993024336039936", "text": "Se algum dia a velocidade me matar, saiba que a velocidade me matou n\u00e9 pohha kkkkkkjotak", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "992927353742520321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Bellatrixtoo", "id": "992927353742520321"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "fdi25", "id": "237031689"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "abelgilvonio", "id": "1553989603"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "MIKI_Torres_", "id": "2594077129"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "Uchy"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.3895, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.3426, "type": "Other", "normalized_text": "Montesinos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176218939409522689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176219713724211202"], "created_at": "2019-09-23T19:40:07.000Z", "id": "1176219713724211202", "author_id": "3367781907", "text": "@Bellatrixtoo @fdi25 @renzocrojasc @abelgilvonio @MIKI_Torres_ @FiscaliaPeru Si Uchy claro y el ladr\u00f3n suicida, los Fujimori y Montesinos con unos angelitos. Mira ni t\u00fa vas a cambiar tu forma de pensar ni yo la tuya \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffc buen d\u00eda \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6173, "type": "Other", "normalized_text": "Lolo"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.5513, "type": "Other", "normalized_text": "Victor"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.5603, "type": "Other", "normalized_text": "Victor"}, {"start": 268, "end": 273, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Victor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176219648121081856"], "created_at": "2019-09-23T19:39:51.000Z", "id": "1176219648121081856", "author_id": "993463076946051072", "text": "Vai entender essa garota \n\n[23/9 16:09] Lolo \u2764\ufe0f: Ent\u00e3o a gente faz assim marca um dia e se suicida, vamos direto pro inferno em\n[23/9 16:34] Victor: Voc\u00ea deveria estar me incentivando a viver\n[23/9 16:34] Victor: N\u00e3o dizer que a gente deve se matar junto\n[23/9 16:34] Victor: '-'", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8593, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/h7WSA3KyfG", "expanded_url": "https://bit.ly/2kXHrRN", "display_url": "bit.ly/2kXHrRN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176217845967048704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176219615258693633"], "created_at": "2019-09-23T19:39:44.000Z", "id": "1176219615258693633", "author_id": "71410621", "text": "RT @omelete: James Gunn compartilha foto ao lado do elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2; veja https://t.co/h7WSA3KyfG [\ud83d\udcf8James Gunn/Instagram/Repr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176219563475779586"], "created_at": "2019-09-23T19:39:31.000Z", "id": "1176219563475779586", "author_id": "1126495735", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176219530852478976"], "created_at": "2019-09-23T19:39:23.000Z", "id": "1176219530852478976", "author_id": "1038114846250881026", "text": "A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albajoa", "id": "2255016304"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9118, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 90, "end": 104, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Io8GZk1Sg6", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176127429007597568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176219525420859392"], "created_at": "2019-09-23T19:39:22.000Z", "id": "1176219525420859392", "author_id": "791723469457219584", "text": "RT @albajoa: Violencia machista en Zaragoza: agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida;via=periodicoaragon;url=https://t.co/Io8GZk1Sg6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176219505737048066"], "created_at": "2019-09-23T19:39:17.000Z", "id": "1176219505737048066", "author_id": "42769635", "text": "J\u00e1 provaram q a bala que matou a garotinha era da pol\u00edcia? Pq hj eu tive q escutar da escrota que trabalha comigo a seguinte frase \"se provarem q a bala era da policia fudeu ne mas se provarem q nao, eu quero ver. vagabundo atira nas pessoas pra p\u00f4r a culpa na policia\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176219430302486529"], "created_at": "2019-09-23T19:38:59.000Z", "id": "1176219430302486529", "author_id": "93616432", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "175427609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "josefinah05", "id": "175427609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176212637790683136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176219280960102402"], "created_at": "2019-09-23T19:38:24.000Z", "id": "1176219280960102402", "author_id": "728171677025239040", "text": "@josefinah05 En cualquier momento,se suicida!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176219265935933440"], "created_at": "2019-09-23T19:38:20.000Z", "id": "1176219265935933440", "author_id": "255823130", "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176218127790759936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176219105118044160"], "created_at": "2019-09-23T19:37:42.000Z", "id": "1176219105118044160", "author_id": "3108992417", "text": "RT @pedrodoria: A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195685437325313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176219036272779265"], "created_at": "2019-09-23T19:37:25.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1176219036272779265", "author_id": "28659943", "text": "@wilsonwitzel A culpa \u00e9 sua, governador! N\u00e3o adianta se esquivar! A culpa \u00e9 SUA! N\u00e3o tinha traficante... n\u00e3o tinha ningu\u00e9m naquela combe.. apenas a Aghata! Que a SUA pol\u00edcia matou! Nojo de voc\u00ea...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176218893620338688"], "created_at": "2019-09-23T19:36:51.000Z", "id": "1176218893620338688", "author_id": "106301747", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1635728881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176201102489989121"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176218867292504064"], "created_at": "2019-09-23T19:36:45.000Z", "id": "1176218867292504064", "author_id": "2468626844", "text": "@JamieBod Aunque mi ni\u00f1o es callado y re suicida qwp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8883, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176218821868343296"], "created_at": "2019-09-23T19:36:34.000Z", "id": "1176218821868343296", "author_id": "159585162", "text": "Esquadr\u00e3o suicida hj na globo \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8593, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/h7WSA3KyfG", "expanded_url": "https://bit.ly/2kXHrRN", "display_url": "bit.ly/2kXHrRN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176217845967048704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176218813261602817"], "created_at": "2019-09-23T19:36:32.000Z", "id": "1176218813261602817", "author_id": "868173419006894082", "text": "RT @omelete: James Gunn compartilha foto ao lado do elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2; veja https://t.co/h7WSA3KyfG [\ud83d\udcf8James Gunn/Instagram/Repr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176218800615809025"], "created_at": "2019-09-23T19:36:29.000Z", "id": "1176218800615809025", "author_id": "225775669", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176218738443440128"], "created_at": "2019-09-23T19:36:14.000Z", "id": "1176218738443440128", "author_id": "950594083", "text": "Amanec\u00ed en mi Mood Suicida esta d\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4522, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.2719, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Stallone"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176155016618553350"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176218729727889408"], "created_at": "2019-09-23T19:36:12.000Z", "id": "1176218729727889408", "author_id": "343820098", "text": "RT @fpcoliveira: Dudu, tu apoia que os pais da menina \u00c1gatha fa\u00e7am como o Stallone no filme e se vinguem de quem matou a filha deles? S\u00f3 pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176218701328257030"], "created_at": "2019-09-23T19:36:06.000Z", "id": "1176218701328257030", "author_id": "961718413", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8593, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/h7WSA3KyfG", "expanded_url": "https://bit.ly/2kXHrRN", "display_url": "bit.ly/2kXHrRN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176217845967048704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176218666028982272"], "created_at": "2019-09-23T19:35:57.000Z", "id": "1176218666028982272", "author_id": "166055749", "text": "RT @omelete: James Gunn compartilha foto ao lado do elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2; veja https://t.co/h7WSA3KyfG [\ud83d\udcf8James Gunn/Instagram/Repr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tiberioazul", "id": "52122434"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176217776102547456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176218535976157184"], "created_at": "2019-09-23T19:35:26.000Z", "id": "1176218535976157184", "author_id": "251644956", "text": "RT @tiberioazul: Se vc \u00e9 a favor da pol\u00edcia, deveria defender que eles tivessem mais investimentos, equipamentos, treinamentos, educa\u00e7\u00e3o e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176218491386511361"], "created_at": "2019-09-23T19:35:16.000Z", "id": "1176218491386511361", "author_id": "34624752", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176218487041286149"], "created_at": "2019-09-23T19:35:15.000Z", "id": "1176218487041286149", "author_id": "66813504", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176218374491258880"], "created_at": "2019-09-23T19:34:48.000Z", "id": "1176218374491258880", "author_id": "120623469", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "975122582", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "OGlobo_Rio", "id": "66441430"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176213910032146433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176218362583687168"], "created_at": "2019-09-23T19:34:45.000Z", "id": "1176218362583687168", "author_id": "1026797311844904960", "text": "@LuizJuniiorr @OGlobo_Rio Ok. Ele est\u00e1 se curando indo \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o contra quem matou a menina. Ser\u00e1 que foi um bala da pol\u00edcia ou foi dos traficantes que ele financiava?\nNo m\u00ednimo deveria estar quieto.\nDireito de express\u00e3o dele (respeito) mas tamb\u00e9m meu direito de cham\u00e1-lo de hipocrita !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176218127790759936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176218338835468289"], "created_at": "2019-09-23T19:34:39.000Z", "id": "1176218338835468289", "author_id": "32690744", "text": "RT @pedrodoria: A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "918490448632664064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GuajeSalvaje", "id": "918490448632664064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176154096358907904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176218232530845698"], "created_at": "2019-09-23T19:34:14.000Z", "id": "1176218232530845698", "author_id": "1636714417", "text": "@GuajeSalvaje Vaya secta \"suicida\" mas bonita les est\u00e1 quedando.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176218223190192129"], "created_at": "2019-09-23T19:34:12.000Z", "id": "1176218223190192129", "author_id": "1116828051902361601", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176218179380613121"], "created_at": "2019-09-23T19:34:01.000Z", "id": "1176218179380613121", "author_id": "1651957286", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176218127790759936"], "created_at": "2019-09-23T19:33:49.000Z", "id": "1176218127790759936", "author_id": "14124402", "text": "A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o seu dever. Que bom que nenhum ref\u00e9m morreu.\n\nMas uma pessoa, um homem com uma doen\u00e7a mental, teve de morrer. Isso \u00e9 uma trag\u00e9dia. N\u00e3o se comemora.", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 31, "like_count": 983, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176191542186455040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5168, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/m3Y72ZsIrD", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1176191542186455040", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176218099802095616"], "created_at": "2019-09-23T19:33:42.000Z", "id": "1176218099802095616", "author_id": "995539485965406208", "text": "mas n foi a policia q matou a \u00c1gatha?? como, ent\u00e3o, isso se tornar\u00e1 um estudo da pm?! https://t.co/m3Y72ZsIrD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176218086304882688"], "created_at": "2019-09-23T19:33:39.000Z", "id": "1176218086304882688", "author_id": "236650558", "text": "Bolado pelo menino que se matou l\u00e1 na cachoeirinha \ud83d\udc94 mas uma v\u00edtima de depress\u00e3o \ud83d\ude1e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "43340387", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176165035204386817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176218076251152385"], "created_at": "2019-09-23T19:33:37.000Z", "id": "1176218076251152385", "author_id": "351309998", "text": "@DCM_online S\u00f3 falta dizer que ela se matou com um tiro de fuzil, pelas costas... Este \u00e9 o retrato do Brasil legado da Lava Jato...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AcettoTeresa", "id": "1113828354661212162"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "FFrancischini_", "id": "290475286"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176182244488208384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176217990481809408"], "created_at": "2019-09-23T19:33:16.000Z", "id": "1176217990481809408", "author_id": "1106930992634388480", "text": "RT @AcettoTeresa: @FFrancischini_ @CarlaZambelli17 \u00c9 vergonhoso assistir a esquerda e a oposi\u00e7\u00e3o, usar a morte desse Anjinho como assunto p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176217907795300352"], "created_at": "2019-09-23T19:32:56.000Z", "id": "1176217907795300352", "author_id": "624188004", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Julioqc", "id": "257520816"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "Onda Cero Radio"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/1s3feQ0otD", "expanded_url": "https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909235d88ac130cf287991cb402fb.html", "display_url": "ondacero.es/noticias/socie\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176217630434312195"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176217899947544576"], "created_at": "2019-09-23T19:32:55.000Z", "id": "1176217899947544576", "author_id": "736478025743773696", "text": "RT @Julioqc: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a | Onda Cero Radio https://t.co/1s3feQ0otD", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176217893043941376"], "created_at": "2019-09-23T19:32:53.000Z", "id": "1176217893043941376", "author_id": "1668233370", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 49, "end": 67, "probability": 0.8579, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.8843, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/h7WSA3KyfG", "expanded_url": "https://bit.ly/2kXHrRN", "display_url": "bit.ly/2kXHrRN"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/KyBncAunGB", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1176217845967048704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KyBncAunGB", "media_key": "3_1176217828258660352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176217845967048704"], "created_at": "2019-09-23T19:32:42.000Z", "id": "1176217845967048704", "author_id": "9612112", "text": "James Gunn compartilha foto ao lado do elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2; veja https://t.co/h7WSA3KyfG [\ud83d\udcf8James Gunn/Instagram/Reprodu\u00e7\u00e3o] https://t.co/KyBncAunGB", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 241, "quote_count": 9}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176217776102547456"], "created_at": "2019-09-23T19:32:25.000Z", "id": "1176217776102547456", "author_id": "52122434", "text": "Se vc \u00e9 a favor da pol\u00edcia, deveria defender que eles tivessem mais investimentos, equipamentos, treinamentos, educa\u00e7\u00e3o e fun\u00e7\u00e3o social.\n\nSe vc defende que ele possa atirar mais em favelado... voc\u00ea \u00e9 contra o pobre e contra a pol\u00edcia tamb\u00e9m, pq todos morrem nesse sistema suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1172326749247422464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "teo_sommer", "id": "3053238210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176177247272804354"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176217720276303872"], "created_at": "2019-09-23T19:32:12.000Z", "id": "1176217720276303872", "author_id": "897979872450162689", "text": "@pqoshomensmorre @teo_sommer , olha a tend\u00eancia suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176217715624861696"], "created_at": "2019-09-23T19:32:11.000Z", "id": "1176217715624861696", "author_id": "805879826456412160", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "Onda Cero Radio"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1s3feQ0otD", "expanded_url": "https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909235d88ac130cf287991cb402fb.html", "display_url": "ondacero.es/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176217630434312195"], "created_at": "2019-09-23T19:31:50.000Z", "id": "1176217630434312195", "author_id": "257520816", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a | Onda Cero Radio https://t.co/1s3feQ0otD", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176217620460298245"], "created_at": "2019-09-23T19:31:48.000Z", "id": "1176217620460298245", "author_id": "1035299300", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176217547437465601"], "created_at": "2019-09-23T19:31:31.000Z", "id": "1176217547437465601", "author_id": "2161930718", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176202161711124481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176217474909593600"], "created_at": "2019-09-23T19:31:13.000Z", "id": "1176217474909593600", "author_id": "1841763697", "text": "@gatita__suicida por qu\u00e9 mira tus historias con su main como si no supieras qje es ella o algo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "553060532", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176216141234151425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4319, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio"}, {"start": 119, "end": 136, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Infernal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176217283439595522"], "created_at": "2019-09-23T19:30:28.000Z", "id": "1176217283439595522", "author_id": "553060532", "text": "Yo hubiera hecho una campa\u00f1a full Imperio. Que se viera desde dentro esa ca\u00edda suicida que tienen. Es las misiones del Escuadr\u00f3n Infernal del inicio son las mejores con diferencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176217140107587584"], "created_at": "2019-09-23T19:29:53.000Z", "id": "1176217140107587584", "author_id": "904095114708086784", "text": "hoje vou pra faculdade fazer prova, j\u00e1 pensando na hora de voltar, pra assistir pela mil\u00e9sima vez o \u201cesquadr\u00e3o suicida\u201d \ud83e\udd70\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176216984377335812"], "created_at": "2019-09-23T19:29:16.000Z", "id": "1176216984377335812", "author_id": "1124435338041147392", "text": "vai passar esquadrar\u00e3o suicida na tela quente hoje amoh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176216887321145347"], "created_at": "2019-09-23T19:28:53.000Z", "id": "1176216887321145347", "author_id": "129242619", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "906861830798266368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cetico_real", "id": "906861830798266368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175963960945913857"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176216807264403456"], "created_at": "2019-09-23T19:28:34.000Z", "id": "1176216807264403456", "author_id": "1358221856", "text": "@cetico_real @anaivsucram Em que sentido? Voc\u00ea acha que o rapaz que se suicidou perdeu o capital em opera\u00e7\u00f5es tiradas da opini\u00e3o de outra pessoa (no caso, a que esteja promovendo a vaquinha)?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176216767473078278"], "created_at": "2019-09-23T19:28:25.000Z", "id": "1176216767473078278", "author_id": "403688475", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "236541493", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gemmajhb", "id": "236541493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176185682685046784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176216666281324545"], "created_at": "2019-09-23T19:28:00.000Z", "id": "1176216666281324545", "author_id": "423336365", "text": "@Gemmajhb Diran que era un membre suicida d'un cdr que s'ha inmolat", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176216607267414022"], "created_at": "2019-09-23T19:27:46.000Z", "id": "1176216607267414022", "author_id": "633420885", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176216441063903232"], "created_at": "2019-09-23T19:27:07.000Z", "id": "1176216441063903232", "author_id": "313734790", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "764140265514958848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "unosemcontextos", "id": "764140265514958848"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "meucorpoquer", "id": "191483278"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176214494940450822"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176216399284490243"], "created_at": "2019-09-23T19:26:57.000Z", "id": "1176216399284490243", "author_id": "15233634", "text": "@unosemcontextos @meucorpoquer @wilsonwitzel mas adianta sim. se a bala que matou ela saiu da arma de um policial, tem que culpar a pol\u00edcia sim.\nExistem um trilh\u00e3o de protocolos de seguran\u00e7a diferentes pra dizer que n\u00e3o se atira em \u00e1rea populada, que se evita confronto onde pode haver civis inocentes. se a pm n\u00e3o segue+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3092304190", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176216293399236615"}], "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 208, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "Jeov\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176216297077649408"], "created_at": "2019-09-23T19:26:32.000Z", "id": "1176216297077649408", "author_id": "3092304190", "text": "Agora as piores:\n1- dem\u00f4nio suicida;\n2- olha eu aqui;\n3- Eu sou canela de fogo;\n4- fogo no diabo;\n5-Deixa o menino rodar;\n6- Impacto;\n7- 500 graus;\n8-Queixo pra cima princesa;\n9- Por isso que eu gosto de Jeov\u00e1;\n10- Aprendi  a subir, descendo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FerchoMaidana", "id": "479494465"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176176604432818178"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176216226110038021"], "created_at": "2019-09-23T19:26:16.000Z", "id": "1176216226110038021", "author_id": "169554082", "text": "RT @FerchoMaidana: SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176216208204546050"], "created_at": "2019-09-23T19:26:11.000Z", "id": "1176216208204546050", "author_id": "110517361", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176216196687028225"], "created_at": "2019-09-23T19:26:08.000Z", "id": "1176216196687028225", "author_id": "93539637", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8158, "type": "Other", "normalized_text": "Videotape"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8259, "type": "Organization", "normalized_text": "Radiohead"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.8708, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9012, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176216144421761024"], "created_at": "2019-09-23T19:25:56.000Z", "id": "1176216144421761024", "author_id": "342267320", "text": "Ayer subi una historia y puse Videotape de Radiohead con la musica de ig, me llego una notificaci\u00f3n de ayuda al suicida.\nInstagram no me quiero matar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1416349142", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176215637846364164"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176216107046318081"], "created_at": "2019-09-23T19:25:47.000Z", "id": "1176216107046318081", "author_id": "1114834671366541313", "text": "@PhilAMellows El d\u00eda que se entere de que la fotos\u00edntesis no funciona sin CO2 se suicida fijo.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176195685437325313"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/6rTd7OonqB", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1176195685437325313", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176216090965348355"], "created_at": "2019-09-23T19:25:43.000Z", "id": "1176216090965348355", "author_id": "55410754", "text": "A policia que ele deu aval pra atirar em qualquer coisa q se mexe, matou a guria e ele terceiriza a culpa em quem? https://t.co/6rTd7OonqB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3264, "type": "Other", "normalized_text": "bulliyng"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/0xHjG5h7LY", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176216058283216897"], "created_at": "2019-09-23T19:25:35.000Z", "id": "1176216058283216897", "author_id": "280337111", "text": "Se suicida tras sufrir bulliyng al manchar el uniforme con sangre de menstruaci\u00f3n https://t.co/0xHjG5h7LY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176215999302946816"], "created_at": "2019-09-23T19:25:21.000Z", "id": "1176215999302946816", "author_id": "284828590", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176215954902126593"], "created_at": "2019-09-23T19:25:11.000Z", "id": "1176215954902126593", "author_id": "3075449895", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4595778255", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176161660547031041"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176215833720365056"], "created_at": "2019-09-23T19:24:42.000Z", "id": "1176215833720365056", "author_id": "972136879025016833", "text": "@elcoya1977 No llega a la c\u00e1rcel, seguro que se suicida el narco.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176215764455579649"], "created_at": "2019-09-23T19:24:25.000Z", "id": "1176215764455579649", "author_id": "367313277", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176215762060664833"], "created_at": "2019-09-23T19:24:25.000Z", "id": "1176215762060664833", "author_id": "947850778894655489", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 112, "end": 120, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 229, "end": 242, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.2501, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.3972, "type": "Person", "normalized_text": "SIPAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176197138868514816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176215618963615750"], "created_at": "2019-09-23T19:23:51.000Z", "id": "1176215618963615750", "author_id": "1010202905801056261", "text": "@canalN_ @JVelasquezQ tu trabajo??? Claro, nombrar al abogado del ladr\u00f3n suicida de AG es tu trabajo y poner un @TC_Peru a su medida para sus intereses personales y pol\u00edticos. Ya se les va acabar la mamadera y si IMPUNIDAD en el @congresoperu \"SIPAN\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176215374855114752"], "created_at": "2019-09-23T19:22:53.000Z", "id": "1176215374855114752", "author_id": "50478201", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176215308383727617"], "created_at": "2019-09-23T19:22:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 51, "tag": "WWE"}, {"start": 52, "end": 59, "tag": "WWENXT"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 73, "end": 85, "tag": "WomensTitle"}, {"start": 86, "end": 105, "tag": "WomensChampionship"}]}, "id": "1176215308383727617", "author_id": "3038693953", "text": "Mia Yim with a tope suicida on Shayna Baszler. #WWE #WWENXT #NXTTakeOver #WomensTitle #WomensChampionship", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "tr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/fNAR0UXync", "expanded_url": "http://ondace.ro/b3rkh1", "display_url": "ondace.ro/b3rkh1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176215120457949190"], "created_at": "2019-09-23T19:21:52.000Z", "id": "1176215120457949190", "author_id": "722215800", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/fNAR0UXync", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1059246786978680832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Pandatx_", "id": "1059246786978680832"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "RuanFredson", "id": "1977093086"}, {"start": 38, "end": 45, "username": "wenhui", "id": "9614562"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 145, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.4665, "type": "Other", "normalized_text": "Ruan"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "Santi"}, {"start": 282, "end": 287, "probability": 0.7679, "type": "Person", "normalized_text": "Wenhui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176213456753758210"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176215106046353408"], "created_at": "2019-09-23T19:21:48.000Z", "id": "1176215106046353408", "author_id": "908539256129208320", "text": "@PANDAtx_ @Santiagoo1225 @RuanFredson @wenhui Es plan de colegas jajajajajajaja si somos m\u00e1s bots mira te explico mejor como somos cada uno\n\nKevin: es mal\u00edsimo y no hace ni cao\nRuan: va a su vola y es un bot\nSanti se suicida con granadas de impulso y le echa la culpa al pc siempre\nWenhui se queda afk en medio de las tf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176215087666929664"], "created_at": "2019-09-23T19:21:44.000Z", "id": "1176215087666929664", "author_id": "1042636781835960320", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4477002021", "entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 119, "username": "lionsoleil_", "id": "2969188955"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o grilo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176215077256597510"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176215079131500545"], "created_at": "2019-09-23T19:21:42.000Z", "id": "1176215079131500545", "author_id": "4477002021", "text": "n\u00e3o carai se n\u00e3o me engano o Jo\u00e3o grilo matou o chic\u00f3 a\u00ed n\u00e3o tinha mais oq fazer e se matou, a\u00ed n\u00e3o lembro @lionsoleil_ me ajuda que quero rir da hist\u00f3ria certa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176215063377657857"], "created_at": "2019-09-23T19:21:38.000Z", "id": "1176215063377657857", "author_id": "240049900", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176214318318260225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176215035900825601"], "created_at": "2019-09-23T19:21:32.000Z", "id": "1176215035900825601", "author_id": "4736737269", "text": "@suicida_mne oh no", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Karma13355592", "id": "854072614607826950"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.848, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/CNvvzz5ZgG", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176163360204840960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176214968171225095"], "created_at": "2019-09-23T19:21:16.000Z", "id": "1176214968171225095", "author_id": "955561146869866496", "text": "RT @Karma13355592: \ud83d\udea8Violencia machista en Zaragoza: agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/CNvvzz5ZgG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176214802978476033"], "created_at": "2019-09-23T19:20:36.000Z", "id": "1176214802978476033", "author_id": "525783954", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176214693867921410"], "created_at": "2019-09-23T19:20:10.000Z", "id": "1176214693867921410", "author_id": "1894660483", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176214586166599681"], "created_at": "2019-09-23T19:19:45.000Z", "id": "1176214586166599681", "author_id": "834076810103119875", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176214400358858755"], "created_at": "2019-09-23T19:19:00.000Z", "id": "1176214400358858755", "author_id": "181209170", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176214377751617538"], "created_at": "2019-09-23T19:18:55.000Z", "id": "1176214377751617538", "author_id": "877678745582260224", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 145, "username": "AdrianCT51", "id": "2919004518"}, {"start": 146, "end": 158, "username": "Telemundo51", "id": "62824212"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.5575, "type": "Place", "normalized_text": "PortStLucie"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/bpZX7ZTHDb", "expanded_url": "https://www.telemundo51.com/noticias/local/Hombre-se-suicida-tras-matar-a-su-esposa-y-su-novio-policia-561126161.html", "display_url": "telemundo51.com/noticias/local\u2026"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/CDWb7MWWT4", "expanded_url": "https://twitter.com/JRodzMIA/status/1176214300966498304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CDWb7MWWT4", "media_key": "7_1176214162877374466"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "PortStLucie"}, {"start": 159, "end": 176, "tag": "domesticviolence"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176214300966498304"], "created_at": "2019-09-23T19:18:37.000Z", "id": "1176214300966498304", "author_id": "1353222852", "text": "Three dead in #PortStLucie after a man kills his wife and her new boyfriend then takes his own life while 2 children were in the home @AdrianCT51 @Telemundo51 #domesticviolence https://t.co/bpZX7ZTHDb https://t.co/CDWb7MWWT4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176214287288807424"], "created_at": "2019-09-23T19:18:33.000Z", "id": "1176214287288807424", "author_id": "4254145055", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176214223740948481"], "created_at": "2019-09-23T19:18:18.000Z", "id": "1176214223740948481", "author_id": "1171993530471976960", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188844770824192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176214215218126853"], "created_at": "2019-09-23T19:18:16.000Z", "id": "1176214215218126853", "author_id": "410996348", "text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebEn los \u00faltimos 12 meses, 3.300 civiles han perdido la vida y otros 14.600 han resultado heridos por consecuencia direct\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "15702861", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Nueza", "id": "15702861"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176192357504573446"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176214198759677952"], "created_at": "2019-09-23T19:18:12.000Z", "id": "1176214198759677952", "author_id": "55252150", "text": "@Nueza Est\u00e1 imitando al suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176214136583274498"], "created_at": "2019-09-23T19:17:57.000Z", "id": "1176214136583274498", "author_id": "439403367", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188659604905985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176214061136142336"], "created_at": "2019-09-23T19:17:39.000Z", "id": "1176214061136142336", "author_id": "43326431", "text": "RT @biazitagomes: Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175513540461060098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.368, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/KbtLJhBPyw", "expanded_url": "https://twitter.com/cariocadelegado/status/1175513540461060098", "display_url": "twitter.com/cariocadelegad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176214021831311360"], "created_at": "2019-09-23T19:17:30.000Z", "id": "1176214021831311360", "author_id": "1173786432206454784", "text": "Se voc\u00ea usa qualquer tipo de entorpecente e n\u00e3o o produz, ent\u00e3o voc\u00ea tamb\u00e9m matou a crian\u00e7a \u00c1gatha e outros 16 inocentes. voc\u00eas bancam o tr\u00e1fico de drogas. https://t.co/KbtLJhBPyw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/oXjXXmsoVG", "expanded_url": "https://twitter.com/rindoaleatorio/status/1176211122581659649", "display_url": "twitter.com/rindoaleatorio\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176214007541370887"], "created_at": "2019-09-23T19:17:27.000Z", "id": "1176214007541370887", "author_id": "961781916826562561", "text": "KKKkkk esse cara e um suicida https://t.co/oXjXXmsoVG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176213996279664643"], "created_at": "2019-09-23T19:17:24.000Z", "id": "1176213996279664643", "author_id": "726585060", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1010670996070645760", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "OsogordoIntenso", "id": "477307574"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176212262366769152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176213706520313856"], "created_at": "2019-09-23T19:16:15.000Z", "id": "1176213706520313856", "author_id": "3660276374", "text": "@CapiSenpai2 @OsogordoIntenso Creo que quienes en verdad respeten esa idea, comenzar\u00edan por terrorismo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5342, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176213620272881664"], "created_at": "2019-09-23T19:15:54.000Z", "id": "1176213620272881664", "author_id": "1145505007124537345", "text": "F\u00e1bio assun\u00e7\u00e3o usu\u00e1rio de coca\u00edna , vai a enterro de menina baleada num confronto da pm com traficantes que ,ele mesmo compra a coca\u00edna dele. Foi vc quem matou ela financiando o tr\u00e1fico seu animal!!! Hip\u00f3crita e rid\u00edculo. V\u00e1 se tratar e curar sua doen\u00e7a.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176213585896333321"], "created_at": "2019-09-23T19:15:46.000Z", "id": "1176213585896333321", "author_id": "1152168158", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176213553629552640"], "created_at": "2019-09-23T19:15:38.000Z", "id": "1176213553629552640", "author_id": "301659741", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176213537863192588"], "created_at": "2019-09-23T19:15:35.000Z", "id": "1176213537863192588", "author_id": "943552882011529216", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176213434049990660"], "created_at": "2019-09-23T19:15:10.000Z", "id": "1176213434049990660", "author_id": "2412851930", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176213427678830599"], "created_at": "2019-09-23T19:15:08.000Z", "id": "1176213427678830599", "author_id": "928756009", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176213339384553477"], "created_at": "2019-09-23T19:14:47.000Z", "id": "1176213339384553477", "author_id": "179800922", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176213202910232583"], "created_at": "2019-09-23T19:14:15.000Z", "id": "1176213202910232583", "author_id": "4158361996", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176213194974670849"], "created_at": "2019-09-23T19:14:13.000Z", "id": "1176213194974670849", "author_id": "358518184", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176213082751807488"], "created_at": "2019-09-23T19:13:46.000Z", "id": "1176213082751807488", "author_id": "380926280", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176213077223772163"], "created_at": "2019-09-23T19:13:45.000Z", "id": "1176213077223772163", "author_id": "628053527", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176212973918064640"], "created_at": "2019-09-23T19:13:20.000Z", "id": "1176212973918064640", "author_id": "4444325068", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176212798965256192"], "created_at": "2019-09-23T19:12:38.000Z", "id": "1176212798965256192", "author_id": "2871029488", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "11611502", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "KRLS", "id": "11611502"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176212772012662786"], "created_at": "2019-09-23T19:12:32.000Z", "id": "1176212772012662786", "author_id": "912310169270439936", "text": "@KRLS bon dia, em sap greu molestar-amb els meus elucubracions per\u00f2 tinc una pregunta, \u00bfqu\u00ed fa les avaluacions psicol\u00f2giques a la G.C. i a la policia nacional? Cada 26 dies, un G.C. se su\u00efcida,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 102, "probability": 0.9405, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaDetremuraSDV"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/TCn1hi0hWM", "expanded_url": "https://crusoe.com.br/diario/mourao-questiona-versao-de-que-pm-matou-menina-em-favela-no-rio/", "display_url": "crusoe.com.br/diario/mourao-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 103, "tag": "SegundaDetremuraSDV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176212763343020032"], "created_at": "2019-09-23T19:12:30.000Z", "id": "1176212763343020032", "author_id": "106429958", "text": "At\u00e9 que se prove ao contr\u00e1rio a culpa \u00e9 sempre do tr\u00e1fico! https://t.co/TCn1hi0hWM #SegundaDetremuraSDV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176212733668102144"], "created_at": "2019-09-23T19:12:23.000Z", "id": "1176212733668102144", "author_id": "1014316489564975104", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 m\u00f3 bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176212600511717376"], "created_at": "2019-09-23T19:11:51.000Z", "id": "1176212600511717376", "author_id": "763769575", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "25704704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}], "annotations": [{"start": 270, "end": 275, "probability": 0.5502, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176117669768114176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176212558522568704"], "created_at": "2019-09-23T19:11:41.000Z", "id": "1176212558522568704", "author_id": "2519999573", "text": "@gduvivier @JoelPinheiro85 Se a culpa da pirataria \u00e9 de quem compra,pq a culpa do tr\u00e1fico de drogas n\u00e3o \u00e9 do usu\u00e1rio,que sustenta essa atividade econ\u00f4mica?Se n\u00e3o houver usu\u00e1rio, n\u00e3o tem tr\u00e1fico,e tudo que dele deriva \u00e9 culpa do usu\u00e1rio sim!J\u00e1 comprou na boca?Vc matou a \u00c1gatha!!E muitos outros!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176212532077506560"], "created_at": "2019-09-23T19:11:35.000Z", "id": "1176212532077506560", "author_id": "2859106605", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176212453698473986"], "created_at": "2019-09-23T19:11:16.000Z", "id": "1176212453698473986", "author_id": "14537114", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7271, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.6843, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.8518, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176212397759107075"], "created_at": "2019-09-23T19:11:03.000Z", "id": "1176212397759107075", "author_id": "2215760084", "text": "Independente do tiro que matou \u00c1gatha ter sido disparado ou n\u00e3o pela Pol\u00edcia \u2014 o que n\u00e3o resta d\u00favidas de que de fato foi o que se deu \u2014, a frieza com a qual a PM do Rio trata e fala sobre o caso causa mais do que indigna\u00e7\u00e3o. Afinal, \u00e9 o m\u00e9todo de Witzel. Exterminar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "292339098", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BoALov3r", "id": "1500912894480949251"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Cristianking995", "id": "794586037548945408"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.411, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176209234985271297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176212335171702785"], "created_at": "2019-09-23T19:10:48.000Z", "id": "1176212335171702785", "author_id": "3631262532", "text": "@BoALov3r @Cristianking995 Ojal\u00e1 la nueva entrega de Escuadr\u00f3n suicida le hagan de verdad justicia a los personajes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "912310169270439936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176212309083115520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176212314854449152"], "created_at": "2019-09-23T19:10:43.000Z", "id": "1176212314854449152", "author_id": "912310169270439936", "text": "Cada 26 dies, un G.C. se su\u00efcida, no he pogut trobar les xifres de P.N. ni les xifres de den\u00fancies per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere. Crec que les avaluacions les ha de fer una empresa externa ja que no poden eveluarse ells mateixos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176212282046631941"], "created_at": "2019-09-23T19:10:35.000Z", "id": "1176212282046631941", "author_id": "913591794146852864", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176212281073569794"], "created_at": "2019-09-23T19:10:35.000Z", "id": "1176212281073569794", "author_id": "50653789", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176212174630477829"], "created_at": "2019-09-23T19:10:10.000Z", "id": "1176212174630477829", "author_id": "2309102810", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3416, "type": "Person", "normalized_text": "Losango"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176212093395230722"], "created_at": "2019-09-23T19:09:50.000Z", "id": "1176212093395230722", "author_id": "827663567398772736", "text": "Losango suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176212080279658496"], "created_at": "2019-09-23T19:09:47.000Z", "id": "1176212080279658496", "author_id": "98911825", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176211959026462721"], "created_at": "2019-09-23T19:09:18.000Z", "id": "1176211959026462721", "author_id": "103850306", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176211890286018560"], "created_at": "2019-09-23T19:09:02.000Z", "id": "1176211890286018560", "author_id": "3932755935", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "35268237", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LeonelRadde", "id": "35268237"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.8005, "type": "Place", "normalized_text": "sul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175937259071266817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176211873336823809"], "created_at": "2019-09-23T19:08:58.000Z", "id": "1176211873336823809", "author_id": "3996731879", "text": "@LeonelRadde @GMonteiroRJ Se tu vir pro rj combater traficante, bandido e os vermes q tem aqui tu volta pro sul e fica pagando de boa gente q nunca matou ngm kkk essa crian\u00e7a morta \u00e9 s\u00f3 mais uma vitima inocente de mtas q morre na troca de tiro entre policial e bandido, s\u00f3 q a culpa smp vai pro policial", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188659604905985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176211807901556737"], "created_at": "2019-09-23T19:08:42.000Z", "id": "1176211807901556737", "author_id": "781526089738883072", "text": "RT @biazitagomes: Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176211764054282241"], "created_at": "2019-09-23T19:08:32.000Z", "id": "1176211764054282241", "author_id": "314950379", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176211712590172166"], "created_at": "2019-09-23T19:08:19.000Z", "id": "1176211712590172166", "author_id": "837314742255505413", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176210342860480512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176211643728093184"], "created_at": "2019-09-23T19:08:03.000Z", "id": "1176211643728093184", "author_id": "788163810880327681", "text": "RT @hav4nadrug: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 242\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "912310169270439936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176211583044849664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176211589235712001"], "created_at": "2019-09-23T19:07:50.000Z", "id": "1176211589235712001", "author_id": "912310169270439936", "text": "Cada 26 dies, un G.C. se su\u00efcida, no he pogut trobar les xifres de P.N. ni les xifres de den\u00fancies per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere. Crec que les avaluacions les ha de fer una empresa externa ja que no poden eveluarse ells mateixos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176211565382709254"], "created_at": "2019-09-23T19:07:44.000Z", "id": "1176211565382709254", "author_id": "3033806914", "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "emanuelmendoza1", "id": "173940970"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9406, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/e393dnpof4", "expanded_url": "https://siete24.mx/virales/se-suicida-empleado-en-la-sede-de-facebook", "display_url": "siete24.mx/virales/se-sui\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176197493463408640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176211542146211841"], "created_at": "2019-09-23T19:07:39.000Z", "id": "1176211542146211841", "author_id": "35040102", "text": "RT @emanuelmendoza1: \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 Se suicida empleado en la sede de Facebook https://t.co/e393dnpof4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicefacundo", "id": "85894940"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "lusantos55", "id": "1854929600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176211464304123907"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176211504246530050"], "created_at": "2019-09-23T19:07:30.000Z", "id": "1176211504246530050", "author_id": "85894940", "text": "RT @Nicefacundo: @lusantos55 Quem matou foi a bala da pol\u00edcia ent\u00e3o quem financiou foram todos os contribuintes, se \u00e9 pra culpar que financ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1854929600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lusantos55", "id": "1854929600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176208998225367041"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176211464304123907"], "created_at": "2019-09-23T19:07:20.000Z", "id": "1176211464304123907", "author_id": "85894940", "text": "@lusantos55 Quem matou foi a bala da pol\u00edcia ent\u00e3o quem financiou foram todos os contribuintes, se \u00e9 pra culpar que financiou e n\u00e3o quem matou, fica mais justo assim.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175870285410701315"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 106, "probability": 0.4558, "type": "Other", "normalized_text": "SomosMuitosLulas"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Caq1csMIBe", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosrangel137/status/1175870285410701315", "display_url": "twitter.com/carlosrangel13\u2026"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 107, "tag": "SomosMuitosLulas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176211449989029890"], "created_at": "2019-09-23T19:07:17.000Z", "id": "1176211449989029890", "author_id": "1900882214", "text": "MAAATOOOU, SIMPLESMENTE MATOU A PAU! Se tivesse (n\u00e3o sei) hombridade levantaria e sairia! #SomosMuitosLulas https://t.co/Caq1csMIBe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176211440333664269"], "created_at": "2019-09-23T19:07:14.000Z", "id": "1176211440333664269", "author_id": "1016388162", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176211435816456192"], "created_at": "2019-09-23T19:07:13.000Z", "id": "1176211435816456192", "author_id": "1033419353788690432", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176211385816092672"], "created_at": "2019-09-23T19:07:01.000Z", "id": "1176211385816092672", "author_id": "4649485881", "text": "Se voc\u00eas soubessem que um ladr\u00e3o (esfaqueou, matou) ou o seu pai, sua m\u00e3e, seus irm\u00e3os, amigo ou algu\u00e9m da sua fam\u00edlia vcs iriam falar oque na hora \u201cimobiliza e chama a pol\u00edcia\u201d pra depois o verme estar solto novamente e a pr\u00f3xima v\u00edtima ser voc\u00ea? ATA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176211252944736264"], "created_at": "2019-09-23T19:06:30.000Z", "id": "1176211252944736264", "author_id": "2349733535", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176211204672557056"], "created_at": "2019-09-23T19:06:18.000Z", "id": "1176211204672557056", "author_id": "1296509725", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176211185387081736"], "created_at": "2019-09-23T19:06:14.000Z", "id": "1176211185387081736", "author_id": "10937582", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176211125127569409"], "created_at": "2019-09-23T19:05:59.000Z", "id": "1176211125127569409", "author_id": "253714436", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3708, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6992, "type": "Place", "normalized_text": "NuevaYork"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.7909, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/A5NtsEYalm", "expanded_url": "https://www.tribuna.com.mx/mundo/Padre-suicida-se-lanza-a-las-vias-del-Metro-con-su-nina-en-Nueva-York-20190923-0068.html", "display_url": "tribuna.com.mx/mundo/Padre-su\u2026"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 101, "tag": "NuevaYork"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "Metro"}, {"start": 109, "end": 123, "tag": "EstadosUnidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176210954624745477"], "created_at": "2019-09-23T19:05:19.000Z", "id": "1176210954624745477", "author_id": "512584141", "text": "Un padre se lanza a las v\u00edas del Metro con su hija en Nueva York \ud83d\udea8https://t.co/A5NtsEYalm\n\n#NuevaYork #Metro #EstadosUnidos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RGMaldo", "id": "189871000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176067467388641280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176210879014158339"], "created_at": "2019-09-23T19:05:01.000Z", "id": "1176210879014158339", "author_id": "965907803218042880", "text": "RT @RGMaldo: Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176210852912910336"], "created_at": "2019-09-23T19:04:54.000Z", "id": "1176210852912910336", "author_id": "1068555956", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 151, "username": "informacion_es", "id": "92002486"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/g1q4xWkVaP", "expanded_url": "https://www.diarioinformacion.com/sociedad/2019/09/23/joven-mata-clavandose-cuchillo-pecho/2189454.html", "display_url": "diarioinformacion.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176210827801759744"], "created_at": "2019-09-23T19:04:48.000Z", "id": "1176210827801759744", "author_id": "304884770", "text": "Un joven se suicida clav\u00e1ndose un cuchillo en el pecho en una calle de Zaragoza tras apu\u00f1alar a su expareja https://t.co/g1q4xWkVaP v\u00eda @informacion_es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176210742909034496"], "created_at": "2019-09-23T19:04:28.000Z", "id": "1176210742909034496", "author_id": "776825921781141504", "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176210650147823616"], "created_at": "2019-09-23T19:04:06.000Z", "id": "1176210650147823616", "author_id": "112214603", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176210640211521538"], "created_at": "2019-09-23T19:04:04.000Z", "id": "1176210640211521538", "author_id": "779446296", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176210563191463938"], "created_at": "2019-09-23T19:03:45.000Z", "id": "1176210563191463938", "author_id": "478191727", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176210515040845824"], "created_at": "2019-09-23T19:03:34.000Z", "id": "1176210515040845824", "author_id": "824306784", "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176210456710696965"], "created_at": "2019-09-23T19:03:20.000Z", "id": "1176210456710696965", "author_id": "932104326553722880", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176210447487442955"], "created_at": "2019-09-23T19:03:18.000Z", "id": "1176210447487442955", "author_id": "120575987", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176210435718168576"], "created_at": "2019-09-23T19:03:15.000Z", "id": "1176210435718168576", "author_id": "470912396", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "13972832", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 40, "username": "jacadurageladin", "id": "39834596"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8968, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176208755974922240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176210347855925249"], "created_at": "2019-09-23T19:02:54.000Z", "id": "1176210347855925249", "author_id": "13972832", "text": "Me lembrei da vez que o @jacadurageladin me matou num grupo de whatsapp qualquer antes mesmo da gente se conhecer e um amigo meu da BOLIVIA que estava nesse mesmo grupo ligou na minha casa pra perguntar se eu tinha morrido mesmo.\nO mundo \u00e9 uma quitnet", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176210342860480512"], "created_at": "2019-09-23T19:02:53.000Z", "id": "1176210342860480512", "author_id": "932104326553722880", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176210260668948480"], "created_at": "2019-09-23T19:02:33.000Z", "id": "1176210260668948480", "author_id": "388393464", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176209986910863368"], "created_at": "2019-09-23T19:01:28.000Z", "id": "1176209986910863368", "author_id": "164476187", "text": "Puedo ser lo mas inestable en mi vida pero al menos no tuve un hijo. Imaginate esta mente con tendencia suicida con un hijo, naaaaa, deja que ya bastante tengo con mis problemas \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1099088695381114880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "soursweethopi", "id": "1099088695381114880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176209644798320641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176209941687939077"], "created_at": "2019-09-23T19:01:17.000Z", "id": "1176209941687939077", "author_id": "1158465767697997830", "text": "@soursweethopi SI ES REAL FKDK solo q esta doblado al espa\u00f1ol, el pje es 1 suicida\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176206887555096576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176209884561457152"], "created_at": "2019-09-23T19:01:04.000Z", "id": "1176209884561457152", "author_id": "1077520569292283904", "text": "RT @cvrlosmdz: O gajo q inventou os pacotes de a\u00e7\u00facar compridos tamb\u00e9m se suicidou por o ppl n\u00e3o abrir os pacotes de a\u00e7\u00facar como era supost\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 105, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ZBQ92pvfOQ", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx?edtn=bizkaia#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176209821785346048"], "created_at": "2019-09-23T19:00:49.000Z", "id": "1176209821785346048", "author_id": "1119634952", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZBQ92pvfOQ a trav\u00e9s de @elcorreo_com", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176209772611346432"], "created_at": "2019-09-23T19:00:37.000Z", "id": "1176209772611346432", "author_id": "2739639634", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176209645398048769"], "created_at": "2019-09-23T19:00:07.000Z", "id": "1176209645398048769", "author_id": "105003361", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176209617073922048"], "created_at": "2019-09-23T19:00:00.000Z", "id": "1176209617073922048", "author_id": "950617838", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176209578922598400"], "created_at": "2019-09-23T18:59:51.000Z", "id": "1176209578922598400", "author_id": "3208171528", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176209564875837447"], "created_at": "2019-09-23T18:59:47.000Z", "id": "1176209564875837447", "author_id": "62737476", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176209511436021763"], "created_at": "2019-09-23T18:59:35.000Z", "id": "1176209511436021763", "author_id": "1106321452796727296", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ovelhasmofadas", "id": "1193612387829633025"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "elizabeth bathory"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175983336440905728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176209436341407744"], "created_at": "2019-09-23T18:59:17.000Z", "id": "1176209436341407744", "author_id": "1109843162330214400", "text": "RT @ovelhasmofadas: elizabeth bathory (condessa sangrenta) foi uma assassina em s\u00e9rie que matou em torturou centenas de empregadas\n\ntem uma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176209386479456256"], "created_at": "2019-09-23T18:59:05.000Z", "id": "1176209386479456256", "author_id": "983417682006564864", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176209250084958209"], "created_at": "2019-09-23T18:58:32.000Z", "id": "1176209250084958209", "author_id": "71622068", "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1159426463399067648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "acsilva68hotma1", "id": "1159426463399067648"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "LuSapori", "id": "620380580"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176101600181530624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176209233441939457"], "created_at": "2019-09-23T18:58:28.000Z", "id": "1176209233441939457", "author_id": "128905351", "text": "@acsilva68hotma1 @LuSapori @RodrigoMaia Atrav\u00e9s essencialmente do excludente de ilicitude q reduz pena ou msmo isenta o policial q esteja sobre forte impacto emocional ou medo. Assim, caso se comprove q a bala q matou a menina foi de um policial, basta usar as alega\u00e7\u00f5es a acima e ele esta livre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 29, "username": "cajosias", "id": "267350536"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9674, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176203024911540224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176209228240969730"], "created_at": "2019-09-23T18:58:27.000Z", "id": "1176209228240969730", "author_id": "267350536", "text": "RT @Gipijamuda1903: @cajosias Ahahahhahahahahahahaha\nImagina se os caras da chapa 2 colocam aqui tudo q j\u00e1 fizeram pelo Gr\u00eamio pra ganhar v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176209200273342467"], "created_at": "2019-09-23T18:58:20.000Z", "id": "1176209200273342467", "author_id": "732667974025420808", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1532533741", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "loenxxii", "id": "1532533741"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176145731188613120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176209160905641986"], "created_at": "2019-09-23T18:58:11.000Z", "id": "1176209160905641986", "author_id": "844505780", "text": "@loenxxii 3 anos j\u00e1 falando isso, vai destruir por dentro se fizer um atentado suicida em Bras\u00edlia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176209088436408320"], "created_at": "2019-09-23T18:57:54.000Z", "id": "1176209088436408320", "author_id": "710466660562444288", "text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176209053359529984"], "created_at": "2019-09-23T18:57:45.000Z", "id": "1176209053359529984", "author_id": "2882773685", "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176209052478709760"], "created_at": "2019-09-23T18:57:45.000Z", "id": "1176209052478709760", "author_id": "457171643", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176208869242167298"], "created_at": "2019-09-23T18:57:01.000Z", "id": "1176208869242167298", "author_id": "3364682625", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188659604905985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176208869183430661"], "created_at": "2019-09-23T18:57:01.000Z", "id": "1176208869183430661", "author_id": "3854766575", "text": "RT @biazitagomes: Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/btug14nydR", "expanded_url": "https://twitter.com/estudioi/status/1176206791354519552", "display_url": "twitter.com/estudioi/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176206791354519552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176208846659997697"], "created_at": "2019-09-23T18:56:56.000Z", "id": "1176208846659997697", "author_id": "583171958", "text": "@wilsonwitzel de onde saiu o tiro que matou a menina? Vai matar m\u00e3os quantas crian\u00e7as? O que se quer nesse momento \u00e9 seguran\u00e7a com responsabilidade. N\u00e3o essa barb\u00e1rie que tu vem promovendo. Se liga, malandro. https://t.co/btug14nydR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176208691948851208"], "created_at": "2019-09-23T18:56:19.000Z", "id": "1176208691948851208", "author_id": "2946892690", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176208646558113792"], "created_at": "2019-09-23T18:56:08.000Z", "id": "1176208646558113792", "author_id": "144821679", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialNerdNews", "id": "3291123752"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.9397, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/d1UVXvx9Yy", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KySXVqqnjBE", "display_url": "youtube.com/watch?v=KySXVq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KySXVqqnjBE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176208360355618821"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176208641004904449"], "created_at": "2019-09-23T18:56:07.000Z", "id": "1176208641004904449", "author_id": "261001574", "text": "RT @OficialNerdNews: OOOOW! J\u00e1 viram nosso v\u00eddeo sobre o elenco do pr\u00f3ximo filme do Esquadr\u00e3o Suicida? \n\nhttps://t.co/d1UVXvx9Yy", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "KarlosRovira", "id": "383857045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176208156587937794"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176208518199816193"], "created_at": "2019-09-23T18:55:38.000Z", "id": "1176208518199816193", "author_id": "486577498", "text": "RT @KarlosRovira: Tenemos hasta el 27 de octubre para mostrar que tenemos la capacidad y la voluntad de imponerles un costo a sus delitos -\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialNerdNews", "id": "3291123752"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.9397, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/d1UVXvx9Yy", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KySXVqqnjBE", "display_url": "youtube.com/watch?v=KySXVq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KySXVqqnjBE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176208360355618821"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176208506812338177"], "created_at": "2019-09-23T18:55:35.000Z", "id": "1176208506812338177", "author_id": "24549469", "text": "RT @OficialNerdNews: OOOOW! J\u00e1 viram nosso v\u00eddeo sobre o elenco do pr\u00f3ximo filme do Esquadr\u00e3o Suicida? \n\nhttps://t.co/d1UVXvx9Yy", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176208473220104192"], "created_at": "2019-09-23T18:55:27.000Z", "id": "1176208473220104192", "author_id": "323997018", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176208461190828033"], "created_at": "2019-09-23T18:55:24.000Z", "id": "1176208461190828033", "author_id": "1179325141", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176208390210670593"], "created_at": "2019-09-23T18:55:07.000Z", "id": "1176208390210670593", "author_id": "1088049669345812481", "text": "A crente da minha sala falou que n existe pecado grande ou pequeno pra Deus , \u00e9 tudo pecado . \nEx: se fumar maconha vai ser julgado igual quem matou algu\u00e9m !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/d1UVXvx9Yy", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KySXVqqnjBE", "display_url": "youtube.com/watch?v=KySXVq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KySXVqqnjBE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176208360355618821"], "created_at": "2019-09-23T18:55:00.000Z", "id": "1176208360355618821", "author_id": "3291123752", "text": "OOOOW! J\u00e1 viram nosso v\u00eddeo sobre o elenco do pr\u00f3ximo filme do Esquadr\u00e3o Suicida? \n\nhttps://t.co/d1UVXvx9Yy", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176208253417598976"], "created_at": "2019-09-23T18:54:35.000Z", "id": "1176208253417598976", "author_id": "1120513564035489792", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "383857045", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176207951239008256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176208156587937794"], "created_at": "2019-09-23T18:54:12.000Z", "id": "1176208156587937794", "author_id": "383857045", "text": "Tenemos hasta el 27 de octubre para mostrar que tenemos la capacidad y la voluntad de imponerles un costo a sus delitos -a los cometidos y a los que sue\u00f1an con cometer- que no est\u00e1n dispuestos a pagar. Cualquier otra estrategia es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176208142176329731"], "created_at": "2019-09-23T18:54:08.000Z", "id": "1176208142176329731", "author_id": "116480137", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176208099717406720"], "created_at": "2019-09-23T18:53:58.000Z", "id": "1176208099717406720", "author_id": "469611037", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176208073645539328"], "created_at": "2019-09-23T18:53:52.000Z", "id": "1176208073645539328", "author_id": "359608908", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176207795110199296"], "created_at": "2019-09-23T18:52:45.000Z", "id": "1176207795110199296", "author_id": "1375801502", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "828717014", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "TgLa7", "id": "828717014"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176207309783076866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176207764592283648"], "created_at": "2019-09-23T18:52:38.000Z", "id": "1176207764592283648", "author_id": "697617213579141121", "text": "@TgLa7 La povera Italia si suicida con questo governo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.4592, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia Militar"}, {"start": 183, "end": 197, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "WitzelAssassino"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 198, "tag": "WitzelAssassino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176201717010096128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176207724541075456"], "created_at": "2019-09-23T18:52:29.000Z", "id": "1176207724541075456", "author_id": "60200044", "text": "@wilsonwitzel a sua Policia Militar matou uma crian\u00e7a inocente, sem tiroteio, sem resist\u00eancia, voc\u00ea \u00e9 o Governador, voc\u00ea \u00e9 o respons\u00e1vel pelas a\u00e7\u00f5es dessa corpora\u00e7\u00e3o!!! Se toque!!!\n\n#WitzelAssassino", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176207605729046528"], "created_at": "2019-09-23T18:52:00.000Z", "id": "1176207605729046528", "author_id": "118147019", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176134873620389888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.5464, "type": "Person", "normalized_text": "Edu"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/QOUoAd8NhU", "expanded_url": "https://twitter.com/likeazombie/status/1176134873620389888", "display_url": "twitter.com/likeazombie/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176207342431551492"], "created_at": "2019-09-23T18:50:57.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1176207342431551492", "author_id": "46800405", "text": "O Edu uma vez matou uma rolinha. Acho que ele nem se tocou que matou, ele ca\u00e7ou e pegou. Deixou o cad\u00e1ver no quintal e tomei um susto quando o vi ensanguentado. https://t.co/QOUoAd8NhU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "634975889", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "JulioLessa", "id": "1203847423988322304"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176175207310139392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176207313528598534"], "created_at": "2019-09-23T18:50:51.000Z", "id": "1176207313528598534", "author_id": "1046925036731490310", "text": "@MarcosWoelz @juliolessa @nilmoretto @samuell_gs se vc for parte da comunidade sim, mas no caso do PM ele \u00e9 parte da organiza\u00e7\u00e3o que matou a crian\u00e7a... n\u00e3o faz o menor sentido ele ir la fazer seja la o que ele tenha tido em mente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.5307, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Uc7KljBn5Y", "expanded_url": "https://www.laopiniondemurcia.es/nacional/2019/09/23/joven-mata-clavandose-cuchillo-pecho/1054674.html", "display_url": "laopiniondemurcia.es/nacional/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 126, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176207216648556545"], "created_at": "2019-09-23T18:50:27.000Z", "id": "1176207216648556545", "author_id": "129907921", "text": "Un joven se suicida clav\u00e1ndose un cuchillo en el pecho en una calle de Zaragoza tras apu\u00f1alar a su expareja #ViolenciaMachista\nhttps://t.co/Uc7KljBn5Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176207206875828225"], "created_at": "2019-09-23T18:50:25.000Z", "id": "1176207206875828225", "author_id": "105277843", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176207180841848832"], "created_at": "2019-09-23T18:50:19.000Z", "id": "1176207180841848832", "author_id": "45875133", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176207116723511298"], "created_at": "2019-09-23T18:50:04.000Z", "id": "1176207116723511298", "author_id": "917522750", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176160384434278400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.6956, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata Vit\u00f3ria"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5432, "type": "Organization", "normalized_text": "PAL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176207067159379969"], "created_at": "2019-09-23T18:49:52.000Z", "id": "1176207067159379969", "author_id": "793524044263989248", "text": "RT @OtiliaFontoura: Que absurdo!\n\nMour\u00e3o, o vice que n\u00e3o \u00e9 nada, coloca em d\u00favida, se foi a PM que matou a menina  \u00c1ghata Vit\u00f3ria\n\n\"\u00c9 A PAL\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Pontev", "id": "217110533"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/kmeTrfAcwI", "expanded_url": "https://www.diariodepontevedra.es/articulo/espana/joven-hiere-expareja-cuchillo-suicida-zaragoza/201909231835401053250.html", "display_url": "diariodepontevedra.es/articulo/espan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Sucesos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176174970222891010"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176206976633753602"], "created_at": "2019-09-23T18:49:30.000Z", "id": "1176206976633753602", "author_id": "253528408", "text": "RT @Diario_Pontev: #Sucesos \ud83d\udc49 Un joven hiere a su expareja con un cuchillo y se suicida en Zaragoza\nhttps://t.co/kmeTrfAcwI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176186993794899968"}], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/QMCdMR1gVF", "expanded_url": "https://twitter.com/theumilk99/status/1176186993794899968", "display_url": "twitter.com/theumilk99/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176206887555096576"], "created_at": "2019-09-23T18:49:09.000Z", "id": "1176206887555096576", "author_id": "820756169610379265", "text": "O gajo q inventou os pacotes de a\u00e7\u00facar compridos tamb\u00e9m se suicidou por o ppl n\u00e3o abrir os pacotes de a\u00e7\u00facar como era suposto https://t.co/QMCdMR1gVF", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176206803367071744"], "created_at": "2019-09-23T18:48:49.000Z", "id": "1176206803367071744", "author_id": "4481159357", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188659604905985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176206794387021828"], "created_at": "2019-09-23T18:48:47.000Z", "id": "1176206794387021828", "author_id": "406766589", "text": "RT @biazitagomes: Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176206689273622528"], "created_at": "2019-09-23T18:48:22.000Z", "id": "1176206689273622528", "author_id": "881378886998798338", "text": "se eu morrer essa semana, foi a dor de cabe\u00e7a que to sentindo hoje que me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/1JuPs5l8yO", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2ZWm1XG", "display_url": "go.shr.lc/2ZWm1XG", "status": 200, "unwound_url": "https://queridojeito.com/frases-do-filme-esquadrao-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176206600270426112"], "created_at": "2019-09-23T18:48:01.000Z", "id": "1176206600270426112", "author_id": "369645502", "text": "80 Frases do Filme Esquadr\u00e3o Suicida\nAcesse e confira! \nhttps://t.co/1JuPs5l8yO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/1JuPs5l8yO", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2ZWm1XG", "display_url": "go.shr.lc/2ZWm1XG", "status": 200, "unwound_url": "https://queridojeito.com/frases-do-filme-esquadrao-suicida"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/iJl4H9lcpQ", "expanded_url": "https://twitter.com/QueridoJeito/status/1176206489008168966/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJl4H9lcpQ", "media_key": "3_1176206477196955649"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176206489008168966"], "created_at": "2019-09-23T18:47:34.000Z", "id": "1176206489008168966", "author_id": "369645502", "text": "\u201cEsperan\u00e7a n\u00e3o muda nada, meu irm\u00e3o.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\nhttps://t.co/1JuPs5l8yO https://t.co/iJl4H9lcpQ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176206485044563970"], "created_at": "2019-09-23T18:47:33.000Z", "id": "1176206485044563970", "author_id": "1067099775718309889", "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176206334469070848"], "created_at": "2019-09-23T18:46:57.000Z", "id": "1176206334469070848", "author_id": "364494353", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AcettoTeresa", "id": "1113828354661212162"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "FFrancischini_", "id": "290475286"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176182244488208384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176206311433879552"], "created_at": "2019-09-23T18:46:52.000Z", "id": "1176206311433879552", "author_id": "198359444", "text": "RT @AcettoTeresa: @FFrancischini_ @CarlaZambelli17 \u00c9 vergonhoso assistir a esquerda e a oposi\u00e7\u00e3o, usar a morte desse Anjinho como assunto p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176206232916566017"], "created_at": "2019-09-23T18:46:33.000Z", "id": "1176206232916566017", "author_id": "2155461192", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.7313, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/1JuPs5l8yO", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2ZWm1XG", "display_url": "go.shr.lc/2ZWm1XG", "status": 200, "unwound_url": "https://queridojeito.com/frases-do-filme-esquadrao-suicida"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/BRJCnJpyc9", "expanded_url": "https://twitter.com/QueridoJeito/status/1176206164180254721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BRJCnJpyc9", "media_key": "3_1176206155871412225"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176206164180254721"], "created_at": "2019-09-23T18:46:17.000Z", "id": "1176206164180254721", "author_id": "369645502", "text": "\u201cCom ou sem magia, essa garota pode fazer coisas incr\u00edveis.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\nhttps://t.co/1JuPs5l8yO https://t.co/BRJCnJpyc9", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176206102473728006"], "created_at": "2019-09-23T18:46:02.000Z", "id": "1176206102473728006", "author_id": "595790739", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176206049281531904"], "created_at": "2019-09-23T18:45:49.000Z", "id": "1176206049281531904", "author_id": "168885585", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 157, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/xw5WiGbB5h", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2w6cXdBcCa/?igshid=kbi5dtjck023", "display_url": "instagram.com/p/B2w6cXdBcCa/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176206046798520320"], "created_at": "2019-09-23T18:45:49.000Z", "id": "1176206046798520320", "author_id": "387161884", "text": "Por que amarelo? A cor da campanha foi adotada por conta da tr\u00e1gica hist\u00f3ria que ocorreu em 1994, onde um jovem americano de apenas 17 anos, chamado Mike Emme, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo o seu carro amarelo. Em\u2026 https://t.co/xw5WiGbB5h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176205942737788929"], "created_at": "2019-09-23T18:45:24.000Z", "id": "1176205942737788929", "author_id": "1152225849397133312", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176205942393905156"], "created_at": "2019-09-23T18:45:24.000Z", "id": "1176205942393905156", "author_id": "2847891091", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 84, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/1JuPs5l8yO", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2ZWm1XG", "display_url": "go.shr.lc/2ZWm1XG", "status": 200, "unwound_url": "https://queridojeito.com/frases-do-filme-esquadrao-suicida"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YTQQrD4gix", "expanded_url": "https://twitter.com/QueridoJeito/status/1176205936383467520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTQQrD4gix", "media_key": "3_1176205928036818944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176205936383467520"], "created_at": "2019-09-23T18:45:22.000Z", "id": "1176205936383467520", "author_id": "369645502", "text": "\u201cEla achou que o estava curando, mas ela estava se apaixonando.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\nhttps://t.co/1JuPs5l8yO https://t.co/YTQQrD4gix", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176205814547263489"], "created_at": "2019-09-23T18:44:53.000Z", "id": "1176205814547263489", "author_id": "1163459744604020736", "text": "desde el parnaso la vista es suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176205813381308416"], "created_at": "2019-09-23T18:44:53.000Z", "id": "1176205813381308416", "author_id": "2319251935", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176205738114519041"], "created_at": "2019-09-23T18:44:35.000Z", "id": "1176205738114519041", "author_id": "66574891", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195685437325313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176205721958043653"], "created_at": "2019-09-23T18:44:31.000Z", "id": "1176205721958043653", "author_id": "58510561", "text": "@wilsonwitzel O que matou a menina n\u00e3o foi a droga n\u00e3o, seu imbecil. Foi a pol\u00edcia despreparada que voc\u00ea mandou subir o morro, foi sua est\u00fapida e assassina guerra \u00e0s drogas, foi o Estado genocida da juventude negra do qual voc\u00ea se orgulha de ser um bra\u00e7o armado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Mental\u00edzate"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176152094451097600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176205635630882818"], "created_at": "2019-09-23T18:44:11.000Z", "id": "1176205635630882818", "author_id": "4724671282", "text": "RT @INPRFM: El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/1JuPs5l8yO", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2ZWm1XG", "display_url": "go.shr.lc/2ZWm1XG", "status": 200, "unwound_url": "https://queridojeito.com/frases-do-filme-esquadrao-suicida"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xYbWstIYK1", "expanded_url": "https://twitter.com/QueridoJeito/status/1176205609278091265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xYbWstIYK1", "media_key": "3_1176205584250654720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176205609278091265"], "created_at": "2019-09-23T18:44:04.000Z", "id": "1176205609278091265", "author_id": "369645502", "text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\nhttps://t.co/1JuPs5l8yO https://t.co/xYbWstIYK1", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "228935607", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GomesAta2013", "id": "910956082251563008"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176205154791624709"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176205545642110976"], "created_at": "2019-09-23T18:43:49.000Z", "id": "1176205545642110976", "author_id": "228935607", "text": "@GomesAta2013 @MarceloFreixo @wilsonwitzel Quem matou ele n\u00e3o foi a pol\u00edcia, ele s\u00f3 tava na hora errada e no momento errado, mas a pol\u00edcia n\u00e3o tinha o direito de inventar essa hist\u00f3ria absurda sobre ele, imagina como minha sogra e meu marido se sentiram? Isso acontece mais do que vc imagina com quem mora na favela.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176205433054347264"], "created_at": "2019-09-23T18:43:22.000Z", "id": "1176205433054347264", "author_id": "985163911275130880", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/rVeYdTxoKC", "expanded_url": "https://twitter.com/Nathaly_Ylahtan/status/1176205254775443456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rVeYdTxoKC", "media_key": "16_1176205243702480904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195685437325313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176205254775443456"], "created_at": "2019-09-23T18:42:40.000Z", "id": "1176205254775443456", "author_id": "3347580101", "text": "@wilsonwitzel O suicida n\u00e3o se jogaria da ponte se n\u00e3o existisse ponte! https://t.co/rVeYdTxoKC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176205190975971329"], "created_at": "2019-09-23T18:42:25.000Z", "id": "1176205190975971329", "author_id": "2927035901", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176205088572002304"], "created_at": "2019-09-23T18:42:00.000Z", "id": "1176205088572002304", "author_id": "222176911", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "polux2357", "id": "1151005980"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.8888, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176202339201536004"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176205032712232965"], "created_at": "2019-09-23T18:41:47.000Z", "id": "1176205032712232965", "author_id": "4220202993", "text": "RT @polux2357: Tenemos a un presidente del Kongreso con un ci menor a 60.' claro y ac\u00e1 en Per\u00fa no hay meritocracia,.por eso.lo.pusierom all\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "CCastaner", "id": "125727024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176203173838708736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176205022406807557"], "created_at": "2019-09-23T18:41:44.000Z", "id": "1176205022406807557", "author_id": "497998630", "text": "RT @Beni_le_matou: Qu\u2019est-ce qu\u2019il se passe @CCastaner ?\nDes manquements \u00e0 cacher dans la gestion des d\u00e9rives fascisantes de certaines fact\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "horaseroriente", "id": "2906492073"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9883, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/030nG6w2KP", "expanded_url": "https://bit.ly/2Sf0FAE", "display_url": "bit.ly/2Sf0FAE"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/eMWTcih15e", "expanded_url": "https://twitter.com/horaseroriente/status/1089857311672287233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eMWTcih15e", "media_key": "3_1089857292764409857"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "VidaIns\u00f3lita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1089857311672287233"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176204980967157766"], "created_at": "2019-09-23T18:41:34.000Z", "id": "1176204980967157766", "author_id": "135644023", "text": "RT @horaseroriente: #VidaIns\u00f3lita | Chamo se suicida al perder su iPhone en una pachanga https://t.co/030nG6w2KP https://t.co/eMWTcih15e", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176204964588380161"], "created_at": "2019-09-23T18:41:31.000Z", "id": "1176204964588380161", "author_id": "761730845392580608", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176204714997899265"], "created_at": "2019-09-23T18:40:31.000Z", "id": "1176204714997899265", "author_id": "454945293", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176204652414738433"], "created_at": "2019-09-23T18:40:16.000Z", "id": "1176204652414738433", "author_id": "603111300", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "1621511419", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "flaviomoraes939", "id": "1621511419"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Daienemendes", "id": "100553084"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176105935510675456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176204615630708737"], "created_at": "2019-09-23T18:40:07.000Z", "id": "1176204615630708737", "author_id": "58947499", "text": "@flaviomoraes939 @Daienemendes E a parte do cara falar com naturalidade que a pol\u00edcia matou mais de mil pra apreender 400 fuzil. Mais de duas nortes por apreens\u00e3o. Se esse descaso com a vida n\u00e3o te indigna...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "635833515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diasasaigonados", "id": "635833515"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176173555035320322"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176204615546757121"], "created_at": "2019-09-23T18:40:07.000Z", "id": "1176204615546757121", "author_id": "1378114548", "text": "@diasasaigonados Puede ser, \u00a1 y qu\u00e9 m\u00e1s da! . Lo importante es que lo que dice es cierto y valiente y hay un silencio suicida en todos nosotros. Por cierto, eso del reciclaje, con la cantidad de residuos que generamos, es un paso atr\u00e1s y dos hacia adelante, hacia el precipicio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1171446371057979392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176204046568448002"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176204563369648129"], "created_at": "2019-09-23T18:39:55.000Z", "id": "1176204563369648129", "author_id": "84300444", "text": "@AretinoL ma davvero hai scelto l'approccio suicida di \"e allora i musulmani?\" per commentare i massacri coloniali dei cristiani in mezzo mondo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176195685437325313"}], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/YxFRgopCW5", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1176195685437325313", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176204467269775361"], "created_at": "2019-09-23T18:39:32.000Z", "id": "1176204467269775361", "author_id": "40532100", "text": "N\u00e3o existe forma recreativa, voc\u00ea, com certeza, perdeu neur\u00f4nios, sa\u00fade e alguns anos de vida. Se n\u00e3o prejudicou a sua, ao menos matou algu\u00e9m do morro , para que sua droga pudesse circular! N\u00e3o tem almo\u00e7o gratis! https://t.co/YxFRgopCW5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176204236306223104"], "created_at": "2019-09-23T18:38:37.000Z", "id": "1176204236306223104", "author_id": "430585533", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176204235458928640"], "created_at": "2019-09-23T18:38:37.000Z", "id": "1176204235458928640", "author_id": "363980692", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176204180798812163"], "created_at": "2019-09-23T18:38:24.000Z", "id": "1176204180798812163", "author_id": "2288864671", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176204117372547072"], "created_at": "2019-09-23T18:38:09.000Z", "id": "1176204117372547072", "author_id": "705608186", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176203877307355136"], "created_at": "2019-09-23T18:37:11.000Z", "id": "1176203877307355136", "author_id": "3336915689", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176203825872551936"], "created_at": "2019-09-23T18:36:59.000Z", "id": "1176203825872551936", "author_id": "961097447136202760", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176203813843324930"], "created_at": "2019-09-23T18:36:56.000Z", "id": "1176203813843324930", "author_id": "1137903284415582208", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 161, "end": 175, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "WitzelAssassino"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 176, "tag": "WitzelAssassino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176190610765701131"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176203801285582848"], "created_at": "2019-09-23T18:36:53.000Z", "id": "1176203801285582848", "author_id": "324843210", "text": "@wilsonwitzel E a besta @wilsonwitzel matou \u00c1gatha. Essa besta \u00e9 o governador covarde e fingido que s\u00f3 se manifesta 48 depois do resultado da sua imbecilidade. #WitzelAssassino", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "polux2357", "id": "1151005980"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.8888, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176202339201536004"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176203784562913282"], "created_at": "2019-09-23T18:36:49.000Z", "id": "1176203784562913282", "author_id": "560309409", "text": "RT @polux2357: Tenemos a un presidente del Kongreso con un ci menor a 60.' claro y ac\u00e1 en Per\u00fa no hay meritocracia,.por eso.lo.pusierom all\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/EJN4FWIqnz", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/atirou-na-kombi-e-matou-minha-neta-isso-e-confronto-a-ira-santa-do-avo-da-menina-agatha-contra-witzel-e-sua-pm/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/atirou-na-komb\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176203710625656834"], "created_at": "2019-09-23T18:36:32.000Z", "id": "1176203710625656834", "author_id": "559888880", "text": "Ou se toma provid\u00eancias ou vai virar baderna. Sempre foi terra de ningu\u00e9m e agora est\u00e1 pior! https://t.co/EJN4FWIqnz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 238, "end": 246, "probability": 0.4571, "type": "Other", "normalized_text": "Grd Midia"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/IxSOZAXRc2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/status/1175941896172167170", "display_url": "twitter.com/i/status/11759\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176203593831145472"], "created_at": "2019-09-23T18:36:04.000Z", "id": "1176203593831145472", "author_id": "984743348429828096", "text": "Os Policiais \u00f1 puderam atirar, levando tiros,\nSe o moleque levasse um Tiro dos BANDIDOS, Todos diriam q Foi a POLICIA Q MATOU + UM JOVEM.\nMass se Um Policial desses Morressem, pq \u00d1 atiraram nos Bandidos p \u00f1 pegar no menino,\nAinda assim A Grd Midia acusa\n\nhttps://t.co/IxSOZAXRc2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176203582703624196"], "created_at": "2019-09-23T18:36:01.000Z", "id": "1176203582703624196", "author_id": "997318739359162373", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176203545013575680"], "created_at": "2019-09-23T18:35:52.000Z", "id": "1176203545013575680", "author_id": "50839115", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176203506686078978"], "created_at": "2019-09-23T18:35:43.000Z", "id": "1176203506686078978", "author_id": "87536749", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176203423160721408"], "created_at": "2019-09-23T18:35:23.000Z", "id": "1176203423160721408", "author_id": "1003820099151810560", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1095389422785388544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176203343183654915"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176203344232222722"], "created_at": "2019-09-23T18:35:04.000Z", "id": "1176203344232222722", "author_id": "1095389422785388544", "text": "\ud83d\udcccDesde a morte da menina, que os pol\u00edticos come\u00e7aram a se manifestar contra o projeto anti crime de Moro j\u00e1 que o tiro que a matou saiu da arma de um policial. Policial pode ter licen\u00e7a para matar?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UiPYTZoq1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/credogustavo/status/1176203294806564866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UiPYTZoq1Z", "media_key": "3_1176203290129903617"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176203294806564866"], "created_at": "2019-09-23T18:34:52.000Z", "id": "1176203294806564866", "author_id": "1052261701133963265", "text": "minha sina \ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina &lt;3 https://t.co/UiPYTZoq1Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176203292818509825"], "created_at": "2019-09-23T18:34:52.000Z", "id": "1176203292818509825", "author_id": "991391053856083973", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176203278708662272"], "created_at": "2019-09-23T18:34:49.000Z", "id": "1176203278708662272", "author_id": "117493342", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "NucleoChicoXavi"}, {"start": 59, "end": 80, "probability": 0.8825, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias de um suicida"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "FEB"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/2AJ9ZbF6IT", "expanded_url": "https://instagram.com/p/B2w4pr0AUSJ", "display_url": "instagram.com/p/B2w4pr0AUSJ"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/XcHKDwkyp3", "expanded_url": "https://twitter.com/janynys/status/1176203275676323840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XcHKDwkyp3", "media_key": "3_1176203274153803777"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/zIZVcdWBHT", "expanded_url": "https://twitter.com/FEB_Oficial/status/1176202120317399040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIZVcdWBHT", "media_key": "3_1176202118383824897"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176203275676323840"], "created_at": "2019-09-23T18:34:48.000Z", "id": "1176203275676323840", "author_id": "125512871", "text": "RT NucleoChicoXavi : FEB_Oficial: Saiba mais sobre a obra \"Mem\u00f3rias de um suicida\" no site da FEB Editora: https:/... https://t.co/2AJ9ZbF6IT https://t.co/zIZVcdWBHT https://t.co/XcHKDwkyp3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/36wmJySUxg", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298", "display_url": "twitter.com/PiensaPrensa/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176203234882523137"], "created_at": "2019-09-23T18:34:38.000Z", "id": "1176203234882523137", "author_id": "825423287178125312", "text": "El capitalismo te suicida cuando le cierras el paso https://t.co/36wmJySUxg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.8697, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias de um suicida"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "FEB"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/nB1DoYp5nD", "expanded_url": "https://instagram.com/p/B2w4pr0AUSJ", "display_url": "instagram.com/p/B2w4pr0AUSJ"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/FJC3krL7Jr", "expanded_url": "https://twitter.com/FEB_Oficial/status/1176202120317399040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FJC3krL7Jr", "media_key": "3_1176202118383824897"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176203091433205760"], "created_at": "2019-09-23T18:34:04.000Z", "id": "1176203091433205760", "author_id": "2890488375", "text": "FEB_Oficial: Saiba mais sobre a obra \"Mem\u00f3rias de um suicida\" no site da FEB Editora: https:/... https://t.co/nB1DoYp5nD https://t.co/FJC3krL7Jr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "267350536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cajosias", "id": "267350536"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176200556391669761"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176203024911540224"], "created_at": "2019-09-23T18:33:48.000Z", "id": "1176203024911540224", "author_id": "809829477308071940", "text": "@cajosias Ahahahhahahahahahahaha\nImagina se os caras da chapa 2 colocam aqui tudo q j\u00e1 fizeram pelo Gr\u00eamio pra ganhar voto\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nIa ser lindo.\nOs caras t\u00e3o fazendo campanha suic\u00edda, pqp!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176202911300218881"], "created_at": "2019-09-23T18:33:21.000Z", "id": "1176202911300218881", "author_id": "896163708644323330", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176202701551656960"], "created_at": "2019-09-23T18:32:31.000Z", "id": "1176202701551656960", "author_id": "911030124753117184", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176197138868514816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.6113, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/kvfefdUpcW", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1176197138868514816", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176202681255374848"], "created_at": "2019-09-23T18:32:26.000Z", "geo": {"place_id": "017f24412e7d4240"}, "id": "1176202681255374848", "author_id": "2693232047", "text": "Alg\u00fan d\u00eda se ver\u00e1  de que caigas al igual que t\u00fa suicida l\u00edder y que caigan todos tus titeres, si tiene alg\u00fan m\u00e9rito el APRA, es que con poco manipula a su antojo a todos los naranjas. Tengan decencia al menos por qui\u00e9n lamentablemente les di\u00f3 el voto. https://t.co/kvfefdUpcW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176202646438457350"], "created_at": "2019-09-23T18:32:18.000Z", "id": "1176202646438457350", "author_id": "889680496061558784", "text": "q Deus me guarde e me proteja, se eu sumir \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176202532458291202"], "created_at": "2019-09-23T18:31:51.000Z", "id": "1176202532458291202", "author_id": "2198021213", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176202495430991873"], "created_at": "2019-09-23T18:31:42.000Z", "id": "1176202495430991873", "author_id": "1532089172", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176202489357619200"], "created_at": "2019-09-23T18:31:40.000Z", "id": "1176202489357619200", "author_id": "4918762546", "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176202464137285633"], "created_at": "2019-09-23T18:31:34.000Z", "id": "1176202464137285633", "author_id": "714116330874675200", "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA HOJE NA TELA QUENTE FILME DO SECULO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "de Not\u00edcias"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8952, "type": "Place", "normalized_text": "Sines"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/BgxNt9Avw2", "expanded_url": "https://www.jn.pt/justica/interior/guarda-de-ferias-suicida-se-no-posto-em-sines-11328396.html", "display_url": "jn.pt/justica/interi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176202428305289216"], "created_at": "2019-09-23T18:31:26.000Z", "id": "1176202428305289216", "author_id": "517834224", "text": "Jornal de Not\u00edcias: Guarda de f\u00e9rias suicida-se no posto em Sines.\nhttps://t.co/BgxNt9Avw2\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176179315387588608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.922, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/4Nu3ZJAtgQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1176179315387588608", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176202339201536004"], "created_at": "2019-09-23T18:31:05.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "id": "1176202339201536004", "author_id": "1151005980", "text": "Tenemos a un presidente del Kongreso con un ci menor a 60.' claro y ac\u00e1 en Per\u00fa no hay meritocracia,.por eso.lo.pusierom all\u00ed ,das verg\u00fcenza ajena l\u00e1rgate de una ves m\u00e1s que terminaras como el suicida https://t.co/4Nu3ZJAtgQ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176202288706326529"], "created_at": "2019-09-23T18:30:53.000Z", "id": "1176202288706326529", "author_id": "131905238", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 46, "probability": 0.9224, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias de um suicida"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "FEB"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/zbf84OI6bM", "expanded_url": "https://instagram.com/p/B2w4pr0AUSJ", "display_url": "instagram.com/p/B2w4pr0AUSJ"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6jca7pO6j9", "expanded_url": "https://twitter.com/FEB_Oficial/status/1176202120317399040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6jca7pO6j9", "media_key": "3_1176202118383824897"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176202120317399040"], "created_at": "2019-09-23T18:30:12.000Z", "id": "1176202120317399040", "author_id": "142779463", "text": "Saiba mais sobre a obra \"Mem\u00f3rias de um suicida\" no site da FEB Editora: https:/... https://t.co/zbf84OI6bM https://t.co/6jca7pO6j9", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Bosco de Sousa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a", "id": "36080866", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 645, "tweet_count": 58808, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza/CE/BRA", "username": "moronumpatropi"}, {"verified": true, "name": "Pedro Doria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37\ud83d\udc89", "id": "14124402", "public_metrics": {"followers_count": 168254, "following_count": 2624, "tweet_count": 4778, "listed_count": 1436}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "pedrodoria"}, {"verified": false, "name": "J Arte", "id": "567169756", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 221, "tweet_count": 9761, "listed_count": 10}, "location": "somewhere over the rainbow..CL", "username": "arte_Yk"}, {"verified": false, "name": "Alf Onso", "id": "710943491438804992", "public_metrics": {"followers_count": 31472, "following_count": 28620, "tweet_count": 44743, "listed_count": 72}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "AlfonTW"}, {"verified": false, "name": "Lulu", "id": "1059532304966713345", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 532, "tweet_count": 3841, "listed_count": 0}, "username": "_andaluzia"}, {"verified": false, "name": "Catiora", "id": "1112431158", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 1457, "tweet_count": 82496, "listed_count": 11}, "location": "Canil", "username": "cachorraaaaaa"}, {"verified": false, "name": "Rose Marie Gonzalez", "id": "1147473344176033792", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 286, "tweet_count": 24013, "listed_count": 0}, "username": "RoseMar59230868"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9ctor Manrique", "id": "87586196", "public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}, "username": "manriquehector"}, {"verified": false, "name": "sei l\u00e1", "id": "924665338649894912", "public_metrics": {"followers_count": 3622, "following_count": 4236, "tweet_count": 10647, "listed_count": 2}, "location": "Brasil \u2764", "username": "Jorgiano56"}, {"verified": false, "name": "Marga", "id": "74345878", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 2397, "tweet_count": 33574, "listed_count": 6}, "location": "chile", "username": "kunsanglhamo"}, {"verified": false, "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "id": "3517444829", "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "location": "Santiago, Chile", "username": "PiensaPrensa"}, {"verified": false, "name": "PaolaK", "id": "82868459", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 3792, "tweet_count": 82543, "listed_count": 22}, "location": "Dominican Republic", "username": "PAOLAKHOURY"}, {"verified": false, "name": "Juan Catrin Curin", "id": "167556426", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 210, "tweet_count": 50882, "listed_count": 0}, "location": "Quilpu\u00e9, Chile", "username": "jbcatrin"}, {"verified": false, "name": "Val", "id": "134954531", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 231, "tweet_count": 12113, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "V_Caligari"}, {"verified": false, "name": "Fot-li Canya\ud83c\udff4\ud83d\udd25", "id": "453121241", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1175, "tweet_count": 23463, "listed_count": 5}, "location": "Vall\u00e8s Occidental - Catalunya", "username": "FotliCanya"}, {"verified": false, "name": "Santiago Espot", "id": "274929169", "public_metrics": {"followers_count": 12014, "following_count": 1544, "tweet_count": 16677, "listed_count": 103}, "location": "Barcelona", "username": "santiagoespot"}, {"verified": false, "name": "Arturo", "id": "15624740", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 753, "tweet_count": 8743, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "aperaldi"}, {"verified": false, "name": "ann", "id": "1153480197364224005", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 425, "tweet_count": 13004, "listed_count": 7}, "location": "she/her \ud83c\udf37", "username": "risewthesun"}, {"verified": false, "name": "starkvling", "id": "932104326553722880", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 866, "tweet_count": 61718, "listed_count": 0}, "location": "06/12/19 met kiernan and gavin", "username": "bellwdestiel"}, {"verified": false, "name": "Cecilia", "id": "1003068487", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 1611, "tweet_count": 104066, "listed_count": 10}, "username": "ceciliacheco"}, {"verified": false, "name": "Radio Villa Francia", "id": "352141933", "public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}, "location": " Villa Francia, Chile. ", "username": "rvfradiopopular"}, {"verified": false, "name": "Julio Cort\u00e9s P.", "id": "762867854", "public_metrics": {"followers_count": 5800, "following_count": 6318, "tweet_count": 144479, "listed_count": 1}, "location": "Ahora en la regi\u00f3n del Biobio", "username": "jcp_julio"}, {"verified": false, "name": "Rocio  Alvarez", "id": "323502907", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 944, "tweet_count": 1132, "listed_count": 0}, "username": "orugabohemia"}, {"verified": false, "name": "line", "id": "2991028211", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 428, "tweet_count": 10471, "listed_count": 0}, "location": "Piracicaba, Brasil", "username": "alinebueno1003"}, {"verified": true, "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010918, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "username": "QuebrandoOTabu"}, {"verified": false, "name": "neida castro", "id": "2207727348", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 272, "tweet_count": 16313, "listed_count": 0}, "username": "neidacastro6"}, {"verified": false, "name": "Mireya Mu\u00f1oz", "id": "118713367", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 2930, "tweet_count": 63279, "listed_count": 33}, "location": "Santiago, Chile", "username": "naicura"}, {"verified": false, "name": "Shirley Oliveira", "id": "1360519280", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 894, "tweet_count": 86707, "listed_count": 3}, "username": "smoliveira1959"}, {"verified": false, "name": "ASSASSINO GENOCIDA J\u00c1 ENTREGA+de 686mil MORTOS", "id": "2295113869", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 4769, "tweet_count": 102992, "listed_count": 8}, "location": "Fortaleza-ce", "username": "GenerisUrgente"}, {"verified": false, "name": "dayanne", "id": "2754620987", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 492, "tweet_count": 61163, "listed_count": 0}, "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "username": "dayycardosoo"}, {"verified": false, "name": "lady be", "id": "983682208174104577", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 277, "tweet_count": 2697, "listed_count": 0}, "username": "Beln81634056"}, {"verified": false, "name": "Andressa Marques", "id": "918290270264987648", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 212, "tweet_count": 1451, "listed_count": 0}, "username": "andressasilmar"}, {"verified": false, "name": "R.M.", "id": "115670258", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1909, "tweet_count": 95591, "listed_count": 4}, "location": "En algun lugar de la Mancha", "username": "RMontoy"}, {"verified": false, "name": "\ud80c\udd89", "id": "238754099", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 378, "tweet_count": 219055, "listed_count": 5}, "username": "kffeitosa_"}, {"verified": false, "name": "Calei", "id": "1043173952871452672", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 423, "tweet_count": 5164, "listed_count": 0}, "location": "Atlanta, GA", "username": "Kevin_Calandria"}, {"verified": false, "name": "Lautaro\ud83e\udd1f\ud83c\udffb", "id": "958728039466233856", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 306, "tweet_count": 3433, "listed_count": 0}, "location": "Florida, Uruguay", "username": "AlberroLautaro"}, {"verified": false, "name": "Sobrers\ud83c\udf1d", "id": "1175876943385944066", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 106, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}, "location": "Savona, Liguria", "username": "sobrers_"}, {"verified": false, "name": "'00Sbatti\ud83d\uddfffatemi laureare", "id": "989504831713882112", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 149, "tweet_count": 1409, "listed_count": 1}, "location": "piango sui libri", "username": "_fedeeeee_"}, {"verified": false, "name": "Paolo", "id": "1077507737758638080", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 500, "tweet_count": 9606, "listed_count": 0}, "username": "paolo19305101"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Max \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2391603191", "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 2800, "tweet_count": 76606, "listed_count": 35}, "username": "maxwolf63"}, {"verified": false, "name": "gato preto", "id": "1095349384353595392", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 314, "tweet_count": 8290, "listed_count": 0}, "location": "Rjota", "username": "Pablo_Mendes8"}, {"verified": false, "name": "Tot\u00f3n \ud83e\udd38\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "54650231", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1217, "tweet_count": 10086, "listed_count": 5}, "location": "Palma de Mallorca", "username": "totonbuades"}, {"verified": false, "name": "Juan Zgza \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1114834671366541313", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 2100, "tweet_count": 28026, "listed_count": 1}, "location": "Zirigoza, Spain", "username": "JZgza"}, {"verified": false, "name": "Ei *Inaud\u00edvel*", "id": "89571056", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 846, "tweet_count": 134369, "listed_count": 29}, "location": "Recife - Pernambuco - Brasil", "username": "MikaHell_"}, {"verified": false, "name": "Pintor de historia", "id": "958138834637729792", "public_metrics": {"followers_count": 4720, "following_count": 4962, "tweet_count": 23404, "listed_count": 5}, "username": "camus_beto"}, {"verified": false, "name": "L0rd 0bi 1 K3r0nk4", "id": "197541646", "public_metrics": {"followers_count": 4160, "following_count": 3964, "tweet_count": 59405, "listed_count": 4}, "location": "En un Galaxia muy lejana....", "username": "matendar2_0"}, {"verified": false, "name": "Miguel Solorza\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "802703864092880896", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 2062, "tweet_count": 133313, "listed_count": 3}, "username": "MiguelSolorza4"}, {"verified": false, "name": "Rei Midas da merda", "id": "899058987752095745", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 254, "tweet_count": 38262, "listed_count": 0}, "location": "Caruaru, Brasil", "username": "ViniMarinho5"}, {"verified": false, "name": "Pedro - O Interno", "id": "283807565", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 662, "tweet_count": 51025, "listed_count": 0}, "username": "tallulahpedro"}, {"verified": false, "name": "Claudia Guti\u00e9rrez\ud83c\udf33#38%NoalTTP11\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "id": "697213681986334721", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1043, "tweet_count": 24369, "listed_count": 0}, "location": "Tropiconce", "username": "zerreitug73"}, {"verified": false, "name": "Psic.Mayra P. L.", "id": "3067225024", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1159, "tweet_count": 65433, "listed_count": 28}, "location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "username": "PsicMayPL"}, {"verified": true, "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "id": "160062203", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "INPRFM"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf33CAMPARI\ud83c\udf33", "id": "51529181", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 675, "tweet_count": 101675, "listed_count": 42}, "location": "Palena, Chile", "username": "camparimen"}, {"verified": false, "name": "\u2500\u2500\u2500 \ud83d\udf32 DIZ ( KOI \ud83d\udc9c )", "id": "262213081", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 917, "tweet_count": 14545, "listed_count": 22}, "location": "Slytherin Common Room", "username": "chacticmcnster"}, {"verified": false, "name": "Enrique Corominas", "id": "65018257", "public_metrics": {"followers_count": 7235, "following_count": 992, "tweet_count": 18932, "listed_count": 185}, "location": "Asturias", "username": "Corominas"}, {"verified": false, "name": "Jano Aedo", "id": "243287005", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1354, "tweet_count": 51366, "listed_count": 1}, "username": "janoaedo"}, {"verified": false, "name": "Fernando Castillo", "id": "1405414826", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 853, "tweet_count": 84113, "listed_count": 0}, "username": "ferancase"}, {"verified": false, "name": "Josep Diaz", "id": "2829220691", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 33, "tweet_count": 589, "listed_count": 0}, "username": "josepdice"}, {"verified": true, "name": "324.cat", "id": "8330472", "public_metrics": {"followers_count": 797653, "following_count": 343, "tweet_count": 458640, "listed_count": 5617}, "location": "Barcelona", "username": "324cat"}, {"verified": false, "name": "Auquenido Metamorfoseado", "id": "387020653", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 422, "tweet_count": 36560, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "toni_nampelkafe"}, {"verified": false, "name": "Bel\u00e9m City.", "id": "965998309193277441", "public_metrics": {"followers_count": 29660, "following_count": 9328, "tweet_count": 154747, "listed_count": 24}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "BelemCitty"}, {"verified": false, "name": "EdFigs", "id": "723674931695902720", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 4814, "tweet_count": 78577, "listed_count": 2}, "username": "EffigsEduardo"}, {"verified": false, "name": "Haroldo Saboia Filho", "id": "1054727224606318593", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1307, "tweet_count": 14495, "listed_count": 2}, "username": "saboia_filho"}, {"verified": false, "name": "pole dancer lulista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "282641804", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 960, "tweet_count": 51054, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "feminat_"}, {"verified": false, "name": "Marcia Valentim", "id": "2735183691", "public_metrics": {"followers_count": 15405, "following_count": 16945, "tweet_count": 472054, "listed_count": 48}, "location": "Recife", "username": "marciav2015"}, {"verified": true, "name": "Lola Aronovich", "id": "182573469", "public_metrics": {"followers_count": 195657, "following_count": 13674, "tweet_count": 299496, "listed_count": 705}, "location": "Fortaleza - CE", "username": "lolaescreva"}, {"verified": false, "name": "Luz Vila", "id": "1168952972992290817", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 108, "tweet_count": 908, "listed_count": 0}, "location": "Huinca Renanco ", "username": "Luz85802679"}, {"verified": false, "name": "El negrito ciclist\ud83c\udd70\ufe0f \ud83d\udeb2", "id": "807321365497991168", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 654, "tweet_count": 17783, "listed_count": 0}, "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "denver12seg"}, {"verified": true, "name": "Ra\u00fal Castillo \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "id": "84623627", "public_metrics": {"followers_count": 23598, "following_count": 2861, "tweet_count": 14086, "listed_count": 32}, "location": "Usulut\u00e1n, El Salvador ", "username": "raulncastillo"}, {"verified": true, "name": "Wilson Witzel", "id": "971110539169591298", "public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "location": "RJ", "username": "wilsonwitzel"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s Lemus", "id": "212002423", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 3426, "tweet_count": 7881, "listed_count": 4}, "location": "Co\u00f1atwin Peaks, XIV, Chile.", "username": "Transfigurado"}, {"verified": false, "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto"}, {"verified": true, "name": "Am\u00e9rica Noticias", "id": "65549291", "public_metrics": {"followers_count": 3233142, "following_count": 1240, "tweet_count": 295955, "listed_count": 3519}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "noticiAmerica"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf40Caperucita Rojas", "id": "851293140", "public_metrics": {"followers_count": 2839, "following_count": 2683, "tweet_count": 29280, "listed_count": 2}, "location": "VI Regi\u00f3n, Chile.", "username": "Petricorpolis"}, {"verified": false, "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "id": "88448104", "public_metrics": {"followers_count": 16785, "following_count": 17570, "tweet_count": 937737, "listed_count": 127}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "alexsandraponce"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Mec\u00e1nicos por el APRUEBO\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "119753484", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 677, "tweet_count": 64329, "listed_count": 2}, "location": "Santiago", "username": "Migo_Gonzalez"}, {"verified": false, "name": "Hilda Romero", "id": "918323050260652032", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 229, "tweet_count": 42826, "listed_count": 0}, "username": "HildaRo25512916"}, {"verified": false, "name": "#LibertadAlosPresosPoliticosDeLaRevuelta", "id": "116008768", "public_metrics": {"followers_count": 7399, "following_count": 7246, "tweet_count": 46582, "listed_count": 16}, "location": "Chile", "username": "PiedraDelRayo"}, {"verified": false, "name": "Marco", "id": "2489713565", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 2349, "tweet_count": 10022, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "markotech"}, {"verified": false, "name": "Polly Prince", "id": "470495020", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 214, "tweet_count": 4877, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "pauulinamonroy"}, {"verified": false, "name": "SOLO SE ENCARCELA LA POBREZA", "id": "425942074", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 2155, "tweet_count": 212345, "listed_count": 19}, "username": "ReneCarvajal1"}, {"verified": false, "name": "\u0412\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u270c\ufe0f", "id": "1094954860745801728", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 91, "tweet_count": 8031, "listed_count": 12}, "username": "lunary_raven"}, {"verified": false, "name": "\u0430\u0433\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043b\u0435\u0432\u0438\u0448\u043d\u0430", "id": "778238531214970880", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 60, "tweet_count": 11340, "listed_count": 0}, "location": "\u0414\u043e\u043c \u0421\u043c\u0435\u0440\u0442\u0438", "username": "no_longer_angel"}, {"verified": false, "name": "joanromeu", "id": "1026074975411863552", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 2202, "tweet_count": 12416, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espanya", "username": "joanromeu2"}, {"verified": false, "name": "GLima", "id": "1046925036731490310", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 78, "tweet_count": 1626, "listed_count": 0}, "username": "LimaGGD"}, {"verified": false, "name": "Felipe", "id": "276082777", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1048, "tweet_count": 77640, "listed_count": 5}, "location": "Chill\u00e1n, Chile", "username": "felipe_888"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9cEmmi", "id": "736011243518066688", "public_metrics": {"followers_count": 3759, "following_count": 4048, "tweet_count": 114986, "listed_count": 3}, "username": "FloMa292"}, {"verified": false, "name": "dre santos", "id": "2815012067", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1838, "tweet_count": 72073, "listed_count": 5}, "location": "Brooklyn, NY", "username": "notinotasnet"}, {"verified": false, "name": "Cristina Valenzuela", "id": "1294318669", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 618, "tweet_count": 3827, "listed_count": 12}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "CristinaJones09"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o de Armas", "id": "107537603", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 2448, "tweet_count": 15005, "listed_count": 5}, "username": "Gabriel_Fraga92"}, {"verified": false, "name": "jude", "id": "4709126476", "public_metrics": {"followers_count": 3754, "following_count": 3261, "tweet_count": 51835, "listed_count": 20}, "location": "\u029a memento mori \u025e", "username": "isntkilli"}, {"verified": false, "name": "\ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e", "id": "1078759145275383810", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1173, "tweet_count": 30421, "listed_count": 9}, "username": "chuuyyxy"}, {"verified": false, "name": "EugenioDiaz", "id": "1106582943605104643", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 709, "tweet_count": 749, "listed_count": 0}, "username": "Eugenio20198687"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude0a\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude35\ud835\ude34", "id": "573566660", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 348, "tweet_count": 57091, "listed_count": 8}, "location": "Castelo Branco/ Coimbra", "username": "c_salvado"}, {"verified": false, "name": "OPAL prensa", "id": "349742010", "public_metrics": {"followers_count": 182105, "following_count": 13947, "tweet_count": 39948, "listed_count": 549}, "username": "prensaopal"}, {"verified": false, "name": "lucas \u1c6c", "id": "989627661784842240", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 2903, "tweet_count": 34106, "listed_count": 9}, "location": " Baker Street 221B", "username": "itzIucks"}, {"verified": true, "name": "omelete", "id": "9612112", "public_metrics": {"followers_count": 1768495, "following_count": 304, "tweet_count": 89527, "listed_count": 4582}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete"}, {"verified": false, "name": "pami", "id": "68264214", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 910, "tweet_count": 11712, "listed_count": 14}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "pami_f"}, {"verified": false, "name": "gladys correa", "id": "1703411378", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 737, "tweet_count": 94262, "listed_count": 0}, "username": "gladyschum"}, {"verified": false, "name": "IG: EnterateRD", "id": "257906747", "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 1574, "tweet_count": 125086, "listed_count": 33}, "location": "Fundado el 1 de marzo de 2011", "username": "EnterateRD"}, {"verified": false, "name": "Ramon Urkiza #wearestarfleet #vacunado #mask", "id": "171666417", "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 4176, "tweet_count": 150514, "listed_count": 81}, "location": "Maipu", "username": "raurquiz"}, {"verified": false, "name": "Jordi Ortega", "id": "170660330", "public_metrics": {"followers_count": 5745, "following_count": 4419, "tweet_count": 52348, "listed_count": 223}, "location": "Terrassa, Barcelona, Madrid.", "username": "OrtegaJordi"}, {"verified": false, "name": "Elaine Pe\u00f1aloza", "id": "1086093478801608706", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1176, "tweet_count": 24969, "listed_count": 0}, "username": "PenalozaElaine"}, {"verified": false, "name": "Bernat De Roudor", "id": "1041299381217980418", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 747, "tweet_count": 5136, "listed_count": 1}, "location": "A hist\u00f2ria i lletres,CATALUNYA", "username": "BRoudor"}, {"verified": false, "name": "And \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "2333786854", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 648, "tweet_count": 35041, "listed_count": 1}, "location": "DF", "username": "olivee_andressa"}, {"verified": false, "name": "Tavin", "id": "268010689", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 404, "tweet_count": 88378, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "thetavinho"}, {"verified": false, "name": "@inesurquiola", "id": "953322853239283712", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 140, "tweet_count": 216, "listed_count": 0}, "username": "inesurquiola1"}, {"verified": false, "name": "Edmilson Abreu de Ar", "id": "266738832", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 274, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "Edmilson446"}, {"verified": true, "name": "Antero Greco", "id": "55729783", "public_metrics": {"followers_count": 680056, "following_count": 1887, "tweet_count": 145502, "listed_count": 1379}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "anterogreco"}, {"verified": false, "name": "Marcos Gustavo", "id": "1044397519751516160", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1354, "tweet_count": 6832, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "FreakGuga"}, {"verified": true, "name": "Vera Magalh\u00e3es", "id": "19667016", "public_metrics": {"followers_count": 839518, "following_count": 3297, "tweet_count": 72541, "listed_count": 2522}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "veramagalhaes"}, {"verified": false, "name": "Neg\u00e3o Internauta", "id": "9174052", "public_metrics": {"followers_count": 10015, "following_count": 426, "tweet_count": 193453, "listed_count": 534}, "location": "Paran\u00e1", "username": "negaome"}, {"verified": false, "name": "Xavier.M.Celorrio", "id": "317107318", "public_metrics": {"followers_count": 5327, "following_count": 1280, "tweet_count": 7532, "listed_count": 197}, "location": "Barcelona ", "username": "xaviermcelorrio"}, {"verified": true, "name": "Nacho Torreblanca", "id": "161629977", "public_metrics": {"followers_count": 34371, "following_count": 3315, "tweet_count": 8747, "listed_count": 898}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "jitorreblanca"}, {"verified": false, "name": "\u1d9c\u1d43\u1d47\u1d49\u02e1\u1d5212\u1d50\u1d52\u02e1\u1d43", "id": "959828464634351616", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 234, "tweet_count": 6678, "listed_count": 0}, "username": "cabeleiracpx_"}, {"verified": false, "name": "Mauricio \u00d3rdenes Jorquera", "id": "318675832", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 0, "tweet_count": 16683, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso y Santiago", "username": "Maurordenesj"}, {"verified": false, "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "name": "Mag", "id": "2228670337", "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 3440, "tweet_count": 30766, "listed_count": 12}, "location": "20 ||-// she/her", "username": "summerof_sleep"}, {"verified": false, "name": "Periferico \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "348990028", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 301, "tweet_count": 22889, "listed_count": 0}, "location": "La concha'e la lora ", "username": "eivoperez"}, {"verified": false, "name": "Angry Catalan", "id": "2383441278", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 124, "tweet_count": 124520, "listed_count": 28}, "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "AngryCatalan"}, {"verified": false, "name": "ximena", "id": "67377136", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 2363, "tweet_count": 25889, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "ximusu"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "3116837321", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2193, "tweet_count": 23148, "listed_count": 0}, "location": "Ac\u00e1. ", "username": "Gilbert_1777"}, {"verified": false, "name": "accipiens__", "id": "4046984217", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 279, "tweet_count": 2993, "listed_count": 0}, "location": "Elqui, Coquimbo", "username": "josefelipeperz7"}, {"verified": false, "name": "Barbara ugueto", "id": "2340261931", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 162, "tweet_count": 4899, "listed_count": 0}, "username": "SbnuUgueto"}, {"verified": false, "name": "Felippe Caldas", "id": "718096160896978944", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 497, "tweet_count": 47050, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fdscaldas"}, {"verified": false, "name": "Replic\u00e1rio", "id": "993814629515186177", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 181, "tweet_count": 88708, "listed_count": 1}, "username": "oreplicario"}, {"verified": false, "name": "BENSON SE\u00d1ORA QU\u00c9 RARO", "id": "936001899769327616", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 4982, "tweet_count": 118122, "listed_count": 1}, "location": "SubvencionVeganeAnimalisteCity", "username": "Republic451"}, {"verified": false, "name": "El Toro TV", "id": "16308919", "public_metrics": {"followers_count": 163349, "following_count": 152, "tweet_count": 133222, "listed_count": 2646}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "eltorotv"}, {"verified": false, "name": "Pancho en piedra", "id": "88040472", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1646, "tweet_count": 22447, "listed_count": 8}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Pan5hoo"}, {"verified": false, "name": "Marina", "id": "547311324", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 170, "tweet_count": 63444, "listed_count": 4}, "username": "marinamadrojas"}, {"verified": false, "name": "gust", "id": "65822173", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 530, "tweet_count": 36927, "listed_count": 3}, "username": "gustramontini"}, {"verified": false, "name": "Esmeraldareinado", "id": "1975456848", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 343, "tweet_count": 247101, "listed_count": 0}, "username": "lapotraverde"}, {"verified": false, "name": "NoiNotizie", "id": "2182009663", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 293, "tweet_count": 95440, "listed_count": 47}, "location": "Ap\u00falia, It\u00e1lia", "username": "NoiNotizie"}, {"verified": false, "name": "rs", "id": "1039573900915613696", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 536, "tweet_count": 19140, "listed_count": 0}, "location": "Rio Verde, Brasil", "username": "iamrenilson"}, {"verified": false, "name": "Roberto B. Casquero Leiva", "id": "1140390862871941120", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "username": "CasqueroB"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452463, "following_count": 284, "tweet_count": 218525, "listed_count": 388}, "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "name": "dolors||*||DUI", "id": "275243420", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 686, "tweet_count": 7317, "listed_count": 1}, "username": "dolorsvm"}, {"verified": false, "name": "MARIA vai com as outras", "id": "857747195436650496", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 304, "tweet_count": 6713, "listed_count": 0}, "location": "Viseu, Portugal", "username": "maria_tomas04"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "id": "3836674581", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 157, "tweet_count": 12263, "listed_count": 0}, "username": "stilldontkn0w"}, {"verified": false, "name": "Mat\u00edas Fidel \ud83c\udf40", "id": "2185074095", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1550, "tweet_count": 15344, "listed_count": 0}, "location": "para\u00edso de vividores", "username": "almaanaturall"}, {"verified": false, "name": "J. C. Romaina", "id": "16290869", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 701, "tweet_count": 9127, "listed_count": 4}, "location": "Lima", "username": "otro34"}, {"verified": false, "name": "Luis Torres Montero", "id": "17942941", "public_metrics": {"followers_count": 19897, "following_count": 2083, "tweet_count": 74799, "listed_count": 268}, "location": "Peru", "username": "Malapalabrero"}, {"verified": false, "name": "Isobel Margarito\ud83e\udd89", "id": "1328242728", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1796, "tweet_count": 91499, "listed_count": 2}, "location": "Pandemonium", "username": "iam_rawrrr"}, {"verified": false, "name": "Oskr Lltt", "id": "1476491178", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 597, "tweet_count": 23836, "listed_count": 3}, "location": "Santiago Chile", "username": "Oskrlltt"}, {"verified": false, "name": "Luciano Santos", "id": "62630526", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 938, "tweet_count": 12579, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "cardmasterlu"}, {"verified": false, "name": "martes de cheese's", "id": "766013011198877696", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 46, "tweet_count": 10313, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "username": "MartesDeCheeses"}, {"verified": false, "name": "garu", "id": "709781532", "public_metrics": {"followers_count": 4169, "following_count": 417, "tweet_count": 333187, "listed_count": 14}, "location": "sunset valley ", "username": "swtamour"}, {"verified": false, "name": "Nihil \u05b4\u05b6\u05b8 \u0b68\u09ce \u0743 \u22b9", "id": "799084598089150464", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 540, "tweet_count": 4168, "listed_count": 2}, "location": "Hogsmeade", "username": "S2Babyd0ll"}, {"verified": false, "name": "EsdificilserEli\u2764\ufe0f", "id": "325734903", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 366, "tweet_count": 17373, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "username": "Elita_Gonzalez"}, {"verified": false, "name": "Patipel\u00e1 del 38%\ud83c\udf33\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "118489166", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 945, "tweet_count": 9611, "listed_count": 0}, "username": "Morganaserra"}, {"verified": false, "name": "Travesty Nas Horas Vagas", "id": "759562620991107072", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 886, "tweet_count": 13893, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "IimmaanuelK"}, {"verified": true, "name": "El Siglo de Torre\u00f3n", "id": "8091552", "public_metrics": {"followers_count": 182254, "following_count": 306, "tweet_count": 920448, "listed_count": 910}, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "username": "torreon"}, {"verified": false, "name": "loreto \ud83d\udc3e\ud83d\udc08", "id": "96867130", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 482, "tweet_count": 2156, "listed_count": 0}, "location": "Quillota, Chile", "username": "Lolo_lpbz"}, {"verified": false, "name": "Romina \u00c1lvarez", "id": "2288494470", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 216, "tweet_count": 2722, "listed_count": 3}, "username": "Rominalvarez2"}, {"verified": false, "name": "marce", "id": "99412685", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 748, "tweet_count": 42673, "listed_count": 1}, "location": "Punta Arenas, Chile", "username": "feminista41"}, {"verified": false, "name": "gonzalo andres", "id": "19007958", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1016, "tweet_count": 116806, "listed_count": 20}, "location": "Chile", "username": "gonzalitron"}, {"verified": false, "name": "Alejandro", "id": "395091343", "public_metrics": {"followers_count": 5069, "following_count": 3848, "tweet_count": 527940, "listed_count": 48}, "location": "Regi\u00f3n de Valparaiso", "username": "AlejandroSig"}, {"verified": false, "name": "Pedro Briceno", "id": "109156108", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 189, "tweet_count": 15923, "listed_count": 0}, "username": "PedroGabrielBri"}, {"verified": false, "name": "Mila Uzcanga", "id": "2725349429", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 103, "tweet_count": 12938, "listed_count": 0}, "username": "5a1f9245329044e"}, {"verified": false, "name": "Caturra \ud83c\udf83\ud83e\udde1 \ud83e\udd84", "id": "118824818", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 612, "tweet_count": 46547, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "username": "PinkSklo"}, {"verified": false, "name": "Frederico Maciel", "id": "215857926", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 450, "tweet_count": 6676, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Fred_GMaciel"}, {"verified": false, "name": "\u0639\u0644\u06cc \u0628\u06cc\u0636\u0627\u06cc\u06cc \ud83d\udd25 \u0627\u06cc\u0631\u0627\u0646", "id": "113333839", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1403, "tweet_count": 6044, "listed_count": 0}, "location": "Reino de Espa\u00f1a", "username": "AliBeiKar"}, {"verified": false, "name": "Blanca Navarro #WomenLifeFreedom", "id": "345847004", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 2494, "tweet_count": 18313, "listed_count": 18}, "username": "blanca_vic"}, {"verified": false, "name": "Romer Rubio", "id": "53911859", "public_metrics": {"followers_count": 129379, "following_count": 124443, "tweet_count": 13302, "listed_count": 241}, "location": "Santiago, Chile", "username": "RomeRRubioVe"}, {"verified": false, "name": "El BeTo", "id": "335038443", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1070, "tweet_count": 3676, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "El_betoespinoza"}, {"verified": false, "name": "huaso11", "id": "252258806", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1458, "tweet_count": 52390, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "huaso11"}, {"verified": false, "name": "jorgenilson", "id": "330377425", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 4437, "tweet_count": 71809, "listed_count": 1}, "location": "s\u00e3o luis maranh\u00e3o", "username": "jorgenilsonma"}, {"verified": false, "name": "FePonto -Em 22 escolha bem para o Congresso", "id": "2562007698", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 2814, "tweet_count": 30894, "listed_count": 5}, "username": "FeimperioLima"}, {"verified": false, "name": "_rc", "id": "1621871647", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1548, "tweet_count": 38908, "listed_count": 0}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "username": "gear1312"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Linares", "id": "150971803", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1150, "tweet_count": 3884, "listed_count": 6}, "username": "Gustavolinares1"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Melo", "id": "20602853", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 2360, "tweet_count": 43431, "listed_count": 5}, "location": "Brazil, Recife, Pernambuco", "username": "rodrigodma"}, {"verified": false, "name": "Maisa Baria", "id": "827163662494339072", "public_metrics": {"followers_count": 5815, "following_count": 4306, "tweet_count": 4742, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "maisabaria"}, {"verified": false, "name": "Nuno", "id": "940010193596899334", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 795, "tweet_count": 19029, "listed_count": 0}, "location": "Vila Uni\u00e3o, Zona leste", "username": "nuno170"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "1106388026773721089", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 84, "tweet_count": 26775, "listed_count": 2}, "username": "sccpjapaa"}, {"verified": false, "name": "Carles\ud83e\udd8e", "id": "2597943603", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 3754, "tweet_count": 41591, "listed_count": 18}, "location": "Barcelona, Catalonia", "username": "carles_rca"}, {"verified": false, "name": "La Barroca", "id": "39924052", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1162, "tweet_count": 36667, "listed_count": 9}, "location": "Santiago de Chile.", "username": "la_barroca"}, {"verified": false, "name": "Cl\u00e1udia", "id": "73103525", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 309, "tweet_count": 6859, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza", "username": "claudiadmaia"}, {"verified": false, "name": "Ratoncito", "id": "888216318280953857", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 4979, "tweet_count": 195212, "listed_count": 2}, "username": "HipogrifoChilen"}, {"verified": false, "name": "Maria Teresa Gutierrez", "id": "214219688", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 480, "tweet_count": 136946, "listed_count": 14}, "username": "MariaGu03570565"}, {"verified": false, "name": "@jeduart", "id": "1004763885814075392", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 167, "tweet_count": 40272, "listed_count": 0}, "username": "jeduart1"}, {"verified": false, "name": "38 % \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83d\udc9c\ud83e\udd8a", "id": "1454520187", "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 2747, "tweet_count": 153044, "listed_count": 12}, "location": "Chile", "username": "expatipela"}, {"verified": false, "name": "Duda \ud83e\udd8b", "id": "3405018371", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1166, "tweet_count": 25922, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "DudaaSagaz"}, {"verified": false, "name": "teka", "id": "2992328625", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 478, "tweet_count": 16778, "listed_count": 0}, "location": "Caraguatatuba, Brasil", "username": "sthelareisss"}, {"verified": false, "name": "LecceSette", "id": "589884969", "public_metrics": {"followers_count": 9990, "following_count": 2324, "tweet_count": 70968, "listed_count": 68}, "username": "LecceSette"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf08SayaDiablo\ud83c\udf38\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2468626844", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 188, "tweet_count": 42744, "listed_count": 0}, "location": "Calexico, CA", "username": "SayaMatsukaze"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Kontogiorgis", "id": "55689190", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1154, "tweet_count": 14920, "listed_count": 0}, "location": "Bragan\u00e7a Paulista / SP, Brasil", "username": "gabrieldck"}, {"verified": false, "name": "Gabe Freitas", "id": "387161884", "public_metrics": {"followers_count": 6306, "following_count": 809, "tweet_count": 42297, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "eugabefreitas"}, {"verified": false, "name": "Astro Labio", "id": "359795476", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 290, "tweet_count": 80894, "listed_count": 30}, "username": "Triangulacion"}, {"verified": false, "name": "Marysol Flores Ocando", "id": "373469865", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 386, "tweet_count": 11756, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "MarysolFlores2"}, {"verified": false, "name": "@errejota92", "id": "3180894585", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 18, "tweet_count": 29894, "listed_count": 3}, "location": "Piabet\u00e1-RJ", "username": "errejota92"}, {"verified": true, "name": "Jornal Hoje", "id": "47688615", "public_metrics": {"followers_count": 3149672, "following_count": 51, "tweet_count": 32854, "listed_count": 4890}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "jornalhoje"}, {"verified": false, "name": "Juanjo Gonzalez", "id": "2227666289", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 3652, "tweet_count": 287021, "listed_count": 16}, "username": "jjgon222"}, {"verified": false, "name": "ZeliVanderlei", "id": "50653789", "public_metrics": {"followers_count": 52134, "following_count": 51519, "tweet_count": 490185, "listed_count": 76}, "location": "Brasil", "username": "ZeliVanderlei"}, {"verified": true, "name": "Leandra Leal", "id": "155526308", "public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "username": "leandraleal"}, {"verified": false, "name": "Nano Ponce", "id": "724946672007172096", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 695, "tweet_count": 3182, "listed_count": 0}, "location": "Rancagua, Chile", "username": "NanUk27"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo!!!", "id": "3229678156", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 256, "tweet_count": 6918, "listed_count": 0}, "username": "RodrigoMeHo"}, {"verified": false, "name": "*Zomo P\u00fbnchay Longko*", "id": "956600762", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1017, "tweet_count": 22669, "listed_count": 13}, "location": "Wallmapu", "username": "AyunChuchu"}, {"verified": false, "name": "GiusyLeo\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40", "id": "1008345707177238528", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 266, "tweet_count": 40960, "listed_count": 1}, "username": "Giusy64155137"}, {"verified": false, "name": "Abigail Ledezma", "id": "1031506027127169024", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 64, "tweet_count": 334, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela. Valle de La Pascua", "username": "Abigail90293870"}, {"verified": false, "name": "JuegaPapi", "id": "814407760603443200", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 96, "tweet_count": 7554, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Juega_Papi"}, {"verified": false, "name": "Raymundo Fagner", "id": "32541309", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 363, "tweet_count": 6047, "listed_count": 2}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "rayfagner"}, {"verified": false, "name": "Josep Maria \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83d\udd4a\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5", "id": "790922045186011137", "public_metrics": {"followers_count": 4574, "following_count": 4797, "tweet_count": 166033, "listed_count": 18}, "location": "Premi\u00e0 de Dalt, Rep.Catalunya", "username": "barnimile"}, {"verified": false, "name": "Eike\u2720", "id": "862802421977886720", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 304, "tweet_count": 19740, "listed_count": 0}, "location": "Jardim Catarina, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "username": "arthur_eike"}, {"verified": false, "name": "Ma\u00aegarida", "id": "1000029435448446977", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 138, "tweet_count": 9305, "listed_count": 0}, "username": "_margarida_17"}, {"verified": false, "name": "iagooo", "id": "1104366043315798022", "public_metrics": {"followers_count": 15648, "following_count": 2236, "tweet_count": 1762, "listed_count": 8}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "IagoValerio"}, {"verified": false, "name": "carlos", "id": "127019972", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 3500, "tweet_count": 10491, "listed_count": 0}, "location": "Su\u00e9cia", "username": "calle65"}, {"verified": false, "name": "Luisha", "id": "1391793080", "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 3106, "tweet_count": 96132, "listed_count": 71}, "username": "liis1943"}, {"verified": false, "name": "antiprogre.com", "id": "950152591698284545", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 28, "tweet_count": 5000, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "antiprogrecom"}, {"verified": false, "name": "Maratonando News \ud83c\udf83\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1114024644154097664", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 146, "tweet_count": 30995, "listed_count": 11}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PMaratonando"}, {"verified": false, "name": "cristian", "id": "195774075", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 453, "tweet_count": 615, "listed_count": 0}, "location": "concepcion", "username": "cristianulloa27"}, {"verified": false, "name": "Charles \u270c", "id": "87488194", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1366, "tweet_count": 57793, "listed_count": 6}, "username": "karlozoliva"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo \u2b50", "id": "1729319000", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 812, "tweet_count": 3523, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "r_cdc3"}, {"verified": false, "name": "CristoPage", "id": "1543809841", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 2257, "tweet_count": 28061, "listed_count": 5}, "location": "localhost", "username": "habitantelunar4"}, {"verified": false, "name": "Carlos Ivan Arroyo Villablanca", "id": "1145549949817540609", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1807, "tweet_count": 126674, "listed_count": 0}, "location": "Ventanas...Chile", "username": "CarlosIvanArro1"}, {"verified": false, "name": "Azulpanton42", "id": "934438196120825857", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 524, "tweet_count": 15591, "listed_count": 0}, "username": "azulpanton42"}, {"verified": false, "name": "le\u00e3o vegano", "id": "996931888420999168", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 206, "tweet_count": 7085, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "IguFlowers"}, {"verified": false, "name": "Geoisidro", "id": "1077187874192347136", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 220, "tweet_count": 8189, "listed_count": 0}, "username": "Geoisidro1"}, {"verified": false, "name": "eden", "id": "479932846", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 610, "tweet_count": 32449, "listed_count": 0}, "username": "edenverso"}, {"verified": false, "name": "Victor Hugo", "id": "62570402", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 120, "tweet_count": 25189, "listed_count": 1}, "username": "maisumvictorr"}, {"verified": false, "name": "Jr. Black", "id": "57051078", "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 2651, "tweet_count": 28156, "listed_count": 39}, "location": "Brazil", "username": "jrblack1976"}, {"verified": false, "name": "A poesia salva", "id": "52122434", "public_metrics": {"followers_count": 7201, "following_count": 1135, "tweet_count": 34285, "listed_count": 86}, "location": "Recife - Pernambuco", "username": "tiberioazul"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\uddf9Pret00 (33,3%) {\ud83d\udc7b,\ud83d\udc7b}", "id": "3026258031", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 884, "tweet_count": 4838, "listed_count": 4}, "location": "Andorra la Vella, Andorra", "username": "praetorivm"}, {"verified": false, "name": "Antigona", "id": "411441288", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1186, "tweet_count": 12612, "listed_count": 11}, "location": "Canarias", "username": "Antigona_75"}, {"verified": false, "name": "Julio C\u00e9sar Mart\u00ednez", "id": "257520816", "public_metrics": {"followers_count": 65028, "following_count": 71362, "tweet_count": 45112, "listed_count": 142}, "username": "Julioqc"}, {"verified": false, "name": "ramso", "id": "964264928247996422", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 171, "tweet_count": 144485, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya  ", "username": "moguideplana"}, {"verified": false, "name": "Rafael de Medeiros Vasconcelos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "id": "983311716787326976", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 92, "tweet_count": 42360, "listed_count": 0}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "ramedvasconcel1"}, {"verified": false, "name": "Jose.A Gonzalez", "id": "1869128366", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 316, "tweet_count": 18778, "listed_count": 3}, "username": "Jose_Angel_G_P"}, {"verified": true, "name": "laSexta Noticias", "id": "82084630", "public_metrics": {"followers_count": 1242361, "following_count": 319, "tweet_count": 324625, "listed_count": 8031}, "username": "sextaNoticias"}, {"verified": false, "name": "Pablito", "id": "754863390913392640", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 640, "tweet_count": 6295, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "pablomondino_1"}, {"verified": false, "name": "mariano\ud83d\udc3a", "id": "4670816073", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 497, "tweet_count": 4941, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Marianogianine1"}, {"verified": false, "name": "Illary", "id": "1154090718614446080", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 0}, "username": "IllaryVerdad"}, {"verified": false, "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102458, "listed_count": 2}, "location": "PERU", "username": "JulioCe59337798"}, {"verified": false, "name": "Miguel 10.8% de inflaci\u00f3n Mag\u00e1n.", "id": "194578776", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 604, "tweet_count": 49857, "listed_count": 0}, "location": "The city that wouldn't lock \u2b07\ufe0f", "username": "MMagan82"}, {"verified": false, "name": "Mesetaria al cuadrado \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "id": "15022080", "public_metrics": {"followers_count": 4483, "following_count": 3276, "tweet_count": 3724, "listed_count": 36}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "lady_sackville"}, {"verified": false, "name": "Porta de Salt de Sant Esteve de les Roures", "id": "989406166370410496", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 93, "tweet_count": 483, "listed_count": 3}, "location": "Sant Esteve de les Roures, itinerant", "username": "hereudebasiago"}, {"verified": false, "name": "NO AL TTP11", "id": "801900502158114816", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 473, "tweet_count": 89056, "listed_count": 0}, "username": "Pelentaruus"}, {"verified": false, "name": "Mauro Perrot", "id": "56680326", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 138, "tweet_count": 1854, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "mauroperrot"}, {"verified": false, "name": "Juli Boccia", "id": "37495618", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 799, "tweet_count": 16192, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay", "username": "JuliBoccia"}, {"verified": false, "name": "Fernando Maidana Benegas", "id": "479494465", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 1771, "tweet_count": 65160, "listed_count": 22}, "location": "Paraguay", "username": "FerchoMaidana"}, {"verified": false, "name": "Lagalando", "id": "1069237113122623489", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 307, "tweet_count": 13981, "listed_count": 2}, "username": "SamuelP24378849"}, {"verified": false, "name": "eliazerk", "id": "14384938", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 254, "tweet_count": 64079, "listed_count": 435}, "location": "RS, Brasil", "username": "eliazerk"}, {"verified": false, "name": "TUPOR\u00c9M", "id": "2593833528", "public_metrics": {"followers_count": 6718, "following_count": 111, "tweet_count": 1002, "listed_count": 31}, "location": "Brasil", "username": "tuporem"}, {"verified": false, "name": "JojooFlag", "id": "1128672861470826498", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 26, "tweet_count": 1042, "listed_count": 0}, "username": "ChingCh17122574"}, {"verified": false, "name": "DanDan\u26e7", "id": "755766967647305728", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1426, "tweet_count": 77712, "listed_count": 4}, "username": "PaierBertuani"}, {"verified": false, "name": "afh", "id": "2834459925", "public_metrics": {"followers_count": 20948, "following_count": 897, "tweet_count": 164350, "listed_count": 81}, "username": "arielfhitz"}, {"verified": false, "name": "Fael Lara", "id": "113386080", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 92, "tweet_count": 4073, "listed_count": 1}, "location": "Vespasiano -  MG", "username": "faellara"}, {"verified": false, "name": "Federa\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Brasileira | FEB", "id": "142779463", "public_metrics": {"followers_count": 32208, "following_count": 21, "tweet_count": 13634, "listed_count": 188}, "location": "Brasil", "username": "FEB_Oficial"}, {"verified": false, "name": "b\u00e1rbara", "id": "148101009", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 621, "tweet_count": 36532, "listed_count": 0}, "location": "Boa Vista-RR, Brasil", "username": "badgalbabiz"}, {"verified": false, "name": "Patricia", "id": "933478553928204288", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 661, "tweet_count": 92479, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Patycastell52"}, {"verified": false, "name": "Maria Ang\u00e9lica O. N.", "id": "346135127", "public_metrics": {"followers_count": 4327, "following_count": 4683, "tweet_count": 230956, "listed_count": 30}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP - BR", "username": "Timao_p_Sempre"}, {"verified": false, "name": "Rafa", "id": "1133143301190762496", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 194, "tweet_count": 6609, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RcGnB1"}, {"verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698", "public_metrics": {"followers_count": 4673141, "following_count": 151, "tweet_count": 566062, "listed_count": 7112}, "location": "Brasil", "username": "UOLNoticias"}, {"verified": false, "name": "Black Dahlia \ud83d\udda4", "id": "1044291763538726912", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 450, "tweet_count": 15450, "listed_count": 3}, "location": "Toscana, Italia", "username": "blackdahlia17_"}, {"verified": false, "name": "Pedro", "id": "868993024336039936", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 4, "tweet_count": 1445, "listed_count": 0}, "location": "aqui", "username": "Pedraokkkkjotak"}, {"verified": false, "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "id": "3367781907", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 571, "tweet_count": 28372, "listed_count": 4}, "username": "tomy__sc"}, {"verified": false, "name": "Uchy", "id": "992927353742520321", "public_metrics": {"followers_count": 7804, "following_count": 744, "tweet_count": 20956, "listed_count": 0}, "username": "Bellatrixtoo"}, {"verified": false, "name": "Dan", "id": "993463076946051072", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 884, "tweet_count": 34265, "listed_count": 3}, "location": "Hospital For Souls", "username": "thedanvctor"}, {"verified": false, "name": "ENZO BH Nutuiter #TurmaDaM\u00f4nicaLI\u00c7\u00d5ES", "id": "71410621", "public_metrics": {"followers_count": 3566, "following_count": 952, "tweet_count": 246653, "listed_count": 70}, "location": "Belo Horizonte", "username": "BHNT"}, {"verified": false, "name": "irene saldeno", "id": "1126495735", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 61, "tweet_count": 17241, "listed_count": 1}, "username": "yakire82"}, {"verified": false, "name": "Cami\ud83e\udd8b", "id": "1038114846250881026", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 2685, "tweet_count": 9734, "listed_count": 7}, "location": "Sign of the Times live in Arg\u2661", "username": "romanticsott"}, {"verified": false, "name": "Evangelina Fern\u00e1ndez", "id": "791723469457219584", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 344, "tweet_count": 67243, "listed_count": 4}, "location": "Bilbau, Espanha", "username": "Evangel05577629"}, {"verified": false, "name": "Joanna Bielicka/\u2764", "id": "2255016304", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1801, "tweet_count": 99360, "listed_count": 28}, "username": "albajoa"}, {"verified": false, "name": "Defesa inteira do Uni\u00e3o Fazendinha", "id": "42769635", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 575, "tweet_count": 106549, "listed_count": 4}, "username": "_yl4rilarie_"}, {"verified": false, "name": "D\u00ea\u00ea", "id": "93616432", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 443, "tweet_count": 21348, "listed_count": 3}, "location": "Mau\u00e9s/Manaus - AM", "username": "denilma_"}, {"verified": false, "name": "Betty", "id": "728171677025239040", "public_metrics": {"followers_count": 4538, "following_count": 4986, "tweet_count": 230909, "listed_count": 0}, "location": "CABA", "username": "laexgirasoles"}, {"verified": false, "name": "pidge \ud83d\udd4a", "id": "255823130", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 1782, "tweet_count": 73293, "listed_count": 6}, "location": "Argentina", "username": "doloergosum"}, {"verified": false, "name": "Bri Sanchez", "id": "1046140094409838592", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 327, "tweet_count": 2356, "listed_count": 1}, "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "username": "Brisanchez_10"}, {"verified": false, "name": "Cidad\u00e3o da Ursal", "id": "3108992417", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1698, "tweet_count": 19351, "listed_count": 2}, "location": "Jardim Novo Mundo, Goi\u00e2nia", "username": "BorbaGabriel"}, {"verified": false, "name": "L\u00edvia Volta", "id": "28659943", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 518, "tweet_count": 7588, "listed_count": 2}, "username": "liviavolta"}, {"verified": false, "name": "Iraida Monteverde", "id": "106301747", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 639, "tweet_count": 25642, "listed_count": 3}, "username": "imonteverde"}, {"verified": false, "name": "carolzinha", "id": "159585162", "public_metrics": {"followers_count": 6141, "following_count": 200, "tweet_count": 18088, "listed_count": 406}, "username": "carolsampaiom"}, {"verified": false, "name": "Fabricio Ayres", "id": "868173419006894082", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1047, "tweet_count": 95966, "listed_count": 0}, "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "username": "fabricioayress2"}, {"verified": false, "name": "Willy Gamez", "id": "225775669", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1544, "tweet_count": 274850, "listed_count": 14}, "location": " UN PAIS LIBRE", "username": "wgpasitrote99"}, {"verified": false, "name": "Rodr\u00edguez \ud83c\udf19", "id": "950594083", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 224, "tweet_count": 15589, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad obregon ", "username": "paucasrod"}, {"verified": false, "name": "Lula Presidente 13", "id": "343820098", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 2297, "tweet_count": 283789, "listed_count": 16}, "location": "\ud835\ude78\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude8a", "username": "bellhara"}, {"verified": false, "name": "Felipe Oliveira", "id": "346976507", "public_metrics": {"followers_count": 8804, "following_count": 996, "tweet_count": 90777, "listed_count": 38}, "location": "Rio de Janeiro, RJ", "username": "fpcoliveira"}, {"verified": false, "name": "Yolanda", "id": "961718413", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 931, "tweet_count": 36946, "listed_count": 0}, "username": "Yricovery"}, {"verified": false, "name": "Lucas Prado", "id": "166055749", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 267, "tweet_count": 123745, "listed_count": 11}, "location": "Brasil", "username": "SkywalkerLuckas"}, {"verified": false, "name": "Cacio", "id": "251644956", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 875, "tweet_count": 21377, "listed_count": 9}, "location": "Brazil", "username": "cacionpz"}, {"verified": false, "name": "seba feliu", "id": "34624752", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 153, "tweet_count": 6039, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "rasganjah"}, {"verified": false, "name": "FueraDVzlaCastristas", "id": "66813504", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 1677, "tweet_count": 245717, "listed_count": 23}, "location": "\u00dcT: 11.440498,-69.660476", "username": "lemancy"}, {"verified": false, "name": "K", "id": "120623469", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1516, "tweet_count": 19748, "listed_count": 2}, "location": "Lautaro", "username": "medinareca"}, {"verified": false, "name": "Sujeito Raiz 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1026797311844904960", "public_metrics": {"followers_count": 5352, "following_count": 5593, "tweet_count": 15226, "listed_count": 0}, "username": "RaizSujeito"}, {"verified": false, "name": "J U N I N H O", "id": "975122582", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 434, "tweet_count": 5601, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cantorjuninhofc"}, {"verified": false, "name": "Serginho Yariwake", "id": "32690744", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 291, "tweet_count": 104102, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "sergioyariwake"}, {"verified": false, "name": "Gonza", "id": "1636714417", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 147, "tweet_count": 5374, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "donchumi"}, {"verified": false, "name": "Guaje Salvaje", "id": "918490448632664064", "public_metrics": {"followers_count": 70587, "following_count": 5631, "tweet_count": 36714, "listed_count": 189}, "location": "Tabarnia", "username": "GuajeSalvaje"}, {"verified": false, "name": "julian balzac", "id": "1116828051902361601", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 162, "tweet_count": 3576, "listed_count": 0}, "location": "America latina", "username": "JulioBalza12"}, {"verified": false, "name": "cristian bustos", "id": "1651957286", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 66, "tweet_count": 2768, "listed_count": 0}, "username": "cribusar1970"}, {"verified": false, "name": "mel // que tistreza", "id": "995539485965406208", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 842, "tweet_count": 4499, "listed_count": 0}, "username": "_melaniebb_"}, {"verified": false, "name": "Rominho", "id": "236650558", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 397, "tweet_count": 16239, "listed_count": 0}, "location": "Areal", "username": "_Rominho11"}, {"verified": false, "name": "dpiresmont", "id": "351309998", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 112, "tweet_count": 116131, "listed_count": 0}, "username": "DDpiresmont"}, {"verified": true, "name": "DCM ONLINE", "id": "43340387", "public_metrics": {"followers_count": 311763, "following_count": 1175, "tweet_count": 244850, "listed_count": 1312}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "DCM_online"}, {"verified": false, "name": "Samico Carlos", "id": "1106930992634388480", "public_metrics": {"followers_count": 7305, "following_count": 7453, "tweet_count": 184955, "listed_count": 1}, "location": "Olinda, Brasil", "username": "carlos_samico"}, {"verified": false, "name": "Teresa Acetto 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1113828354661212162", "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 3223, "tweet_count": 30940, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "AcettoTeresa"}, {"verified": false, "name": "Maria Ventura \ud83c\udf97", "id": "624188004", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 883, "tweet_count": 1196, "listed_count": 1}, "username": "mariaventurav"}, {"verified": false, "name": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c/\ud83d\udd3b", "id": "736478025743773696", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 2780, "tweet_count": 158044, "listed_count": 10}, "username": "mismayo164"}, {"verified": false, "name": "Xavi de Lleida", "id": "1668233370", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 2529, "tweet_count": 50132, "listed_count": 17}, "location": "Lleida, Catalunya", "username": "xaviergil65"}, {"verified": false, "name": "Rhuan Narciso", "id": "897979872450162689", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 151, "tweet_count": 606, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "NarcisoRhuan"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \ud835\udc05\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \u00b9\u2078\u2079\u2078 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "805879826456412160", "public_metrics": {"followers_count": 5273, "following_count": 5232, "tweet_count": 110721, "listed_count": 3}, "location": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf35 \ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc28 \ud83c\udf35\u2600\ufe0f", "username": "CoeFostter26"}, {"verified": true, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919", "public_metrics": {"followers_count": 265565, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "location": "Brasil", "username": "AiltonBenedito"}, {"verified": false, "name": "Justo Tapia Oliva", "id": "1035299300", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 326, "tweet_count": 31706, "listed_count": 3}, "location": "La Florida, Chile", "username": "jtapia051"}, {"verified": false, "name": "Marlene Saez", "id": "2161930718", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 178, "tweet_count": 59959, "listed_count": 14}, "location": "Donde la se\u00f1al alcance", "username": "MarleneSaezazul"}, {"verified": false, "name": "mewko", "id": "1841763697", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 335, "tweet_count": 83240, "listed_count": 6}, "username": "pantsurin"}, {"verified": false, "name": "Fernando Rodr\u00edguez", "id": "553060532", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 612, "tweet_count": 112915, "listed_count": 27}, "location": "Madrid- Asilo de Arkham", "username": "fnandoR22"}, {"verified": false, "name": "S. Beatriz", "id": "904095114708086784", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 462, "tweet_count": 2659, "listed_count": 0}, "location": "Paul\u00ednia, Brasil", "username": "sabeatriz03"}, {"verified": false, "name": "pah \u02d2\u02d2 the eclipse ):)", "id": "1124435338041147392", "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 3712, "tweet_count": 31062, "listed_count": 13}, "username": "shenweiis"}, {"verified": false, "name": "Hijo de sastre 38% \ud83c\udf33\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "id": "129242619", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 3605, "tweet_count": 42622, "listed_count": 1}, "username": "Maxi_azul"}, {"verified": false, "name": "Pedro Soares", "id": "1358221856", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 493, "tweet_count": 2578, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "P_SoaresE"}, {"verified": false, "name": "C\u00c9TICO", "id": "906861830798266368", "public_metrics": {"followers_count": 6641, "following_count": 125, "tweet_count": 52619, "listed_count": 54}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cetico_real"}, {"verified": false, "name": "ArTuRama", "id": "403688475", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1177, "tweet_count": 13692, "listed_count": 7}, "location": "Volc\u00e1n Melimoy\u00fa, Chile", "username": "Mc_ArThuRama"}, {"verified": false, "name": "Santi Umbert", "id": "423336365", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 309, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}, "username": "overales"}, {"verified": false, "name": "Gemma Juanhuix", "id": "236541493", "public_metrics": {"followers_count": 16874, "following_count": 1807, "tweet_count": 19561, "listed_count": 38}, "location": "Hostalric", "username": "Gemmajhb"}, {"verified": false, "name": "Ricardo", "id": "633420885", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 879, "tweet_count": 4375, "listed_count": 0}, "username": "Rcdogonzalez"}, {"verified": false, "name": "#97a\u00f1osdeGlorias #Apruebo", "id": "313734790", "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 4998, "tweet_count": 97835, "listed_count": 7}, "location": "Chile", "username": "cc2011urbe"}, {"verified": false, "name": "Edson Vin\u00edcius", "id": "15233634", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 864, "tweet_count": 20128, "listed_count": 3}, "location": "Pinhal\u00e3o Rock City", "username": "proparoxitono"}, {"verified": false, "name": "unos em contextos nada a ver", "id": "764140265514958848", "public_metrics": {"followers_count": 72067, "following_count": 138, "tweet_count": 22195, "listed_count": 52}, "location": "ali \u00f3 ", "username": "unosemcontextos"}, {"verified": false, "name": "edzin - quase nutricionista", "id": "3092304190", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 909, "tweet_count": 43498, "listed_count": 4}, "username": "aleatoriied"}, {"verified": false, "name": "Marel", "id": "169554082", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 797, "tweet_count": 22141, "listed_count": 0}, "username": "marel93"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9a #NiUnPaso\ud83c\udd70\ufe0ftr\u00e1s", "id": "110517361", "public_metrics": {"followers_count": 7308, "following_count": 4293, "tweet_count": 782340, "listed_count": 111}, "location": "Chile", "username": "trigorosa"}, {"verified": false, "name": "Miguel Angel", "id": "93539637", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1624, "tweet_count": 16310, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "MiguelCalderonD"}, {"verified": false, "name": "Diego", "id": "342267320", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 894, "tweet_count": 4459, "listed_count": 2}, "location": "Tandil, Argentina", "username": "Diego_ortino"}, {"verified": false, "name": "Philmore A. Mellows", "id": "1416349142", "public_metrics": {"followers_count": 147374, "following_count": 9860, "tweet_count": 68281, "listed_count": 740}, "location": "All over the world", "username": "PhilAMellows"}, {"verified": false, "name": "Jair Canibaro", "id": "55410754", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 357, "tweet_count": 217589, "listed_count": 6}, "location": "Floripa/BR", "username": "andre_luizv"}, {"verified": false, "name": "Kaori G\u00f3mez Carre\u00f1o", "id": "280337111", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 155, "tweet_count": 9001, "listed_count": 6}, "location": "M\u00e9xico D.F", "username": "kaori_gomez"}, {"verified": false, "name": "I'mADropper \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udf0c\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "id": "284828590", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 3160, "tweet_count": 80988, "listed_count": 50}, "username": "naihathor"}, {"verified": false, "name": "meli \ud83d\udd70\ufe0f\u2728", "id": "3075449895", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 300, "tweet_count": 11801, "listed_count": 8}, "location": "21 | ella", "username": "Ieshwi"}, {"verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "name": "Yamand\u00fa Pecci", "id": "972136879025016833", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 190, "tweet_count": 5400, "listed_count": 1}, "username": "YamanduPecci"}, {"verified": false, "name": "coya", "id": "4595778255", "public_metrics": {"followers_count": 87821, "following_count": 9118, "tweet_count": 32817, "listed_count": 156}, "username": "elcoya1977"}, {"verified": false, "name": "No tengo idea", "id": "367313277", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 592, "tweet_count": 15196, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udf0e", "username": "eliasrubilar"}, {"verified": false, "name": "Mi2023pf", "id": "947850778894655489", "public_metrics": {"followers_count": 7076, "following_count": 7650, "tweet_count": 806450, "listed_count": 2}, "username": "mi2023pf"}, {"verified": false, "name": "Bruno D\u00edaz PR", "id": "1010202905801056261", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 344, "tweet_count": 27631, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "BruceWaynePR"}, {"verified": true, "name": "Canal N", "id": "248692867", "public_metrics": {"followers_count": 3469207, "following_count": 529, "tweet_count": 201359, "listed_count": 3260}, "location": "Peru", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "name": "Raquel Lazaro \ud83c\udf08", "id": "50478201", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 983, "tweet_count": 15298, "listed_count": 25}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "RaquelLazaro"}, {"verified": false, "name": "Adam Badger, Pro-Wrestling Fan", "id": "3038693953", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 398, "tweet_count": 85375, "listed_count": 1}, "location": "100 Acre Woods (United States)", "username": "KayfabeBadger"}, {"verified": false, "name": "Aurora Rodriguez", "id": "722215800", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 2637, "tweet_count": 18168, "listed_count": 6}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "AuroGranada"}, {"verified": false, "name": "kevon\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "908539256129208320", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 26, "tweet_count": 1505, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "kevindm96"}, {"verified": false, "name": "Panda", "id": "1059246786978680832", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 268, "tweet_count": 2628, "listed_count": 3}, "location": "Chicharrero", "username": "Pandatx_"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas Miguel C\u00e1rdenas", "id": "1042636781835960320", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 463, "tweet_count": 2700, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "cardenas_1648"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd94\ud835\udd98", "id": "4477002021", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 844, "tweet_count": 27844, "listed_count": 1}, "username": "savethatshitboo"}, {"verified": false, "name": "YO", "id": "240049900", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 812, "tweet_count": 10058, "listed_count": 0}, "username": "Texe74"}, {"verified": false, "name": "\u0431\u043e\u0433\u0430\u0442\u0430\u044f \u043c\u0430\u043c\u043c\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0435\u0441\u0441\u0435", "id": "4736737269", "public_metrics": {"followers_count": 25543, "following_count": 551, "tweet_count": 113438, "listed_count": 97}, "location": "https://vk.com/club76187899", "username": "markassus"}, {"verified": false, "name": "Marilomallo", "id": "955561146869866496", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 81, "tweet_count": 227694, "listed_count": 1}, "username": "marilomallo"}, {"verified": false, "name": "Karma/ \u2665\ufe0f\ud83d\udd4a\ud83d\udc9c", "id": "854072614607826950", "public_metrics": {"followers_count": 3543, "following_count": 5002, "tweet_count": 133562, "listed_count": 6}, "location": "Zaragoza,  Espa\u00f1a", "username": "Karma13355592"}, {"verified": false, "name": "Edith \ud83c\udf33", "id": "525783954", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 404, "tweet_count": 6699, "listed_count": 0}, "username": "EdithPasten"}, {"verified": false, "name": "Gio \ud83c\udf33", "id": "1894660483", "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 2795, "tweet_count": 62527, "listed_count": 2}, "location": "Santiago de Chile", "username": "soylaratita"}, {"verified": false, "name": "Isabel Cereceda", "id": "834076810103119875", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 280, "tweet_count": 16060, "listed_count": 1}, "username": "isagaraio"}, {"verified": false, "name": "JOS\u00c9 ANTONIO MART\u00cdN ACOSTA \ud83d\udd3b", "id": "1577384395", "public_metrics": {"followers_count": 44045, "following_count": 48382, "tweet_count": 352082, "listed_count": 192}, "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "username": "7Josean7"}, {"verified": false, "name": "Lena \ud83c\udf39\ud83c\udf29 \ud83d\udeba REP\u00daBLICAT", "id": "181209170", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 4114, "tweet_count": 73253, "listed_count": 23}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya - \ud83c\udf0d", "username": "Wolflenn"}, {"verified": false, "name": "Roberto Roma", "id": "877678745582260224", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 514, "tweet_count": 2399, "listed_count": 2}, "username": "robertoooroma"}, {"verified": true, "name": "cafecomferri", "id": "437824506", "public_metrics": {"followers_count": 188642, "following_count": 653, "tweet_count": 99741, "listed_count": 1609}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cafecomferri"}, {"verified": false, "name": "JRodriguez", "id": "1353222852", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 699, "tweet_count": 13832, "listed_count": 86}, "location": "MIAFL", "username": "JRodzMIA"}, {"verified": false, "name": "Paula", "id": "4254145055", "public_metrics": {"followers_count": 3845, "following_count": 417, "tweet_count": 22817, "listed_count": 2}, "username": "paula_mercuri"}, {"verified": true, "name": "marcogomes vota 13", "id": "1629241", "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}, "location": "Gama, Bras\u00edlia", "username": "marcogomes"}, {"verified": false, "name": "Magglys Cadenas", "id": "1171993530471976960", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 137, "tweet_count": 517, "listed_count": 0}, "username": "MagglysC"}, {"verified": false, "name": "Condo", "id": "410996348", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 381, "tweet_count": 23593, "listed_count": 3}, "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "username": "Condotttiero"}, {"verified": false, "name": "14Milimetros", "id": "983642710631501824", "public_metrics": {"followers_count": 35705, "following_count": 95, "tweet_count": 5838, "listed_count": 325}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "14Milimetros"}, {"verified": false, "name": "Terminator", "id": "55252150", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 0, "tweet_count": 81508, "listed_count": 41}, "location": "Skynet", "username": "T_606"}, {"verified": false, "name": "Lissi \ud83e\udeb7", "id": "15702861", "public_metrics": {"followers_count": 4600, "following_count": 999, "tweet_count": 243778, "listed_count": 44}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "Nueza"}, {"verified": false, "name": "Angel Ch Ayora", "id": "439403367", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 232, "tweet_count": 29928, "listed_count": 1}, "location": "Murcia,Murcia", "username": "AngelChAyora"}, {"verified": false, "name": "Palangu", "id": "43326431", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1160, "tweet_count": 30324, "listed_count": 4}, "location": "Manaus", "username": "palangu"}, {"verified": false, "name": "Biazita gomes", "id": "917793716", "public_metrics": {"followers_count": 30464, "following_count": 960, "tweet_count": 75185, "listed_count": 62}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "biazitagomes"}, {"verified": false, "name": "Guilherme Henrique \ud83d\udd30", "id": "1173786432206454784", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 111, "tweet_count": 261, "listed_count": 0}, "username": "Guilher65844985"}, {"verified": true, "name": "Carioca Marvio Lucio", "id": "279854727", "public_metrics": {"followers_count": 1133456, "following_count": 767, "tweet_count": 6828, "listed_count": 444}, "location": "Sao Paulo - SP", "username": "cariocadelegado"}, {"verified": false, "name": "radioactive", "id": "961781916826562561", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 531, "tweet_count": 7743, "listed_count": 0}, "location": "061", "username": "VictorBolt00"}, {"verified": false, "name": "Fr15.UdeChile", "id": "726585060", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 2474, "tweet_count": 22961, "listed_count": 1}, "location": "#Santiago, #Chile.", "username": "francogiulianno"}, {"verified": false, "name": "Miranda", "id": "3660276374", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 154, "tweet_count": 890, "listed_count": 1}, "username": "xiimii_nv"}, {"verified": false, "name": "n e o 2\ufe0f\u20e3\u203c\ufe0f", "id": "1010670996070645760", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 0, "tweet_count": 494, "listed_count": 0}, "location": "ra/tio", "username": "dicknballs2000"}, {"verified": false, "name": "Lord do Sexo", "id": "1145505007124537345", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 12, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "username": "LordAidan2"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar \ud83c\udf33", "id": "1152168158", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1452, "tweet_count": 72192, "listed_count": 0}, "username": "Ociocentez"}, {"verified": false, "name": "caputxetadepics", "id": "301659741", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 3942, "tweet_count": 191720, "listed_count": 1}, "username": "caputxetadepics"}, {"verified": false, "name": "@marconegron", "id": "943552882011529216", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 559, "tweet_count": 34826, "listed_count": 0}, "username": "marconegron2"}, {"verified": false, "name": "Del Pueblo", "id": "2412851930", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 2123, "tweet_count": 30744, "listed_count": 3}, "username": "del_pueblo_2014"}, {"verified": false, "name": "Mati Aravena", "id": "928756009", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1860, "tweet_count": 16907, "listed_count": 5}, "location": "Galaxy far far away ", "username": "mati_aravenam"}, {"verified": false, "name": "Daniel MS", "id": "179800922", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 663, "tweet_count": 20156, "listed_count": 1}, "location": "Ecuador", "username": "danielovsky009"}, {"verified": false, "name": "Albamaria777 - Soy del 38%", "id": "4158361996", "public_metrics": {"followers_count": 11656, "following_count": 11648, "tweet_count": 222173, "listed_count": 42}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "username": "albamaria777"}, {"verified": false, "name": "FEMINISTA del 38%", "id": "358518184", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 2727, "tweet_count": 94084, "listed_count": 6}, "location": " Chile", "username": "katysab2021"}, {"verified": false, "name": "p\ud83c\udd70\ufe0ftty", "id": "380926280", "public_metrics": {"followers_count": 3207, "following_count": 2625, "tweet_count": 282435, "listed_count": 9}, "location": "chile valparaiso", "username": "pattytaxista"}, {"verified": false, "name": "Marta365", "id": "628053527", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 504, "tweet_count": 14207, "listed_count": 2}, "username": "sbdnca"}, {"verified": false, "name": "mula sem cabe\u00e7a", "id": "4444325068", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 252, "tweet_count": 9129, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "sgiovanna_c"}, {"verified": false, "name": "Ficwallmapu", "id": "2871029488", "public_metrics": {"followers_count": 4117, "following_count": 1494, "tweet_count": 9894, "listed_count": 20}, "location": "Temuco, Wallmapu", "username": "FICWALLMAPU"}, {"verified": false, "name": "Salvador Mangado", "id": "912310169270439936", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 129, "tweet_count": 5283, "listed_count": 1}, "location": "Catalonia, Spain", "username": "SalvadorMangado"}, {"verified": true, "name": "krls.eth / Carles Puigdemont", "id": "11611502", "public_metrics": {"followers_count": 800590, "following_count": 5391, "tweet_count": 24372, "listed_count": 3186}, "location": "Casa de la Rep\u00fablica, Waterloo", "username": "KRLS"}, {"verified": false, "name": "Igor Calgaro", "id": "106429958", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 992, "tweet_count": 7832, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro  (BR)", "username": "iac5854"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc09\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc27", "id": "1014316489564975104", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 465, "tweet_count": 7334, "listed_count": 0}, "location": "Vila ina", "username": "Jeanrodrigo__"}, {"verified": false, "name": "Elizabeth Soto Mu\u00f1oz", "id": "763769575", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1387, "tweet_count": 2337, "listed_count": 6}, "location": "Villa Alemana, Chile", "username": "elytabee"}, {"verified": false, "name": "Bia\u270c\ud83c\udffc", "id": "2519999573", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 52, "tweet_count": 3356, "listed_count": 0}, "username": "biabrupe"}, {"verified": true, "name": "Gregorio Duvivier", "id": "25704704", "public_metrics": {"followers_count": 1743717, "following_count": 2018, "tweet_count": 16124, "listed_count": 1846}, "location": "Rio", "username": "gduvivier"}, {"verified": false, "name": "vicenc", "id": "2859106605", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 544, "tweet_count": 9407, "listed_count": 0}, "username": "VferranVicenc"}, {"verified": false, "name": "Thais Gisele", "id": "14537114", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 548, "tweet_count": 65375, "listed_count": 18}, "location": "Baixada Santista, Brazil", "username": "sweet_lemmon"}, {"verified": false, "name": "harmagedom", "id": "9822902", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 22, "tweet_count": 42409, "listed_count": 10}, "username": "harmagedom"}, {"verified": false, "name": "marcelo monteiro", "id": "2215760084", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 589, "tweet_count": 46903, "listed_count": 8}, "username": "mrclmonteiro"}, {"verified": false, "name": "La batcueva del cin\u00e9filo \ud83e\udd87\ud83c\udf06", "id": "3631262532", "public_metrics": {"followers_count": 21482, "following_count": 5810, "tweet_count": 66077, "listed_count": 127}, "location": "Gotham City", "username": "brucebatman007"}, {"verified": false, "name": "//.McSh4z \u2666\u2663\u2665", "id": "292339098", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 2183, "tweet_count": 23604, "listed_count": 9}, "location": "Gotham City", "username": "McSh4z"}, {"verified": false, "name": "Paola Peralta", "id": "913591794146852864", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 752, "tweet_count": 4163, "listed_count": 0}, "location": "Temuco, Chile", "username": "paola00_"}, {"verified": false, "name": "seguidor", "id": "2309102810", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1195, "tweet_count": 21073, "listed_count": 7}, "username": "Seguidor_Joan"}, {"verified": false, "name": "Rei", "id": "827663567398772736", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 807, "tweet_count": 14098, "listed_count": 2}, "username": "leaosporting"}, {"verified": false, "name": "Luis Cort\u00e9s", "id": "98911825", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 345, "tweet_count": 6935, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "El_Negro_Cortes"}, {"verified": false, "name": "Chilote priva'o", "id": "103850306", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 864, "tweet_count": 41297, "listed_count": 21}, "location": "Castro, Chile", "username": "pedroyarzo"}, {"verified": false, "name": "Diego Reyes \ud83d\udc7d", "id": "3932755935", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 185, "tweet_count": 2109, "listed_count": 0}, "username": "dreyest2"}, {"verified": false, "name": "Tio E.T \ud83d\udc7d", "id": "3996731879", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 857, "tweet_count": 8002, "listed_count": 0}, "location": "Lua", "username": "_tioet"}, {"verified": true, "name": "Leonel Radde", "id": "35268237", "public_metrics": {"followers_count": 118272, "following_count": 1103, "tweet_count": 39975, "listed_count": 199}, "location": "Porto Alegre", "username": "LeonelRadde"}, {"verified": false, "name": "Flor do Dia \ud83d\udea9\u2764 13", "id": "781526089738883072", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 154, "tweet_count": 13709, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "FlordoD40919748"}, {"verified": false, "name": "Londres 38, espacio de memorias", "id": "314950379", "public_metrics": {"followers_count": 27173, "following_count": 1977, "tweet_count": 20227, "listed_count": 79}, "location": "Chile", "username": "Londres_38"}, {"verified": false, "name": "Ramiro Ortiz", "id": "837314742255505413", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 656, "tweet_count": 24393, "listed_count": 0}, "username": "solorami59"}, {"verified": false, "name": "Valentina\u273f", "id": "788163810880327681", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 185, "tweet_count": 6937, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "belizaheart"}, {"verified": false, "name": "Elena Arboleda", "id": "3033806914", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 4912, "tweet_count": 443561, "listed_count": 2}, "username": "elenavallejoa"}, {"verified": false, "name": "Cafe Picante", "id": "619354834", "public_metrics": {"followers_count": 53111, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "username": "ElCafePicante"}, {"verified": false, "name": "Hugo Arce Barrueta", "id": "35040102", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 2192, "tweet_count": 14120, "listed_count": 53}, "location": "Mexico DF", "username": "hugoarce"}, {"verified": false, "name": "eManem \u26a1", "id": "173940970", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 5001, "tweet_count": 65802, "listed_count": 26}, "location": "Chilangolandia", "username": "emanuelmendoza1"}, {"verified": false, "name": "Nice PT 2022", "id": "85894940", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 1421, "tweet_count": 55808, "listed_count": 19}, "username": "Nicefacundo"}, {"verified": false, "name": "LUCIANA DOS SANTOS", "id": "1854929600", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 1253, "tweet_count": 44614, "listed_count": 5}, "location": "Itaperuna - Rio de Janeiro", "username": "lusantos55"}, {"verified": false, "name": "Carla Mancio", "id": "1900882214", "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 2556, "tweet_count": 31618, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre", "username": "MancioCarla"}, {"verified": false, "name": "CPX Carlos", "id": "1554390360", "public_metrics": {"followers_count": 9833, "following_count": 10483, "tweet_count": 19997, "listed_count": 4}, "location": "Vila Velha, Esp\u00edrito Santo", "username": "carlosrangel137"}, {"verified": false, "name": "jose gregorio perez", "id": "1016388162", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 431, "tweet_count": 109459, "listed_count": 0}, "username": "jgperez1967"}, {"verified": false, "name": "EL EDIL 14 Caracas", "id": "1033419353788690432", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 5007, "tweet_count": 121393, "listed_count": 1}, "username": "EdilcarlosR_Ccs"}, {"verified": false, "name": "Monique Oliveira", "id": "4649485881", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 633, "tweet_count": 13632, "listed_count": 1}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "niqueoliveeiraa"}, {"verified": false, "name": "Henny", "id": "2349733535", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 243, "tweet_count": 70701, "listed_count": 6}, "username": "7RHenny"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Enzo", "id": "1296509725", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 3356, "tweet_count": 179619, "listed_count": 5}, "location": "Campania", "username": "pensivin"}, {"verified": false, "name": "Wingka", "id": "10937582", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1089, "tweet_count": 40548, "listed_count": 21}, "location": "Pikunmapu", "username": "fsologuren"}, {"verified": false, "name": "Roberto Carnevale", "id": "253714436", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 986, "tweet_count": 153449, "listed_count": 38}, "location": "Italia", "username": "robinit66"}, {"verified": false, "name": "Tribuna Sonora", "id": "512584141", "public_metrics": {"followers_count": 10313, "following_count": 454, "tweet_count": 152057, "listed_count": 100}, "location": "Ciudad Obreg\u00f3n, Sonora, M\u00e9xico", "username": "TribunaSonora"}, {"verified": false, "name": "Olga", "id": "965907803218042880", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 672, "tweet_count": 28406, "listed_count": 20}, "username": "samantasibarit"}, {"verified": false, "name": "Rafael G\u00aa Maldonado", "id": "189871000", "public_metrics": {"followers_count": 4514, "following_count": 3510, "tweet_count": 10677, "listed_count": 50}, "location": "M\u00e1laga", "username": "RGMaldo"}, {"verified": false, "name": "@tia\ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83c\udf39", "id": "1068555956", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 3190, "tweet_count": 164519, "listed_count": 5}, "location": "chile", "username": "tiaflor153"}, {"verified": false, "name": "Marmota Krueger", "id": "304884770", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 520, "tweet_count": 284372, "listed_count": 97}, "location": "Rodeada de gilipollas", "username": "Marmota_Maligna"}, {"verified": false, "name": "El jorch \u270c\ud83c\udffc\ud83d\ude0e", "id": "776825921781141504", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 466, "tweet_count": 4511, "listed_count": 0}, "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "username": "enfvj91"}, {"verified": true, "name": "JORGE BECERRIL JB/8", "id": "293063533", "public_metrics": {"followers_count": 167999, "following_count": 888, "tweet_count": 354778, "listed_count": 767}, "location": "EN LA PUTA CIUDAD DE LA FURIA!", "username": "MrElDiablo8"}, {"verified": false, "name": "@lilajr", "id": "112214603", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1587, "tweet_count": 44273, "listed_count": 2}, "username": "lilajr"}, {"verified": false, "name": "jaz", "id": "779446296", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 250, "tweet_count": 23206, "listed_count": 13}, "location": "january 31st, 2017", "username": "MsColeLooch"}, {"verified": false, "name": "Heterodonia entiende lo que lee", "id": "478191727", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1218, "tweet_count": 34166, "listed_count": 1}, "username": "vivianavalher"}, {"verified": false, "name": "Lobo273", "id": "824306784", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 267, "tweet_count": 175, "listed_count": 0}, "location": "Cali. Valle del cauca", "username": "273Wolf"}, {"verified": false, "name": "Sindicato U.N.P.", "id": "1641726319", "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 572, "tweet_count": 5403, "listed_count": 9}, "username": "asepresidencia"}, {"verified": false, "name": "Eddie", "id": "120575987", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 388, "tweet_count": 62444, "listed_count": 2}, "location": "Deutschland, Land Brandenburg", "username": "Hakainik"}, {"verified": false, "name": "roberto", "id": "470912396", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1564, "tweet_count": 67623, "listed_count": 7}, "location": "New York City, NY", "username": "rcpp2001"}, {"verified": false, "name": "Lula L\u00e1 Fields Forever", "id": "13972832", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 600, "tweet_count": 41622, "listed_count": 27}, "username": "joao_enjoy"}, {"verified": false, "name": "Danmuj", "id": "388393464", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 558, "tweet_count": 30184, "listed_count": 1}, "location": "En alg\u00fan lugar", "username": "Danmujg"}, {"verified": false, "name": "Mambx.Negrx \ud83d\udda4", "id": "164476187", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 356, "tweet_count": 56953, "listed_count": 3}, "username": "xnightbithcx"}, {"verified": false, "name": "soy mar,, me mov\u00ed no existo", "id": "1158465767697997830", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 390, "tweet_count": 19173, "listed_count": 0}, "location": ". .\u51a8\u5ca1 \u2605 \\( \u200e-\u200f-\u0847 )/ \ud83d\udca2 \u7fa9\u52c7 !! ", "username": "gonikill"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "1099088695381114880", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 237, "tweet_count": 16915, "listed_count": 4}, "username": "soursweethopi"}, {"verified": false, "name": "Maria Leonor", "id": "1077520569292283904", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 101, "tweet_count": 40813, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "username": "marialeonorf3"}, {"verified": false, "name": "Cozy \ud83c\udf69", "id": "820756169610379265", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 749, "tweet_count": 23916, "listed_count": 1}, "location": "JAZZ", "username": "cozydreamm"}, {"verified": false, "name": "Javier Nebot", "id": "1119634952", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 498, "tweet_count": 4836, "listed_count": 4}, "location": "Bilbao", "username": "JavierNebot1"}, {"verified": false, "name": "Apruebo", "id": "2739639634", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1044, "tweet_count": 66000, "listed_count": 3}, "location": "En tu coraz\u00f3n", "username": "LEOARCHILE"}, {"verified": false, "name": "Lady Arigatito \ud83c\udf33", "id": "105003361", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 347, "tweet_count": 8391, "listed_count": 0}, "username": "Pu3r1l"}, {"verified": false, "name": "M y punto", "id": "950617838", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 572, "tweet_count": 25505, "listed_count": 1}, "username": "okram_p"}, {"verified": false, "name": "Patricia Ibarra", "id": "3208171528", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 184, "tweet_count": 38304, "listed_count": 0}, "location": "Huechuraba, Chile", "username": "patitaibarral"}, {"verified": false, "name": "J\u00e9ssica Marques", "id": "62737476", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 121, "tweet_count": 12838, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre/ RS", "username": "jessicamarquest"}, {"verified": false, "name": "Angela Zambranoanza", "id": "1106321452796727296", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 178, "tweet_count": 7000, "listed_count": 0}, "username": "zambranoanza"}, {"verified": false, "name": "rian ya\ud83c\udf83", "id": "1109843162330214400", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1152, "tweet_count": 64102, "listed_count": 1}, "username": "ririartw"}, {"verified": false, "name": "Fripp Edgar Sandoval", "id": "983417682006564864", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 2515, "tweet_count": 195283, "listed_count": 1}, "username": "FrippEdgar"}, {"verified": false, "name": "Alison Leila", "id": "71622068", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 433, "tweet_count": 29350, "listed_count": 9}, "location": "Temuco, Chile.", "username": "Alisonleila"}, {"verified": false, "name": "Nano 08", "id": "128905351", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 131, "tweet_count": 1259, "listed_count": 0}, "location": "Brasil - Rio de Janeiro", "username": "AdrSabino"}, {"verified": false, "name": "carlos josias", "id": "267350536", "public_metrics": {"followers_count": 13408, "following_count": 1087, "tweet_count": 103520, "listed_count": 60}, "username": "cajosias"}, {"verified": false, "name": "Gi Toretti \ud83c\uddea\ud83c\uddea \u264c\ud83c\udf77", "id": "809829477308071940", "public_metrics": {"followers_count": 7192, "following_count": 2033, "tweet_count": 37207, "listed_count": 20}, "location": "Garibaldi, Brasil\ud83c\udf7e", "username": "GiseleToretti"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s Martorell H", "id": "732667974025420808", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 683, "tweet_count": 7791, "listed_count": 2}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "amartorellh"}, {"verified": false, "name": "gilsour", "id": "844505780", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 1199, "tweet_count": 12882, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gilsonico"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9Renault\ud83d\udca5\ud83c\udf77\ud83d\udcb8", "id": "710466660562444288", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 149, "tweet_count": 33018, "listed_count": 1}, "username": "renault_ar"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9a N\u00f3brega \ud83d\udc5c", "id": "220788914", "public_metrics": {"followers_count": 52450, "following_count": 997, "tweet_count": 8104, "listed_count": 22}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "andreanobregaof"}, {"verified": false, "name": "Pame Canabes Herrera", "id": "2882773685", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 443, "tweet_count": 51741, "listed_count": 4}, "location": "Los Andes, Valpara\u00edso", "username": "CanabesPam"}, {"verified": false, "name": "AleJoaquinaGaGo \ud83d\udc3e38%", "id": "457171643", "public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 3324, "tweet_count": 248654, "listed_count": 6}, "location": "Valparaiso_Chile", "username": "alejoaquinagago"}, {"verified": false, "name": "Adictocr\u00e1tico", "id": "3364682625", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 326, "tweet_count": 49397, "listed_count": 5}, "location": "Universidad de Chile ", "username": "adictoazul_1"}, {"verified": false, "name": "Vilma Viana", "id": "3854766575", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1201, "tweet_count": 75979, "listed_count": 4}, "username": "vilmarvs60"}, {"verified": false, "name": "Madame Gigi", "id": "583171958", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 671, "tweet_count": 1363, "listed_count": 0}, "location": "Ararangu\u00e1 ", "username": "bruxagi"}, {"verified": true, "name": "Est\u00fadio i", "id": "41589948", "public_metrics": {"followers_count": 160381, "following_count": 243, "tweet_count": 17474, "listed_count": 500}, "location": "Brasil", "username": "estudioi"}, {"verified": false, "name": "Lucia Perez", "id": "2946892690", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1544, "tweet_count": 30057, "listed_count": 1}, "username": "lupemabe13"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udd01\ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea", "id": "144821679", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 331, "tweet_count": 195256, "listed_count": 15}, "location": "Venezuela", "username": "alexcool21"}, {"verified": false, "name": "Tiago Menezes", "id": "261001574", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 775, "tweet_count": 29565, "listed_count": 6}, "location": "Florian\u00f3polis", "username": "TiagoR_M"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Nerd News", "id": "3291123752", "public_metrics": {"followers_count": 6179, "following_count": 3491, "tweet_count": 5281, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "OficialNerdNews"}, {"verified": false, "name": "adra jimenez", "id": "486577498", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2706, "tweet_count": 155857, "listed_count": 6}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "adrajimenez"}, {"verified": false, "name": "Karlos A Rovira \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "383857045", "public_metrics": {"followers_count": 6661, "following_count": 6313, "tweet_count": 125351, "listed_count": 14}, "location": "Chascom\u00fas, Argentina", "username": "KarlosRovira"}, {"verified": false, "name": "Marcelo", "id": "24549469", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 500, "tweet_count": 8294, "listed_count": 12}, "location": "Florian\u00f3polis, SC", "username": "Mxrcelo"}, {"verified": false, "name": "Lucho \ud83c\udf33 ciudadano #Inconstitucional", "id": "323997018", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1591, "tweet_count": 57914, "listed_count": 0}, "username": "Luchosuspensivo"}, {"verified": false, "name": "Marca AC", "id": "1179325141", "public_metrics": {"followers_count": 38974, "following_count": 14547, "tweet_count": 42865, "listed_count": 106}, "location": "CHILE", "username": "marcatuvoto"}, {"verified": false, "name": "sem nocao e qualificada\ud83e\udd2a", "id": "1088049669345812481", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 243, "tweet_count": 8496, "listed_count": 0}, "username": "isismalia_"}, {"verified": false, "name": "AgDi", "id": "1120513564035489792", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1775, "tweet_count": 161571, "listed_count": 0}, "username": "AgDiuc"}, {"verified": false, "name": "francisco indelicato", "id": "116480137", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 248, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}, "username": "findelicato"}, {"verified": false, "name": "VIVIANA", "id": "469611037", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 2947, "tweet_count": 90369, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "vivianavizufe"}, {"verified": false, "name": "La Compa\u00f1era Marce", "id": "359608908", "public_metrics": {"followers_count": 4414, "following_count": 4364, "tweet_count": 108319, "listed_count": 2}, "username": "TapiaMt"}, {"verified": false, "name": "Anaisa Gonzalez", "id": "1375801502", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 981, "tweet_count": 20163, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "AnaisaGonzalezM"}, {"verified": false, "name": "Mate in two!", "id": "697617213579141121", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72914, "listed_count": 16}, "location": "Citizen of the world", "username": "PedManes"}, {"verified": true, "name": "Tg La7", "id": "828717014", "public_metrics": {"followers_count": 785188, "following_count": 240, "tweet_count": 154212, "listed_count": 2558}, "username": "TgLa7"}, {"verified": false, "name": "daniel ayer quintela", "id": "60200044", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 183, "tweet_count": 1433, "listed_count": 3}, "location": "Bhz", "username": "danielayer"}, {"verified": false, "name": "#yo", "id": "118147019", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 871, "tweet_count": 15975, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "panxo_5k"}, {"verified": false, "name": "L\u00e9a Elisa", "id": "46800405", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 719, "tweet_count": 10869, "listed_count": 1}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "leaelisa"}, {"verified": false, "name": "little thing so cute from daddy", "id": "28208597", "public_metrics": {"followers_count": 13467, "following_count": 431, "tweet_count": 123459, "listed_count": 78}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "likeazombie"}, {"verified": false, "name": "NiemandHierBitte", "id": "634975889", "public_metrics": {"followers_count": 2973, "following_count": 3115, "tweet_count": 53777, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "BitteNiemand"}, {"verified": true, "name": "La Opini\u00f3n de Murcia", "id": "129907921", "public_metrics": {"followers_count": 151672, "following_count": 1989, "tweet_count": 235900, "listed_count": 1031}, "location": "Regi\u00f3n de Murcia", "username": "diariolaopinion"}, {"verified": false, "name": "DUI_DI_REP\u00daBLICA_JA", "id": "105277843", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1127, "tweet_count": 52759, "listed_count": 8}, "location": "Catalunya", "username": "cmentxu"}, {"verified": false, "name": "Nesta", "id": "45875133", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 728, "tweet_count": 81841, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "Nesta_Jam"}, {"verified": false, "name": "JOSHUA", "id": "917522750", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 909, "tweet_count": 86578, "listed_count": 3}, "username": "JoshuaRR43"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Eroni Liane K. Fronza", "id": "793524044263989248", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1214, "tweet_count": 111300, "listed_count": 7}, "username": "EroniLiane"}, {"verified": false, "name": "Resistir \u00e9 Preciso \ud83d\udc60#LulaVitoriosoNoSegundoTurno", "id": "1631334582", "public_metrics": {"followers_count": 18866, "following_count": 8392, "tweet_count": 114452, "listed_count": 33}, "username": "OtiliaFdeMoura"}, {"verified": false, "name": "merchy quinteiro", "id": "253528408", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 4272, "tweet_count": 70878, "listed_count": 28}, "location": "pontevedra", "username": "merchy89"}, {"verified": false, "name": "Diario de Pontevedra", "id": "217110533", "public_metrics": {"followers_count": 19874, "following_count": 117, "tweet_count": 228022, "listed_count": 343}, "location": "Pontevedra (Galicia-Spain)", "username": "Diario_Pontev"}, {"verified": false, "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34", "id": "298195731", "public_metrics": {"followers_count": 25377, "following_count": 1107, "tweet_count": 331610, "listed_count": 27}, "username": "theumilk99"}, {"verified": false, "name": "francescCAT", "id": "4481159357", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1210, "tweet_count": 56683, "listed_count": 0}, "location": "CAT (Catalonia-Europe)", "username": "vtfrancesc"}, {"verified": false, "name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente", "id": "406766589", "public_metrics": {"followers_count": 6603, "following_count": 4936, "tweet_count": 1110238, "listed_count": 155}, "location": "Brasil", "username": "Mulher_Noticia"}, {"verified": false, "name": "la\u00eds gomes", "id": "881378886998798338", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 81, "tweet_count": 4267, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil ", "username": "dIgIais"}, {"verified": false, "name": "Querido Jeito \u30c4", "id": "369645502", "public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}, "location": "Brasil", "username": "QueridoJeito"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea", "id": "1067099775718309889", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 200, "tweet_count": 9076, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Luufusaro1"}, {"verified": false, "name": "Patricia", "id": "364494353", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 2550, "tweet_count": 18984, "listed_count": 21}, "username": "pattysilva8"}, {"verified": false, "name": "Stela Carrinho \u2b50\ufe0f\ud83d\udca6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "198359444", "public_metrics": {"followers_count": 4163, "following_count": 3834, "tweet_count": 94419, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "StelaCarrinho"}, {"verified": false, "name": "Venere 781", "id": "2155461192", "public_metrics": {"followers_count": 3567, "following_count": 3209, "tweet_count": 139039, "listed_count": 24}, "username": "Venere781"}, {"verified": false, "name": "jose antonio revilla", "id": "595790739", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 2783, "tweet_count": 6973, "listed_count": 0}, "location": "Barquisimeto Venezuela", "username": "josearevi"}, {"verified": false, "name": "mayaralho | \u00c9 13 PORRA!!", "id": "168885585", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 564, "tweet_count": 57364, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mayaralho"}, {"verified": false, "name": "T\u00eda Vero #APRUEBO", "id": "1152225849397133312", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 736, "tweet_count": 13039, "listed_count": 0}, "username": "Tia_Vero_"}, {"verified": false, "name": "i m l", "id": "2847891091", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 714, "tweet_count": 42439, "listed_count": 3}, "username": "inasio1969"}, {"verified": false, "name": "rmart", "id": "1163459744604020736", "public_metrics": {"followers_count": 5825, "following_count": 2043, "tweet_count": 10939, "listed_count": 0}, "location": "C\u00e1ceres, Extremadura \ud83c\udf3f", "username": "rmart8_"}, {"verified": false, "name": "Vilma Chacon", "id": "2319251935", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 215, "tweet_count": 34820, "listed_count": 7}, "username": "VilmaChacon3"}, {"verified": false, "name": "Claudio FPM", "id": "66574891", "public_metrics": {"followers_count": 4499, "following_count": 5002, "tweet_count": 179887, "listed_count": 8}, "location": "Chile Pais saqueado", "username": "claudiofrancisc"}, {"verified": false, "name": "bia b\u00f4", "id": "58510561", "public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 2257, "tweet_count": 5554, "listed_count": 9}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "_biabo"}, {"verified": false, "name": "Prophet", "id": "4724671282", "public_metrics": {"followers_count": 4180, "following_count": 4275, "tweet_count": 67908, "listed_count": 0}, "location": "@logof781", "username": "logof781"}, {"verified": false, "name": "Cris Torres CPX \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "228935607", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 743, "tweet_count": 16182, "listed_count": 0}, "location": "Baixada Fluminense-RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "crisstorress"}, {"verified": false, "name": "Ramiro Barrera", "id": "985163911275130880", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 378, "tweet_count": 4386, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "O98Rj"}, {"verified": false, "name": "Knitting_Kat", "id": "3347580101", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 185, "tweet_count": 9577, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00eas Coroas, Brasil", "username": "Nathaly_Ylahtan"}, {"verified": false, "name": "Avi Ra\u00fcl", "id": "2927035901", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 2781, "tweet_count": 6101, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona ", "username": "raulriatos"}, {"verified": false, "name": "Daijgo", "id": "222176911", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 678, "tweet_count": 65335, "listed_count": 0}, "username": "Daijgo"}, {"verified": false, "name": "Miky", "id": "4220202993", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 249, "tweet_count": 6859, "listed_count": 0}, "username": "MikyZampras2016"}, {"verified": false, "name": "Edgar Castro", "id": "1151005980", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 618, "tweet_count": 4898, "listed_count": 1}, "location": "Miraflores Lima Per\u00fa", "username": "polux2357"}, {"verified": false, "name": "francois.legendre", "id": "497998630", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 375, "tweet_count": 7866, "listed_count": 3}, "location": "France", "username": "francoislegendr"}, {"verified": false, "name": "B\u00e9ni Le Matou \ud83d\udd3b\u262e\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "49251366", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1054, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "username": "Beni_le_matou"}, {"verified": false, "name": "El Gran Josep \u2122 \u03c7\u03be\u03db", "id": "135644023", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 325, "tweet_count": 153805, "listed_count": 47}, "location": "Entre el 188 i 190 ", "username": "Brautasuno"}, {"verified": false, "name": "Hora Sero", "id": "2906492073", "public_metrics": {"followers_count": 5051, "following_count": 1366, "tweet_count": 51761, "listed_count": 0}, "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "username": "horaseroriente"}, {"verified": false, "name": "Michael Corleone", "id": "761730845392580608", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1749, "tweet_count": 3760, "listed_count": 0}, "location": "Castronovo di Sicilia, Sicilia", "username": "vitocorleoner"}, {"verified": false, "name": "Cecilia Guzman", "id": "454945293", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 711, "tweet_count": 61237, "listed_count": 5}, "username": "ceciliaeguzman"}, {"verified": false, "name": "Lo bon Siracusseta.", "id": "603111300", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 4861, "tweet_count": 95242, "listed_count": 12}, "location": "Als Collons, Catallufa.", "username": "albertpardell"}, {"verified": false, "name": "Jonatas \u26d1", "id": "58947499", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 128, "tweet_count": 13391, "listed_count": 2}, "username": "jonatas_rg"}, {"verified": false, "name": "malko lodi", "id": "1378114548", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1087, "tweet_count": 61894, "listed_count": 31}, "username": "malkolodi"}, {"verified": true, "name": "Daniel Bernab\u00e9", "id": "635833515", "public_metrics": {"followers_count": 87749, "following_count": 1419, "tweet_count": 34835, "listed_count": 667}, "location": "Fuenlabrada.", "username": "diasasaigonados"}, {"verified": false, "name": "mazzetta", "id": "84300444", "public_metrics": {"followers_count": 12662, "following_count": 1414, "tweet_count": 363700, "listed_count": 314}, "location": "Italia", "username": "mazzettam"}, {"verified": false, "name": "Mirella M", "id": "40532100", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 3722, "tweet_count": 65468, "listed_count": 9}, "username": "mirellamarino"}, {"verified": false, "name": "Nat Brugat", "id": "430585533", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 2061, "tweet_count": 28148, "listed_count": 2}, "location": "torroella de montgri", "username": "NatBrugat"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Vega", "id": "363980692", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 980, "tweet_count": 45662, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Guayana", "username": "Josedelavega55"}, {"verified": false, "name": "JOSE TOMAS", "id": "2288864671", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 680, "tweet_count": 22689, "listed_count": 1}, "location": "CHILE", "username": "KOTY_UC"}, {"verified": false, "name": "Magdiel - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "705608186", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1166, "tweet_count": 256320, "listed_count": 3}, "location": "Boa Vista, Brasil", "username": "magdielnascimen"}, {"verified": false, "name": "Tara Verde\ud83e\udeb7\ud83d\ude4f\ud83e\udeb7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udca4\ud83d\udcff", "id": "3336915689", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 4943, "tweet_count": 192007, "listed_count": 12}, "username": "Cacadelux"}, {"verified": false, "name": "OscarorlanS\u00e0nchez", "id": "961097447136202760", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 2814, "tweet_count": 24538, "listed_count": 0}, "location": "Popay\u00e1n, Colombia", "username": "OscarOSnchez3"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc12\ud83c\udf3f", "id": "1137903284415582208", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 553, "tweet_count": 21414, "listed_count": 0}, "location": "Chile ", "username": "Iml3vitatinG"}, {"verified": false, "name": "Humberto FC", "id": "324843210", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 889, "tweet_count": 2629, "listed_count": 0}, "username": "HFrancisC"}, {"verified": false, "name": "@tema0902 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "560309409", "public_metrics": {"followers_count": 4901, "following_count": 4323, "tweet_count": 139002, "listed_count": 8}, "location": " Sverige ", "username": "tema0902"}, {"verified": false, "name": "joao roberto lessa", "id": "559888880", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 20672, "listed_count": 0}, "username": "peixotolessa"}, {"verified": false, "name": "DonnaFurlan17", "id": "984743348429828096", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 2573, "tweet_count": 17924, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "DonnaFurlan17"}, {"verified": false, "name": "nubia maritza, capdevilla colmenrez", "id": "997318739359162373", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 479, "tweet_count": 5049, "listed_count": 0}, "username": "NColmenrez"}, {"verified": false, "name": "Jones", "id": "50839115", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1685, "tweet_count": 25045, "listed_count": 0}, "username": "StacyYbJones"}, {"verified": false, "name": "Zaida Di Felice C.", "id": "87536749", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 2270, "tweet_count": 58545, "listed_count": 8}, "location": "Venezuela ", "username": "Astrozaida"}, {"verified": false, "name": "Cecilia_momui12", "id": "1003820099151810560", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 184, "tweet_count": 7396, "listed_count": 0}, "username": "momui12"}, {"verified": false, "name": "Lagartixa Di\u00e1ria", "id": "1095389422785388544", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1979, "tweet_count": 22390, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LagartixaDiaria"}, {"verified": false, "name": "Gustavo \u2b50\ud83e\udd91", "id": "1052261701133963265", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 119, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "credogustavo"}, {"verified": false, "name": "natu\ud83d\udcda\ud83c\udf33||B/S+E/S\ud83d\udc95brainrot", "id": "991391053856083973", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 439, "tweet_count": 30975, "listed_count": 2}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chile", "username": "mrnyaight"}, {"verified": false, "name": "Monik", "id": "117493342", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 245, "tweet_count": 18558, "listed_count": 0}, "username": "monik04g"}, {"verified": false, "name": "Rejane/janynys", "id": "125512871", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 23, "tweet_count": 4877, "listed_count": 0}, "location": "Fpolis/Brasil", "username": "janynys"}, {"verified": false, "name": "Mediapistera", "id": "825423287178125312", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 582, "tweet_count": 2279, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "media_pista"}, {"verified": false, "name": "N\u00facleoChicoXavier", "id": "2890488375", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 32, "tweet_count": 6472, "listed_count": 2}, "location": "Palho\u00e7a - Santa Catarina - BR", "username": "NucleoChicoXavi"}, {"verified": false, "name": "Aurora Rodriguez", "id": "896163708644323330", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 290, "tweet_count": 9062, "listed_count": 0}, "location": "Aragua, Venezuela", "username": "AuroraR04797007"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf33 #AprueboNuevaConstituci\u00f3n \ud83c\udf33", "id": "911030124753117184", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 1877, "tweet_count": 272562, "listed_count": 4}, "username": "CayoCornelio"}, {"verified": false, "name": "Manu Gamboa", "id": "2693232047", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 77, "tweet_count": 502, "listed_count": 0}, "username": "manugamboaz"}, {"verified": false, "name": "CLARA", "id": "889680496061558784", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 611, "tweet_count": 2176, "listed_count": 0}, "location": "errejota ", "username": "Clarinha4ever"}, {"verified": false, "name": "Mario Quinteros", "id": "2198021213", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 749, "tweet_count": 21693, "listed_count": 0}, "username": "qxeno1"}, {"verified": false, "name": "paola roman", "id": "1532089172", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1770, "tweet_count": 26032, "listed_count": 1}, "username": "politakukita"}, {"verified": false, "name": "Sempre Flamengo", "id": "4918762546", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 182, "tweet_count": 12383, "listed_count": 0}, "username": "mengaodamassa81"}, {"verified": false, "name": "larinho", "id": "714116330874675200", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 792, "tweet_count": 49332, "listed_count": 0}, "username": "parabenslaro"}, {"verified": false, "name": "JOKER\ud83d\udd95\ud83d\ude0e\ud83d\udd95", "id": "517834224", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 4996, "tweet_count": 344712, "listed_count": 37}, "location": "Portugal", "username": "GuestPT2012"}, {"verified": false, "name": "ElPeruano", "id": "2977539507", "public_metrics": {"followers_count": 81353, "following_count": 1558, "tweet_count": 37637, "listed_count": 91}, "location": "Alameda Chabuca Granda ", "username": "EIPeruano"}, {"verified": false, "name": "mickyrocco", "id": "131905238", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 305, "tweet_count": 30214, "listed_count": 1}, "username": "micky_rocco"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176218127790759936"], "created_at": "2019-09-23T19:33:49.000Z", "id": "1176218127790759936", "author_id": "14124402", "text": "A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o seu dever. Que bom que nenhum ref\u00e9m morreu.\n\nMas uma pessoa, um homem com uma doen\u00e7a mental, teve de morrer. Isso \u00e9 uma trag\u00e9dia. N\u00e3o se comemora.", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 31, "like_count": 983, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/tiT7dr5vDF", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfonTW/status/1176215970630766601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tiT7dr5vDF", "media_key": "3_1176215960509980674"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176215970630766601"], "created_at": "2019-09-23T19:25:15.000Z", "id": "1176215970630766601", "author_id": "710943491438804992", "text": "A m\u00ed me sale:\n\nPartido nudista por la castidad\n\nNi para \"hay que joderse\" me vale https://t.co/tiT7dr5vDF", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 69, "like_count": 76, "quote_count": 34}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7128, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176136580047757312"], "created_at": "2019-09-23T14:09:46.000Z", "id": "1176136580047757312", "author_id": "1112431158", "text": "Eu n\u00e3o consigo entender quem tem problema com a palavra c\u00e2ncer. \n\"Ah fulano morreu de doen\u00e7a ruim\"\n\"Ah fulano t\u00e1 com aquela doen\u00e7a que n\u00e3o gosto de falar o nome\"\n\nN\u00e3o \u00e9 igual um esp\u00edrito que a gente invoca uai, a doen\u00e7a t\u00e1 l\u00e1, ent\u00e3o que que tem falar o nome?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "id": "1175936630001217537", "author_id": "87586196", "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "id": "1176144288301879298", "author_id": "3517444829", "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176138973846167553"], "created_at": "2019-09-23T14:19:17.000Z", "id": "1176138973846167553", "author_id": "274929169", "text": "Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida respondre amb declaracions on es parla d pacifisme com \u00fanica eina x combatre a l'enemic. No es tracta d parlar d pau, es tracta d tenir l\u00edders a l'al\u00e7ada del moment", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 20, "like_count": 464, "quote_count": 1}, "lang": "ca"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176210342860480512"], "created_at": "2019-09-23T19:02:53.000Z", "id": "1176210342860480512", "author_id": "932104326553722880", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "id": "1176088924915142656", "author_id": "352141933", "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "id": "1175432710996840451", "author_id": "283230411", "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/uCm5b37Zyi", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176129592874192896"], "created_at": "2019-09-23T13:42:01.000Z", "id": "1176129592874192896", "author_id": "2295113869", "text": "Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117 fuzis..\nS\u00f3 tem criminoso nessa vinha\u00e7a..\n\nhttps://t.co/uCm5b37Zyi", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174748200957333509"}], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/LsLZuJcKdl", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosAlbornoz/status/1174748200957333509", "display_url": "twitter.com/CarlosAlbornoz\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176222698118295552"], "created_at": "2019-09-23T19:51:59.000Z", "id": "1176222698118295552", "author_id": "958728039466233856", "text": "Perd\u00f3n por ser tan poco https://t.co/LsLZuJcKdl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176183569410080768"], "created_at": "2019-09-23T17:16:30.000Z", "id": "1176183569410080768", "author_id": "989504831713882112", "text": "Ma esattamente, quando mi sono iscritta all'universit\u00e0 e ho visto che c'era matematica generale, a cosa stavo pensando? Ero ubriaca? Fatta come una pigna? Cosa ha fatto di male la me del passato per fare questa scelta suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822545007890432"], "created_at": "2019-09-22T17:21:55.000Z", "id": "1175822545007890432", "author_id": "2391603191", "text": "La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 16, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1416349142", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176215637846364164"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176216107046318081"], "created_at": "2019-09-23T19:25:47.000Z", "id": "1176216107046318081", "author_id": "1114834671366541313", "text": "@PhilAMellows El d\u00eda que se entere de que la fotos\u00edntesis no funciona sin CO2 se suicida fijo.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176200092736319489"}], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/244qdp1cV9", "expanded_url": "https://twitter.com/camus_beto/status/1176200092736319489", "display_url": "twitter.com/camus_beto/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176227315262599168"], "created_at": "2019-09-23T20:10:19.000Z", "id": "1176227315262599168", "author_id": "197541646", "text": "Como es esto? https://t.co/244qdp1cV9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/xdobKjQZaE", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1176152094451097600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xdobKjQZaE", "media_key": "3_1176152083449470977"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 159, "end": 172, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "suicidio"}, {"start": 206, "end": 227, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 242, "end": 254, "tag": "saludmental"}, {"start": 255, "end": 277, "tag": "saludmentalyemocional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176152094451097600"], "created_at": "2019-09-23T15:11:25.000Z", "id": "1176152094451097600", "author_id": "160062203", "text": "El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en Instagram:Mentalizarte_inprfm\n\r#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n\r#saludmental #saludmentalyemocional https://t.co/xdobKjQZaE", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6733, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/BJ0cHLSNqQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Corominas/status/1175738864226525184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BJ0cHLSNqQ", "media_key": "3_1175738536189976576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175738864226525184"], "created_at": "2019-09-22T11:49:24.000Z", "id": "1175738864226525184", "author_id": "65018257", "text": "Mira, he encontrado un Batman que me estaba quedando como el culo y no llegu\u00e9 a terminar. https://t.co/BJ0cHLSNqQ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 21, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ZxkOpBLncd", "expanded_url": "http://bit.ly/2MfmIT8", "display_url": "bit.ly/2MfmIT8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/nou-detinguts-en-una-operacio-de-la-guardia-civil-contra-lindependentisme/noticia/2949614/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176054584172843009"], "created_at": "2019-09-23T08:43:57.000Z", "id": "1176054584172843009", "author_id": "8330472", "text": "Segons Gu\u00e0rdia Civil, a Sabadell i Mollet s'ha trobat \"abundant material i subst\u00e0ncies, considerades precursores per a la confecci\u00f3 d'explosius, susceptibles (a l'espera de confirmaci\u00f3 pels especialistes) de ser usades en la fabricaci\u00f3 d'artefactes\" https://t.co/ZxkOpBLncd", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 41, "like_count": 20, "quote_count": 12}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/88PKfePeBZ", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175920784549847041"], "created_at": "2019-09-22T23:52:17.000Z", "id": "1175920784549847041", "author_id": "723674931695902720", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/88PKfePeBZ", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 135, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176195685437325313"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/dXQlIGmORt", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1176195685437325313", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176229895892086784"], "created_at": "2019-09-23T20:20:35.000Z", "id": "1176229895892086784", "author_id": "282641804", "text": "claro que a culpa \u00e9 dos usu\u00e1rios de droga, n\u00e3o da porra da pol\u00edcia que MATOU CINCO CRIAN\u00c7AS s\u00f3 esse ano; n\u00e3o \u00e9 do governador que diz pra \u201cATIRAR NA CABECINHA\u201d n\u00e3o!!\n\nVai se fuder, seu desgra\u00e7ado!! https://t.co/dXQlIGmORt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/2x4bBDPW5W", "expanded_url": "http://archive.is/FcDjX", "display_url": "archive.is/FcDjX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176123699386298368"], "created_at": "2019-09-23T13:18:35.000Z", "id": "1176123699386298368", "author_id": "182573469", "text": "Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece msm ser esquecida\nhttps://t.co/2x4bBDPW5W", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 24, "like_count": 354, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.8559, "type": "Place", "normalized_text": "Isla Conejo"}, {"start": 90, "end": 105, "probability": 0.577, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Conejo"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/btqkaIBVXL", "expanded_url": "https://twitter.com/raulneftali/status/1175889389236477953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/btqkaIBVXL", "media_key": "3_1175889382873677825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175889389236477953"], "created_at": "2019-09-22T21:47:32.000Z", "id": "1175889389236477953", "author_id": "84623627", "text": "Y si juntamos a \u201clos del 4%\u201d y los dejamos que vivan en la Isla Conejo para que funden la Rep\u00fablica Conejo \ud83e\udd14 o \u00bfser\u00e1 mucho terreno? https://t.co/btqkaIBVXL", "public_metrics": {"retweet_count": 233, "reply_count": 177, "like_count": 1410, "quote_count": 49}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195683302461441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195685437325313"], "created_at": "2019-09-23T18:04:38.000Z", "id": "1176195685437325313", "author_id": "971110539169591298", "text": "Aqueles que usam subst\u00e2ncias entorpecentes de forma recreativa, fa\u00e7am uma reflex\u00e3o. Voc\u00eas s\u00e3o respons\u00e1veis pela morte da menina \u00c1gatha: voc\u00eas que usam maconha e coca\u00edna e d\u00e3o dinheiro para genocidas.", "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 6277, "like_count": 3700, "quote_count": 10349}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/CuNkIFat6f", "expanded_url": "http://ow.ly/9CM330pAOvD", "display_url": "ow.ly/9CM330pAOvD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176198939466522626"], "created_at": "2019-09-23T18:17:34.000Z", "id": "1176198939466522626", "author_id": "65549291", "text": "El aprista asegur\u00f3 que en el audio no se habla de \u201crepartijas\u201d https://t.co/CuNkIFat6f", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 22, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 49, "end": 67, "probability": 0.8579, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.8843, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/h7WSA3KyfG", "expanded_url": "https://bit.ly/2kXHrRN", "display_url": "bit.ly/2kXHrRN"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/KyBncAunGB", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1176217845967048704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KyBncAunGB", "media_key": "3_1176217828258660352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176217845967048704"], "created_at": "2019-09-23T19:32:42.000Z", "id": "1176217845967048704", "author_id": "9612112", "text": "James Gunn compartilha foto ao lado do elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2; veja https://t.co/h7WSA3KyfG [\ud83d\udcf8James Gunn/Instagram/Reprodu\u00e7\u00e3o] https://t.co/KyBncAunGB", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 241, "quote_count": 9}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "140512365", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rrocasalamero", "id": "140512365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176227112400936961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176227814745542656"], "created_at": "2019-09-23T20:12:18.000Z", "id": "1176227814745542656", "author_id": "170660330", "text": "@rrocasalamero Seguir privilegiando los que lo hacen mal, unas palmaditas quien lo hace bien... Ni se cree ella... lograr objetivo ni en 2020 ni 2030.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8604, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 258, "end": 275, "probability": 0.8507, "type": "Other", "normalized_text": "FIFAFootballAwards"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/b6RmDOLLRC", "expanded_url": "https://twitter.com/TheTavinho/status/1176227896240824321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b6RmDOLLRC", "media_key": "16_1176227887730561027"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 276, "tag": "FIFAFootballAwards"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176227896240824321"], "created_at": "2019-09-23T20:12:38.000Z", "id": "1176227896240824321", "author_id": "268010689", "text": "A mina ganha o pr\u00eamio de MELHOR JOGADORA DO MUNDO. Podia falar s\u00f3 dela, mas pediu:\n\nIgualdade salarial\n\nO fim do preconceito contra LGBT\n\nRespeito pelas mulheres\n\nO fim do racismo\n\nA dedicat\u00f3ria a iraniana que se suicidou\n\nNUNCA...NUNCA SER\u00c1 S\u00d3 FUTEBOL!\n\u2764\ufe0f\n#FIFAFootballAwards https://t.co/b6RmDOLLRC", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175858813615923201"], "created_at": "2019-09-22T19:46:02.000Z", "id": "1175858813615923201", "author_id": "55729783", "text": "Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas est\u00e1 aniquilado, \u00e9 um morto-vivo, um ser condenado. O som daquele tiro assassino vai atorment\u00e1-lo pra sempre.", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 242, "like_count": 6290, "quote_count": 35}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175438716468367360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.7043, "type": "Person", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/lngkM4lU7L", "expanded_url": "https://twitter.com/rafapsoares/status/1175438716468367360", "display_url": "twitter.com/rafapsoares/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175458157793034240"], "created_at": "2019-09-21T17:13:58.000Z", "id": "1175458157793034240", "author_id": "19667016", "text": "O que est\u00e1 havendo nas favelas do Rio \u00e9 um absurdo e n\u00e3o pode ser aceito sob a justificativa de que \u00e9 preciso combater a criminalidade. Porque ela continua dando as cartas, n\u00e3o h\u00e1 intelig\u00eancia nem preparo e o que se est\u00e1 promovendo \u00e9 a morte de inocentes. Isso se chama barb\u00e1rie. https://t.co/lngkM4lU7L", "public_metrics": {"retweet_count": 674, "reply_count": 921, "like_count": 3787, "quote_count": 70}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "9174052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176226891176534016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176227387576606721"], "created_at": "2019-09-23T20:10:37.000Z", "id": "1176227387576606721", "author_id": "9174052", "text": "Pequena a diferen\u00e7a entre o discurso do masculino e do feminino, n\u00e9? rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/rKRzQ3zF01", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/ciencia/2019/09/23/5d88d816fdddff16048b45c8.html", "display_url": "elmundo.es/ciencia-y-salu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/ciencia/2019/09/23/5d88d816fdddff16048b45c8.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176208264163397633"], "created_at": "2019-09-23T18:54:37.000Z", "id": "1176208264163397633", "author_id": "161629977", "text": "Greta Thunberg entre el lloro y la ira: \"Me han robado mis sue\u00f1os y mi infancia\". Temo que alg\u00fan d\u00eda muchos se arrepentir\u00e1n de la gran irresponsabilidad cometida al convertir a esta adolescente en un espect\u00e1culo global. Si no, vean el video. https://t.co/rKRzQ3zF01", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 37, "like_count": 372, "quote_count": 21}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1154789043957305345", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arimlebr", "id": "1154789043957305345"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Silvaluan14", "id": "1383091784365002753"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "kingleonnard", "id": "3339809787"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176221979344539654"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176227023896875008"], "created_at": "2019-09-23T20:09:10.000Z", "id": "1176227023896875008", "author_id": "959828464634351616", "text": "@arimlebr @SilvaLuan14 @manuuopaa @kingleonnard @opaagrazimarqs @pitzeer @julia_crfmoraes Eu me fazer de desentendido? Sei muito bem oque estava sendo discutido, se n\u00e3o queria receber outras opini\u00f5es tirasse o seu cavalinho da chuva, voc\u00ea disse de forma bem clara \"VOC\u00caS PISARAM\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176139067047784448"], "created_at": "2019-09-23T14:19:39.000Z", "id": "1176139067047784448", "author_id": "3116837321", "text": "Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d. John Clark, patologo brit\u00e1nico.", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Negre"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/qFRl17Z1no", "expanded_url": "http://bit.ly/2Oi6vio", "display_url": "bit.ly/2Oi6vio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176224810634043394"], "created_at": "2019-09-23T20:00:22.000Z", "id": "1176224810634043394", "author_id": "16308919", "text": "Albert Rivera y su estrategia \u2018suicida\u2019, el m\u00e1s perjudicado por las urnas seg\u00fan Javier Negre\n\nhttps://t.co/qFRl17Z1no", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.5365, "type": "Person", "normalized_text": "Ir\u00e3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176225647145996288"], "created_at": "2019-09-23T20:03:42.000Z", "id": "1176225647145996288", "author_id": "1039573900915613696", "text": "Resolveram o bagulho do Ir\u00e3, ainda bem...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 212, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168332444136878080"], "created_at": "2019-09-02T01:18:55.000Z", "id": "1168332444136878080", "author_id": "19729967", "text": "Es cierto que para defender la millonaria publicidad en los medios tanto gobierno como prensa auspiciada esgrimieron el argumento de \u201cse necesita tv y prensa para campa\u00f1as de salud\u201d.\n30 ni\u00f1os muertos en Lambayeque despu\u00e9s \u00bfd\u00f3nde estaban el Gobierno, la prensa y la tv? TREINTA.", "public_metrics": {"retweet_count": 631, "reply_count": 313, "like_count": 1623, "quote_count": 30}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "857747195436650496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176225018684104704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176225265724416001"], "created_at": "2019-09-23T20:02:11.000Z", "id": "1176225265724416001", "author_id": "3836674581", "text": "@todaagentemorre Mondego", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pl"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 47, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.8236, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.7598, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176225130827177991"], "created_at": "2019-09-23T20:01:39.000Z", "geo": {"place_id": "014f4a0c54e59ea8"}, "id": "1176225130827177991", "author_id": "17942941", "text": "Cierre el Congreso, Presidente @MartinVizcarraC si traman as\u00ed para traerse abajo el TC, imag\u00ednese lo que preparan para darle el golpe. No sea suicida. Ya tuvimos uno.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175148229056499725"], "created_at": "2019-09-20T20:42:25.000Z", "id": "1175148229056499725", "author_id": "799084598089150464", "text": "Mano fds se esse thiago ricelly se suicidou. Vcs ficam dizendo que \u00e9 errado comemorar, mas quando esse fdp escroto tava torturando o animal, ceis tavam tudo comovida e n\u00e3o duvido nd q nessa \u00e9poca vcs estavam desejando a morte dele, ent\u00e3o n\u00e3o venham pagar de boa mo\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4467, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 153, "end": 166, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sZ2cU4IloS", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1176222111414870016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sZ2cU4IloS", "media_key": "7_1176221787975237633"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176222111414870016"], "created_at": "2019-09-23T19:49:39.000Z", "id": "1176222111414870016", "author_id": "971110539169591298", "text": "1. Sinto enorme pesar em ver uma menina como \u00c1gatha, que tinha quase a idade de minha filha, ser morta pela inescrupulosa atua\u00e7\u00e3o do crime organizado no Rio de Janeiro. \u00c9 um anjo que se foi. Determinei prioridades nas investiga\u00e7\u00f5es, que ser\u00e3o conduzidas com grande vigor. https://t.co/sZ2cU4IloS", "public_metrics": {"retweet_count": 865, "reply_count": 898, "like_count": 7289, "quote_count": 149}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/v7z2wOSESE", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176224109036023811"], "created_at": "2019-09-23T19:57:35.000Z", "id": "1176224109036023811", "author_id": "345847004", "text": "Cada 2 horas y media se suicida en Espa\u00f1a una persona \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/v7z2wOSESE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "78935752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Conde_cliff", "id": "78935752"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175025850934321152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175045609356759040"], "created_at": "2019-09-20T13:54:39.000Z", "id": "1175045609356759040", "author_id": "252258806", "text": "@Conde_cliff @joseantoniokast Fue exactamente al rev\u00e9s. El pueblo no pod\u00eda seguir sufriendo un gobierno incapaz, ladr\u00f3n y asesino como el del demagogo y suicida cobarde.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5372, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175932781639143424"], "created_at": "2019-09-23T00:39:57.000Z", "id": "1175932781639143424", "author_id": "827163662494339072", "text": "N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam proteger.\nFoi a ideia idiota de que \"eu tenho uma arma e posso atirar\". Foi a imbecilidade de quem promove esse tipo de pensamento e tb de quem apoia isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176221398756417536"], "created_at": "2019-09-23T19:46:49.000Z", "id": "1176221398756417536", "author_id": "1106388026773721089", "text": "Se o cara que cantava dias de luta, dias de gl\u00f3ria se suicidou, quem sou eu pra dizer que os dias de gl\u00f3ria ir\u00e3o chegar.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176064163149426688"], "created_at": "2019-09-23T09:22:01.000Z", "id": "1176064163149426688", "author_id": "2992328625", "text": "textao pro amigo q se matou por conta da depress\u00e3o mas na rua \u00e9 o primeiro a fazer chacota dos outros e xingamentos horr\u00edveis eu tenho \u00e9 nojoooo", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.3815, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9279, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/nPWcrWychy", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalhoje/status/1176165665146888192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nPWcrWychy", "media_key": "7_1176161534399188994"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 200, "tag": "JornalHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176165665146888192"], "created_at": "2019-09-23T16:05:21.000Z", "id": "1176165665146888192", "author_id": "47688615", "text": "PMs que participaram da a\u00e7\u00e3o que terminou com a morte da menina \u00c1gatha, no Rio, s\u00e3o esperado para prestar depoimento hoje. Uma per\u00edcia vai determinar se um deles atirou e matou a menina. O #JornalHoje come\u00e7a j\u00e1 j\u00e1. https://t.co/nPWcrWychy", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 29, "like_count": 170, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "id": "1175426754753814529", "author_id": "155526308", "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1142586067725557761"], "created_at": "2019-06-23T00:12:01.000Z", "id": "1142586067725557761", "author_id": "1104366043315798022", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "public_metrics": {"retweet_count": 8102, "reply_count": 44, "like_count": 13970, "quote_count": 634}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/WI3YlG259Y", "expanded_url": "https://antiprogre.com/2019/09/23/un-colombiano-se-suicida-clavandose-una-navaja-en-el-pecho-tras-apunalar-a-su-mujer/", "display_url": "antiprogre.com/2019/09/23/un-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176181825011630081"], "created_at": "2019-09-23T17:09:34.000Z", "id": "1176181825011630081", "author_id": "950152591698284545", "text": "Un colombiano se suicida clav\u00e1ndose una navaja en el pecho tras apu\u00f1alar a su mujer. https://t.co/WI3YlG259Y", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "885868623994245120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paulomoreria", "id": "885868623994245120"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.8497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.7765, "type": "Other", "normalized_text": "Ex-machine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175982450100580353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175983355445297153"], "created_at": "2019-09-23T04:00:55.000Z", "id": "1175983355445297153", "author_id": "62570402", "text": "@paulomoreria EXATAMENTE!!!! Algu\u00e9m sensato nesse mundo. Parece que todos os f\u00e3s do anime nunca ouviram falar de Deus Ex-machine, seria mais de boa, se durantes os epis\u00f3dios mostrasse uns flashback do pai, criando o plot do epis\u00f3dio e n\u00e3o jogar daquele jeito...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176217776102547456"], "created_at": "2019-09-23T19:32:25.000Z", "id": "1176217776102547456", "author_id": "52122434", "text": "Se vc \u00e9 a favor da pol\u00edcia, deveria defender que eles tivessem mais investimentos, equipamentos, treinamentos, educa\u00e7\u00e3o e fun\u00e7\u00e3o social.\n\nSe vc defende que ele possa atirar mais em favelado... voc\u00ea \u00e9 contra o pobre e contra a pol\u00edcia tamb\u00e9m, pq todos morrem nesse sistema suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "Onda Cero Radio"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1s3feQ0otD", "expanded_url": "https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909235d88ac130cf287991cb402fb.html", "display_url": "ondacero.es/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176217630434312195"], "created_at": "2019-09-23T19:31:50.000Z", "id": "1176217630434312195", "author_id": "257520816", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a | Onda Cero Radio https://t.co/1s3feQ0otD", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8891, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/V1e3KsRXrK", "expanded_url": "http://atres.red/sbo8z1", "display_url": "atres.red/sbo8z1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-agrede-expareja-cuchillo-despues-suicida-zaragoza_201909235d88a1b10cf2480e3d25ec18.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176122797816537088"], "created_at": "2019-09-23T13:15:00.000Z", "id": "1176122797816537088", "author_id": "82084630", "text": "Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://t.co/V1e3KsRXrK", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175956289949749248"}], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/wgzNzO2gJl", "expanded_url": "https://twitter.com/JereCejass/status/1175956289949749248", "display_url": "twitter.com/JereCejass/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176166332708134913"], "created_at": "2019-09-23T16:08:00.000Z", "id": "1176166332708134913", "author_id": "4670816073", "text": "Rt de los grandes https://t.co/wgzNzO2gJl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 207, "probability": 0.3259, "type": "Person", "normalized_text": "RUTH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175994912468164610"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175999629076422656"], "created_at": "2019-09-23T05:05:35.000Z", "id": "1175999629076422656", "author_id": "1025580083036205058", "text": "@Politica_LR ENTRE DELINCUENTES SE APA\u00d1AN COMO ERA DE ESPERARSE. SR PRESIDENTE CIERRE ESTE ANTRO DEL DELITO EN Q HAN CONVERTIDO NUESTRO PARLAMENTO LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA RUTH Y LA DEL SUICIDA AG. CONVOQUE A ELECCIONES GENERALES YA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7118, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 97, "end": 123, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiolog\u00eda"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7983, "type": "Other", "normalized_text": "TWITS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176604432818178"], "created_at": "2019-09-23T16:48:49.000Z", "id": "1176176604432818178", "author_id": "479494465", "text": "SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiolog\u00eda y ah\u00ed pidi\u00f3 tajantemente\n\n\u00a1\u00a1PAREMOS CON LOS TWITS Y EL HUMOR NEGRO SUICIDA!!\n\n\u00a1Alienta al suicidio a personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad psicol\u00f3gica!", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9738, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/cRj0Qh23lM", "expanded_url": "http://bit.ly/2m2h6SB", "display_url": "bit.ly/2m2h6SB", "unwound_url": "https://tuporem.org.br/o-que-e-nao-ser-tao-radical-capitao-fantastico/"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 215, "tag": "CapitaoFantastico"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "Tuporem"}, {"start": 225, "end": 241, "tag": "EdicoesVidaNova"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176125449367445507"], "created_at": "2019-09-23T13:25:33.000Z", "id": "1176125449367445507", "author_id": "2593833528", "text": "\"Seus filhos n\u00e3o se tornar\u00e3o ETs se n\u00e3o assistirem YouTube \u00e0 mesa. Voc\u00ea mesmo n\u00e3o foi criado com celulares, e acha que 'matou' seus pais de cansa\u00e7o por causa disso? N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil como parece.\" #CapitaoFantastico #Tuporem #EdicoesVidaNova https://t.co/cRj0Qh23lM", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "elizabeth bathory"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.3453, "type": "Other", "normalized_text": "condessa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j3XE8ZGl9V", "expanded_url": "https://twitter.com/ovelhasmofadas/status/1175983336440905728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3XE8ZGl9V", "media_key": "3_1175983299795312641"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j3XE8ZGl9V", "expanded_url": "https://twitter.com/ovelhasmofadas/status/1175983336440905728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3XE8ZGl9V", "media_key": "3_1175983310482419713"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j3XE8ZGl9V", "expanded_url": "https://twitter.com/ovelhasmofadas/status/1175983336440905728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3XE8ZGl9V", "media_key": "3_1175983318833217536"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j3XE8ZGl9V", "expanded_url": "https://twitter.com/ovelhasmofadas/status/1175983336440905728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3XE8ZGl9V", "media_key": "3_1175983328345952256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175983336440905728"], "created_at": "2019-09-23T04:00:50.000Z", "id": "1175983336440905728", "author_id": "2834459925", "text": "elizabeth bathory (condessa sangrenta) foi uma assassina em s\u00e9rie que matou em torturou centenas de empregadas\n\ntem uma LENDA (ou seja nada confirmado) q ela se banhava em sangue de jovens pra ficar bonita\n\nai a Internet simplesmente criou varias fanarts sexualizadas da condessa https://t.co/j3XE8ZGl9V", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 117, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 46, "probability": 0.9224, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias de um suicida"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "FEB"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/zbf84OI6bM", "expanded_url": "https://instagram.com/p/B2w4pr0AUSJ", "display_url": "instagram.com/p/B2w4pr0AUSJ"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6jca7pO6j9", "expanded_url": "https://twitter.com/FEB_Oficial/status/1176202120317399040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6jca7pO6j9", "media_key": "3_1176202118383824897"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176202120317399040"], "created_at": "2019-09-23T18:30:12.000Z", "id": "1176202120317399040", "author_id": "142779463", "text": "Saiba mais sobre a obra \"Mem\u00f3rias de um suicida\" no site da FEB Editora: https:/... https://t.co/zbf84OI6bM https://t.co/6jca7pO6j9", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176190615945695237"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.54, "type": "Place", "normalized_text": "Fazendinha"}, {"start": 41, "end": 58, "probability": 0.5829, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.7198, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}, {"start": 158, "end": 171, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191542186455040"], "created_at": "2019-09-23T17:48:10.000Z", "id": "1176191542186455040", "author_id": "971110539169591298", "text": "O triste acontecimento na Fazendinha, no Complexo do Alem\u00e3o, se tornar\u00e1 um estudo de caso da Pol\u00edcia Militar para que n\u00e3o ocorra novamente em nenhum local do Rio de Janeiro.", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 56, "like_count": 471, "quote_count": 71}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7029, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gbgLj2FzvX", "expanded_url": "https://uol.page.link/4WehH", "display_url": "uol.page.link/4WehH", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/09/23/witzel-culpa-quem-fuma-maconha-pela-morte-de-agath/?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176211701198401541"], "created_at": "2019-09-23T19:08:17.000Z", "id": "1176211701198401541", "author_id": "14594698", "text": "Opini\u00e3o: Witzel culpa quem fuma maconha pela morte de \u00c1gatha https://t.co/gbgLj2FzvX", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 247, "like_count": 259, "quote_count": 36}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3367781907", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tomy__sc", "id": "3367781907"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "fdi25", "id": "237031689"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "abelgilvonio", "id": "1553989603"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "MIKI_Torres_", "id": "2594077129"}, {"start": 246, "end": 259, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176218223823532033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176218939409522689"], "created_at": "2019-09-23T19:37:02.000Z", "id": "1176218939409522689", "author_id": "992927353742520321", "text": "@tomy__sc @fdi25 @renzocrojasc @abelgilvonio @MIKI_Torres_ No, lo claro es que defiendes mafiosos que filtran comunicaciones ilegales y no tienes idea de por qu\u00e9. Aunque te duela te voy a decir algo, en esa conversaci\u00f3n no hay delito. Pregunta a @FiscaliaPeru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Io8GZk1Sg6", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176127429007597568"], "created_at": "2019-09-23T13:33:25.000Z", "id": "1176127429007597568", "author_id": "2255016304", "text": "Violencia machista en Zaragoza: agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida;via=periodicoaragon;url=https://t.co/Io8GZk1Sg6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1175935586743570432"], "created_at": "2019-09-23T00:51:06.000Z", "id": "1175935586743570432", "author_id": "1046140094409838592", "text": "es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175920113280835584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.349, "type": "Other", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.3201, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.652, "type": "Person", "normalized_text": "Stallone"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/lD64qglI9b", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1175920113280835584", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176155016618553350"], "created_at": "2019-09-23T15:23:02.000Z", "id": "1176155016618553350", "author_id": "346976507", "text": "Dudu, tu apoia que os pais da menina \u00c1gatha fa\u00e7am como o Stallone no filme e se vinguem de quem matou a filha deles? S\u00f3 para eu saber aqui, porque achei oportuno o timing do tweet. https://t.co/lD64qglI9b", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1026797311844904960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RaizSujeito", "id": "1026797311844904960"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "OGlobo_Rio", "id": "66441430"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176208793790767104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176213910032146433"], "created_at": "2019-09-23T19:17:03.000Z", "id": "1176213910032146433", "author_id": "975122582", "text": "@RaizSujeito @OGlobo_Rio N\u00e3o precisa estar curado para  tomar medidas melhores.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/DWmfRuMhOz", "expanded_url": "https://twitter.com/UMCmossos/status/1176126713270624257/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWmfRuMhOz", "media_key": "7_1176126618315689987"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176154096358907904"], "created_at": "2019-09-23T15:19:23.000Z", "id": "1176154096358907904", "author_id": "918490448632664064", "text": "Catalu\u00f1a es una balsa de aceite y la convivencia, inmejorable.\nLos exaltados\ud83c\udf97\ufe0fla tomaron con uno de los suyos a quien confundieron con un guardia civil de paisano. Con qu\u00e9 odio lo persegu\u00edan. No lo lincharon de milagro.\nMenos mal que son \"gente de paz\".\nhttps://t.co/DWmfRuMhOz", "public_metrics": {"retweet_count": 1172, "reply_count": 324, "like_count": 1729, "quote_count": 95}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6044, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/tKMcrygUPy", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/e-a-palavra-de-um-contra-o-outro-general-mourao-coloca-em-duvida-relato-da-familia-de-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/e-a-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/e-a-palavra-de-um-contra-o-outro-general-mourao-coloca-em-duvida-relato-da-familia-de-agatha/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176165035204386817"], "created_at": "2019-09-23T16:02:51.000Z", "id": "1176165035204386817", "author_id": "43340387", "text": "\u201c\u00c9 a palavra de um contra o outro\u201d: general Mour\u00e3o coloca em d\u00favida relato da fam\u00edlia de \u00c1gatha https://t.co/tKMcrygUPy", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 241, "like_count": 284, "quote_count": 88}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "290475286", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FFrancischini_", "id": "290475286"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 249, "probability": 0.4234, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175852575603736576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176182244488208384"], "created_at": "2019-09-23T17:11:14.000Z", "id": "1176182244488208384", "author_id": "1113828354661212162", "text": "@FFrancischini_ @CarlaZambelli17 \u00c9 vergonhoso assistir a esquerda e a oposi\u00e7\u00e3o, usar a morte desse Anjinho como assunto pol\u00edtico! Morreu tb um Soldado deixando filhos \u00f3rf\u00e3os e ningu\u00e9m comenta! J\u00e1 pensaram no exame bal\u00edstico se a bala que matou \u00c1gatha for de armas de traficante? A imprensa vai emudecer n\u00e9???", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "342403919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "id": "1169247047020613632", "author_id": "342403919", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9095, "type": "Other", "normalized_text": "Battlefront 2"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.5877, "type": "Other", "normalized_text": "Ep. VI"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.7393, "type": "Other", "normalized_text": "VII"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/s2OHQoIzvZ", "expanded_url": "https://twitter.com/fnandoR22/status/1176216141234151425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2OHQoIzvZ", "media_key": "3_1176216127086764034"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176216141234151425"], "created_at": "2019-09-23T19:25:55.000Z", "id": "1176216141234151425", "author_id": "553060532", "text": "Campa\u00f1a del Battlefront 2 terminada. Tiene un inicio potente y misiones que molan pero se me ha desinflado a mitad de historia. Tiene gui\u00f1os y momentos fan service molones. Y como complemente entre el Ep. VI y VII esta guay. Pero no han aprovechado todo el potencial que ten\u00edan. https://t.co/s2OHQoIzvZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1511297784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175946159665360897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175963960945913857"], "created_at": "2019-09-23T02:43:51.000Z", "id": "1175963960945913857", "author_id": "906861830798266368", "text": "@anaivsucram Me parece mea culpa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176185682685046784"], "created_at": "2019-09-23T17:24:53.000Z", "id": "1176185682685046784", "author_id": "236541493", "text": "Acabo de veure un taxi cremant a Barcelona. Ja tenen la imatge que volien.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "191483278", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "meucorpoquer", "id": "191483278"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176214258834640896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176214494940450822"], "created_at": "2019-09-23T19:19:23.000Z", "id": "1176214494940450822", "author_id": "764140265514958848", "text": "@meucorpoquer @wilsonwitzel \"os agentes da policia militar s\u00e3o somente mais uma das pe\u00e7as do Estado para cometer genoc\u00eddio\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3092304190", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176216286042480645"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo Abrantes"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5571, "type": "Person", "normalized_text": "Cantor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176216293399236615"], "created_at": "2019-09-23T19:26:32.000Z", "id": "1176216293399236615", "author_id": "3092304190", "text": "9- O dia que ser\u00e1 pra sempre- Rodolfo Abrantes;.\n10- Estou pronto- Cantor crist\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176215637846364164"], "created_at": "2019-09-23T19:23:55.000Z", "id": "1176215637846364164", "author_id": "1416349142", "text": "\"Greta is able to see what other people cannot see. She can see carbon dioxide with the naked eye. She sees how it flows out of chimneys and changes the atmosphere in a landfill\". Eso dice la madre de Greta de su hija. A este personaje est\u00e1 rendido el planeta.", "public_metrics": {"retweet_count": 300, "reply_count": 67, "like_count": 616, "quote_count": 13}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "id": "1171281334297407488", "author_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es"}, {"entities": {"cashtags": [{"start": 105, "end": 108, "tag": "US"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.7875, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETTO"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.706, "type": "Place", "normalized_text": "LANATA"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3653, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.3103, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNER"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/r05zKShPVz", "expanded_url": "https://twitter.com/elcoya1977/status/1176161660547031041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/r05zKShPVz", "media_key": "7_1176161468296900608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176161660547031041"], "created_at": "2019-09-23T15:49:26.000Z", "id": "1176161660547031041", "author_id": "4595778255", "text": "Esto es lo que MAGNETTO no le dej\u00f3 pasar ayer a LANATA.\n\nCuando el EMPLEADO NARCO de CFK contaba que los $US 100 MIL que se rob\u00f3 estaban en la OFICINA de M\u00c1XIMO KIRCHNER.\n\nEL BLINDAJE DE LOS MEDIOS YA DA MIEDO!!\n\nNO VAN A PODER!!\n\nY LO VAMOS A DAR VUELTA!!!\ud83d\udcaa https://t.co/r05zKShPVz", "public_metrics": {"retweet_count": 2056, "reply_count": 135, "like_count": 2543, "quote_count": 78}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/09MqutLsui", "expanded_url": "http://ow.ly/LLwA30pAOcw", "display_url": "ow.ly/LLwA30pAOcw", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/velasquez-quesquen-sobre-audio-pretenden-descalificar-mi-trabajo-n389143?hootPostID=e420066a30c9a962377653a271a0bd51"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176197138868514816"], "created_at": "2019-09-23T18:10:25.000Z", "id": "1176197138868514816", "author_id": "248692867", "text": "El aprista asegur\u00f3 que en el audio no se habla de \u201crepartijas\u201d https://t.co/09MqutLsui", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 279, "like_count": 123, "quote_count": 25}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "908539256129208320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kevindm96", "id": "908539256129208320"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "RuanFredson", "id": "1977093086"}, {"start": 39, "end": 46, "username": "wenhui", "id": "9614562"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/LO1c0kmR0C", "expanded_url": "https://twitter.com/PANDAtx_/status/1176213456753758210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LO1c0kmR0C", "media_key": "16_1176213443499745280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176210338095783938"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176213456753758210"], "created_at": "2019-09-23T19:15:15.000Z", "id": "1176213456753758210", "author_id": "1059246786978680832", "text": "@kevindm96 @Santiagoo1225 @RuanFredson @wenhui https://t.co/LO1c0kmR0C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 160, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "JO\u00c3O GRILO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176215077256597510"], "created_at": "2019-09-23T19:21:42.000Z", "id": "1176215077256597510", "author_id": "4477002021", "text": "to de boa a\u00ed lembro que em 2016 minha sala fez a pe\u00e7a do auto da compadecida mas no final teve alguma coisa que deu errado e TODO MUNDO morreu MENOS O JO\u00c3O GRILO, a\u00ed ele ficou sem saber o que fazer e DEU UM TIRO NELE MESMO (ou algu\u00e9m ressuscitou e matou ele, n\u00e3o lembro direito)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.905, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/CNvvzz5ZgG", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176163360204840960"], "created_at": "2019-09-23T15:56:11.000Z", "id": "1176163360204840960", "author_id": "854072614607826950", "text": "\ud83d\udea8Violencia machista en Zaragoza: agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/CNvvzz5ZgG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Jerjes"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.2302, "type": "Other", "normalized_text": "Audax"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Minuro"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Ditalco"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Viriato"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.6929, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849420077838337"], "created_at": "2019-09-22T19:08:42.000Z", "id": "1175849420077838337", "author_id": "1577384395", "text": "\u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C Audax, Minuro y Ditalco asesinan a Viriato. \u201cRoma no paga traidores.\u201d\n\n33 d.C Judas vende a Jes\u00fas por 40 monedas. Se suicida poco despu\u00e9s.\n\n2019????????", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 17, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 166, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}, {"start": 194, "end": 209, "username": "albuquerque_af", "id": "735741240"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "ArenadoPavini", "id": "552938856"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835883091705860"], "created_at": "2019-09-22T18:14:55.000Z", "id": "1175835883091705860", "author_id": "437824506", "text": "Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda-la a quitar essa d\u00edvida.\n\nAl\u00f4 @tradersclubbr quem pode contribuir?\n\nAl\u00f4 @albuquerque_af \n\nAl\u00f4 @ArenadoPavini vamos ajusta l\u00e1!\n\nEu come\u00e7o com 5k. Quem mais?", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 53, "like_count": 787, "quote_count": 9}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"], "created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z", "id": "1175460438085120000", "author_id": "1629241", "text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 149, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 171, "end": 189, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Salud"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/3jOwR7V9QC", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1176188844770824192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3jOwR7V9QC", "media_key": "3_1176188837569187847"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188844770824192"], "created_at": "2019-09-23T17:37:27.000Z", "id": "1176188844770824192", "author_id": "983642710631501824", "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddebEn los \u00faltimos 12 meses, 3.300 civiles han perdido la vida y otros 14.600 han resultado heridos por consecuencia directa del conflicto en Afganist\u00e1n.\n\nEn el informe del Ministerio de Salud, estiman que 460 de las muertes se deben a atentados suicida. https://t.co/3jOwR7V9QC", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176191983737540609"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/hsr5J8esbr", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1176191983737540609", "display_url": "twitter.com/elpopular_pe/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192357504573446"], "created_at": "2019-09-23T17:51:25.000Z", "id": "1176192357504573446", "author_id": "15702861", "text": "Est\u00e1 en campa\u00f1a este tarado https://t.co/hsr5J8esbr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188659604905985"], "created_at": "2019-09-23T17:36:43.000Z", "id": "1176188659604905985", "author_id": "917793716", "text": "Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro que libera o genoc\u00eddio institucionalizado e diz que tal pacote \u00e9  importate.\nSe estivesse em vigor o bandido fardado que matou a \u00e1gatha estaria dentro da lei.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 104, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.9062, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175513540461060098"], "created_at": "2019-09-21T20:54:02.000Z", "id": "1175513540461060098", "author_id": "279854727", "text": "S\u00f3 de \ud83d\udc40 na lacra\u00e7\u00e3o fazendo campanha contra a viol\u00eancia no Rio... Desculpa, mas tem muitos ali que todos sabem que gostam muito da farinha e da erva... Alimentam o mecanismo e querem bancar a paz? Hipocritas! \u00c9 o Poste mijando no cachorro...", "public_metrics": {"retweet_count": 5996, "reply_count": 3698, "like_count": 37531, "quote_count": 992}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176042348016480256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6414, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gY7UfGP1QM", "expanded_url": "https://twitter.com/Zambelli2210/status/1176042348016480256", "display_url": "twitter.com/Zambelli2210/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176117669768114176"], "created_at": "2019-09-23T12:54:38.000Z", "id": "1176117669768114176", "author_id": "25704704", "text": "Carla, o usu\u00e1rio n\u00e3o tem porra nenhuma a ver com isso. O usuario pode plantar ou comprar de quem planta. Maconha \u00e9 uma planta, caralho. Quem \u00e9 que ele ta matando? Para de passar pano pros bar\u00f5es da droga, que s\u00e3o seus chefes. Voc\u00ea sabe de onde vieram os cheques do seu laranjal? https://t.co/gY7UfGP1QM", "public_metrics": {"retweet_count": 2648, "reply_count": 2231, "like_count": 26513, "quote_count": 293}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.7499, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175753066022412289"], "created_at": "2019-09-22T12:45:50.000Z", "id": "1175753066022412289", "author_id": "9822902", "text": "Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora Agatha, uma crian\u00e7a inocente, \u00e9 assassinada em mais uma a\u00e7\u00e3o desastrada da PM do governador sociopata do Rio, e Bolsonaro silencia, some, se omite. Covarde!", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 14, "like_count": 1585, "quote_count": 11}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "794586037548945408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cristianking995", "id": "794586037548945408"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "brucebatman007", "id": "3631262532"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 250, "end": 261, "probability": 0.9658, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 309, "end": 310, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "JL"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 136, "tag": "Joker"}, {"start": 249, "end": 262, "tag": "SuicideSquad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176206311777808385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176209234985271297"], "created_at": "2019-09-23T18:58:29.000Z", "id": "1176209234985271297", "author_id": "292339098", "text": "@Cristianking995 @Brucebatman007 Ese es su punto fuerte y es que a pesar de su est\u00e9tica, Leto tiene la mirada ideal para hacer de #Joker, incluso dir\u00eda que el talento necesario para interpretarlo, aunque por razones ajenas a su persona, el gui\u00f3n de #SuicideSquad era un desastre mayor que el montaje final de JL.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "91560739", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbanoDante76", "id": "91560739"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176212309083115520"], "created_at": "2019-09-23T19:10:42.000Z", "id": "1176212309083115520", "author_id": "912310169270439936", "text": "@AlbanoDante76 bon dia, em sap greu molestar-amb els meus elucubracions per\u00f2 tinc una pregunta, \u00bfqu\u00ed fa les avaluacions psicol\u00f2giques a la G.C. i a la policia nacional?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 38, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Monteiro"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.6423, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.8472, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qRHqr5JQ1x", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonelRadde/status/1175937259071266817/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRHqr5JQ1x", "media_key": "7_1175937000391790593"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175937259071266817"], "created_at": "2019-09-23T00:57:45.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1175937259071266817", "author_id": "35268237", "text": "Fica aqui meu desprezo ao @GMonteiroRJ . Gabriel Monteiro, MBL e PSL, voc\u00eas s\u00e3o a vergonha da humanidade ao tripudiarem em cima da morte de uma CRIAN\u00c7A inocente. Vergonha de existirem policiais covardes. Policial Antifascismo comenta. \u00c1gatha, ficam aqui as nossas desculpas... https://t.co/qRHqr5JQ1x", "public_metrics": {"retweet_count": 1672, "reply_count": 847, "like_count": 8658, "quote_count": 158}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1106093256553783296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Front_Republica", "id": "1106093256553783296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176211583044849664"], "created_at": "2019-09-23T19:07:49.000Z", "id": "1176211583044849664", "author_id": "912310169270439936", "text": "@Front_Republica \nBon dia, em sap greu molestar-amb els meus elucubracions per\u00f2 tinc una pregunta, \u00bfqu\u00ed fa les avaluacions psicol\u00f2giques a la G.C. i a la policia nacional?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165786518583160837"], "created_at": "2019-08-26T00:42:19.000Z", "id": "1165786518583160837", "author_id": "619354834", "text": "Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpiente capitalista se come su propia cola hasta tragarse el planeta. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez.", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 156, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9446, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/e393dnpof4", "expanded_url": "https://siete24.mx/virales/se-suicida-empleado-en-la-sede-de-facebook", "display_url": "siete24.mx/virales/se-sui\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176197493463408640"], "created_at": "2019-09-23T18:11:49.000Z", "id": "1176197493463408640", "author_id": "173940970", "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 Se suicida empleado en la sede de Facebook https://t.co/e393dnpof4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1854929600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lusantos55", "id": "1854929600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176208998225367041"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176211464304123907"], "created_at": "2019-09-23T19:07:20.000Z", "id": "1176211464304123907", "author_id": "85894940", "text": "@lusantos55 Quem matou foi a bala da pol\u00edcia ent\u00e3o quem financiou foram todos os contribuintes, se \u00e9 pra culpar que financiou e n\u00e3o quem matou, fica mais justo assim.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176139876070244352"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/7vCd0i9UEf", "expanded_url": "https://twitter.com/Leila_Argollo/status/1176139876070244352", "display_url": "twitter.com/Leila_Argollo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176208998225367041"], "created_at": "2019-09-23T18:57:32.000Z", "id": "1176208998225367041", "author_id": "1854929600", "text": "Como brasileiro \u00e9 burro! Pol\u00edticos n\u00e3o investem em seguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, criam a narrativa de q a culpa \u00e9 dos \"maconheiros\" q compram drogas e h\u00e1 os q acreditam. Tiram toda a responsabilidade e incompet\u00eancia de seus \"lombos\"  e colocam na sociedade! https://t.co/7vCd0i9UEf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Gadu"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreDomingoSDV"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/xZnUBLdSjX", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosrangel137/status/1175870285410701315/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZnUBLdSjX", "media_key": "7_1175869463268397056"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 118, "tag": "LulaLivreDomingoSDV"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "LulaLivre"}, {"start": 132, "end": 149, "tag": "SomosMuitosLulas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175870285410701315"], "created_at": "2019-09-22T20:31:37.000Z", "id": "1175870285410701315", "author_id": "1554390360", "text": "Maria Gadu em Curitiba, calou os fascistas, que sa\u00edram do show!\nNenhuma toler\u00e2ncia com fascismos.\n#LulaLivreDomingoSDV \n#LulaLivre \n#SomosMuitosLulas https://t.co/xZnUBLdSjX", "public_metrics": {"retweet_count": 806, "reply_count": 115, "like_count": 2795, "quote_count": 131}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 234, "username": "goncharev", "id": "426892225"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "TheObjective_es", "id": "1602818168"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/uiAihU0zP8", "expanded_url": "https://theobjective.com/elsubjetivo/teenage-kicks/?_tcode=cGZ0NWgy&fbclid=IwAR1emtTr8ulctKIJ47BIvXhpdg-TO8oHVOyLIVTn0fxiuGOERFErJrIoyTc", "display_url": "theobjective.com/elsubjetivo/te\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theobjective.com/elsubjetivo/opinion/2019-09-23/teenage-kicks/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176067467388641280"], "created_at": "2019-09-23T09:35:09.000Z", "id": "1176067467388641280", "author_id": "189871000", "text": "Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fan experto en las cosas del cambio clim\u00e1tico y las pol\u00edticas verdes. Lean esta espl\u00e9ndida pieza de @goncharev en @TheObjective_es:\n\nhttps://t.co/uiAihU0zP8", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 77, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.6989, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238594269191"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238594224129"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238891999232"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951239177281542"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175951245779111936"], "created_at": "2019-09-23T01:53:19.000Z", "id": "1175951245779111936", "author_id": "293063533", "text": "Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para darle los primeros auxilios fue presentado al MP, donde se deslindaran responsabilidades. https://t.co/kdcFepvZU6", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 19, "like_count": 64, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AUYNg7EPlW", "expanded_url": "https://twitter.com/asepresidencia/status/1175583753059667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUYNg7EPlW", "media_key": "3_1175583747217006592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175583753059667968"], "created_at": "2019-09-22T01:33:02.000Z", "id": "1175583753059667968", "author_id": "1641726319", "text": "En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contra una tropa armada con fusiles.\nEsa versi\u00f3n no la cree nadie!\nReclamamos verdad, justicia y respeto por memoria de nuestro compa\u00f1ero asesinado por el ejercito. https://t.co/AUYNg7EPlW", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 16, "username": "LongoSoares", "id": "1379236753140293633"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/DT8TaIyKyq", "expanded_url": "https://twitter.com/joao_enjoy/status/1176208755974922240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DT8TaIyKyq", "media_key": "3_1176208347290308610"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176208755974922240"], "created_at": "2019-09-23T18:56:34.000Z", "id": "1176208755974922240", "author_id": "13972832", "text": "E o @longosoares que foi testar sua teoria e BATATA: https://t.co/DT8TaIyKyq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176186993794899968"}], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/QMCdMR1gVF", "expanded_url": "https://twitter.com/theumilk99/status/1176186993794899968", "display_url": "twitter.com/theumilk99/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176206887555096576"], "created_at": "2019-09-23T18:49:09.000Z", "id": "1176206887555096576", "author_id": "820756169610379265", "text": "O gajo q inventou os pacotes de a\u00e7\u00facar compridos tamb\u00e9m se suicidou por o ppl n\u00e3o abrir os pacotes de a\u00e7\u00facar como era suposto https://t.co/QMCdMR1gVF", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "267350536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cajosias", "id": "267350536"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176200556391669761"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176203024911540224"], "created_at": "2019-09-23T18:33:48.000Z", "id": "1176203024911540224", "author_id": "809829477308071940", "text": "@cajosias Ahahahhahahahahahahaha\nImagina se os caras da chapa 2 colocam aqui tudo q j\u00e1 fizeram pelo Gr\u00eamio pra ganhar voto\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nIa ser lindo.\nOs caras t\u00e3o fazendo campanha suic\u00edda, pqp!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.4625, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9a"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "TeamAndrea"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.9584, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ZtPESLiZhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/andreanobregaof/status/1175912903330992128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZtPESLiZhJ", "media_key": "3_1175912888386707463"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ZtPESLiZhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/andreanobregaof/status/1175912903330992128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZtPESLiZhJ", "media_key": "3_1175912896653643776"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 224, "tag": "TeamAndrea"}, {"start": 226, "end": 237, "tag": "AFazenda11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175912903330992128"], "created_at": "2019-09-22T23:20:58.000Z", "id": "1175912903330992128", "author_id": "220788914", "text": "J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, editar a foto, pra depois postar kkkkk \nSe eu n\u00e3o estiver mais por aqui \u00e9 pq ela me matou hahah \n#TeamAndrea \n#AFazenda11 https://t.co/ZtPESLiZhJ", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 25, "like_count": 217, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.8977, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.2673, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/D3SD2IT7dA", "expanded_url": "https://g1.globo.com/globonews/estudio-i/video/governador-do-rj-fala-pela-primeira-vez-sobre-a-morte-da-menina-agatha-7944661.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/globonews/estu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176206791354519552"], "created_at": "2019-09-23T18:48:46.000Z", "id": "1176206791354519552", "author_id": "41589948", "text": "Governador do RJ fala pela primeira vez sobre a morte da menina \u00c1gatha https://t.co/D3SD2IT7dA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/d1UVXvx9Yy", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KySXVqqnjBE", "display_url": "youtube.com/watch?v=KySXVq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KySXVqqnjBE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176208360355618821"], "created_at": "2019-09-23T18:55:00.000Z", "id": "1176208360355618821", "author_id": "3291123752", "text": "OOOOW! J\u00e1 viram nosso v\u00eddeo sobre o elenco do pr\u00f3ximo filme do Esquadr\u00e3o Suicida? \n\nhttps://t.co/d1UVXvx9Yy", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "383857045", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176207951239008256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176208156587937794"], "created_at": "2019-09-23T18:54:12.000Z", "id": "1176208156587937794", "author_id": "383857045", "text": "Tenemos hasta el 27 de octubre para mostrar que tenemos la capacidad y la voluntad de imponerles un costo a sus delitos -a los cometidos y a los que sue\u00f1an con cometer- que no est\u00e1n dispuestos a pagar. Cualquier otra estrategia es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "383857045", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176207753448218624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176207951239008256"], "created_at": "2019-09-23T18:53:23.000Z", "id": "1176207951239008256", "author_id": "383857045", "text": "Estos soci\u00f3patas que conforman media sociedad argentina s\u00f3lo van a entender el lenguaje de la fuerza: S\u00f3lo van a negarse a robarnos si creen que somos capaces de inflingirles un da\u00f1o que no pueden soportar.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/hYBLavREhb", "expanded_url": "http://tg.la7.it/ambiente-cultura-e-societa/e-il-ministro-fioramonti-dispone-giustificato-chi-non-andr\u00e0-a-scuola", "display_url": "tg.la7.it/ambiente-cultu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tg.la7.it/ambiente-cultura-e-societa/e-il-ministro-fioramonti-dispone-giustificato-chi-non-andr%C3%A0-a-scuola"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176207309783076866"], "created_at": "2019-09-23T18:50:50.000Z", "id": "1176207309783076866", "author_id": "828717014", "text": "E il ministro Fioramonti dispone: giustificato chi non andr\u00e0 a scuola venerd \u00ecper manifestare sull'ambiente https://t.co/hYBLavREhb", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 23, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176200994520276992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176201717010096128"], "created_at": "2019-09-23T18:28:36.000Z", "id": "1176201717010096128", "author_id": "971110539169591298", "text": "Quero reafirmar que n\u00e3o tenho bandido de estima\u00e7\u00e3o. Seja de distintivo ou de farda. A lei \u00e9 para todos. Ningu\u00e9m est\u00e1 acima da lei.", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 666, "like_count": 2282, "quote_count": 216}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176131837783105539"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Km0NDF4OTf", "expanded_url": "https://twitter.com/likeazombie/status/1176131837783105539", "display_url": "twitter.com/likeazombie/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176134873620389888"], "created_at": "2019-09-23T14:03:00.000Z", "id": "1176134873620389888", "author_id": "28208597", "text": "qual a PIOR COISA q seus gatos j\u00e1 fizeram aquela q deu vontade de MATAR AS PESTES https://t.co/Km0NDF4OTf", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 53, "like_count": 49, "quote_count": 95}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1046925036731490310", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "JulioLessa", "id": "1203847423988322304"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176111753232621576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176175207310139392"], "created_at": "2019-09-23T16:43:16.000Z", "id": "1176175207310139392", "author_id": "634975889", "text": "@LimaGuilzinho @juliolessa @nilmoretto @samuell_gs Quando come\u00e7a a morrer geral crian\u00e7a na SUA comunidade, voc\u00ea \u00e9 SIM parte interessada. Simples assim.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata Vit\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176160384434278400"], "created_at": "2019-09-23T15:44:22.000Z", "id": "1176160384434278400", "author_id": "1631334582", "text": "Que absurdo!\n\nMour\u00e3o, o vice que n\u00e3o \u00e9 nada, coloca em d\u00favida, se foi a PM que matou a menina  \u00c1ghata Vit\u00f3ria\n\n\"\u00c9 A PALAVRA DE UM CONTRA O OUTRO\"", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/kmeTrfAcwI", "expanded_url": "https://www.diariodepontevedra.es/articulo/espana/joven-hiere-expareja-cuchillo-suicida-zaragoza/201909231835401053250.html", "display_url": "diariodepontevedra.es/articulo/espan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174970222891010"], "created_at": "2019-09-23T16:42:19.000Z", "id": "1176174970222891010", "author_id": "217110533", "text": "#Sucesos \ud83d\udc49 Un joven hiere a su expareja con un cuchillo y se suicida en Zaragoza\nhttps://t.co/kmeTrfAcwI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6465, "type": "Other", "normalized_text": "Chega"}], "urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/cmp1vfMXfb", "expanded_url": "https://twitter.com/theumilk99/status/1176186993794899968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cmp1vfMXfb", "media_key": "7_1176186802601963521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176186993794899968"], "created_at": "2019-09-23T17:30:06.000Z", "id": "1176186993794899968", "author_id": "298195731", "text": "Chega https://t.co/cmp1vfMXfb", "public_metrics": {"retweet_count": 1238, "reply_count": 25, "like_count": 3075, "quote_count": 287}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "228935607", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GomesAta2013", "id": "910956082251563008"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176204748669800449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176205154791624709"], "created_at": "2019-09-23T18:42:16.000Z", "id": "1176205154791624709", "author_id": "228935607", "text": "@GomesAta2013 @MarceloFreixo @wilsonwitzel Quando meu cunhado foi assassinado, a pol\u00edcia ao inv\u00e9s de investigar disse que ele era envolvido com o tr\u00e1fico, meu cunhado nem bebia, nem fumava nada, trabalhava em um dep\u00f3sito de g\u00e1s, mas como era preto e favelado, automaticamente era do tr\u00e1fico sem nunca ter sido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176179315387588608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.922, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/4Nu3ZJAtgQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1176179315387588608", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176202339201536004"], "created_at": "2019-09-23T18:31:05.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "id": "1176202339201536004", "author_id": "1151005980", "text": "Tenemos a un presidente del Kongreso con un ci menor a 60.' claro y ac\u00e1 en Per\u00fa no hay meritocracia,.por eso.lo.pusierom all\u00ed ,das verg\u00fcenza ajena l\u00e1rgate de una ves m\u00e1s que terminaras como el suicida https://t.co/4Nu3ZJAtgQ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 35, "username": "CCastaner", "id": "125727024"}, {"start": 131, "end": 147, "username": "PoliceNationale", "id": "847396122"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/T6wlMSOdTf", "expanded_url": "https://twitter.com/LDH_Fr/status/1176064667720015872", "display_url": "twitter.com/LDH_Fr/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176064667720015872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176203173838708736"], "created_at": "2019-09-23T18:34:24.000Z", "id": "1176203173838708736", "author_id": "49251366", "text": "Qu\u2019est-ce qu\u2019il se passe @CCastaner ?\nDes manquements \u00e0 cacher dans la gestion des d\u00e9rives fascisantes de certaines factions de la @PoliceNationale ? https://t.co/T6wlMSOdTf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9903, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/030nG6w2KP", "expanded_url": "https://bit.ly/2Sf0FAE", "display_url": "bit.ly/2Sf0FAE"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/eMWTcih15e", "expanded_url": "https://twitter.com/horaseroriente/status/1089857311672287233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eMWTcih15e", "media_key": "3_1089857292764409857"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "VidaIns\u00f3lita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1089857311672287233"], "created_at": "2019-01-28T12:06:46.000Z", "id": "1089857311672287233", "author_id": "2906492073", "text": "#VidaIns\u00f3lita | Chamo se suicida al perder su iPhone en una pachanga https://t.co/030nG6w2KP https://t.co/eMWTcih15e", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176169586464624647"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Zemeckis"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KiNFqnlCYi", "expanded_url": "https://twitter.com/ONU_es/status/1176169586464624647", "display_url": "twitter.com/ONU_es/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176173555035320322"], "created_at": "2019-09-23T16:36:42.000Z", "id": "1176173555035320322", "author_id": "635833515", "text": "Definitivamente es un personaje escrito por Robert Zemeckis. https://t.co/KiNFqnlCYi", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 56, "like_count": 708, "quote_count": 16}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176187674761355264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.371, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190610765701131"], "created_at": "2019-09-23T17:44:28.000Z", "id": "1176190610765701131", "author_id": "971110539169591298", "text": "Infelizmente, a \u00c1gatha deixou sonhos e projetos. Mas vamos trabalhar para dar condi\u00e7\u00f5es para que sua fam\u00edlia possa realiz\u00e1-los.", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 110, "like_count": 365, "quote_count": 153}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1095389422785388544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176203341719855107"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 184, "end": 195, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo Penal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176203343183654915"], "created_at": "2019-09-23T18:35:04.000Z", "id": "1176203343183654915", "author_id": "1095389422785388544", "text": "\ud83d\udcccWitzel defendeu tanto o pacote do Moro que + de uma vez explicou que apesar de n\u00e3o haver necessidade de incluir excludente de ilicitude (leia-se, licen\u00e7a para matar) ao que j\u00e1 tem no C\u00f3digo Penal \u00e9 totalmente a favor do projeto que ajuda a \"clarear\" tal lei.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176182472977080321"}], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/ixkF75Xxt2", "expanded_url": "https://twitter.com/MennaPMO/status/1176182472977080321", "display_url": "twitter.com/MennaPMO/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176200556391669761"], "created_at": "2019-09-23T18:24:00.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1176200556391669761", "author_id": "267350536", "text": "S\u00e9rio que \u00e9 verdade isto. https://t.co/ixkF75Xxt2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Olaeche"}, {"start": 103, "end": 125, "probability": 0.4215, "type": "Other", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/Lrrr8x442z", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1176179315387588608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lrrr8x442z", "media_key": "7_1176179143869792256"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 145, "tag": "CierreDelCongreso"}, {"start": 146, "end": 162, "tag": "QueSeVayanTodos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179315387588608"], "created_at": "2019-09-23T16:59:35.000Z", "id": "1176179315387588608", "author_id": "2977539507", "text": "Que vergonzoso y penoso la defensa de Pedro Olaeche a  congresistas que conspiraron para secuestrar el Tribunal Constitucional.#CierreDelCongreso #QueSeVayanTodos https://t.co/Lrrr8x442z", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 255, "like_count": 890, "quote_count": 60}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Maring\u00e1, Brasil", "id": "76392fa31079d236"}, {"full_name": "San Juan de Lurigancho, Peru", "id": "014be4b32ac71d2f"}, {"full_name": "Bre\u00f1a, Peru", "id": "014f4a0c54e59ea8"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Trujillo, Peru", "id": "017f24412e7d4240"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}]}, "errors": [{"value": "91248662", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [91248662].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "91248662", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176229862975184902", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176229862975184902].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176229862975184902", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176210081442148357", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176210081442148357", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176210081442148357].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176177654984302592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176177654984302592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176177654984302592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "37948383", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [37948383].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "37948383", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176223710400978944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176223710400978944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176223710400978944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176224256511873025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176224256511873025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176224256511873025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1635728881", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1635728881].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1635728881", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176220983415496709", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176220983415496709].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176220983415496709", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176189498721484802", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176189498721484802].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176189498721484802", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069558225169772544", "value": "1069558225169772544", "detail": "User has been suspended: [1069558225169772544].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176219861539856387", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176219861539856387", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176219861539856387].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "857746068578205696", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [857746068578205696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "857746068578205696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176208477276057600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176208477276057600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176208477276057600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "175427609", "value": "175427609", "detail": "User has been suspended: [175427609].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176212637790683136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176212637790683136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176212637790683136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1635728881", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1635728881].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1635728881", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176201102489989121", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176201102489989121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176201102489989121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172326749247422464", "value": "1172326749247422464", "detail": "User has been suspended: [1172326749247422464].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176177247272804354", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176177247272804354", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176177247272804354].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176202161711124481", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176202161711124481", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176202161711124481].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176214318318260225", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176214318318260225", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176214318318260225].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176212262366769152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176212262366769152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176212262366769152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176209644798320641", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176209644798320641", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176209644798320641].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159426463399067648", "value": "1159426463399067648", "detail": "User has been suspended: [1159426463399067648].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176101600181530624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176101600181530624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176101600181530624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1532533741", "value": "1532533741", "detail": "User has been suspended: [1532533741].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176145731188613120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176145731188613120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176145731188613120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1621511419", "value": "1621511419", "detail": "User has been suspended: [1621511419].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176105935510675456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176105935510675456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176105935510675456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171446371057979392", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1171446371057979392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171446371057979392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176204046568448002", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176204046568448002].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176204046568448002", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1176233506952884225", "oldest_id": "1176202120317399040", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vqd7bmm84fytwp97yrkhlcrr1"}}