{"data": [{"id": "1166225971839737856", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "1158611766106054657", "created_at": "2019-08-27T05:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166225971839737856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/BtJX6I8Q0H", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1p_-AgIq2i/?igshid=1q7lo7yjs3251", "display_url": "instagram.com/p/B1p_-AgIq2i/\u2026"}]}, "id": "1166225849038721024", "text": "Gi\u00e0  ... 27 Agosto 1950, muore suicida Cesare Pavese, scrittore e poeta nonch\u00e9 uno dei maggiori intellettuali del XX secolo. https://t.co/BtJX6I8Q0H", "lang": "it", "author_id": "1667039456", "created_at": "2019-08-27T05:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166225849038721024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "id": "1166225458519785473", "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "152652905", "created_at": "2019-08-27T05:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166225458519785473"]}, {"id": "1166225445202927616", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "911423947660505088", "created_at": "2019-08-27T05:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166225445202927616"]}, {"id": "1166225097360838656", "text": "RT @jcaurichz: El suicida era socio con Gra\u00f1a.\nHonor y dignidad no!! \n\nCobarde al no afrontar su realidad con Fiscales y Jueces que no se v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscales"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166109957873459205"}], "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-08-27T05:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166225097360838656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}]}, "id": "1166224785430462464", "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}], "author_id": "22248695", "created_at": "2019-08-27T05:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166224785430462464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "id": "1166224761292296194", "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "347042409", "created_at": "2019-08-27T05:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166224761292296194"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "id": "1166224697052282880", "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "22248695", "created_at": "2019-08-27T05:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166224697052282880"]}, {"id": "1166224655679709184", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "169580367", "created_at": "2019-08-27T05:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166224655679709184"]}, {"in_reply_to_user_id": "15493318", "id": "1166224461789618176", "text": "@hmcpedro Ela agindo como se fosse o primeiro vacilo dele em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s popula\u00e7\u00e3o LGBT foi que nem a galinha questionando da raposa pq ela matou a vizinha dela se disse que n\u00e3o comia frango.\n\u00c9 um atitude bacana ok, mas convenhamos que demorou DEMAIS e parece mais controle de danos na real.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hmcpedro", "id": "15493318"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8375, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166031521821708288"}], "author_id": "53172772", "created_at": "2019-08-27T05:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166224461789618176"]}, {"id": "1166224299847540737", "text": "RT @jacopo_iacoboni: 11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la L\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166223528523419649"}], "author_id": "2325350840", "created_at": "2019-08-27T05:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166224299847540737"]}, {"id": "1166224026492178432", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "1138405724", "created_at": "2019-08-27T05:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166224026492178432"]}, {"id": "1166224018019688449", "text": "perereca suicida \ud83c\udfb5", "lang": "es", "author_id": "243906823", "created_at": "2019-08-27T05:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166224018019688449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "id": "1166223837022830592", "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "1046656515506155520", "created_at": "2019-08-27T05:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166223837022830592"]}, {"id": "1166223686300504064", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "2189440531", "created_at": "2019-08-27T05:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166223686300504064"]}, {"in_reply_to_user_id": "497995758", "id": "1166223528523419649", "text": "11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la Lega, che rompe (non \u00e8 tuttora chiaro il perch\u00e9), non il Movimento. Il Movimento stava benissimo l\u00ec dov\u2019\u00e8, dove avrebbe atteso la sua morte naturale", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166222897238724608"}], "author_id": "497995758", "created_at": "2019-08-27T05:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 194, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166223528523419649"]}, {"in_reply_to_user_id": "258561905", "id": "1166223383023013888", "text": "@Emiliogude Esa foto es suicida, o nace de nuevo o incluye a Boris o a Trump  para diversificar riesgo.\nEl suyo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Emiliogude", "id": "258561905"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Boris"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166116814574772225"}], "author_id": "633129536", "created_at": "2019-08-27T05:38:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166223383023013888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "id": "1166223160393523200", "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "1004460279953010694", "created_at": "2019-08-27T05:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166223160393523200"]}, {"id": "1166223040629395456", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "788195462624976897", "created_at": "2019-08-27T05:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166223040629395456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}]}, "id": "1166222954495127552", "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}], "author_id": "572085741", "created_at": "2019-08-27T05:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166222954495127552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}]}, "id": "1166222559039447040", "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}], "author_id": "2425442529", "created_at": "2019-08-27T05:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166222559039447040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "id": "1166222542924894209", "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "2425442529", "created_at": "2019-08-27T05:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166222542924894209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "id": "1166222478936629248", "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "4611000693", "created_at": "2019-08-27T05:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166222478936629248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "id": "1166222206399127553", "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "886203602653634561", "created_at": "2019-08-27T05:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166222206399127553"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "id": "1166222052505919488", "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "343914521", "created_at": "2019-08-27T05:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166222052505919488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}]}, "id": "1166221950223605761", "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}], "author_id": "1204749252", "created_at": "2019-08-27T05:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166221950223605761"]}, {"id": "1166221899845832705", "text": "terminei de ver esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez kkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "177965300", "created_at": "2019-08-27T05:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166221899845832705"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}]}, "id": "1166221834452422658", "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}], "author_id": "1361404669", "created_at": "2019-08-27T05:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166221834452422658"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "id": "1166221777657311232", "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "2872199486", "created_at": "2019-08-27T05:31:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166221777657311232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "id": "1166221761756782592", "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "author_id": "2899718025", "created_at": "2019-08-27T05:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166221761756782592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}]}, "id": "1166221735034871809", "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}], "author_id": "2722863047", "created_at": "2019-08-27T05:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166221735034871809"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "27agosto"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Pavese"}, {"start": 77, "end": 96, "tag": "CondividiLaCultura"}]}, "id": "1166221301259751424", "text": "\ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "author_id": "2563931132", "created_at": "2019-08-27T05:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 218, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166221301259751424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}]}, "id": "1166221284524642305", "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}], "author_id": "3864030137", "created_at": "2019-08-27T05:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166221284524642305"]}, {"id": "1166220882924253184", "text": "RT @JcortMdq: @juancristonomo @gabrielpalumbo Hay un mont\u00f3n de esperteens que siguen en esa postura suicida porque el gobierno de Macri no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "gabrielpalumbo", "id": "69466770"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166094587829608448"}], "author_id": "2986178776", "created_at": "2019-08-27T05:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166220882924253184"]}, {"id": "1166220710588534784", "text": "Yo: es una se\u00f1al~, me toco el autor que se suicida a los 24\nMi hermana menor: No es una se\u00f1al", "lang": "es", "author_id": "1526248088", "created_at": "2019-08-27T05:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166220710588534784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}]}, "id": "1166220433659768832", "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}], "author_id": "974586054", "created_at": "2019-08-27T05:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166220433659768832"]}, {"id": "1166219810453229569", "text": "// Estaba viendo escuadr\u00f3n suicida en netflix por segunda vez.\nMi peli fav de DC.... Adem\u00e1s tengo un amor enorme por Harley", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.991, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.7747, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4704, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "author_id": "1113126510322466816", "created_at": "2019-08-27T05:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166219810453229569"]}, {"in_reply_to_user_id": "253508662", "id": "1166219478360907776", "text": "@juventusfc @JuventusTV Incedibili: Dybala, Higuain, Pjanic, Emre Can, Bentancur, Demiral. Via subito: Mandzukic, Rugani, Khedira, Matuidi. \nPS: Dybala assolutamente vietato ai cartonati prescritti con i due traditori, assolutamente vietato lo scambio suicida con il sopravalutato Icardi e Wanda appresso", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juventusfc", "id": "253508662"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "JuventusTV", "id": "1600631540"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166057745520443394"}], "author_id": "855189056514379776", "created_at": "2019-08-27T05:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166219478360907776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/q3w0f3rGij", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-nathan-fillion-entra-para-o-elenco-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/jiF9WwoCzJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1166030275014516736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jiF9WwoCzJ", "media_key": "3_1166030180642631680"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}]}, "id": "1166219396144160768", "text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - Nathan Fillion entra para o elenco do filme!\n\n&gt;&gt;https://t.co/q3w0f3rGij https://t.co/jiF9WwoCzJ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166030275014516736"}], "author_id": "309445869", "created_at": "2019-08-27T05:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166219396144160768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/YdG6tbcCkc", "expanded_url": "https://twitter.com/Sexagesimo/status/1166145932456595459", "display_url": "twitter.com/Sexagesimo/sta\u2026"}]}, "id": "1166219362832986112", "text": "Se vc j\u00e1 tentou ou j\u00e1 matou algu\u00e9m voc\u00ea tem q morrer e pronto, ran\u00e7o de qm defende bandido https://t.co/YdG6tbcCkc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166145932456595459"}], "author_id": "2729431120", "created_at": "2019-08-27T05:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166219362832986112"]}, {"in_reply_to_user_id": "2173867201", "id": "1166219266200428545", "text": "@AngelaMariaMees Mt bem, matou o pr\u00f3prio filho, Fazendo aborto.\nPode n\u00e3o ser agr, mas um dia tu vai se arrepender disso.\nVai conviver com isso, pra smp.\nMatou o pr\u00f3prio filho pq \u00e9 feminista.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AngelaMariaMees", "id": "2173867201"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159534679512559616"}], "author_id": "1157139064551694337", "created_at": "2019-08-27T05:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166219266200428545"]}, {"in_reply_to_user_id": "105155795", "id": "1166219230037123073", "text": "@MarinaSilva Claro... a culpa \u00e9 dos outros pela merda que os outros fazem. Ent\u00e3o as queimadas quando vc era ministra, que bateram record, t\u00e3o na sua conta. Parab\u00e9ns pela l\u00f3gica suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165988799492579330"}], "author_id": "2918163280", "created_at": "2019-08-27T05:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166219230037123073"]}, {"in_reply_to_user_id": "890924867218018305", "id": "1166219055885406208", "text": "@IndignadaIngrid foi uma puta hipocrisia, ficaram a s\u00e9rie inteira contando de como os outros mataram a hannah e n\u00e3o ela se matou, dai chegou nessa temporada e simplesmente usaram outra pessoa pra ser um assassino, para se encobrir, mesmo que morreu, cara \u00e9 um ser humano", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IndignadaIngrid", "id": "890924867218018305"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165744106095763457"}], "author_id": "927657084228915206", "created_at": "2019-08-27T05:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166219055885406208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}]}, "id": "1166218822942109697", "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}], "author_id": "70054648", "created_at": "2019-08-27T05:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166218822942109697"]}, {"id": "1166218692624994304", "text": "una persona dice q se siente mal y saltan todos a burlarse y tratarla mal... se suicida, y todos \u201chay q poner cuidado, apoyar a la gente, no dio se\u00f1ales\u201d ... PERROS HIJUEPUTAS.", "lang": "es", "author_id": "91464961", "created_at": "2019-08-27T05:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166218692624994304"]}, {"id": "1166218485422338048", "text": "Achei Esquadr\u00e3o suicida bem legalzinho", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.4427, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "293613914", "created_at": "2019-08-27T05:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166218485422338048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}]}, "id": "1166218423283658752", "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}], "author_id": "2872199486", "created_at": "2019-08-27T05:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166218423283658752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}]}, "id": "1166218319361429504", "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}], "author_id": "2262597843", "created_at": "2019-08-27T05:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166218319361429504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3jQ4VvYStF", "expanded_url": "http://bit.ly/2Zx4bpD", "display_url": "bit.ly/2Zx4bpD"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/JaRvUGPt23", "expanded_url": "https://twitter.com/aforismidiunpaz/status/1166218088108478466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JaRvUGPt23", "media_key": "3_1166218083763195910"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 14, "end": 23, "tag": "27Agosto"}, {"start": 27, "end": 34, "tag": "Torino"}, {"start": 49, "end": 59, "tag": "scrittore"}, {"start": 62, "end": 76, "tag": "intellettuale"}, {"start": 77, "end": 90, "tag": "CesarePavese"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.572, "type": "Person", "normalized_text": "AccaddeOggi"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6148, "type": "Place", "normalized_text": "Torino"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "CesarePavese"}]}, "id": "1166218088108478466", "text": "#AccaddeOggi, #27Agosto: a #Torino si suicida lo #scrittore e #intellettuale #CesarePavese. https://t.co/3jQ4VvYStF https://t.co/JaRvUGPt23", "lang": "es", "author_id": "142293795", "created_at": "2019-08-27T05:17:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166218088108478466"]}, {"id": "1166218000132911104", "text": "RT @JornalATK: @proposicoes Se auto-suicidou-se a s\u00ed mesmo por policiais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JornalATK", "id": "4820897501"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "proposicoes", "id": "1092585000971718656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165995283307814913"}], "author_id": "3085149346", "created_at": "2019-08-27T05:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166218000132911104"]}, {"id": "1166217929224052736", "text": "Estaba viendo buenos memes pero ya les agarro la depresiva suicida a todos mejor a mimir ya xd", "lang": "es", "author_id": "220587993", "created_at": "2019-08-27T05:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166217929224052736"]}, {"id": "1166217921623932931", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "171734686", "created_at": "2019-08-27T05:16:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166217921623932931"]}, {"in_reply_to_user_id": "763842026618122240", "id": "1166217856603873282", "text": "@manifiesto_peru GARCIA TOMA Y ALVAREZ MIRANDA SON CONOCIDOS APRISTAS SIN CARNET, INCLUSO EL PRIMERO FUE MINISTRO DEL SUICIDA.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Manifiesto_Peru", "id": "763842026618122240"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.331, "type": "Person", "normalized_text": "GARCIA TOMA"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6955, "type": "Person", "normalized_text": "ALVAREZ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166121007670878209"}], "author_id": "772965148889796609", "created_at": "2019-08-27T05:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166217856603873282"]}, {"id": "1166217766933803008", "text": "A l\u00f3gica \u00e9 s\u00f3 uma , se matou , se roubou ou fez coisa errada tem q estar peso e \u00e9 isso ! S\u00f3 quem foi assaltado depois de tanto suor p conquistar aquilo sabe o quanto \u00e9 ruim !! Varios empregos a\u00ed porra , mas n , ser vagabundo e tirar dos outros \u00e9 mais f\u00e1cil !!", "lang": "pt", "author_id": "887393922582016000", "created_at": "2019-08-27T05:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166217766933803008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}]}, "id": "1166217735984033792", "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}], "author_id": "2438751538", "created_at": "2019-08-27T05:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166217735984033792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}]}, "id": "1166217612419850241", "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}], "author_id": "904262395064934401", "created_at": "2019-08-27T05:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166217612419850241"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "27agosto"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Pavese"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "CondividiLaCultura"}]}, "id": "1166217526482616321", "text": "\ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "lang": "it", "author_id": "369569297", "created_at": "2019-08-27T05:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166217526482616321"]}, {"id": "1166217106888822784", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "139865018", "created_at": "2019-08-27T05:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166217106888822784"]}, {"id": "1166216437607870464", "text": "RT @carlosefilho: \u201cSuic\u00eddio por policial\u201d. A palavra suic\u00eddio vem de sui=a si mesmo e cida=o q mata. Admite-se \"Fulano SE suicidou\", apesar\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carlosefilho", "id": "770345407"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166127224799617025"}], "author_id": "891603310041497600", "created_at": "2019-08-27T05:10:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166216437607870464"]}, {"in_reply_to_user_id": "1154229907754536992", "id": "1166216332716781569", "text": "Antes de hablar pestes de mis copartidarios me suicido c\u00f3mo el CURRAO. \nEl CURRAO  es un Ave qu\u00e9 habita en las cienegas , cu\u00e1ndo lo atormenta la falta de agua mete la cabeza en una horqueta y se suicida para asi calmar su dolor  y su sed", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166216330997129216"}], "author_id": "1154229907754536992", "created_at": "2019-08-27T05:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166216332716781569"]}, {"id": "1166215571438018560", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "310632717", "created_at": "2019-08-27T05:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166215571438018560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/VhD6cXWLCh", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}]}, "id": "1166215280579829760", "text": "O moleque se suicidou mano kkkkkkkk https://t.co/VhD6cXWLCh", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166133712809013248"}], "author_id": "919274637904793601", "created_at": "2019-08-27T05:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166215280579829760"]}, {"id": "1166215226037014528", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "1038285414161940480", "created_at": "2019-08-27T05:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166215226037014528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/eVCF8VQbxN", "expanded_url": "https://youtu.be/tqVI77t1SXk", "display_url": "youtu.be/tqVI77t1SXk"}]}, "id": "1166214532202676224", "text": "Due motivi (e due canzoni) per ricordare iI 27 agosto / 1\n\n1950 \u2013 In una camera dell\u2019albergo Roma di Torino muore suicida quarantunenne lo scrittore e poeta Cesare Pavese. https://t.co/eVCF8VQbxN", "lang": "it", "author_id": "52116971", "created_at": "2019-08-27T05:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166214532202676224"]}, {"id": "1166214512606949376", "text": "D\u00eda 6: corey se entera que bts no es big time rush y se suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "corey"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "big time rush"}]}, "author_id": "1164000750789435392", "created_at": "2019-08-27T05:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166214512606949376"]}, {"id": "1166214392347844609", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "2896190537", "created_at": "2019-08-27T05:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166214392347844609"]}, {"id": "1166213980588781570", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "79611433", "created_at": "2019-08-27T05:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166213980588781570"]}, {"id": "1166213796878323713", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "202749998", "created_at": "2019-08-27T05:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166213796878323713"]}, {"id": "1166213539352240128", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "author_id": "769610456", "created_at": "2019-08-27T04:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166213539352240128"]}, {"id": "1166213432271605760", "text": "RT @dannmorita: @RiglockGuitar Persona x:asi que te quieres matar?\n\nYo='soy depresiva, no suicida, me quiero morir pero no me quiero matar'", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dannmorita", "id": "996458589630984198"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "RiglockGuitar", "id": "438272069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161525955770363904"}], "author_id": "843556168643592195", "created_at": "2019-08-27T04:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166213432271605760"]}, {"id": "1166213417105010694", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "783285014", "created_at": "2019-08-27T04:58:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166213417105010694"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/azrpLeW4tt", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertoRosset11/status/1166213343939633158/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/azrpLeW4tt", "media_key": "3_1166213332942163968"}, {"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/azrpLeW4tt", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertoRosset11/status/1166213343939633158/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/azrpLeW4tt", "media_key": "3_1166213332950540289"}]}, "id": "1166213343939633158", "text": "27.8 1950. Muore suicida Cesare Pavese. https://t.co/azrpLeW4tt", "lang": "it", "author_id": "1188872131", "created_at": "2019-08-27T04:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166213343939633158"]}, {"id": "1166213071200800768", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "1290140665", "created_at": "2019-08-27T04:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166213071200800768"]}, {"id": "1166212482979061760", "text": "Me voy a dormir con Reik. No si ser m\u00e1s suicida no se puede la verdad", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5365, "type": "Person", "normalized_text": "Reik"}]}, "author_id": "144937009", "created_at": "2019-08-27T04:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166212482979061760"]}, {"id": "1166212024726097920", "text": "en mi opini\u00f3n 13rw no deja ning\u00fan mensaje, m\u00e1s bien muestra la realidad que vivimos, en un mundo donde el violador \"tiene que ser perdonado\" y donde si una persona se suicida \"es por su culpa\", no busca dar ning\u00fan mensaje, es el espejo de nuestra propia realidad", "lang": "es", "author_id": "3162908460", "created_at": "2019-08-27T04:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166212024726097920"]}, {"id": "1166211568473972739", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "127960837", "created_at": "2019-08-27T04:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166211568473972739"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1166211488840916992", "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585118737719297"}], "author_id": "807209261893873665", "created_at": "2019-08-27T04:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166211488840916992"]}, {"id": "1166211327691558913", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "712691692319719424", "created_at": "2019-08-27T04:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166211327691558913"]}, {"id": "1166211323337879552", "text": "T\u00f4 ouvindo as m\u00fasicas do fill, e at\u00e9 agora n\u00e3o caiu a ficha ainda que o mano se matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.411, "type": "Organization", "normalized_text": "fill"}]}, "author_id": "3266801774", "created_at": "2019-08-27T04:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166211323337879552"]}, {"id": "1166211008685400065", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "512785873", "created_at": "2019-08-27T04:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166211008685400065"]}, {"in_reply_to_user_id": "293824540", "id": "1166210929538850816", "text": "@mayrapardoe Se suicida \ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mayrapardoe", "id": "293824540"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165049439440068609"}], "author_id": "849949394", "created_at": "2019-08-27T04:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166210929538850816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/kbYTx0Ml7Y", "expanded_url": "https://buff.ly/2HpkQFw", "display_url": "buff.ly/2HpkQFw"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7853, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7623, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 148, "end": 164, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1166210733098622977", "text": "James Gunn, el \u00fanico hombre capaz de trabajar para Marvel y DC de manera simult\u00e1nea, sigue reclutando a su lista de protagonistas para el reboot de Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/kbYTx0Ml7Y", "lang": "es", "author_id": "905821169785425922", "created_at": "2019-08-27T04:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166210733098622977"]}, {"id": "1166210464528908288", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "788786450565390340", "created_at": "2019-08-27T04:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166210464528908288"]}, {"id": "1166210052090470400", "text": "A trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o merece ser esquecida, \u00e9 a melhor que temos", "geo": {"place_id": "2dffb7eaa02f7a3f"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7345, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "108123783", "created_at": "2019-08-27T04:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166210052090470400"]}, {"id": "1166209862625300480", "text": "\u201cEu acho que estarei bem enrolado com Esquadr\u00e3o Suicida e Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia, mas estamos conversando sobre uma continua\u00e7\u00e3o\u201d, confirma @JamesGunn ansioso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 137, "end": 147, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.5706, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3835002621", "created_at": "2019-08-27T04:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166209862625300480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/UGKAx1Jbwd", "expanded_url": "https://twitter.com/bettanzoss/status/1166195344167854080", "display_url": "twitter.com/bettanzoss/sta\u2026"}]}, "id": "1166209621926862851", "text": "Esta mona se suicida con mi vida jajajaja https://t.co/UGKAx1Jbwd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166195344167854080"}], "author_id": "234832033", "created_at": "2019-08-27T04:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166209621926862851"]}, {"id": "1166209523733934080", "text": "si con la suicida no ten\u00eda lugar, ahora que se sumo el tranqui, menos", "lang": "es", "author_id": "548777536", "created_at": "2019-08-27T04:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166209523733934080"]}, {"id": "1166209508651274240", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "author_id": "55610805", "created_at": "2019-08-27T04:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166209508651274240"]}, {"id": "1166209361913483264", "text": "Amor doente, extinto suicida...", "lang": "pt", "author_id": "971035603126104065", "created_at": "2019-08-27T04:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166209361913483264"]}, {"id": "1166209307358240768", "text": "RT @minaftv: \"El suicida no quiere morir, quiere dejar de sufrir, y la \u00fanica manera que encuentra para terminar con el sufrimiento es morir\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "minaftv", "id": "1240136988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166163528341962752"}], "author_id": "2470725754", "created_at": "2019-08-27T04:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166209307358240768"]}, {"in_reply_to_user_id": "1732477915", "id": "1166209275162742785", "text": "con la tarea we suena re suicida jajakajajajja", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166207821425315842"}], "author_id": "1732477915", "created_at": "2019-08-27T04:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166209275162742785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/1329bpdsmD", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}]}, "id": "1166209003535421446", "text": "Se matou kkkkk https://t.co/1329bpdsmD", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166133712809013248"}], "author_id": "897187365113999360", "created_at": "2019-08-27T04:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166209003535421446"]}, {"id": "1166208431096827904", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "author_id": "3012788757", "created_at": "2019-08-27T04:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166208431096827904"]}, {"id": "1166208358799556609", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "84643328", "created_at": "2019-08-27T04:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166208358799556609"]}, {"id": "1166207421817249792", "text": "No se si soy la unica persona que apenas se enter\u00f3 que la escena de 13RW en la que Hannah Baker se suicida ya no est\u00e1 en netflix y la quitaron de todas partes aaaaaaa", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.8195, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "1069147504443301890", "created_at": "2019-08-27T04:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166207421817249792"]}, {"id": "1166207065465008130", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "1107329672889536512", "created_at": "2019-08-27T04:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166207065465008130"]}, {"id": "1166206862993317888", "text": "RT @mariiangelesoto: lo diferente de la serie era c\u00f3mo narran los motivos por los que hannah se suicida porque reflejaba aspectos important\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.662, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166037995423764480"}], "author_id": "933745465534885888", "created_at": "2019-08-27T04:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166206862993317888"]}, {"id": "1166206419571564545", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "2330368456", "created_at": "2019-08-27T04:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166206419571564545"]}, {"id": "1166206075772854273", "text": "Hj eu e a Fran nos perdemos de tanto falar o quanto amamos a vida e em resumo foi \"queria poder pegar os anos de quem se suicida para mim\" e \"se aparecer um g\u00eanio da l\u00e2mpada eu pe\u00e7o mais vida e sa\u00fade\"", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4125, "type": "Other", "normalized_text": "Fran"}]}, "author_id": "1086814459056799745", "created_at": "2019-08-27T04:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166206075772854273"]}, {"in_reply_to_user_id": "958418839255076864", "id": "1166205564222935041", "text": "Nenhuma das m\u00e3es teve justi\u00e7a, a comunidade n\u00e3o teve justi\u00e7a e sabe-se l\u00e1 se a pessoa que matou t\u00e1 solta at\u00e9 hoje... E, claro como a \u00e1gua, os crimes n\u00e3o foram resolvidos, n tiveram a devida aten\u00e7\u00e3o porque as crian\u00e7as eram NEGRAS.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166205214254346241"}], "author_id": "958418839255076864", "created_at": "2019-08-27T04:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166205564222935041"]}, {"id": "1166205236832362496", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "1090218695291478017", "created_at": "2019-08-27T04:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166205236832362496"]}, {"id": "1166205109698748416", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "1033052236514058240", "created_at": "2019-08-27T04:25:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166205109698748416"]}, {"id": "1166204921320026112", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "239643791", "created_at": "2019-08-27T04:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166204921320026112"]}, {"in_reply_to_user_id": "352545081", "id": "1166204731234115584", "text": "@fabian_for20 Creo que la declaraci\u00f3n del cuadri m\u00e1s bien era una autocritica... Tiene una mentalidad de suicida, quiere que lo detengan", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fabian_for20", "id": "352545081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166064274084487168"}], "author_id": "1165317750258094081", "created_at": "2019-08-27T04:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166204731234115584"]}, {"id": "1166203953828249608", "text": "Yo creo que s\u00ed en alg\u00fan momento muero va a ser porque me piso un cami\u00f3n o un bondi.\nPerd\u00f3n por flashear escuadron suicida cuando cruzo las avenidas", "lang": "es", "author_id": "3795918975", "created_at": "2019-08-27T04:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166203953828249608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/uXKU7gDYMs", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1154117999374323714/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uXKU7gDYMs", "media_key": "7_1154117931426619393"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}]}, "id": "1166203804288770049", "text": "RT @22nograu: Suic\u00edda \ud83d\ude80\ud83d\udd25 https://t.co/uXKU7gDYMs", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154117999374323714"}], "author_id": "1028033689505202178", "created_at": "2019-08-27T04:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166203804288770049"]}, {"id": "1166203451447087105", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "978815772507164675", "created_at": "2019-08-27T04:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166203451447087105"]}, {"id": "1166203397248364546", "text": "RT @iamcintialima: Chorei quando o Ronan disse que n\u00e3o se matou pq o pai dele pediu pra dar um \u00faltimo abra\u00e7o nele. Mas chorei pq esse \u00faltim\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "iamcintialima", "id": "243662845"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6469, "type": "Person", "normalized_text": "Ronan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166199968778129418"}], "author_id": "213926078", "created_at": "2019-08-27T04:18:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166203397248364546"]}, {"in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1166203372933984256", "text": "@ereynaabogado Un cobarde suicida y punto!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "author_id": "2737273604", "created_at": "2019-08-27T04:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166203372933984256"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1166203278880849920", "text": "@MijaelGLP \"notables\" como el suicida? O ladrones como tu padre?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166060899271987200"}], "author_id": "230064882", "created_at": "2019-08-27T04:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166203278880849920"]}, {"id": "1166203226808627201", "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "author_id": "335277762", "created_at": "2019-08-27T04:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166203226808627201"]}, {"in_reply_to_user_id": "497744532", "id": "1166203051394445313", "text": "@cociclo *se suicida con un tenedor*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cociclo", "id": "497744532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166202183496470528"}], "author_id": "297819901", "created_at": "2019-08-27T04:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166203051394445313"]}, {"id": "1166202951670648832", "text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "author_id": "1117834479475806209", "created_at": "2019-08-27T04:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166202951670648832"]}, {"id": "1166202714595966976", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "2262470627", "created_at": "2019-08-27T04:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166202714595966976"]}, {"in_reply_to_user_id": "43115590", "id": "1166202707922890752", "text": "@fernandeznorona @Excelsior Parece que este tipo es como Uribe en mi pa\u00eds, el que le lleva la contraria autom\u00e1ticamente se suicida.\ud83d\ude05", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166148370349592576"}], "author_id": "1702896956", "created_at": "2019-08-27T04:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166202707922890752"]}, {"id": "1166202603954266113", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "406428840", "created_at": "2019-08-27T04:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166202603954266113"]}, {"id": "1166202428640899074", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "1134497829479690240", "created_at": "2019-08-27T04:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166202428640899074"]}, {"in_reply_to_user_id": "1584638496", "id": "1166202115812995072", "text": "@hugovillavicen7 @LiberioJustini Creo que no podemos comparar si uno es peor o quien gana en jerarqu\u00eda en cuanto a da\u00f1o al Per\u00fa entre ambos. Tanto lo que hizo el dictador Fujimori como lo hecho por  el suicida nos cag\u00f3 tremendamente. Las consecuencias de lo que hicieron nunca tendr\u00e1n reparo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.7535, "type": "Place", "normalized_text": "jerarqu\u00eda"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7536, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166156912771108864"}], "author_id": "1029074864638967808", "created_at": "2019-08-27T04:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166202115812995072"]}, {"id": "1166202103087468547", "text": "RT @contenido_Ec: #CAMPA\u00d1A\nCampa\u00f1a para la prevenci\u00f3n del Suicidio, conoce algunos de los datos sobre esta problem\u00e1tica en el #Ecuador. \ud83d\udc47\nU\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "CAMPA\u00d1A"}, {"start": 126, "end": 134, "tag": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "contenido_Ec", "id": "1189175084"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166199913442684928"}], "author_id": "150728919", "created_at": "2019-08-27T04:13:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166202103087468547"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/5S1g5gOGpo", "expanded_url": "https://curiouscat.me/maah_quinn/post/967930605?t=1566879173", "display_url": "curiouscat.me/maah_quinn/pos\u2026"}]}, "id": "1166201897289732096", "text": "Era pr\u00f3xima do pi\u00e1 que se matou? \u2014 Olha, eu conhecia ele, conversamos algumas (talvez v\u00e1rias) vezes mas pr\u00f3xima n\u00e3o https://t.co/5S1g5gOGpo", "lang": "pt", "author_id": "1041366465717460997", "created_at": "2019-08-27T04:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166201897289732096"]}, {"id": "1166201872375603200", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "55417033", "created_at": "2019-08-27T04:12:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166201872375603200"]}, {"id": "1166201833423089664", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "449286698", "created_at": "2019-08-27T04:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166201833423089664"]}, {"in_reply_to_user_id": "1155617443869593600", "entities": {"urls": [{"start": 312, "end": 335, "url": "https://t.co/9Iz97IFwHR", "expanded_url": "https://twitter.com/cggh12/status/1166201706302136320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Iz97IFwHR", "media_key": "3_1166201674232422402"}, {"start": 312, "end": 335, "url": "https://t.co/9Iz97IFwHR", "expanded_url": "https://twitter.com/cggh12/status/1166201706302136320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Iz97IFwHR", "media_key": "3_1166201674375061504"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ComandoAnticav1", "id": "1155617443869593600"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 123, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Alan el suicida Garc\u00eda"}]}, "id": "1166201706302136320", "text": "@ComandoAnticav1 @NadineHeredia Qu\u00e9, no haz encontrado a ni un terrorista capturado en el gobierno de Alan el suicida Garc\u00eda? \nNo se quien es m\u00e1s caviar, el que se dice anticaviar y no captura a ning\u00fan terrorista o el que captura terroristas pero le dicen caviar. Te ilustro desubicado bufalillo: a\u00f1os 2012-2013 https://t.co/9Iz97IFwHR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166183458399490048"}], "author_id": "3003583733", "created_at": "2019-08-27T04:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166201706302136320"]}, {"id": "1166201643681177605", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "139518091", "created_at": "2019-08-27T04:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166201643681177605"]}, {"id": "1166201307885162498", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "407251440", "created_at": "2019-08-27T04:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166201307885162498"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/KmKa6unf1x", "expanded_url": "https://twitter.com/malditateulini/status/1166201021934317575", "display_url": "twitter.com/malditateulini\u2026"}]}, "id": "1166201228746985472", "text": "suena re suicida girl pero en realidad es pq son dos fideos https://t.co/KmKa6unf1x", "lang": "es", "author_id": "801553108585369606", "created_at": "2019-08-27T04:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166201228746985472"]}, {"id": "1166201158106583040", "text": "RT @jostipi: @PCaterianoB @BankadaFP @congresoperu @KeikoFujimori @MartinVizcarraC Si nos remontamos hasta antes del pedido d asilo del \"ho\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166006947553980416"}], "author_id": "273544651", "created_at": "2019-08-27T04:09:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166201158106583040"]}, {"in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1166201148241375234", "text": "@ereynaabogado Que clase de hongo alucin\u00f3geno has consumido??? De cuando ac\u00e1 un suicida es un defensor de algo?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "author_id": "44219748", "created_at": "2019-08-27T04:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166201148241375234"]}, {"in_reply_to_user_id": "87264094", "id": "1166200998446215168", "text": "@patriciagamarra @LiberioJustini L\u00e1stima que no hay opci\u00f3n doble. El dictador y el suicida son los peores de esa lista", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166184138522746880"}], "author_id": "1029074864638967808", "created_at": "2019-08-27T04:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166200998446215168"]}, {"in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1166200992498683905", "text": "@ereynaabogado Ja ja... el abogaducho pagado con dinero de odebrecht, defendiendo a la porquer\u00eda suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.3487, "type": "Person", "normalized_text": "odebrecht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "author_id": "2205999368", "created_at": "2019-08-27T04:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166200992498683905"]}, {"id": "1166200839922470912", "text": "RT @heferal: @MijaelGLP Hay un Garcia Belaunde primo de la rata suicida.... Voten ese panfleto al desag\u00fce...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "heferal", "id": "185226572"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.7889, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Belaunde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166185007125282817"}], "author_id": "910644710473117697", "created_at": "2019-08-27T04:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166200839922470912"]}, {"in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1166200763258941441", "text": "@ereynaabogado A Victor Ra\u00fal si lo persiguieron sus enemigos pol\u00edticos,estuvo preso y siempre con la frente en alto. Ning\u00fan delito\nY Alan se suicida . Cuanta diferencia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Ra\u00fal"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "author_id": "3146568120", "created_at": "2019-08-27T04:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166200763258941441"]}, {"id": "1166200576675340288", "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "author_id": "2892727313", "created_at": "2019-08-27T04:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166200576675340288"]}, {"in_reply_to_user_id": "1050867709414699008", "id": "1166200503501561858", "text": "@LiberioJustini Todos desde el suicida Alan Garc\u00eda hasta el anciano  ppk", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165841619947597824"}], "author_id": "1153873058266001409", "created_at": "2019-08-27T04:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166200503501561858"]}, {"in_reply_to_user_id": "1282125888", "id": "1166200359175544832", "text": "agr fiquei com pregui\u00e7a de narrar, mas alguem se matou e foi horrivel pq foi a primeira vez q eu presenciei algo assim.... e eu tentei achar alguma informa\u00e7ao sobre a pessoa pra ver se ela tinha sobrevivido mas nao encontrei nada", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166199622190161920"}], "author_id": "1282125888", "created_at": "2019-08-27T04:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166200359175544832"]}, {"id": "1166200356910575616", "text": "RT @contenido_Ec: #CAMPA\u00d1A\nCampa\u00f1a para la prevenci\u00f3n del Suicidio, conoce algunos de los datos sobre esta problem\u00e1tica en el #Ecuador. \ud83d\udc47\nU\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "CAMPA\u00d1A"}, {"start": 126, "end": 134, "tag": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "contenido_Ec", "id": "1189175084"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166199913442684928"}], "author_id": "45274131", "created_at": "2019-08-27T04:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166200356910575616"]}, {"id": "1166200246503796736", "text": "RT @vedazs16: @ricardoangulo @ereynaabogado Por favor! Alan se suicid\u00f3 para que la gente no tenga el placer de verlo enmarrocado.\nNing\u00fan in\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "ricardoangulo", "id": "54706323"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6056, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165973071649476609"}], "author_id": "2908483432", "created_at": "2019-08-27T04:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166200246503796736"]}, {"id": "1166200057168879617", "text": "RT @iamcintialima: Chorei quando o Ronan disse que n\u00e3o se matou pq o pai dele pediu pra dar um \u00faltimo abra\u00e7o nele. Mas chorei pq esse \u00faltim\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "iamcintialima", "id": "243662845"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6469, "type": "Person", "normalized_text": "Ronan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166199968778129418"}], "author_id": "61076278", "created_at": "2019-08-27T04:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166200057168879617"]}, {"id": "1166199968778129418", "text": "Chorei quando o Ronan disse que n\u00e3o se matou pq o pai dele pediu pra dar um \u00faltimo abra\u00e7o nele. Mas chorei pq esse \u00faltimo abra\u00e7o os familiares da Jhessyka nunca v\u00e3o poder pedir, custava um segundo s\u00f3 pra se colocar no lugar dela.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5295, "type": "Person", "normalized_text": "Ronan"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.5593, "type": "Person", "normalized_text": "Jhessyka"}]}, "author_id": "243662845", "created_at": "2019-08-27T04:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166199968778129418"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/seBvisNYTa", "expanded_url": "https://twitter.com/contenido_Ec/status/1166199913442684928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/seBvisNYTa", "media_key": "3_1166199904462606339"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "CAMPA\u00d1A"}, {"start": 108, "end": 116, "tag": "Ecuador"}, {"start": 133, "end": 145, "tag": "ContenidoEc"}, {"start": 146, "end": 155, "tag": "Comparte"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 222, "username": "cchavezbowen", "id": "45274131"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "id": "1166199913442684928", "text": "#CAMPA\u00d1A\nCampa\u00f1a para la prevenci\u00f3n del Suicidio, conoce algunos de los datos sobre esta problem\u00e1tica en el #Ecuador. \ud83d\udc47\nUn aporte de #ContenidoEc\n#Comparte\ud83d\udc47cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. @cchavezbowen https://t.co/seBvisNYTa", "lang": "es", "author_id": "1189175084", "created_at": "2019-08-27T04:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166199913442684928"]}, {"in_reply_to_user_id": "894066785418452993", "id": "1166199756584099840", "text": "@Pray4thebi O mlk se matou dps disso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pray4thebi", "id": "894066785418452993"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166199512660099072"}], "author_id": "2827400692", "created_at": "2019-08-27T04:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166199756584099840"]}, {"in_reply_to_user_id": "321702720", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/EJCrP90lSG", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/opinion/jorge-fernandez-menendez/la-suicida-tentacion-de-ignorar-el-mundo/1332544", "display_url": "excelsior.com.mx/opinion/jorge-\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "J_Fdz_Menendez", "id": "321702720"}]}, "id": "1166199743812444160", "text": "@J_Fdz_Menendez\nhttps://t.co/EJCrP90lSG", "lang": "qme", "author_id": "99741189", "created_at": "2019-08-27T04:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166199743812444160"]}, {"id": "1166199697842683905", "text": "Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida", "lang": "es", "author_id": "967913042225782784", "created_at": "2019-08-27T04:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166199697842683905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/idoUD6rx2A", "expanded_url": "https://twitter.com/IrvingGatell/status/1166154905356103682", "display_url": "twitter.com/IrvingGatell/s\u2026"}]}, "id": "1166199621011460097", "text": "Demencial y suicida https://t.co/idoUD6rx2A", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166154905356103682"}], "author_id": "1321337683", "created_at": "2019-08-27T04:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166199621011460097"]}, {"in_reply_to_user_id": "1118112364585529346", "id": "1166199205993549825", "text": "@danpaulino97 Eu odeio quando certas pessoas falam: nossa! Foi falta de Deus que fulana(o) morreu. Bando de hip\u00f3critas e ignorantes. H\u00e1 uns meses uma policial se matou no vesti\u00e1rio do Batalh\u00e3o. Ela era crist\u00e3. Conversando com um amigo meu hoje , que \u00e9 policial, ....", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danpaulino97", "id": "1118112364585529346"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166190922461274112"}], "author_id": "49158805", "created_at": "2019-08-27T04:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166199205993549825"]}, {"in_reply_to_user_id": "365498841", "id": "1166199151891296256", "text": "@Vizilu se tivessem matado o seu irm\u00e3o, marido ou pai dessa mesma forma\naposto que voc\u00ea estaria na cadeia no dia seguinte levando marmita pro fdp que matou seu parente", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Vizilu", "id": "365498841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166186436120469509"}], "author_id": "24400421", "created_at": "2019-08-27T04:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166199151891296256"]}, {"id": "1166198944713650177", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "author_id": "865744606260060160", "created_at": "2019-08-27T04:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166198944713650177"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/1DIjBSaMA5", "expanded_url": "https://twitter.com/IrvingGatell/status/1166154905356103682", "display_url": "twitter.com/IrvingGatell/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 171, "end": 184, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Portillo"}]}, "id": "1166198816263016448", "text": "L\u00f3pez repite el error de L\u00f3pez: el pensar que el precio del barril de petr\u00f3leo solo se mueve para arriba. \nPor eso le apuesta hasta su restos. La misma apuesta suicida de L\u00f3pez Portillo. https://t.co/1DIjBSaMA5", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166154905356103682"}], "author_id": "14610057", "created_at": "2019-08-27T04:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166198816263016448"]}, {"id": "1166198636369391617", "text": "Hast\u00edo\n\nEl bello mundo me produce asco.\nSi pudiera, lo har\u00eda\nsaltar en pedacitos por los aires,\ny con \u00e9l a m\u00ed misma.\nYo no ped\u00ed vivir; si T\u00fa me hiciste,\nes tu culpa, no la m\u00eda.\nAtr\u00e9vete a juzgarme si tu pobre\ncriatura se suicida.\n\nCarmen Jodra", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 242, "probability": 0.8978, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Jodra"}]}, "author_id": "597147486", "created_at": "2019-08-27T03:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166198636369391617"]}, {"id": "1166198084986167301", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "627609592", "created_at": "2019-08-27T03:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166198084986167301"]}, {"id": "1166197974764019712", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "14610057", "created_at": "2019-08-27T03:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166197974764019712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1166197302840741889", "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585118737719297"}], "author_id": "806587158756786176", "created_at": "2019-08-27T03:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166197302840741889"]}, {"id": "1166197182946562049", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "142780014", "created_at": "2019-08-27T03:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166197182946562049"]}, {"in_reply_to_user_id": "1059085473451331584", "id": "1166197122649206784", "text": "@leitaosant @_duda_5 @barbosaana__ @umainocente11 @CCezarao Iala duda kkkkkkkk, vai deixar ele falar assim CTG? Chamava logo de suicida kkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leitaosant", "id": "1059085473451331584"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "_duda_5", "id": "1445118603330822156"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "CCezarao", "id": "1139884529253081089"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.3842, "type": "Person", "normalized_text": "duda"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.3992, "type": "Other", "normalized_text": "CTG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166196919632314368"}], "author_id": "1127706694925131776", "created_at": "2019-08-27T03:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166197122649206784"]}, {"id": "1166196866247266304", "text": "Ele acabou com a pr\u00f3pria vida , a falta de controle emocional \u00e9 evidente ... Eu sinto raiva e pena dele ao mesmo tempo , ele foi um fraco , covarde ..  #conexaoreporter", "entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "conexaoreporter"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1089611294100127744", "created_at": "2019-08-27T03:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166196866247266304"]}, {"in_reply_to_user_id": "150437646", "id": "1166196808432922626", "text": "@folkgirls querida que tipo de desafio suicida \u00e9 esse?????? vou te dar umas palmadas", "geo": {"place_id": "80f820a5e64d14c5"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "folkgirls", "id": "150437646"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166099449061543939"}], "author_id": "305997326", "created_at": "2019-08-27T03:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166196808432922626"]}, {"id": "1166196716468670465", "text": "RT @Vicky_Garcia_1: empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166196462084079617"}], "author_id": "2834262981", "created_at": "2019-08-27T03:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166196716468670465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/AGTq5IN9Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/PCOisNotHuman/status/1166098678681133056", "display_url": "twitter.com/PCOisNotHuman/\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "id": "1166196528135979014", "text": "Tope Suicida to John Cena https://t.co/AGTq5IN9Ad", "geo": {"place_id": "18810aa5b43e76c7"}, "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166098678681133056"}], "author_id": "191884128", "created_at": "2019-08-27T03:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166196528135979014"]}, {"id": "1166196462084079617", "text": "empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "author_id": "999053720791994368", "created_at": "2019-08-27T03:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166196462084079617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/U3SE8xhTx2", "expanded_url": "https://twitter.com/andreabltrannn/status/1166195442503340033", "display_url": "twitter.com/andreabltrannn\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8376, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}]}, "id": "1166196362913996805", "text": "paso el de Nirvana y le dijo que no sea tan suicida https://t.co/U3SE8xhTx2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166195442503340033"}], "author_id": "1021972516317880321", "created_at": "2019-08-27T03:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166196362913996805"]}, {"id": "1166196291300417538", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "189414797", "created_at": "2019-08-27T03:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166196291300417538"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/MCp6b0sjxB", "expanded_url": "https://twitter.com/kthspringzz/status/1166195985405677568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MCp6b0sjxB", "media_key": "3_1166195983442685953"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.6977, "type": "Person", "normalized_text": "homem aranha"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "deadpool"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.8205, "type": "Other", "normalized_text": "mcu"}]}, "id": "1166195985405677568", "text": "agr que parei pra pensar que se homem aranha e deadpool no mcu j\u00e1 era dif\u00edcil de acontecer agora vai ser imposs\u00edvel\n\nsony pq me matou? quase que esse sonho virou realidade https://t.co/MCp6b0sjxB", "lang": "pt", "author_id": "945086187269652481", "created_at": "2019-08-27T03:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166195985405677568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/MGqm0BMd47", "expanded_url": "https://twitter.com/lmvs98/status/1166188878883168256", "display_url": "twitter.com/lmvs98/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1166195883572174853", "text": "Suicida https://t.co/MGqm0BMd47", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166188878883168256"}], "author_id": "2243446725", "created_at": "2019-08-27T03:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166195883572174853"]}, {"in_reply_to_user_id": "1096233365739589632", "id": "1166195585004777472", "text": "Cresci pensando que eu n\u00e3o era para estar vivo,\u201dse nem meus pais me queriam pq algu\u00e9m vai querer\u201d e isso me fez ser um garoto novo com uma mente totalmente suicida , foi dif\u00edcil acreditar nas pessoas, dif\u00edcil acreditar at\u00e9 quem estava pr\u00f3ximo de mim e era  triste ser solit\u00e1rio.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166194138527780864"}], "author_id": "1096233365739589632", "created_at": "2019-08-27T03:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166195585004777472"]}, {"id": "1166195491496955906", "text": "RT @PuntoToday: Justin podr\u00e1 ser muy mujeriego pero suicida no es porque no veo a Rosita en ese hilo. \n\nLl\u00e1menlo guevon.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PuntoToday", "id": "2222623837"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.702, "type": "Person", "normalized_text": "Rosita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1148076242845011968"}], "author_id": "225891642", "created_at": "2019-08-27T03:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166195491496955906"]}, {"in_reply_to_user_id": "1703110536", "id": "1166195330775486465", "text": "@paulin_marra Desejo q n demore muito p q fique mais f\u00e1cil p vc conviver com essa dor. Mesmo sabendo q n vai mudar nada, desejo q o homem q matou sua irm\u00e3 sofra dos piores sentimentos q o ser humano j\u00e1 experimentou. Fique em paz, se cuide e nunca deixe a mem\u00f3ria dela ser esquecida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paulin_marra", "id": "1703110536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166095261233569792"}], "author_id": "183039130", "created_at": "2019-08-27T03:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166195330775486465"]}, {"id": "1166195266577424384", "text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "author_id": "811230919461928961", "created_at": "2019-08-27T03:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166195266577424384"]}, {"id": "1166195182972395522", "text": "RT @alextagliavini: y pensar q muchas veces advert\u00ed q en la Bolsa se inflaba una enorme burbuja, y llegaron a 45000 euf\u00f3ricos. Pedieron cas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alextagliavini", "id": "125229678"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6939, "type": "Place", "normalized_text": "Bolsa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166155235087343616"}], "author_id": "1070381604881752065", "created_at": "2019-08-27T03:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166195182972395522"]}, {"id": "1166195063518617600", "text": "RT @seungkero: Se voc\u00eas tivessem o m\u00ednimo de no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 passar por isso parariam de debochar desse tipo de coisa, o gatilho horr\u00edvel qu\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166177677595828226"}], "author_id": "1069787034829668357", "created_at": "2019-08-27T03:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166195063518617600"]}, {"id": "1166194832815116288", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "115508116", "created_at": "2019-08-27T03:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166194832815116288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/3raG2RzG78", "expanded_url": "https://twitter.com/Anto_Singing/status/1166194412084518912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3raG2RzG78", "media_key": "16_1166194305805029376"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 164, "username": "MikecrackYT", "id": "706225187029647364"}]}, "id": "1166194412084518912", "text": "Todos los compas Amando/siguendo a sus talentos@s fans\ud83d\udc4c\ud83d\udc96\n\nY yo aqui bien vergas sin que sepan de mi existencia por no saber hacer nada :\"^)\ud83d\udc94\n/c suicida\n@MikecrackYT https://t.co/3raG2RzG78", "lang": "es", "author_id": "1148827144874790912", "created_at": "2019-08-27T03:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166194412084518912"]}, {"id": "1166194386901884928", "text": "RT @euzebioo_: o pai do alex sabia que ele matou o bryce e culpou o monthy por ele estar preso/morto #13ReasonsWhy n\u00e3o sei se fico feliz ou\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "13ReasonsWhy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "euzebioo_", "id": "1271872485731061760"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6637, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5722, "type": "Person", "normalized_text": "monthy"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166106753639026688"}], "author_id": "921222199817547776", "created_at": "2019-08-27T03:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166194386901884928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/KxmKVENJW7", "expanded_url": "http://de.la", "display_url": "de.la"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Fs62nimShR", "expanded_url": "https://twitter.com/GlodeJo07/status/1166007053443313670", "display_url": "twitter.com/GlodeJo07/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9175, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}]}, "id": "1166194367503032320", "text": "Mexico se suicida  con el.desgobierno  https://t.co/KxmKVENJW7   T de 4ta. https://t.co/Fs62nimShR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166007053443313670"}], "author_id": "2789768614", "created_at": "2019-08-27T03:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166194367503032320"]}, {"id": "1166194360544899078", "text": "RT @brunnabf: No conex\u00e3o rep\u00f3rter o caso do policial que matou a namorada com 5 tiros pq ela traiu. Se todo mundo que \u00e9 corno matasse...bar\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BrunnaBF", "id": "1380612655132635139"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166194196996337664"}], "author_id": "4748714775", "created_at": "2019-08-27T03:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166194360544899078"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1166194324754878464", "text": "@MijaelGLP Oye sobrino de terruca, hijo de delincuente, ahijado del cobarde suicida, los \"notables\" son unos pobres diablos que no tienen representatividad.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166060899271987200"}], "author_id": "2205999368", "created_at": "2019-08-27T03:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166194324754878464"]}, {"id": "1166194218613825536", "text": "RT @brunnabf: No conex\u00e3o rep\u00f3rter o caso do policial que matou a namorada com 5 tiros pq ela traiu. Se todo mundo que \u00e9 corno matasse...bar\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BrunnaBF", "id": "1380612655132635139"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166194196996337664"}], "author_id": "925478999408762882", "created_at": "2019-08-27T03:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166194218613825536"]}, {"id": "1166194196996337664", "text": "No conex\u00e3o rep\u00f3rter o caso do policial que matou a namorada com 5 tiros pq ela traiu. Se todo mundo que \u00e9 corno matasse...barbaridade ein", "lang": "pt", "author_id": "2425962720", "created_at": "2019-08-27T03:42:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166194196996337664"]}, {"id": "1166194145955733504", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "153957740", "created_at": "2019-08-27T03:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166194145955733504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/MPQ9ge9ovh", "expanded_url": "https://twitter.com/_calegari00/status/1164557399606386690", "display_url": "twitter.com/_calegari00/st\u2026"}]}, "id": "1166194063747497984", "text": "algu\u00e9m que \u00e9 f\u00e3 de Friends me ajuda aqui.\n\nSei que ela foi abandonada pelo pai e a m\u00e3e se suicidou como tamb\u00e9m ela morou na rua por\u00e9m \u00e9 a irm\u00e3 g\u00eamea dela entra a onde nessa hist\u00f3ria? as duas em si morou ou n\u00e3o? https://t.co/MPQ9ge9ovh", "lang": "pt", "author_id": "708339562792284160", "created_at": "2019-08-27T03:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166194063747497984"]}, {"in_reply_to_user_id": "802994790", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/tOk30vbB7V", "expanded_url": "https://twitter.com/isphoenix_/status/1166193961175801857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOk30vbB7V", "media_key": "3_1166193954192314368"}]}, "id": "1166193961175801857", "text": "MANO...SERASE FOI LOGRID QUE MATOU O R\u00c3??? !!! ( ou ser\u00e1 se o assassino \u00e9 o r\u00e3 fingindo ser o logrid??) IMPOSS\u00cdVEL, \u00c9 O LOGRID E FOI ELE QUE MATOU O R\u00c3, POR MAIS QUE EU AINDA NAO SAIBA O QUE ACONTECEU COM O R\u00c3 https://t.co/tOk30vbB7V", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166192610211442689"}], "author_id": "802994790", "created_at": "2019-08-27T03:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166193961175801857"]}, {"id": "1166193925306159104", "text": "PUSIERON ESCUADR\u00d3N SUICIDA EN NETFLIX, YA ESTOY DE BUEN HUMOR", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.828, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "author_id": "953871855177347073", "created_at": "2019-08-27T03:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166193925306159104"]}, {"in_reply_to_user_id": "772295353", "id": "1166193272055848963", "text": "@Yasmim_vianaa Kkkkkkkk ela te falando que tu ta com esp\u00edrito suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yasmim_vianaa", "id": "1348830826851610625"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166190542063054848"}], "author_id": "2910372035", "created_at": "2019-08-27T03:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166193272055848963"]}, {"id": "1166193219899731969", "text": "RT @cadumalukinho: fazer v\u00eddeos e sa\u00edrem espalhando por ai, s\u00f3 est\u00e1 deixando o cara mal, vcs n\u00e3o sabem o dia de amanh\u00e3, s\u00f3 ele sabe o peso\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166187425464573954"}], "author_id": "874622713310171137", "created_at": "2019-08-27T03:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166193219899731969"]}, {"id": "1166193092535304192", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "85014757", "created_at": "2019-08-27T03:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166193092535304192"]}, {"in_reply_to_user_id": "78324623", "id": "1166193041264300032", "text": "@eldiariodedross @fernandeznorona @Excelsior No seas culo cabron por fin tienes huevos d\u00e9jalo as\u00ed pinche Dross que chinge a su puta madre noro\u00f1a y si muchos huevos tienes suicida al dross alv", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eldiariodedross", "id": "78324623"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.617, "type": "Person", "normalized_text": "Dross"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166163471509217281"}], "author_id": "2986042127", "created_at": "2019-08-27T03:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166193041264300032"]}, {"id": "1166193014534037504", "text": "hoje a lara ligou p mim desesperada achando que a suicida era eu\n\nte amo, @seccolara", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 84, "username": "SeccoLara", "id": "1427503024805752849"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.5573, "type": "Place", "normalized_text": "lara"}]}, "author_id": "997865398266748928", "created_at": "2019-08-27T03:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166193014534037504"]}, {"id": "1166192855108542464", "text": "RT @pattyromero11: @ereynaabogado Suicidio, suicidio,Alan Garcia,murio por su propia mano...bajo a recibir a los Policias y Fiscales,con un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "Policias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166006456979771393"}], "author_id": "747939044", "created_at": "2019-08-27T03:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166192855108542464"]}, {"id": "1166192743514890240", "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "author_id": "74105224", "created_at": "2019-08-27T03:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166192743514890240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/iq1agSKUhT", "expanded_url": "https://poenaroda.com.br/diversidade/homem-se-suicida-apos-ser-atacado-por-namorar-uma-mulher-trans/", "display_url": "poenaroda.com.br/diversidade/ho\u2026"}]}, "id": "1166192672413016064", "text": "Gente... https://t.co/iq1agSKUhT", "lang": "pt", "author_id": "439685284", "created_at": "2019-08-27T03:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166192672413016064"]}, {"id": "1166192638132969472", "text": "Aquele policial que matou a namorada e agora est\u00e1 se fazendo de coitado no conex\u00e3o rep\u00f3rter... \u00e9 muita canalhice dar espa\u00e7o na tv para um filho da puta desses ficar pagando de bonzinho \ud83d\ude20", "lang": "pt", "author_id": "163876902", "created_at": "2019-08-27T03:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166192638132969472"]}, {"id": "1166192268509888512", "text": "Qu\u00e9 hay en la cabeza de alguien que hace una broma con el v\u00eddeo de alguien que se suicida? \n\nOhhhh no!!  \ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26", "lang": "es", "author_id": "1180943670", "created_at": "2019-08-27T03:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166192268509888512"]}, {"id": "1166192221198020608", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u958b\u50ac\u6c7a\u5b9a\uff01\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u3067\u7d44\u307e\u308c\u305f\u5c48\u8fb1\u30bf\u30c3\u30b0\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u53f2\u4e0a\u521d\u3068\u306a\u308b\u65e5\u7c73\u65b0\u5408\u540c\u306e\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u306e\u958b\u50ac\u3002\n\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u306e\u5c48\u8fb1\u3092\u529b\u306b\u3001\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u521d\u52dd\u5229\u3092\u671f\u5f85\u3057\u307e\u3059\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.746, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166126212491567104"}], "author_id": "197831847", "created_at": "2019-08-27T03:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166192221198020608"]}, {"id": "1166191953228292096", "text": "E se no final das contas a ani foi quem o matou ...", "lang": "pt", "author_id": "968461831", "created_at": "2019-08-27T03:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166191953228292096"]}, {"id": "1166191683400323072", "text": "Acabaram de bota a terceira temporada da garota suicida eu vou correndo ir assistir", "lang": "pt", "author_id": "3396129383", "created_at": "2019-08-27T03:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166191683400323072"]}, {"id": "1166191675426975745", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "52542048", "created_at": "2019-08-27T03:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166191675426975745"]}, {"id": "1166191663875837954", "text": "Camila \u00e9 maravilhosa, lend\u00e1ria. Tava linda naquele vestido, sensual pra crlh\nA fdp quase me matou de asma porque roubou todo meu f\u00f4lego. O Poder dessa latina \u00e9 t\u00e3o grande que se n\u00e3o fosse por ali... enfim, SEGUROU OS PONTOS NEN\u00c9M #VMAs", "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 235, "tag": "VMAs"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "VMAs"}]}, "lang": "pt", "author_id": "785543119475531776", "created_at": "2019-08-27T03:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166191663875837954"]}, {"id": "1166191611035996162", "text": "RT @MartinaSape: En 13rw sacan ma parte donde hannah se suicida(q encima no se veia nada) y dejan la q golpean y meten un palo de lampazo c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartinaSape", "id": "773260849721016320"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5915, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166190317151936512"}], "author_id": "871500880604000260", "created_at": "2019-08-27T03:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166191611035996162"]}, {"id": "1166191565074771968", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "577478547", "created_at": "2019-08-27T03:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166191565074771968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/9QPoLs1M5X", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11988", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11988"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}]}, "id": "1166191530924593158", "text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u958b\u50ac\u6c7a\u5b9a\uff01\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u3067\u7d44\u307e\u308c\u305f\u5c48\u8fb1\u30bf\u30c3\u30b0\u3068\u306f https://t.co/9QPoLs1M5X", "lang": "ja", "author_id": "578529652", "created_at": "2019-08-27T03:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166191530924593158"]}, {"id": "1166191425526124544", "text": "Reci\u00e9n ver\u00e9 \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d \ud83e\udd14", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "395053580", "created_at": "2019-08-27T03:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166191425526124544"]}, {"id": "1166191120319168515", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "952999802178097153", "created_at": "2019-08-27T03:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166191120319168515"]}, {"in_reply_to_user_id": "1125428661929304064", "id": "1166191050462879744", "text": "@reginasc__ No se cumplio el reto suicida o que\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166190251842273285"}], "author_id": "1077035876486500352", "created_at": "2019-08-27T03:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166191050462879744"]}, {"id": "1166190906673942529", "text": "mano?????????? o menino me mandou foto do pau pela 3 vez sem eu pedir ou conversar nada e depois pgnt se podia tocar uma p mim????????????????? porra caralho rihanna matou foi pouco", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 164, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "author_id": "463346759", "created_at": "2019-08-27T03:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166190906673942529"]}, {"in_reply_to_user_id": "1039588430450176006", "id": "1166190850805764096", "text": "@gastonbazann Jajaja siempre suicida nunca in", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166189553796964355"}], "author_id": "760581824850558976", "created_at": "2019-08-27T03:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166190850805764096"]}, {"id": "1166190523402674176", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "author_id": "2223186872", "created_at": "2019-08-27T03:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166190523402674176"]}, {"in_reply_to_user_id": "192375557", "id": "1166190385149952000", "text": "@JusttCrow Ela era a mais forte dos 3 guardi\u00f5es,  matou um Hunter S sem problemas , arrancou um bra\u00e7o do Gon em seu n\u00edvel m\u00e1ximo e conseguiu \"proteger\" o rei de um advers\u00e1rio que tinha a mesma for\u00e7a que ele (Gon)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JusttCrow", "id": "192375557"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.6581, "type": "Other", "normalized_text": "Hunter S"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.4618, "type": "Person", "normalized_text": "Gon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166189875646881792"}], "author_id": "891701534706282497", "created_at": "2019-08-27T03:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166190385149952000"]}, {"id": "1166190327310487552", "text": "no te hablar\u00eda m\u00e1s para sacarte de mi vida, pero hija de puta sos tan linda distra\u00edda, ese delineado cr\u00f3nico y t\u00fa piercing no se olvidan, me tienen como un alcoh\u00f3lico en crisis con la bebida, empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico est\u00e1 misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "author_id": "2836186307", "created_at": "2019-08-27T03:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166190327310487552"]}, {"id": "1166190317151936512", "text": "En 13rw sacan ma parte donde hannah se suicida(q encima no se veia nada) y dejan la q golpean y meten un palo de lampazo completo en el orto hasta q sangra al otro chabon osea ?\ud83d\ude44", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "author_id": "773260849721016320", "created_at": "2019-08-27T03:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166190317151936512"]}, {"in_reply_to_user_id": "47856037", "id": "1166190304552259591", "text": "@alfonsobaella Te pregunto algo m\u00e1s. Quien es mas delincuente..? El que protege a su cabecilla o el que proteje a l\u00edderes de barro corruptos q reciben dinero ilicito para sus campa\u00f1as como Keiko. Casta\u00f1eda y el suicida entre otros m\u00e1s..?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alfonsobaella", "id": "47856037"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 193, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166125628338376704"}], "author_id": "2180525880", "created_at": "2019-08-27T03:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166190304552259591"]}, {"id": "1166190189968011264", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "863406619", "created_at": "2019-08-27T03:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166190189968011264"]}, {"id": "1166190018412630016", "text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "author_id": "1132863943813279747", "created_at": "2019-08-27T03:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166190018412630016"]}, {"in_reply_to_user_id": "1114325546928877568", "id": "1166189817174138880", "text": "@Tadeeo_salgado Siempre suicida nunca insuicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166189716678545408"}], "author_id": "2280972253", "created_at": "2019-08-27T03:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166189817174138880"]}, {"id": "1166189423765196800", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "304533168", "created_at": "2019-08-27T03:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166189423765196800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/KPL9ndsdok", "expanded_url": "https://twitter.com/leirielyxxx/status/1166189017613983744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPL9ndsdok", "media_key": "16_1166189009175031808"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 100, "tag": "13reasonswhys3"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6189, "type": "Person", "normalized_text": "clay"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5005, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.9012, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonswhys3"}]}, "id": "1166189017613983744", "text": "\u201ceu quero acreditar q o clay n matou o bryce. pq se ele matou, foi por minha causa\u201d  #13reasonswhys3 \n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK QUEM EH VC NA FILA DO P\u00c3O KERIDAAAHHH KKKKK https://t.co/KPL9ndsdok", "lang": "pt", "author_id": "2535075221", "created_at": "2019-08-27T03:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166189017613983744"]}, {"id": "1166188951238922242", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u958b\u50ac\u6c7a\u5b9a\uff01\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u3067\u7d44\u307e\u308c\u305f\u5c48\u8fb1\u30bf\u30c3\u30b0\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u53f2\u4e0a\u521d\u3068\u306a\u308b\u65e5\u7c73\u65b0\u5408\u540c\u306e\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u306e\u958b\u50ac\u3002\n\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u306e\u5c48\u8fb1\u3092\u529b\u306b\u3001\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u521d\u52dd\u5229\u3092\u671f\u5f85\u3057\u307e\u3059\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.746, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166126212491567104"}], "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-08-27T03:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166188951238922242"]}, {"in_reply_to_user_id": "994031041", "id": "1166188462036459522", "text": "@pedrotunesi 011 5275-1135 atencion al suicida amigo, de nada", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pedrotunesi", "id": "994031041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166186372488749056"}], "author_id": "1630962960", "created_at": "2019-08-27T03:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166188462036459522"]}, {"in_reply_to_user_id": "702925558712287232", "id": "1166188359850610688", "text": "@illmindofbruna algo pra cima do t\u00f3rax estilo rock g\u00f3tico \ud83d\ude0e\ud83e\udd18 Indie zap neigburd meio emo suicida kefera", "lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166185734258274304"}], "author_id": "2398444453", "created_at": "2019-08-27T03:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166188359850610688"]}, {"in_reply_to_user_id": "152873663", "id": "1166188129063264257", "text": "@ElectroDonnan Eso me recuerda que hoy vi a un perrito suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElectroDonnan", "id": "152873663"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166187959827099648"}], "author_id": "918505503939952641", "created_at": "2019-08-27T03:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166188129063264257"]}, {"in_reply_to_user_id": "1101594525968023552", "id": "1166188058242428930", "text": "Yo prefiero recordarte\ncomo algo bueno.\nSonre\u00edr si es necesario\ny es verdad que me mato\na diario con el insomnio,\npero volver contigo\nser\u00eda m\u00e1s suicida,\nm\u00e1s dram\u00e1tico,\nes jugar a la ruleta rusa con una bala,\njugar con el cuchillo\nentre los espacios de los dedos.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 192, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "ruleta rusa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166187106022109185"}], "author_id": "1101594525968023552", "created_at": "2019-08-27T03:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166188058242428930"]}, {"in_reply_to_user_id": "128296714", "id": "1166188013136822272", "text": "@aeecr Siento que as\u00ed seria la versi\u00f3n millenial de amor suicida de dos minutos haha", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "aeecr", "id": "1490574605089652737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166183960331849728"}], "author_id": "542894860", "created_at": "2019-08-27T03:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166188013136822272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1166187861688889345", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1191874500", "created_at": "2019-08-27T03:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166187861688889345"]}, {"in_reply_to_user_id": "1050867709414699008", "id": "1166187456435249152", "text": "@LiberioJustini Estos fujitrols idiotas tratan de sorprender al no poner al suicida AG y al 7mo presidente m\u00e1s corrupto del mundo Fujimori", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.3314, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165841619947597824"}], "author_id": "51237914", "created_at": "2019-08-27T03:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166187456435249152"]}, {"in_reply_to_user_id": "4831255385", "id": "1166187425464573954", "text": "fazer v\u00eddeos e sa\u00edrem espalhando por ai, s\u00f3 est\u00e1 deixando o cara mal, vcs n\u00e3o sabem o dia de amanh\u00e3, s\u00f3 ele sabe o peso que ele sente por isso tudo, e se daqui uns dias sair a not\u00edcia de que ele se suicidou? o sangue vai est\u00e1 em suas m\u00e3os!", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166187415435972610"}], "author_id": "4831255385", "created_at": "2019-08-27T03:15:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166187425464573954"]}, {"id": "1166187300549734408", "text": "Parem de achar q depress\u00e3o \u00e9 frescura, voc\u00eas n\u00e3o entendem a mente de um suicida, n\u00e3o importa como vai dar sinais, diretamente ou indiretamente, sempre vai alertar de qualquer jeito, \u00e9 uma forma pra pedir socorro. Toda ajuda \u00e9 bem-vinda, n\u00e3o deixem a depress\u00e3o matar ningu\u00e9m, pfv!!", "lang": "pt", "author_id": "995725483802267649", "created_at": "2019-08-27T03:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166187300549734408"]}, {"id": "1166187275518038016", "text": "RT @Albaeditorial: 26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albaeditorial", "id": "74965830"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165912169025855489"}], "author_id": "376029427", "created_at": "2019-08-27T03:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166187275518038016"]}, {"in_reply_to_user_id": "45048171", "id": "1166187275484639232", "text": "@LUCIANA_LEON_R @congresoperu @Jaicec @Soy_Aprista @hernanismo @ComFemeninoApra @apranorte @UnidasTLP @LenguaAprista Claro promover proyectos para entregar a la voracidad de grandes capitalistas y recibir su tajada por debajo de la mesa  como lo hizo tu jefe suicida.Medalla de oro en tiro...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 91, "end": 101, "username": "UnidasTLP", "id": "761436621954752512"}, {"start": 102, "end": 116, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166046201197682688"}], "author_id": "1163158317398548480", "created_at": "2019-08-27T03:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166187275484639232"]}, {"in_reply_to_user_id": "3471208757", "id": "1166187239308705793", "text": "@cristiannmillo los genios del voto suicida de 2015!?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cristiannmillo", "id": "3471208757"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166101927509352448"}], "author_id": "1116123446403112966", "created_at": "2019-08-27T03:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166187239308705793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qQkotziZoN", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1166151638077378563", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1166186966016299008", "text": "pessoal, isto parece bom mas \u00e9 o pior que podia ser para um pa\u00eds com tanta pobreza quanto o Brasil!\nRedu\u00e7\u00e3o de impostos em merda fr\u00edvola significa menos receitas para os servi\u00e7os p\u00fablicos como educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, infraestrutura e tudo o que \u00e9 financiado pelo o estado.\nBrasil suicida https://t.co/qQkotziZoN", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166151638077378563"}], "author_id": "988561631419490304", "created_at": "2019-08-27T03:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166186966016299008"]}, {"id": "1166186839243444225", "text": "fifth harmony pq se matou", "lang": "und", "author_id": "2984958661", "created_at": "2019-08-27T03:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166186839243444225"]}, {"id": "1166186234244296705", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "778301523545563136", "created_at": "2019-08-27T03:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166186234244296705"]}, {"in_reply_to_user_id": "456915710", "id": "1166186088181968897", "text": "meus relatos nesse site ficaram tao simples de uns tempos p ca ne\n\nantigamente era so tweet suicida\n\nagr eh esse tipo d coisa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166185392468647936"}], "author_id": "456915710", "created_at": "2019-08-27T03:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166186088181968897"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/AsPXdfwKuw", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}]}, "id": "1166185721209720832", "text": "Q mlq burro nmrl se matou sozinho kkkkkkkkkkk https://t.co/AsPXdfwKuw", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166133712809013248"}], "author_id": "4911626956", "created_at": "2019-08-27T03:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166185721209720832"]}, {"id": "1166185685956603906", "text": "Ferhat acabou com a pr\u00f3pria vida p/ dar uma vida boa p/ irm\u00e3o e o mala agora fala q nao o considera como irm\u00e3o... ainda quer colocar ele na cadeia a todo custo.\n\nNossa sem condi\u00e7\u00f5es. Mt pau no cu.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5146, "type": "Person", "normalized_text": "Ferhat"}]}, "author_id": "2718330401", "created_at": "2019-08-27T03:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166185685956603906"]}, {"id": "1166185527906918402", "text": "RT @Ludmila_Siillva: Fico me perguntando o que passa na cabe\u00e7a de algu\u00e9m antes do suic\u00eddio e tenho medo de descobrir que minha mente \u00e9 suic\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ludmila_Siillva", "id": "264977810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166156484608217088"}], "author_id": "903446557588152320", "created_at": "2019-08-27T03:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166185527906918402"]}, {"id": "1166185497254932480", "text": "Uds son peor que el c\u00e1ncer @Tigo_Colombia de hecho si uno le dice al c\u00e1ncer que le van a instalar sus servicios de seguro se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 41, "username": "Tigo_Colombia", "id": "158181963"}]}, "author_id": "198613168", "created_at": "2019-08-27T03:07:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166185497254932480"]}, {"id": "1166185485120811009", "text": "Agora no tabern\u00e3o tem que alugar mesa se quiser jogar, essas calouras sabe nem pegar no taco, matou uma bola sai gritando igual uma graia com fogo no cu \ud83d\ude12\ud83d\ude44", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.3593, "type": "Organization", "normalized_text": "tabern\u00e3o"}]}, "author_id": "1016149118471852033", "created_at": "2019-08-27T03:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166185485120811009"]}, {"id": "1166185451193061376", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "author_id": "60924941", "created_at": "2019-08-27T03:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166185451193061376"]}, {"id": "1166185433614733320", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "author_id": "1002935455187382272", "created_at": "2019-08-27T03:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166185433614733320"]}, {"id": "1166185392070172672", "text": "Quase n\u00e3o uso muito o Facebook, mas entrei l\u00e1 esses dias e senti meu cora\u00e7\u00e3o despeda\u00e7ar.. um menino t\u00e3o lindo, novo.. se matou, depress\u00e3o", "geo": {"place_id": "8aed51289a235ff4"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "155917665", "created_at": "2019-08-27T03:07:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166185392070172672"]}, {"id": "1166185349544140801", "text": "cara entra no competitivo no meu time, primeiro round ele se achando pq matou 1 cara e deu uma call de merda, sendo que eu tava jogando na minha segunda smurf, tadinho.... deu at\u00e9 pena de ver a gameplay criminosa de um ak que acha que \u00e9 global kkkkkkkkk, ficou negativo na partida", "lang": "pt", "author_id": "2274496856", "created_at": "2019-08-27T03:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166185349544140801"]}, {"id": "1166185182761816064", "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "author_id": "164085897", "created_at": "2019-08-27T03:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166185182761816064"]}, {"id": "1166185074255192064", "text": "RT @aschapire: Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a vo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aschapire", "id": "525658038"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165968971117604866"}], "author_id": "4114721981", "created_at": "2019-08-27T03:06:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166185074255192064"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1166185007125282817", "text": "@MijaelGLP Hay un Garcia Belaunde primo de la rata suicida.... Voten ese panfleto al desag\u00fce...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Belaunde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166060899271987200"}], "author_id": "185226572", "created_at": "2019-08-27T03:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166185007125282817"]}, {"id": "1166184879861768193", "text": "Tava vendo uns v\u00eddeos sobre uma menina que se suicidou, parei pra pensar q poderia ter sido eu e o pior \u00e9 que pensar isso n\u00e3o me apavora nem um pouco", "lang": "pt", "author_id": "2816786135", "created_at": "2019-08-27T03:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166184879861768193"]}, {"id": "1166184875449184256", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "553212109", "created_at": "2019-08-27T03:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166184875449184256"]}, {"id": "1166184463308677120", "text": "La materia de locomotor me hace pensar suicida", "geo": {"place_id": "8e098f6d686001a9"}, "lang": "es", "author_id": "977027114380726273", "created_at": "2019-08-27T03:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166184463308677120"]}, {"id": "1166184189206695937", "text": "recien vi escuadron suicida, q tan tarde estoy", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.7189, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "author_id": "932799720078168064", "created_at": "2019-08-27T03:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166184189206695937"]}, {"id": "1166184164850143233", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "849647742469189633", "created_at": "2019-08-27T03:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166184164850143233"]}, {"in_reply_to_user_id": "273627660", "id": "1166183499340165120", "text": "@Ingrid_nsa Tem sim. Kkkkkk.\nWild Wild West e Esquadr\u00e3o Suicida e tem outros. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ingrid_nsa", "id": "273627660"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.8681, "type": "Other", "normalized_text": "Wild Wild West"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7718, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166178771113795584"}], "author_id": "122060610", "created_at": "2019-08-27T02:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166183499340165120"]}, {"id": "1166183482860670979", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "304033590", "created_at": "2019-08-27T02:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166183482860670979"]}, {"id": "1166183133588480000", "text": "Fiquei sabendo que um amigo de inf\u00e2ncia se suicidou hoje. Isso me deixou bem mal", "lang": "pt", "author_id": "148867059", "created_at": "2019-08-27T02:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166183133588480000"]}, {"id": "1166182823759421441", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "778997206321889280", "created_at": "2019-08-27T02:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166182823759421441"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/rxjsxZouE1", "expanded_url": "https://twitter.com/Progressonafvl/status/1165978383005749249", "display_url": "twitter.com/Progressonafvl\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8107, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1166182382002741248", "text": "Se Caim matou Abel seu pr\u00f3prio irm\u00e3o por inveja,e voc\u00ea a\u00ed acreditando em qualquer um que te abra\u00e7a e te chama de amigo ningu\u00e9m \u00e9 amigo de ningu\u00e9m cobra mata abra\u00e7ando fica a dica a\u00ed \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83e\udd14 https://t.co/rxjsxZouE1", "lang": "pt", "author_id": "902673600326586374", "created_at": "2019-08-27T02:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166182382002741248"]}, {"id": "1166182351841480704", "text": "N\u00e3o posso ficar b\u00eabada, em locais altos ou locais que d\u00e1 para morrer facilmente... Pq real, quando isso acontece a minha tend\u00eancia suicida se intensifica, \u00e9 foda...", "lang": "pt", "author_id": "933717028468416513", "created_at": "2019-08-27T02:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166182351841480704"]}, {"id": "1166182276226588672", "text": "mlk fui treinar jiu jitsu com meu irm\u00e3o \nmaluco ele quase me matou, me deu mata le\u00e3o, arm lock, tri\u00e2ngulo de bra\u00e7o, tri\u00e2ngulo de perna, e eu n\u00e3o querendo bater pra ver se apagava s\u00f3 bati no arm lock pra ele n\u00e3o quebrar meu bra\u00e7o, mas t\u00f4 tontin kkkkkkkkk, mlk \u00e9 brabo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "jiu jitsu"}]}, "author_id": "2819980479", "created_at": "2019-08-27T02:54:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166182276226588672"]}, {"id": "1166182242030366721", "text": "RT @Telhugos: @atlanticsurff Y vos segui poniendo datos que el a\u00f1o que viene Argentina  es Disney. \nY del Indek olvidate. Salvo que seas mu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Telhugos", "id": "782719063168544768"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6106, "type": "Organization", "normalized_text": "Indek"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166147595938480128"}], "author_id": "3656033021", "created_at": "2019-08-27T02:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166182242030366721"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/1UbeoiDsfn", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-james-gunn-avisa-aos-fas-sobre-golpe-envolvendo-o-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 21, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "O"}, {"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1166182188867641350", "text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn avisa aos f\u00e3s sobre golpe envolvendo o filme!\n\n&gt;&gt; https://t.co/1UbeoiDsfn https://t.c\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166156147050582016"}], "author_id": "973955641177006082", "created_at": "2019-08-27T02:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166182188867641350"]}, {"in_reply_to_user_id": "1583788952", "id": "1166182155078328320", "text": "@La_KariChow Jajajaja nooo y a Montgomery lo arrestan por lo que le hizo a Tyler y despu\u00e9s la Ani como que lo incrimina y luego se suicida en la c\u00e1rcel y ya no puede alegar inocencia y se cierra el caso", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "La_KariChow", "id": "1583788952"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Montgomery"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5643, "type": "Person", "normalized_text": "Ani"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166181555229929473"}], "author_id": "626148690", "created_at": "2019-08-27T02:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166182155078328320"]}, {"id": "1166182129891520512", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "508944234", "created_at": "2019-08-27T02:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166182129891520512"]}, {"id": "1166181949846802432", "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "author_id": "63537045", "created_at": "2019-08-27T02:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166181949846802432"]}, {"id": "1166181916049104900", "text": "foda se os kkkamilizers a normani tem um VMA SEM \u00c1LBUM e matou todos com essa performance super aclamada", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "normani"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "VMA"}]}, "author_id": "2608960803", "created_at": "2019-08-27T02:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166181916049104900"]}, {"id": "1166181887385251841", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "227447557", "created_at": "2019-08-27T02:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166181887385251841"]}, {"in_reply_to_user_id": "832562448", "id": "1166181532480020481", "text": "@felipe_lazos @nicolasAmon @ElDeLasTrufas @danielaacost @caritasalc Por este lado tambi\u00e9n se suicida mucho la gente \ud83d\ude44", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "nicolasAmon", "id": "275703505"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "eldelastrufas", "id": "1362553016101011456"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "danielaacost", "id": "250868790"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "caritasalc", "id": "2188779278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165808419707805696"}], "author_id": "42792693", "created_at": "2019-08-27T02:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166181532480020481"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/fGTYcXWYNZ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/jcrosseto/posts/2634628843264763", "display_url": "facebook.com/jcrosseto/post\u2026"}]}, "id": "1166181367245352960", "text": "O perigo de uma mulher aceitar carona de qualquer homem!\n.\nO sujeito enforcou a mulher, porque ela se recusou a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais com ele... https://t.co/fGTYcXWYNZ", "lang": "pt", "author_id": "53981385", "created_at": "2019-08-27T02:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166181367245352960"]}, {"in_reply_to_user_id": "1067965170004176902", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/3jHT708Oss", "expanded_url": "https://twitter.com/Flantasma1/status/1166138255135387651", "display_url": "twitter.com/Flantasma1/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gretatomaz1", "id": "1067965170004176902"}]}, "id": "1166180945990430720", "text": "@gretatomaz1 y sus vodka suicida https://t.co/3jHT708Oss", "lang": "es", "author_id": "1674385075", "created_at": "2019-08-27T02:49:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166180945990430720"]}, {"id": "1166180753023086592", "text": "RT @00private: Este tipo es un enfermo psic\u00f3pata, deja de lado a la familia del suicida que poco le import\u00f3. Alan estaba traumado con la c\u00e1\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "00private", "id": "3243823576"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.6722, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166014217410859008"}], "author_id": "716304009120849920", "created_at": "2019-08-27T02:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166180753023086592"]}, {"id": "1166180630461321216", "text": "RT @monstaxbr: \u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 H\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "monstaxbr", "id": "2914421133"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166121288177467392"}], "author_id": "1011363825852076034", "created_at": "2019-08-27T02:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166180630461321216"]}, {"id": "1166180591471144961", "text": "RT @agustinakraus: igual esos tambi\u00e9n m\u00e1s tarados c\u00f3mo le vas a tirar beef a DUKI ni la vieja que cruz\u00f3 la 9 de julio en verde es tan suici\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "agustinakraus", "id": "953122512199651328"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "beef"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "DUKI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166179480181846016"}], "author_id": "4181104235", "created_at": "2019-08-27T02:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166180591471144961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ElhvKTev95", "expanded_url": "https://twitter.com/daejinhwi/status/1166180542733258752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ElhvKTev95", "media_key": "3_1166180540556480514"}]}, "id": "1166180542733258752", "text": "t\u00f4 lendo uma tsukkiyama que o yamaguchi se matou https://t.co/ElhvKTev95", "lang": "et", "author_id": "821845301082333185", "created_at": "2019-08-27T02:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166180542733258752"]}, {"id": "1166180372624871424", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "897489798704893953", "created_at": "2019-08-27T02:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166180372624871424"]}, {"id": "1166180359366574081", "text": "S\u00e9rio, manim... uma s\u00e9rie com o intuito de contar a hist\u00f3ria de uma adolescente suicida de repente vira um suspense bobo sobre o assassinato de um personagem, wtf?!?!", "lang": "pt", "author_id": "2479097754", "created_at": "2019-08-27T02:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166180359366574081"]}, {"id": "1166180291301523456", "text": "RT @agustinakraus: igual esos tambi\u00e9n m\u00e1s tarados c\u00f3mo le vas a tirar beef a DUKI ni la vieja que cruz\u00f3 la 9 de julio en verde es tan suici\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "agustinakraus", "id": "953122512199651328"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "beef"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "DUKI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166179480181846016"}], "author_id": "1873045778", "created_at": "2019-08-27T02:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166180291301523456"]}, {"id": "1166180287056896000", "text": "#13ReasonsWhy\nApenas 3 eps pra terminar essa temporada, se eu n\u00e3o souber quem matou o bendito do Bryce, eu vou invadir a Netflix.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4856, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9358, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1124934548503109632", "created_at": "2019-08-27T02:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166180287056896000"]}, {"id": "1166180154323812357", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "202315058", "created_at": "2019-08-27T02:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166180154323812357"]}, {"id": "1166179687992893445", "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "author_id": "160744014", "created_at": "2019-08-27T02:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166179687992893445"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/X3BW2ZTzzm", "expanded_url": "https://t.co/X3BW2ZTzzm", "display_url": "t.co/X3BW2ZTzzm"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4933, "type": "Person", "normalized_text": "Cruz"}]}, "id": "1166179525262286850", "text": "Quem mata o bryce \u00e9 o Alex, mas quem pega a culpa \u00e9 mont de l\u00e1 Cruz, ele vai preso e se suicida na cadeia. Espero ter ajudado \ud83d\ude4a https://t.co/X3BW2ZTzzm", "lang": "pt", "author_id": "222343459", "created_at": "2019-08-27T02:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166179525262286850"]}, {"id": "1166179480181846016", "text": "igual esos tambi\u00e9n m\u00e1s tarados c\u00f3mo le vas a tirar beef a DUKI ni la vieja que cruz\u00f3 la 9 de julio en verde es tan suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "beef"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "DUKI"}]}, "author_id": "953122512199651328", "created_at": "2019-08-27T02:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166179480181846016"]}, {"id": "1166179174148640768", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "2920495289", "created_at": "2019-08-27T02:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166179174148640768"]}, {"id": "1166179053369536512", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "1111305595230044162", "created_at": "2019-08-27T02:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166179053369536512"]}, {"id": "1166178985472135168", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "998926013882163200", "created_at": "2019-08-27T02:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166178985472135168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/waqrFru7WB", "expanded_url": "https://twitter.com/t6aekoo/status/1162865040879472640", "display_url": "twitter.com/t6aekoo/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.3631, "type": "Person", "normalized_text": "Modo"}]}, "id": "1166178836838526976", "text": "Jaja iara deja de ser una parte del mundo \nModo suicida: ultra ON https://t.co/waqrFru7WB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162865040879472640"}], "author_id": "978771503637549059", "created_at": "2019-08-27T02:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166178836838526976"]}, {"in_reply_to_user_id": "39160660", "id": "1166178659885080576", "text": "@30secondstospn Acho isso de Esquadr\u00e3o Suicida, para mim o Pistoleiro e Arlequina salvam o filme.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9309, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4236, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166177446049267712"}], "author_id": "868968916395188228", "created_at": "2019-08-27T02:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166178659885080576"]}, {"id": "1166178531187056640", "text": "RT @monstaxbr: \u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 H\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "monstaxbr", "id": "2914421133"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166121288177467392"}], "author_id": "3013616583", "created_at": "2019-08-27T02:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166178531187056640"]}, {"id": "1166178355521183744", "text": "ANIMALES sueltos. De lo que analizan y explican, la descabellada y suicida conducci\u00f3n macrista no solo liquid\u00f3 a ARGENTINA, la hundi\u00f3 en la pobreza, sino q tambi\u00e9n hace temblar al propio FMI Q PREST\u00d3 EN FORMA IRRESPONSABLE a p\u00e9sima administraci\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.6916, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.5826, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "author_id": "4890526539", "created_at": "2019-08-27T02:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166178355521183744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/g3qeYATTNM", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-us/AAGmY1i?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-us/AAGmY\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}]}, "id": "1166178141385187329", "text": "QUI\u00c9N ES COBARDE HASTA LA MUERTE ES COBARDE.\nHispano de Florida mata a su familia y despu\u00e9s se suicida https://t.co/g3qeYATTNM", "lang": "es", "author_id": "282203968", "created_at": "2019-08-27T02:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166178141385187329"]}, {"id": "1166177818109255680", "text": "RT @jostipi: @PCaterianoB @BankadaFP @congresoperu @KeikoFujimori @MartinVizcarraC Si nos remontamos hasta antes del pedido d asilo del \"ho\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166006947553980416"}], "author_id": "992572741", "created_at": "2019-08-27T02:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166177818109255680"]}, {"id": "1166177803143794688", "text": "Jajaja pinche tristeza por tu culpa casi se suicida la morra de intensamente.", "lang": "es", "author_id": "786048736707301376", "created_at": "2019-08-27T02:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166177803143794688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Dqv1F6RcwV", "expanded_url": "https://twitter.com/bucetamofada/status/1166169865566265344", "display_url": "twitter.com/bucetamofada/s\u2026"}]}, "id": "1166177677595828226", "text": "Se voc\u00eas tivessem o m\u00ednimo de no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 passar por isso parariam de debochar desse tipo de coisa, o gatilho horr\u00edvel que esse tipo de publica\u00e7\u00e3o tr\u00e1s pra quem \u00e9 suicida e depressivo  \u00e9 imenso\ninclusive agora eu to no meio de uma crise por causa de gente idiota, tenha senso https://t.co/Dqv1F6RcwV", "lang": "pt", "author_id": "995748075015753729", "created_at": "2019-08-27T02:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166177677595828226"]}, {"id": "1166177533341122565", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "134114630", "created_at": "2019-08-27T02:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166177533341122565"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/O92wqzz1Rm", "expanded_url": "https://twitter.com/fravineas/status/1165816509735866368", "display_url": "twitter.com/fravineas/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 209, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1166177467557658626", "text": "N\u00e3o est\u00e1 errada. Eu acho essa s\u00e9rie um deservi\u00e7o a humanidade, era para ter acabado na primeira temporada. Uma s\u00e9rie fudida de gatilhos, mostra como a personagem principal tirou a pr\u00f3pria vida, pela mor de Deus. https://t.co/O92wqzz1Rm", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165816509735866368"}], "author_id": "3359743635", "created_at": "2019-08-27T02:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166177467557658626"]}, {"id": "1166177330546524160", "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "author_id": "1007745722", "created_at": "2019-08-27T02:35:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166177330546524160"]}, {"id": "1166176770112073729", "text": "hj a @laari_ruizz se matou 2 vezes, muito bom KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "author_id": "1121616194748862466", "created_at": "2019-08-27T02:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166176770112073729"]}, {"id": "1166176684103688192", "text": "Wacho ayer vi el escuadr\u00f3n suicida y estoy re cebada ,nose falsheo Harley Quinn jajajaja", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "author_id": "1160320804158091264", "created_at": "2019-08-27T02:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166176684103688192"]}, {"in_reply_to_user_id": "2840481387", "id": "1166176679338770432", "text": "@queenbriny \u00c9 o sapinho suicida que ela salva no trailer dela!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "queenbriny", "id": "1338123839419666433"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "sapinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166174084515991552"}], "author_id": "999712845431562245", "created_at": "2019-08-27T02:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166176679338770432"]}, {"in_reply_to_user_id": "15297729", "id": "1166176575148232706", "text": "@JaceTeddy Essa lei permite q qqer morte por policial seja colocada como suicidio da pessoa morta. Nao em questoes extremas.\nSe um inocente morrer, ninguem leva a culpa, ele se suicidou.\nVc acha certo isso?", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166176043100753920"}], "author_id": "15297729", "created_at": "2019-08-27T02:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166176575148232706"]}, {"id": "1166176569267802112", "text": "RT @FrancoSicilia12: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, preferi callar...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FrancoSicilia12", "id": "789933103959728130"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166176122519920640"}], "author_id": "855816580214738944", "created_at": "2019-08-27T02:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166176569267802112"]}, {"id": "1166176530545790977", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "594793908", "created_at": "2019-08-27T02:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166176530545790977"]}, {"id": "1166176246792736768", "text": "RT @GilbertoCelest7: @LiberioJustini Fujimori y el suicida Garcia", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GilbertoCelest7", "id": "1074177485225349121"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166175083099869186"}], "author_id": "578762628", "created_at": "2019-08-27T02:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166176246792736768"]}, {"id": "1166176122519920640", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, preferi callar...", "lang": "es", "author_id": "789933103959728130", "created_at": "2019-08-27T02:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166176122519920640"]}, {"id": "1166176033286098950", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "author_id": "50722135", "created_at": "2019-08-27T02:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166176033286098950"]}, {"id": "1166175950268248068", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "151955647", "created_at": "2019-08-27T02:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166175950268248068"]}, {"id": "1166175657644187649", "text": "As vezes e super compreensivo o comportamento de uma pessoa suicida.  #SegundaDeTremuraSDV", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "SegundaDeTremuraSDV"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 89, "probability": 0.9461, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaDeTremuraSDV"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1110172498073657345", "created_at": "2019-08-27T02:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166175657644187649"]}, {"in_reply_to_user_id": "1114614441923022854", "id": "1166175645128417288", "text": "(+) \ntem 24 anos que ele se suicidou, e eu consigo ver nos olhos da minha m\u00e3e que, mesmo que todo esse tempo tenha passado, ela sente falta dele e ainda ama ele.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166175642964176896"}], "author_id": "1114614441923022854", "created_at": "2019-08-27T02:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166175645128417288"]}, {"id": "1166175414944972800", "text": "RT @GilbertoCelest7: @LiberioJustini Fujimori y el suicida Garcia", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GilbertoCelest7", "id": "1074177485225349121"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166175083099869186"}], "author_id": "2180335493", "created_at": "2019-08-27T02:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166175414944972800"]}, {"id": "1166175411853811712", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "124242529", "created_at": "2019-08-27T02:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166175411853811712"]}, {"id": "1166175242286436352", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "1317661819", "created_at": "2019-08-27T02:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166175242286436352"]}, {"id": "1166175237597224960", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "1123019513614753792", "created_at": "2019-08-27T02:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166175237597224960"]}, {"id": "1166175166361153540", "text": "mis publicidades sugeridas de instagram estan a un nivel de esquizofrenia que tal que van: una frase motivadora escrita en una taza - un meme suicida - una frase motivadora escrita en una pizarra - un meme suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "author_id": "396967157", "created_at": "2019-08-27T02:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166175166361153540"]}, {"in_reply_to_user_id": "1050867709414699008", "id": "1166175083099869186", "text": "@LiberioJustini Fujimori y el suicida Garcia", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165841619947597824"}], "author_id": "1074177485225349121", "created_at": "2019-08-27T02:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166175083099869186"]}, {"id": "1166175075437096960", "text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "author_id": "927968864151003136", "created_at": "2019-08-27T02:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166175075437096960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/tLmTr4zs27", "expanded_url": "https://twitter.com/portalcamilabr/status/1166162732477030400", "display_url": "twitter.com/portalcamilabr\u2026"}]}, "id": "1166174977680433152", "text": "Se o que eles queriam era matar metade do mundo, parab\u00e9ns, matou o mundo inteiro https://t.co/tLmTr4zs27", "lang": "pt", "author_id": "1095003575783174144", "created_at": "2019-08-27T02:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166174977680433152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/jFviCgngCy", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/noticias/crimenes/hispano-de-florida-mata-a-su-familia-y-despu%C3%A9s-se-suicida/ar-AAGmY1i?ocid=ob-tw-esus-683", "display_url": "msn.com/es-us/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}]}, "id": "1166174904527409152", "text": "Hispano de Florida mata a su familia y despu\u00e9s se suicida https://t.co/jFviCgngCy", "lang": "es", "author_id": "126741060", "created_at": "2019-08-27T02:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166174904527409152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "expanded_url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "display_url": "t.co/rU9unBEHcb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel_Barros_5", "id": "862820640017068032"}]}, "id": "1166174622225764352", "text": "RT @Miguel_Barros_5: Matou se o Tiago ahhahahahahahahahahhaha https://t.co/rU9unBEHcb", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166174136638562305"}], "author_id": "1093172500182298625", "created_at": "2019-08-27T02:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166174622225764352"]}, {"in_reply_to_user_id": "966868662085922816", "id": "1166174553703366661", "text": "@HeySant_Oficial Eres un suicida xd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166172635807567872"}], "author_id": "1147800701847953408", "created_at": "2019-08-27T02:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166174553703366661"]}, {"in_reply_to_user_id": "4862260774", "id": "1166174495486468096", "text": "@emanuel82476001 @aleebianchi C\u00f3mo un suicida M\u00e1ximo la LEYE corta a 35 d\u00edas, pero es una dinamita en tu mano encendida, t\u00f3mala o d\u00e9jala.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "emanuel82476001", "id": "4862260774"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "aleebianchi", "id": "38624699"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4462, "type": "Organization", "normalized_text": "LEYE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166167657621729280"}], "author_id": "2813882281", "created_at": "2019-08-27T02:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166174495486468096"]}, {"id": "1166174465870503936", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "347359412", "created_at": "2019-08-27T02:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166174465870503936"]}, {"id": "1166174437932224512", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "author_id": "96305104", "created_at": "2019-08-27T02:23:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166174437932224512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/QuFw37uQi4", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/26/hispano-de-florida-mata-a-su-familia-y-despues-se-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566867473", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/26/his\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/arbXjksEpT", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1166174436841668610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/arbXjksEpT", "media_key": "3_1166174434463551489"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.4625, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "id": "1166174436841668610", "text": "Hispano de Florida mata a su familia y despu\u00e9s se suicida | El Diario NY https://t.co/QuFw37uQi4 https://t.co/arbXjksEpT", "lang": "es", "author_id": "18872608", "created_at": "2019-08-27T02:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166174436841668610"]}, {"id": "1166174386535223297", "text": "\u00bfA que clase de loquita se le ocurre mezclar gomitas  con man\u00ed ? ... bueno, a  una suicida como yo \ud83d\ude48", "lang": "es", "author_id": "178783634", "created_at": "2019-08-27T02:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166174386535223297"]}, {"id": "1166174353299529728", "text": "RT @Mihhmartins7: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo q n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mihhmartins7", "id": "910985245658423297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166168729841020928"}], "author_id": "1122257208954228736", "created_at": "2019-08-27T02:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166174353299529728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "expanded_url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "display_url": "t.co/rU9unBEHcb"}]}, "id": "1166174136638562305", "text": "Matou se o Tiago ahhahahahahahahahahhaha https://t.co/rU9unBEHcb", "lang": "it", "author_id": "862820640017068032", "created_at": "2019-08-27T02:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166174136638562305"]}, {"in_reply_to_user_id": "2159420377", "id": "1166174080711745536", "text": "@strongreds @bchartsnet Mana, nossa fa base se matou para perder para o Lil Nas que nem fa tem???? Vamos protestar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "strongreds", "id": "765707876522340352"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Lil Nas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166173813874274304"}], "author_id": "1921140168", "created_at": "2019-08-27T02:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166174080711745536"]}, {"id": "1166173892672667648", "text": "\"eu preciso parar de sentir dor IMEDIATAMENTE\" - um suicida", "lang": "pt", "author_id": "1353077773", "created_at": "2019-08-27T02:21:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166173892672667648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/8DmZo2aJUy", "expanded_url": "https://twitter.com/dmvaj_/status/1166123263933800454", "display_url": "twitter.com/dmvaj_/status/\u2026"}]}, "id": "1166173748602519552", "text": "Nossa o cara se matou sem querer se escondendo no porta malas https://t.co/8DmZo2aJUy", "lang": "pt", "author_id": "4027691781", "created_at": "2019-08-27T02:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166173748602519552"]}, {"in_reply_to_user_id": "1066402111058001920", "id": "1166173495212068864", "text": "@marcellakolben_ to mais chocada c o cara que se matou sem querer do que c o desaparecimento da menina", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166161653555179520"}], "author_id": "628952792", "created_at": "2019-08-27T02:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166173495212068864"]}, {"id": "1166173484017487873", "text": "de que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "author_id": "1020063774311673862", "created_at": "2019-08-27T02:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166173484017487873"]}, {"id": "1166173410222858240", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "74273080", "created_at": "2019-08-27T02:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166173410222858240"]}, {"id": "1166172993258708993", "text": "RT @00private: Este tipo es un enfermo psic\u00f3pata, deja de lado a la familia del suicida que poco le import\u00f3. Alan estaba traumado con la c\u00e1\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "00private", "id": "3243823576"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.6722, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166014217410859008"}], "author_id": "4874865065", "created_at": "2019-08-27T02:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166172993258708993"]}, {"id": "1166172900984086528", "text": "Seguro que estas preparado para esta misi\u00f3n suicida?", "lang": "es", "author_id": "184556314", "created_at": "2019-08-27T02:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166172900984086528"]}, {"id": "1166172769203228672", "text": "A sequencia de Miley, Rosal\u00eda e Normani me matou... agora posso dormir em paz, as gays j\u00e1 podem se recolher, \u00e9 isto! #VMAs", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 122, "tag": "VMAs"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Miley"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "Rosal\u00eda"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.86, "type": "Person", "normalized_text": "Normani"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.966, "type": "Other", "normalized_text": "VMAs"}]}, "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "lang": "pt", "author_id": "59291577", "created_at": "2019-08-27T02:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166172769203228672"]}, {"in_reply_to_user_id": "988822191407030274", "id": "1166172603184308228", "text": "@marciael3n At\u00e9 por qu\u00ea na maioria das vezes o suicida n\u00e3o sabe que \u00e9 t\u00e3o amado assim pelas pessoas, falta de demonstra\u00e7\u00e3o de sentimento n\u00e9", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marciael3n", "id": "988822191407030274"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166172331795988483"}], "author_id": "1120109181649006592", "created_at": "2019-08-27T02:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166172603184308228"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/9V9S1ho73S", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/governo-brasileiro-decide-rejeitar-ajuda-de-us-20-milhoes-do-g7-para-amazonia-23906801?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=O+Globo", "display_url": "oglobo.globo.com/sociedade/gove\u2026"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 130, "probability": 0.7943, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "id": "1166172578232320001", "text": "Cada dia mais dif\u00edcil acreditar nesse governo, devemos estar sendo governado pela 5\u00b0 s\u00e9rie, birrinhas, birrinhas fazendo a Amaz\u00f4nia se perder cada mais em fogo, desmatamento e projetos suicida! https://t.co/9V9S1ho73S", "lang": "pt", "author_id": "91839558", "created_at": "2019-08-27T02:16:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166172578232320001"]}, {"in_reply_to_user_id": "73981088", "id": "1166172565913649152", "text": "@gabrielboric Eres pat\u00e9tico y ni siquiera te pegas el descarte, tu cuando fuiste ver al terrorista a francia  y con la ara\u00f1ita, y avala a un borracho suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "francia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166066652871630849"}], "author_id": "1605195486", "created_at": "2019-08-27T02:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166172565913649152"]}, {"in_reply_to_user_id": "4708820901", "id": "1166172557818699776", "text": "@Julian370z240sx Lo del poco protagonismo de los principales es real, quer\u00eda ver m\u00e1s a Jessie porque es mi favorita. Lo del suicida nada que ver jajajajajaja. \u00c9l quiere estar en la basura porque est\u00e1 hecho de basura y cree que ah\u00ed pertenece. Lo que yo quer\u00eda tambi\u00e9n era un puto beso y bueno #no", "entities": {"hashtags": [{"start": 292, "end": 295, "tag": "no"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Jessie"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166170936002928642"}], "author_id": "1103819924731056128", "created_at": "2019-08-27T02:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166172557818699776"]}, {"id": "1166172436557180929", "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "author_id": "979774949387898885", "created_at": "2019-08-27T02:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166172436557180929"]}, {"id": "1166172435898621952", "text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "author_id": "2924193581", "created_at": "2019-08-27T02:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166172435898621952"]}, {"id": "1166172421470244869", "text": "y aora q toy feliz no me sale escribir un puto tema d esos q escrib\u00eda as\u00ed re otaku suicida porta 2008", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4439, "type": "Other", "normalized_text": "aora"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.3665, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "2008"}]}, "author_id": "2236702976", "created_at": "2019-08-27T02:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166172421470244869"]}, {"id": "1166172381666271232", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "23061534", "created_at": "2019-08-27T02:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166172381666271232"]}, {"in_reply_to_user_id": "1053481547276402688", "id": "1166172140040638465", "text": "@JeffersonEvan17 N\u00e3o se mata pq vcs se entendem, ent\u00e3o deve haver puni\u00e7\u00e3o para quem n\u00e3o sabe distinguir e respeitar o advers\u00e1rio. Brigou, matou, quebrou cadeia neles. Simples assim", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JeffersonEvan17", "id": "1053481547276402688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166171677631422466"}], "author_id": "278162482", "created_at": "2019-08-27T02:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166172140040638465"]}, {"in_reply_to_user_id": "744574593441095681", "id": "1166171852282241025", "text": "@TomiiiVana Que te haces el suicida por una piba pedazo de pelotudo deja de decir pelotudeces", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166161615177297921"}], "author_id": "982790785429995520", "created_at": "2019-08-27T02:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166171852282241025"]}, {"id": "1166171808997040130", "text": "RT @minaftv: \"El suicida no quiere morir, quiere dejar de sufrir, y la \u00fanica manera que encuentra para terminar con el sufrimiento es morir\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "minaftv", "id": "1240136988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166163528341962752"}], "author_id": "363715389", "created_at": "2019-08-27T02:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166171808997040130"]}, {"id": "1166171801627611141", "text": "Cada d\u00eda tengo m\u00e1s ganas de una moto. Frenen este instinto suicida.", "lang": "es", "author_id": "228865903", "created_at": "2019-08-27T02:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166171801627611141"]}, {"id": "1166171777082580993", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "255098969", "created_at": "2019-08-27T02:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166171777082580993"]}, {"id": "1166171717187887104", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "713358666", "created_at": "2019-08-27T02:12:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166171717187887104"]}, {"id": "1166171670874329088", "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "author_id": "4876503083", "created_at": "2019-08-27T02:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166171670874329088"]}, {"id": "1166171506487046146", "text": "De um surto depressivo/suicida a brigar em ingl\u00eas com f\u00e3s da Ariana Grande, eu acho q cheguei a fase man\u00edaca", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Ariana Grande"}]}, "author_id": "911953768916406272", "created_at": "2019-08-27T02:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166171506487046146"]}, {"in_reply_to_user_id": "1050825061609992192", "id": "1166171462094512128", "text": "@leeisthrash Sim, o neg\u00f3cio t\u00e1 tenso num n\u00edvel que eu t\u00f4 numa crise suic\u00edda h\u00e1 duas semanas", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166171188772646913"}], "author_id": "1126613432084639745", "created_at": "2019-08-27T02:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166171462094512128"]}, {"id": "1166171301528166401", "text": "Parece que ele se matou pq se sentiu culpado de estar traindo a esposa enquanto ela era assassinada\n#AmoElementary", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 114, "tag": "AmoElementary"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.6066, "type": "Other", "normalized_text": "AmoElementary"}]}, "lang": "pt", "author_id": "2376300798", "created_at": "2019-08-27T02:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166171301528166401"]}, {"id": "1166171171064340480", "text": "Criando um esquadr\u00e3o suicida dos vizinhos que ja tive treta, pra me ajudarem contra a nova vizinha.\nAgora vai", "lang": "pt", "author_id": "95291064", "created_at": "2019-08-27T02:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166171171064340480"]}, {"in_reply_to_user_id": "139183350", "id": "1166171077829152768", "text": "@andrizek E a pergunta:  \"Quem mandou matar o Bolsonaro\" por que voc\u00ea n\u00e3o faz? Se \u00e9 por que n\u00e3o se importa, n\u00e3o me importa tamb\u00e9m quem matou Marielle. E ai, Qual sua resposta?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165992394657079296"}], "author_id": "221341033", "created_at": "2019-08-27T02:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166171077829152768"]}, {"id": "1166170912699236352", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "author_id": "3290694725", "created_at": "2019-08-27T02:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166170912699236352"]}, {"id": "1166170716250759169", "text": "RT @revistaforum: De acordo com projeto de senador, suspeito que se recusar a se entregar ser\u00e1 considerado suicida. #FlavioBolsonaro #Pol\u00edt\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "FlavioBolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 131, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "FlavioBolsonaro"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166048166275440642"}], "author_id": "2211966914", "created_at": "2019-08-27T02:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166170716250759169"]}, {"id": "1166170567659200512", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "author_id": "883414855", "created_at": "2019-08-27T02:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166170567659200512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/kWAtEsjSto", "expanded_url": "https://twitter.com/andwumc1/status/1166170527087640576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kWAtEsjSto", "media_key": "3_1166170498251841537"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "thank u next"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "need to"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}]}, "id": "1166170527087640576", "text": "Onde que o clipe de thank u next \u00e9 melhor do que o de you need to calm down???? Taylor matou com gosto e se ficar puto \u00e9 pior https://t.co/kWAtEsjSto", "lang": "pt", "author_id": "1073523449228873730", "created_at": "2019-08-27T02:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166170527087640576"]}, {"id": "1166170376101138433", "text": "RT @joaocardosoofb: Se a puta da depressao n\u00e3o me matou\nNao seria por ti que ia deixar o mundo dos mortais", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166168436365561856"}], "author_id": "3296355111", "created_at": "2019-08-27T02:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166170376101138433"]}, {"id": "1166170270849273858", "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "author_id": "834215056711757824", "created_at": "2019-08-27T02:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166170270849273858"]}, {"in_reply_to_user_id": "909204085651513350", "id": "1166170040942641152", "text": "@jupalagi_ @marcosttofc Kkkkkkkkkkkk bah se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jupalagi_", "id": "909204085651513350"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "marcosttofc", "id": "1058826517529145344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166169552180404225"}], "author_id": "956741868645007361", "created_at": "2019-08-27T02:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166170040942641152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/EOTJ195q7A", "expanded_url": "https://t.co/EOTJ195q7A", "display_url": "t.co/EOTJ195q7A"}]}, "id": "1166169994130010115", "text": "Mostrei esse v\u00eddeo pra m\u00e3e e ela se matou rindo https://t.co/EOTJ195q7A", "lang": "pt", "author_id": "1104213695721295878", "created_at": "2019-08-27T02:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169994130010115"]}, {"in_reply_to_user_id": "993661803199651840", "id": "1166169925397962753", "text": "@linhaespn N\u00e3o tem esquema t\u00e1tico que resista a um zagueiro suicida como foi Santos!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "linhaespn", "id": "993661803199651840"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8831, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "author_id": "69882632", "created_at": "2019-08-27T02:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169925397962753"]}, {"in_reply_to_user_id": "962900654082744321", "id": "1166169852937195521", "text": "@marcosemj_ @thaisbonfanti pq a v\u00edrgula saiu separada vo me suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166169793562587136"}], "author_id": "962900654082744321", "created_at": "2019-08-27T02:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169852937195521"]}, {"id": "1166169845907558401", "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "author_id": "1363398127", "created_at": "2019-08-27T02:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169845907558401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/jfMEzTZbPA", "expanded_url": "https://twitter.com/Santula/status/1166151149017321474", "display_url": "twitter.com/Santula/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 187, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Guill\u00e9n"}]}, "id": "1166169778735800323", "text": "\"El suicida no quiere morir, quiere dejar de sufrir y ve como \u00fanica manera de detener el dolor, la muerte\". Brillante programa. \u00a1Qu\u00e9 tenga un programa propio mi \u00eddolo personal Luis Guill\u00e9n!. https://t.co/jfMEzTZbPA", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166151149017321474"}], "author_id": "201829778", "created_at": "2019-08-27T02:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169778735800323"]}, {"id": "1166169698565873665", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "author_id": "2924248258", "created_at": "2019-08-27T02:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169698565873665"]}, {"in_reply_to_user_id": "355921075", "id": "1166169544383225856", "text": "@brunotrasch @fat_old_sun Mas um trailer \u00f3timo que revelou um filme gosta foi esquadr\u00e3o suicida, e um trailer gosta de um filme perfeito foi rogue one.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brunotrasch", "id": "355921075"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "fat_old_sun", "id": "67134467"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4815, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "rogue one"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166169166791020544"}], "author_id": "591235883", "created_at": "2019-08-27T02:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169544383225856"]}, {"id": "1166169471217803265", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "121326987", "created_at": "2019-08-27T02:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169471217803265"]}, {"id": "1166169432542130176", "text": "RT @joaocardosoofb: Se a puta da depressao n\u00e3o me matou\nNao seria por ti que ia deixar o mundo dos mortais", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166168436365561856"}], "author_id": "1117096589733126145", "created_at": "2019-08-27T02:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169432542130176"]}, {"id": "1166169384127270912", "text": "RT @joaocardosoofb: Se a puta da depressao n\u00e3o me matou\nNao seria por ti que ia deixar o mundo dos mortais", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166168436365561856"}], "author_id": "1027923882957787136", "created_at": "2019-08-27T02:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169384127270912"]}, {"id": "1166169364590186496", "text": "RT @VladimirAras: O Brasil aparece na hist\u00f3ria horripilante do criminoso sexual Jeffrey Epstein, o magnata americano do Lolita Express. Por\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VladimirAras", "id": "19126035"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165968810102460416"}], "author_id": "933611239", "created_at": "2019-08-27T02:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169364590186496"]}, {"in_reply_to_user_id": "1053738926836510720", "id": "1166169297816870914", "text": "@Nixiesteph No se ni de que va la puta serie enserio s\u00f3lo se que se suicida una chavala y hay cintas que explican el por qu\u00e9 o algo as\u00ed. Help con la trama de esta vaina (no pienso verla pero me molar\u00eda saber que co\u00f1o pasa para que sea tan hablada) \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f (alguien hace resumen??)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nixiesteph", "id": "1053738926836510720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165785371952799744"}], "author_id": "862029563970367488", "created_at": "2019-08-27T02:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169297816870914"]}, {"id": "1166169184935587841", "text": "RT @Mihhmartins7: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo q n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mihhmartins7", "id": "910985245658423297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166168729841020928"}], "author_id": "955972948342525952", "created_at": "2019-08-27T02:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169184935587841"]}, {"id": "1166169164177903617", "text": "Depois que aquela menina se suicidou minha cabe\u00e7a n\u00e3o \u00e9 mais a mesma", "lang": "pt", "author_id": "1003883475064250370", "created_at": "2019-08-27T02:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169164177903617"]}, {"id": "1166169160805703680", "text": "RT @Mihhmartins7: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo q n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mihhmartins7", "id": "910985245658423297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166168729841020928"}], "author_id": "1058455856629596160", "created_at": "2019-08-27T02:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169160805703680"]}, {"id": "1166169072129601537", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "930458966", "created_at": "2019-08-27T02:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169072129601537"]}, {"id": "1166169070561103873", "text": "O homem CONFESSOU que matou uma mulher porque ela se recusou a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais com ele.\n\nN\u00e3o \u00e9 suposi\u00e7\u00e3o.\nEle confessou e deu exatamente esse \"motivo\".\n\nIsso se chama femin\u00edcidio e se voc\u00ea ainda t\u00e1 negando isso eu s\u00f3 posso sentir vergonha por voc\u00ea.\n\nMentira.\nSinto raiva.", "lang": "pt", "author_id": "4739298067", "created_at": "2019-08-27T02:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169070561103873"]}, {"id": "1166169003611578369", "text": "RT @Cvyrtlick: 1. \"Calar-se ante o atacante desonesto \u00e9 uma atitude t\u00e3o suicida quanto tentar rebater suas acusa\u00e7\u00f5es em termos \"elevados\",\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Cvyrtlick", "id": "194427627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166053997993766913"}], "author_id": "1087727011366428672", "created_at": "2019-08-27T02:02:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169003611578369"]}, {"id": "1166168729841020928", "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo q n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "lang": "pt", "author_id": "910985245658423297", "created_at": "2019-08-27T02:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166168729841020928"]}, {"id": "1166168545287397382", "text": "RT @carlosefilho: \u201cSuic\u00eddio por policial\u201d. A palavra suic\u00eddio vem de sui=a si mesmo e cida=o q mata. Admite-se \"Fulano SE suicidou\", apesar\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carlosefilho", "id": "770345407"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166127224799617025"}], "author_id": "37028819", "created_at": "2019-08-27T02:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166168545287397382"]}, {"id": "1166168436365561856", "text": "Se a puta da depressao n\u00e3o me matou\nNao seria por ti que ia deixar o mundo dos mortais", "lang": "pt", "author_id": "3296355111", "created_at": "2019-08-27T01:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166168436365561856"]}, {"id": "1166168354811514881", "text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "author_id": "3583533863", "created_at": "2019-08-27T01:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166168354811514881"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/os12OKk1Qn", "expanded_url": "https://twitter.com/starwars/status/1165962999720370176", "display_url": "twitter.com/starwars/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "PerDios"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6904, "type": "Person", "normalized_text": "Victor"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6191, "type": "Person", "normalized_text": "Balmori"}]}, "id": "1166168342127943680", "text": "Ver el trailer con el PerDios y con Victor en clase de Balmori fue una misi\u00f3n suicida pero sali\u00f3 con \u00e9xito https://t.co/os12OKk1Qn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165962999720370176"}], "author_id": "2618494388", "created_at": "2019-08-27T01:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166168342127943680"]}, {"id": "1166168293205561344", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "author_id": "2366049487", "created_at": "2019-08-27T01:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166168293205561344"]}, {"in_reply_to_user_id": "41875957", "id": "1166168246023806977", "text": "@allezpessoa Acho que o Luis Miranda \u00e9 suicida, tenho uma ligeira impress\u00e3o\ud83e\udd14\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "allezpessoa", "id": "41875957"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Miranda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166160888329646082"}], "author_id": "1268553726", "created_at": "2019-08-27T01:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166168246023806977"]}, {"in_reply_to_user_id": "4900181909", "id": "1166167849125257216", "text": "@trintxsccp porra mano fico bolada com isso, at\u00e9 fechei esse lixo; Na outra partida um tomou 3 capas e me matou, quando fui olhar o hp dele CHEIO como se nada tivesse acontecido, n\u00e3o da", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166167266066665472"}], "author_id": "2719148937", "created_at": "2019-08-27T01:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166167849125257216"]}, {"id": "1166167676345114625", "text": "se for mesmo elx que matou quebostaquebostaquebostaquebosta lixoxoozoxo", "lang": "pt", "author_id": "808034856902991872", "created_at": "2019-08-27T01:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166167676345114625"]}, {"id": "1166167624780328963", "text": "O peixe daq se suicidou", "lang": "pt", "author_id": "2482649694", "created_at": "2019-08-27T01:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166167624780328963"]}, {"id": "1166167542521577477", "text": "Clay jensen se enamora en todas las temporadas de 13 razones y una se suicida y la otra eligi\u00f3 a un violador.. un triunfador", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Clay jensen"}]}, "author_id": "862003878707044352", "created_at": "2019-08-27T01:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166167542521577477"]}, {"id": "1166167536636968961", "text": "RT @LoliYeazaki: @Arr0izin @JuraBRR Aceeertou, parab\u00e9ns, vou me suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166166428355051520"}], "author_id": "1056275552984879104", "created_at": "2019-08-27T01:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166167536636968961"]}, {"id": "1166167490252234752", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "author_id": "1894078686", "created_at": "2019-08-27T01:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166167490252234752"]}, {"id": "1166167021542936578", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "189232144", "created_at": "2019-08-27T01:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166167021542936578"]}, {"id": "1166166970259185664", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "3165197572", "created_at": "2019-08-27T01:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166166970259185664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wZ9GR44Ad5", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/26/hispano-de-florida-mata-a-su-familia-y-despues-se-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1566867553", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/26/his\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}]}, "id": "1166166951590342656", "text": "Hispano de Florida mata a su familia y despu\u00e9s se suicida https://t.co/wZ9GR44Ad5", "lang": "es", "author_id": "2868580233", "created_at": "2019-08-27T01:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166166951590342656"]}, {"id": "1166166927091236864", "text": "RT @monstaxbr: \u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 H\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "monstaxbr", "id": "2914421133"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166121288177467392"}], "author_id": "762989667620913152", "created_at": "2019-08-27T01:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166166927091236864"]}, {"id": "1166166879293116417", "text": "Si me cans\u00e9 de olvidar fue porque el olvido es la pastilla suicida\nSi me cans\u00e9 de perdonar fue porque cuando duele nunca, nunca, nunca se olvida", "lang": "es", "author_id": "886672556241166336", "created_at": "2019-08-27T01:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166166879293116417"]}], "includes": {"users": [{"name": "Eldan", "username": "Eldan50271926", "id": "1158611766106054657", "verified": false, "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 712, "tweet_count": 23137, "listed_count": 0}}, {"name": "Juliana Fitzgerald", "username": "Julianitra", "id": "60247069", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 26842, "following_count": 4686, "tweet_count": 170799, "listed_count": 138}}, {"name": "Ninni Finocchiaro", "username": "Ninnifino", "id": "1667039456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 457, "tweet_count": 10392, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Leonor P\u00e9rez", "username": "marialeo82", "id": "152652905", "verified": false, "location": "Berlin, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 4824, "tweet_count": 22097, "listed_count": 56}}, {"name": "raicultura", "username": "RaiCultura", "id": "2563931132", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 83702, "following_count": 300, "tweet_count": 22279, "listed_count": 546}}, {"name": "Yohana Barrera", "username": "LadyBarrera81", "id": "911423947660505088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 443, "tweet_count": 1878, "listed_count": 0}}, {"name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859", "verified": false, "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564268, "listed_count": 49}}, {"name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz", "id": "3068725821", "verified": false, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"name": "antonella costanzo", "username": "anthos_04", "id": "22248695", "verified": false, "location": "Genova", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 739, "tweet_count": 12490, "listed_count": 22}}, {"name": "Rai Storia", "username": "RaiStoria", "id": "369569297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104686, "following_count": 77, "tweet_count": 31326, "listed_count": 730}}, {"name": "Guanxinet network", "username": "guanxinet", "id": "347042409", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 3202, "tweet_count": 35218, "listed_count": 70}}, {"name": "Orus A Rebellon R", "username": "orus_rebellon", "id": "169580367", "verified": false, "location": "Here, There, Everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 2742, "tweet_count": 68077, "listed_count": 10}}, {"name": "sir PH", "username": "sir_pedroh", "id": "53172772", "verified": false, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5731, "following_count": 3423, "tweet_count": 46326, "listed_count": 9}}, {"name": "enrica emme", "username": "enrica_emme", "id": "2325350840", "verified": false, "location": "Nord Est", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1248, "tweet_count": 74574, "listed_count": 19}}, {"name": "jacopo iacoboni", "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758", "verified": false, "location": "europe", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}}, {"name": "gloria ram\u00edrez v", "username": "ramirezvgloria", "id": "1138405724", "verified": false, "location": "Cali - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 40, "tweet_count": 12113, "listed_count": 1}}, {"name": "Catuaba \u00ae\ufe0f", "username": "pauloroondenes", "id": "243906823", "verified": false, "location": "Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 207, "tweet_count": 33161, "listed_count": 1}}, {"name": "Amore Coupon", "username": "CouponOfferte", "id": "1046656515506155520", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1482, "tweet_count": 111173, "listed_count": 1}}, {"name": "Henry Diaz Vargas", "username": "HenryDiazV", "id": "2189440531", "verified": false, "location": "Medellin, Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1210, "tweet_count": 59790, "listed_count": 0}}, {"name": "gema Arjona\ud83d\udc9a", "username": "gema_gas2304", "id": "633129536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 2830, "tweet_count": 27069, "listed_count": 33}}, {"name": "Emilio Gude", "username": "Emiliogude", "id": "258561905", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4352, "following_count": 2050, "tweet_count": 154954, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberta S. \ud83d\udcda", "username": "amarilly4", "id": "1004460279953010694", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 922, "tweet_count": 4169, "listed_count": 2}}, {"name": "Camilo Franco.", "username": "cfrancom98", "id": "788195462624976897", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 461, "tweet_count": 1707, "listed_count": 1}}, {"name": "uno qualunque", "username": "aspirantestoico", "id": "572085741", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 625, "tweet_count": 76389, "listed_count": 10}}, {"name": "Nicola", "username": "PadovanicNicola", "id": "2425442529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 350, "tweet_count": 101573, "listed_count": 294}}, {"name": "Paola", "username": "Skittygoa", "id": "4611000693", "verified": false, "location": "Gavi, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1669, "tweet_count": 38922, "listed_count": 21}}, {"name": "Gianni Runco", "username": "gianni_runco", "id": "886203602653634561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 2036, "tweet_count": 8837, "listed_count": 0}}, {"name": "elisabetta favale\ud83d\udcda", "username": "elisabettafaval", "id": "343914521", "verified": false, "location": "Vicenza  Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 1905, "tweet_count": 29729, "listed_count": 0}}, {"name": "Angela Maria", "username": "amiriangie", "id": "1204749252", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 732, "tweet_count": 4130, "listed_count": 6}}, {"name": "jR", "username": "Djrr99_", "id": "177965300", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 840, "tweet_count": 68733, "listed_count": 0}}, {"name": "francesco", "username": "frmango65", "id": "1361404669", "verified": false, "location": "Puglia, Italia ", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 2431, "tweet_count": 17626, "listed_count": 2}}, {"name": "Mel", "username": "mel_iomel", "id": "2872199486", "verified": false, "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 849, "tweet_count": 6258, "listed_count": 3}}, {"name": "wanda folliero", "username": "wandafolliero", "id": "2899718025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 794, "tweet_count": 1608, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2605 \u163f\u163b\u15e9\u1609\u1458\u163f\u14aa\u15e9 \u2606", "username": "emanuelaneri_", "id": "2722863047", "verified": false, "location": "\u0280\u0585\u028d\u025b - ITALY \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 24703, "following_count": 614, "tweet_count": 615414, "listed_count": 807}}, {"name": "booklovers_dv", "username": "booklovers_dv", "id": "3864030137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 1114, "tweet_count": 29888, "listed_count": 75}}, {"name": "The Punisher of Peronia\ud83d\udc36 \ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc3641%\ud83c\udfcd", "username": "manotas1970", "id": "2986178776", "verified": false, "location": "VIRREINATO DE PERONIA", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 831, "tweet_count": 61823, "listed_count": 1}}, {"name": "JavierC", "username": "JcortMdq", "id": "2223272358", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1860, "tweet_count": 99700, "listed_count": 11}}, {"name": "Mikaellashcka", "username": "Mikaellasha_MUK", "id": "1526248088", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 395, "tweet_count": 8996, "listed_count": 0}}, {"name": "Giuseppe Binetti", "username": "GiuseppeBinetti", "id": "974586054", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1022, "tweet_count": 6342, "listed_count": 12}}, {"name": "\u1160\u1160 \u1160\u1160\u1160 \ud835\udc09\ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc12.\u141f.\u141f", "username": "thesexualsymbol", "id": "1113126510322466816", "verified": false, "location": " \ud835\ude84\ud835\ude7d\ud835\ude73\ud835\ude74\ud835\ude81 \ud835\ude72\ud835\ude7e. \ud83d\udea7", "public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 939, "tweet_count": 13175, "listed_count": 24}}, {"name": "BiancoNero1897", "username": "BiancoNeroJ1897", "id": "855189056514379776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 37, "tweet_count": 2873, "listed_count": 0}}, {"name": "JuventusFC", "username": "juventusfc", "id": "253508662", "verified": true, "location": "Allianz Stadium", "public_metrics": {"followers_count": 9906551, "following_count": 67, "tweet_count": 105135, "listed_count": 9410}}, {"name": "Vanessa Mariano \ud83c\udf93\ud83c\udf93\ud83c\udf93", "username": "VanessaMariano2", "id": "309445869", "verified": false, "location": "Recife/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 348, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}}, {"name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170", "verified": true, "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160551, "following_count": 344, "tweet_count": 49638, "listed_count": 317}}, {"name": "thaynara stefanny", "username": "thaydangerous", "id": "2729431120", "verified": false, "location": "Goiana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 672, "tweet_count": 12378, "listed_count": 0}}, {"name": "Sexy Ryu", "username": "Sexagesimo", "id": "1042255069884899328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3033, "following_count": 212, "tweet_count": 4743, "listed_count": 9}}, {"name": "GUIRAS \ud83d\udc49\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48", "username": "GUIRASgaucho", "id": "1157139064551694337", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}}, {"name": "Angela Maria Mees", "username": "AngelaMariaMees", "id": "2173867201", "verified": false, "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 166, "tweet_count": 2753, "listed_count": 0}}, {"name": "Nuken1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "nuken0", "id": "2918163280", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 2105, "tweet_count": 80943, "listed_count": 0}}, {"name": "Marina Silva", "username": "MarinaSilva", "id": "105155795", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2171992, "following_count": 629, "tweet_count": 16018, "listed_count": 9161}}, {"name": "\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc32", "username": "humorcomtvd", "id": "927657084228915206", "verified": false, "location": "mystic falls", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 237, "tweet_count": 9830, "listed_count": 0}}, {"name": "Indignada Filha de J\u00fapiter \u26c8\ufe0f", "username": "IndignadaIngrid", "id": "890924867218018305", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5055, "following_count": 866, "tweet_count": 52794, "listed_count": 15}}, {"name": "Sanremo anche noi", "username": "SanremoAncheNoi", "id": "70054648", "verified": false, "location": "Milan, italy", "public_metrics": {"followers_count": 6618, "following_count": 90, "tweet_count": 460400, "listed_count": 984}}, {"name": "Diego Parra", "username": "Diego_norrea", "id": "91464961", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 340, "tweet_count": 44423, "listed_count": 6}}, {"name": "traz a lux\u00faria pra mim eu sou Byana", "username": "tiranissima", "id": "293613914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 344, "tweet_count": 30541, "listed_count": 1}}, {"name": "Federico #winelover \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udf08\u270c", "username": "champodelux", "id": "2262597843", "verified": false, "location": "Milky Way", "public_metrics": {"followers_count": 4956, "following_count": 4421, "tweet_count": 29917, "listed_count": 210}}, {"name": "Aforismi di un pazzo", "username": "aforismidiunpaz", "id": "142293795", "verified": false, "location": "Brescia", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 421, "tweet_count": 2440, "listed_count": 8}}, {"name": "Igor \ud83c\udf8c", "username": "igorcapfps", "id": "3085149346", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 375, "tweet_count": 70057, "listed_count": 2}}, {"name": "JORNAL ATK\u2122 \uea00", "username": "JornalATK", "id": "4820897501", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 2671, "tweet_count": 35309, "listed_count": 2}}, {"name": "Manuel", "username": "_ijuanchO", "id": "220587993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 363, "tweet_count": 19516, "listed_count": 2}}, {"name": "Jhon_Ryuzaki", "username": "JhonRyuzaki", "id": "171734686", "verified": false, "location": "Quindio, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1157, "tweet_count": 16480, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Pasos", "username": "juliopasosperu", "id": "772965148889796609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1544, "tweet_count": 111272, "listed_count": 9}}, {"name": "Manifiesto Per\u00fa", "username": "Manifiesto_Peru", "id": "763842026618122240", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 37405, "following_count": 491, "tweet_count": 14407, "listed_count": 104}}, {"name": "Ju \u2728", "username": "PorrJuu", "id": "887393922582016000", "verified": false, "location": "Sua mente", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 264, "tweet_count": 20324, "listed_count": 0}}, {"name": "Filosofarti", "username": "filosofarti", "id": "2438751538", "verified": false, "location": "Festival di filosofia e arti", "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 184, "tweet_count": 29291, "listed_count": 65}}, {"name": "elena", "username": "elena51847647", "id": "904262395064934401", "verified": false, "location": "Turim, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 240, "tweet_count": 16166, "listed_count": 0}}, {"name": "Camila Alejandra", "username": "calealdapi", "id": "139865018", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 293, "tweet_count": 903, "listed_count": 0}}, {"name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "ViniciusN1kolod", "id": "891603310041497600", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5001, "tweet_count": 792599, "listed_count": 5}}, {"name": "Psor Carlos", "username": "carlosefilho", "id": "770345407", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 989, "tweet_count": 27465, "listed_count": 6}}, {"name": "Jallil", "username": "Jallil55336706", "id": "1154229907754536992", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 2206, "tweet_count": 9603, "listed_count": 0}}, {"name": "Z\ud83e\udd0d", "username": "zula_amiama", "id": "310632717", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 341, "tweet_count": 112152, "listed_count": 7}}, {"name": "Diego Mancusi", "username": "diegomancusi", "id": "124264228", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 30666, "following_count": 1974, "tweet_count": 101151, "listed_count": 170}}, {"name": "isnoubel", "username": "Ismael_S7", "id": "919274637904793601", "verified": false, "location": "Rj \ud83c\udf34\ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 627, "tweet_count": 44771, "listed_count": 0}}, {"name": "Cai\u00e3ooo", "username": "Caio_Gac7", "id": "1018958509935915015", "verified": false, "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 332, "tweet_count": 13214, "listed_count": 0}}, {"name": "Belen", "username": "Belentinna", "id": "1038285414161940480", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 963, "tweet_count": 14636, "listed_count": 0}}, {"name": "Francesco Bellofatto", "username": "franzbell", "id": "52116971", "verified": false, "location": "Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1940, "tweet_count": 9366, "listed_count": 14}}, {"name": "corey into the coreyverse", "username": "CoreyInto", "id": "1164000750789435392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 21, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}}, {"name": "Lafandelpueblo.", "username": "Walteritos07", "id": "2896190537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 259, "tweet_count": 9736, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan M Arciniegas", "username": "JuanMArciniegas", "id": "79611433", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 2439, "tweet_count": 51005, "listed_count": 1}}, {"name": "Luis Gaviria", "username": "luisgaviria226", "id": "202749998", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 27040, "following_count": 2111, "tweet_count": 55205, "listed_count": 42}}, {"name": "juliana", "username": "spreadalek", "id": "769610456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 389, "tweet_count": 98208, "listed_count": 2}}, {"name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA", "username": "Barangurte_", "id": "1142265223811874816", "verified": false, "location": "Tapera, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 1378, "tweet_count": 105416, "listed_count": 23}}, {"name": "Yin", "username": "_uwu_bread_uwu_", "id": "843556168643592195", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 1146, "tweet_count": 241, "listed_count": 0}}, {"name": "homo_triste", "username": "dannmorita", "id": "996458589630984198", "verified": false, "location": "En Mi Casa", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 267, "tweet_count": 1708, "listed_count": 0}}, {"name": "Mr. Edd", "username": "EddyMosquera0", "id": "783285014", "verified": false, "location": "Septimo Circulo", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 4217, "tweet_count": 17801, "listed_count": 8}}, {"name": "Roberto Rossetti", "username": "RobertoRosset11", "id": "1188872131", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 433, "tweet_count": 33118, "listed_count": 5}}, {"name": "Alejandra", "username": "210218Alca", "id": "1290140665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 590, "tweet_count": 26446, "listed_count": 4}}, {"name": "Lule", "username": "luanadelrio", "id": "144937009", "verified": false, "location": "Mataderos", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1033, "tweet_count": 44594, "listed_count": 4}}, {"name": "morena", "username": "morenagostina", "id": "3162908460", "verified": false, "location": "La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 264, "tweet_count": 48046, "listed_count": 4}}, {"name": "Laura", "username": "laope28", "id": "127960837", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 568, "tweet_count": 16509, "listed_count": 1}}, {"name": "J. F. Orvay", "username": "JFOrvay", "id": "807209261893873665", "verified": false, "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}}, {"name": "Emma Palenzuela", "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4439, "tweet_count": 130753, "listed_count": 43}}, {"name": "Juana", "username": "alentain93", "id": "712691692319719424", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 2218, "tweet_count": 67960, "listed_count": 1}}, {"name": "Cash", "username": "swishh91", "id": "3266801774", "verified": false, "location": "N\u00e1rnia ", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 125, "tweet_count": 37268, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd74'\ud835\udd92 \ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd8b\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd90\ud835\udd8e\ud835\udd93' \ud835\udd7e\ud835\udd9a\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8a \ud83c\udff3\u200d\u26a7", "username": "DilaurenttiCris", "id": "512785873", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 18247, "following_count": 984, "tweet_count": 137191, "listed_count": 38}}, {"name": "\u1d05\u1d00\u0274\u026a\u1d07\u029f\u1d00  \ud83e\udd89", "username": "DaniTardaguila", "id": "849949394", "verified": false, "location": "Hollywood, FL", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 507, "tweet_count": 9888, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d18. B\u1d00\u0280\u1d05\u1d0f", "username": "mayrapardoe", "id": "293824540", "verified": false, "location": "San Luis, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 348, "tweet_count": 19645, "listed_count": 3}}, {"name": "Cultura", "username": "Cultura_eP", "id": "905821169785425922", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 8, "tweet_count": 6594, "listed_count": 10}}, {"name": "Vladimir Acosta", "username": "Vladimi09921263", "id": "788786450565390340", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1400, "tweet_count": 24230, "listed_count": 0}}, {"name": "Lu", "username": "lucianamottas", "id": "108123783", "verified": false, "location": "Cabo Frio, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 461, "tweet_count": 67820, "listed_count": 9}}, {"name": "Me chamo como mesmo ?!", "username": "QueirozCleison", "id": "3835002621", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 774, "tweet_count": 2426, "listed_count": 0}}, {"name": "Lily P.", "username": "liliaahdz", "id": "234832033", "verified": false, "location": "Mx", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1389, "tweet_count": 9006, "listed_count": 2}}, {"name": "Lord Betanzos", "username": "bettanzoss", "id": "167900759", "verified": false, "location": "Salina Cruz, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 61109, "following_count": 157, "tweet_count": 11785, "listed_count": 277}}, {"name": "\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud83c\udf19", "username": "maayvega_", "id": "548777536", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1015, "tweet_count": 57046, "listed_count": 9}}, {"name": "kika", "username": "estocolmob", "id": "55610805", "verified": false, "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 329, "tweet_count": 44474, "listed_count": 2}}, {"name": "Kira\ud83d\udea9", "username": "old_kira", "id": "971035603126104065", "verified": false, "location": "MGH", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 955, "tweet_count": 3932, "listed_count": 0}}, {"name": "Cesar Sanabria", "username": "cesar17sanabria", "id": "2470725754", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 51, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}}, {"name": "Mina Feliciangeli", "username": "minaftv", "id": "1240136988", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 76440, "following_count": 176, "tweet_count": 13876, "listed_count": 94}}, {"name": "jULU \u611b\ud83d\udd78\ud83c\udf83", "username": "blackneaa", "id": "1732477915", "verified": false, "location": "la punta beibe", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 864, "tweet_count": 52426, "listed_count": 2}}, {"name": "Dazilio \u2744\ufe0f", "username": "Arthur_dazilio", "id": "897187365113999360", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito santo, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 597, "tweet_count": 29030, "listed_count": 0}}, {"name": "Lia", "username": "Lia60_lia", "id": "3012788757", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 439, "tweet_count": 15943, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marco Skino \uea00 #facciamorete", "username": "MPSkino", "id": "419760997", "verified": false, "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 36730, "following_count": 26600, "tweet_count": 55662, "listed_count": 63}}, {"name": "Tere Chavez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "username": "majaloca", "id": "84643328", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 4994, "tweet_count": 232718, "listed_count": 139}}, {"name": "Irving Gatell", "username": "IrvingGatell", "id": "304958799", "verified": false, "location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278088, "following_count": 1158, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}}, {"name": "Abigail Gonzalez", "username": "abigonzalezt", "id": "1069147504443301890", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 448, "tweet_count": 3145, "listed_count": 0}}, {"name": "Monroy", "username": "ClvMonroy", "id": "1107329672889536512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2981, "following_count": 3024, "tweet_count": 35520, "listed_count": 3}}, {"name": "ppauulaaa__", "username": "paaaulaaaa___", "id": "933745465534885888", "verified": false, "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 0, "tweet_count": 3066, "listed_count": 0}}, {"name": "mariang :)", "username": "merienyelss", "id": "2497770791", "verified": false, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 530, "tweet_count": 24253, "listed_count": 1}}, {"name": "VVM", "username": "7ying_yang", "id": "2330368456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 271, "tweet_count": 162397, "listed_count": 24}}, {"name": "ste\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "username": "stephany_barboz", "id": "1086814459056799745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 418, "tweet_count": 18853, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52", "username": "spidersuga", "id": "958418839255076864", "verified": false, "location": "\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc54\ud835\udc56\ud835\udc50 \ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51 ", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 637, "tweet_count": 13701, "listed_count": 2}}, {"name": "Clonazepanita", "username": "desafinnada", "id": "1090218695291478017", "verified": false, "location": "Polombia!", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 585, "tweet_count": 3003, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc54\ud835\udc56\ud835\udc52", "username": "aval99", "id": "1033052236514058240", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 54, "tweet_count": 5589, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez", "username": "eandresfernandz", "id": "239643791", "verified": false, "location": "C\u00facuta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 185, "tweet_count": 2621, "listed_count": 7}}, {"name": "Hom Amper", "username": "AmperHom", "id": "1165317750258094081", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 612, "tweet_count": 3294, "listed_count": 0}}, {"name": "soy una computadora", "username": "oceanwoman01", "id": "3795918975", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 193, "tweet_count": 6319, "listed_count": 0}}, {"name": "Vandin \ud83e\udd34\ud83c\udffb", "username": "astrovandin", "id": "1028033689505202178", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 550, "tweet_count": 30402, "listed_count": 0}}, {"name": "No \ud83c\udfae Do \ud83d\ude80\u2122", "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10587, "following_count": 1464, "tweet_count": 9000, "listed_count": 0}}, {"name": "Marianto P.", "username": "mariantop1", "id": "978815772507164675", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 2550, "tweet_count": 437082, "listed_count": 7}}, {"name": "Juliana Pereira!", "username": "pereiraaju", "id": "213926078", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 579, "tweet_count": 14546, "listed_count": 0}}, {"name": "t\u00f4 aqui s\u00f3 de rol\u00ea", "username": "iamcintialima", "id": "243662845", "verified": false, "location": "Bras\u00edilia", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 130, "tweet_count": 10873, "listed_count": 4}}, {"name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604", "verified": false, "location": " Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}}, {"name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}}, {"name": "Richard", "username": "ricraven", "id": "230064882", "verified": false, "location": "Arequipa/Lima", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 2716, "tweet_count": 44891, "listed_count": 1}}, {"name": "ALIX CUICAS", "username": "cuicas_alix", "id": "335277762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 917, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}}, {"name": "Ram\u00f3n Escovar Le\u00f3n", "username": "rescovar", "id": "76456982", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 16561, "following_count": 638, "tweet_count": 2050, "listed_count": 91}}, {"name": "pablo", "username": "SantiagoBarolo", "id": "297819901", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1933, "tweet_count": 36274, "listed_count": 11}}, {"name": "Mariano", "username": "cociclo", "id": "497744532", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 275, "tweet_count": 126203, "listed_count": 11}}, {"name": "isinha", "username": "ryandiabo", "id": "1117834479475806209", "verified": false, "location": "\ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 537, "tweet_count": 22559, "listed_count": 6}}, {"name": "juliana", "username": "itsbarrosju", "id": "3101165889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12741, "following_count": 3370, "tweet_count": 81452, "listed_count": 84}}, {"name": "Ivon\ud83d\udc37", "username": "IvooonL", "id": "2262470627", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 715, "tweet_count": 58190, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83e\udd87", "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 563, "tweet_count": 33124, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc7b\ud835\udc8a\ud835\udc87\ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc9a \ud83e\udd8b", "username": "_miurc_", "id": "1702896956", "verified": false, "location": "\u2708\ufe0f\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 46, "tweet_count": 12914, "listed_count": 6}}, {"name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "username": "fernandeznorona", "id": "43115590", "verified": true, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 441655, "following_count": 1105, "tweet_count": 153738, "listed_count": 2373}}, {"name": "Franco", "username": "yop_franco", "id": "406428840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3898, "following_count": 4617, "tweet_count": 167110, "listed_count": 12}}, {"name": "Regina", "username": "esdemole", "id": "1134497829479690240", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1569, "tweet_count": 15032, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1ngela Labarthe", "username": "Angela_Lab3", "id": "1029074864638967808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 2592, "tweet_count": 1770, "listed_count": 0}}, {"name": "hugo villavicencio", "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1192, "tweet_count": 38300, "listed_count": 9}}, {"name": "Gise", "username": "Giseoficial", "id": "150728919", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 10184, "following_count": 7439, "tweet_count": 79782, "listed_count": 100}}, {"name": "Contenido-ec", "username": "contenido_Ec", "id": "1189175084", "verified": false, "location": "Babahoyo - Los R\u00edos - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 3695, "following_count": 1057, "tweet_count": 18608, "listed_count": 15}}, {"name": "Maysa 13 \u2b50\ufe0f", "username": "MaysaRCosta", "id": "1041366465717460997", "verified": false, "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 659, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}}, {"name": "Laura Ximena DM", "username": "LauraXimena_7", "id": "55417033", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1/Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 538, "tweet_count": 27001, "listed_count": 11}}, {"name": "Cesba", "username": "cesbaga", "id": "449286698", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 3325, "tweet_count": 43094, "listed_count": 1}}, {"name": "carlos gold #PAL", "username": "cggh12", "id": "3003583733", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 38, "tweet_count": 36302, "listed_count": 6}}, {"name": "Mafe Carrascal Rojas", "username": "MafeCarrascal", "id": "139518091", "verified": true, "location": "Prensa/denuncias 3013602703", "public_metrics": {"followers_count": 376703, "following_count": 7150, "tweet_count": 142059, "listed_count": 742}}, {"name": "La Conductora\ud83d\udc8e", "username": "Majoyasss", "id": "407251440", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1428, "tweet_count": 22158, "listed_count": 4}}, {"name": "la trinidas \u2652\ufe0e", "username": "malditateulini", "id": "801553108585369606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 463, "tweet_count": 75571, "listed_count": 2}}, {"name": "Jos\u00e9 A. Sialer", "username": "jasiague", "id": "273544651", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1218, "tweet_count": 84120, "listed_count": 22}}, {"name": "feli guerra", "username": "jostipi", "id": "404167379", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud83d\udc95Pats", "username": "Chazcosa", "id": "44219748", "verified": false, "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4272, "following_count": 3895, "tweet_count": 213966, "listed_count": 112}}, {"name": "Patricia Gamarra", "username": "patriciagamarra", "id": "87264094", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155076, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}}, {"name": "TheBoss \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "14nueve11J", "id": "2205999368", "verified": false, "location": "Juan de Rada", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 106, "tweet_count": 77131, "listed_count": 0}}, {"name": "liam narnia", "username": "LiamNarnia", "id": "910644710473117697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 793, "tweet_count": 12856, "listed_count": 0}}, {"name": "Pichanguera Mente", "username": "heferal", "id": "185226572", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 901, "tweet_count": 39993, "listed_count": 2}}, {"name": "Cd-NEUMAN", "username": "dulong23", "id": "3146568120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1398, "tweet_count": 33832, "listed_count": 4}}, {"name": "Cecilia\ud83d\udc9a", "username": "araceliceci24", "id": "2892727313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 987, "tweet_count": 76997, "listed_count": 4}}, {"name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556", "verified": false, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}}, {"name": "Nerro", "username": "Bruno80c", "id": "1153873058266001409", "verified": false, "location": "Caldera, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 509, "tweet_count": 529, "listed_count": 0}}, {"name": "Liberio Justiniano", "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 701, "tweet_count": 8868, "listed_count": 0}}, {"name": "gabi \ud83d\udcd6 reino de carne e fogo \ud83d\udde1", "username": "jjkilam", "id": "1282125888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4666, "following_count": 2463, "tweet_count": 51922, "listed_count": 26}}, {"name": "CeciliaChavezBowen \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "cchavezbowen", "id": "45274131", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 5710, "following_count": 4971, "tweet_count": 100385, "listed_count": 26}}, {"name": "Sa\u00fal Garc\u00eda \u0634\u0627\u0648\u0644 \u062c\u0627\u0631\u0633\u064a\u0627", "username": "sultandeoman", "id": "2908483432", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 476, "tweet_count": 33819, "listed_count": 4}}, {"name": "Veronica \ud83d\udcaf\ud83d\udc97\ud83d\udd25\ud83d\udcaa", "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4836, "following_count": 2940, "tweet_count": 348665, "listed_count": 10}}, {"name": ".", "username": "notsraissa", "id": "61076278", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 0, "tweet_count": 62665, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udf83\ud835\udd7f\ud835\udd9a\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd94 \ud835\udd86 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd94\ud83c\udf83", "username": "CH_ferraz", "id": "2827400692", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 3988, "tweet_count": 90031, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf83\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd91\u2077\ud83d\udc31 \u1d4f\u1d56\ud83c\udf83", "username": "Pray4thebi", "id": "894066785418452993", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1872, "tweet_count": 186155, "listed_count": 3}}, {"name": "Eduardo", "username": "drfify", "id": "99741189", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 2753, "tweet_count": 55165, "listed_count": 8}}, {"name": "Jorge Fern\u00e1ndez M.", "username": "J_Fdz_Menendez", "id": "321702720", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 387019, "following_count": 600, "tweet_count": 27440, "listed_count": 1045}}, {"name": "v", "username": "taza00284019", "id": "967913042225782784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1663, "tweet_count": 25064, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Zepeda", "username": "PieroZep", "id": "1321337683", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1562, "tweet_count": 89695, "listed_count": 1}}, {"name": "Fernanda Bulh\u00f5es \ud83c\udfb6", "username": "feebulhoes_", "id": "49158805", "verified": false, "location": "Para\u00edso das \u00e1guas-Macei\u00f3/AL", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 1980, "tweet_count": 41551, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel Paulino", "username": "danpaulino97", "id": "1118112364585529346", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 764, "tweet_count": 2870, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 G", "username": "Obombrasileiro", "id": "24400421", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 834, "tweet_count": 34085, "listed_count": 8}}, {"name": "LEIAM LEND\u00c1RIOS E \u00c1S DE ESPADAS", "username": "gabizm14", "id": "865744606260060160", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 2053, "tweet_count": 93875, "listed_count": 1}}, {"name": "Neto Novoa", "username": "maximumneto", "id": "14610057", "verified": false, "location": "N23.16,  W109.71", "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 3988, "tweet_count": 280721, "listed_count": 143}}, {"name": "Yessito", "username": "Yezuka", "id": "597147486", "verified": false, "location": "Pa\u00eds de Nieve", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1066, "tweet_count": 13667, "listed_count": 2}}, {"name": "Laura Elisa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #AMLOReyDelCash", "username": "Laueliperavi", "id": "627609592", "verified": false, "location": "Gustavo A. Madero", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 55, "tweet_count": 192674, "listed_count": 7}}, {"name": "Mary", "username": "Mary_blackmoon", "id": "806587158756786176", "verified": false, "location": "mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 4}}, {"name": "MON", "username": "monbadi", "id": "142780014", "verified": false, "location": "Depende...", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 837, "tweet_count": 98518, "listed_count": 0}}, {"name": "ch.\ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "chcrvg0", "id": "1127706694925131776", "verified": false, "location": "Rj, santa cruz", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 961, "tweet_count": 4586, "listed_count": 0}}, {"name": "leit\u00e3o", "username": "leitaosant", "id": "1059085473451331584", "verified": false, "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 991, "tweet_count": 8566, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "fuckingirl98", "id": "1089611294100127744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 15, "tweet_count": 3593, "listed_count": 0}}, {"name": "karlinha", "username": "karlinhxz", "id": "305997326", "verified": false, "location": "bahia", "public_metrics": {"followers_count": 3484, "following_count": 475, "tweet_count": 308223, "listed_count": 71}}, {"name": "sari", "username": "folkgirls", "id": "150437646", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20440, "following_count": 1380, "tweet_count": 325954, "listed_count": 216}}, {"name": "Aurora", "username": "TJauriguiberry", "id": "2834262981", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 2929, "tweet_count": 35225, "listed_count": 13}}, {"name": "vic", "username": "ViccGC", "id": "999053720791994368", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 420, "tweet_count": 30749, "listed_count": 1}}, {"name": "Scoop Poopson", "username": "SaviorDanger", "id": "191884128", "verified": false, "location": "Parts Unknown", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 680, "tweet_count": 7499, "listed_count": 4}}, {"name": "PCO Perfect Creation One", "username": "PCOisNotHuman", "id": "884139598020055041", "verified": true, "location": "Sunrise,Fl & Montreal,Qc", "public_metrics": {"followers_count": 13199, "following_count": 826, "tweet_count": 60054, "listed_count": 71}}, {"name": "papilla", "username": "ivanaautista", "id": "1021972516317880321", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 155, "tweet_count": 3775, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf35", "username": "andreabltrannn", "id": "969575108", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 178, "tweet_count": 19751, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83c\udf38", "username": "therosiett", "id": "189414797", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 52, "tweet_count": 12293, "listed_count": 1}}, {"name": "evie \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "tomsvante", "id": "945086187269652481", "verified": false, "location": "tms", "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 2800, "tweet_count": 100155, "listed_count": 26}}, {"name": "Jarot\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "JarotPayanS", "id": "2243446725", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 771, "tweet_count": 18260, "listed_count": 0}}, {"name": "Lis Villanueva", "username": "lmvs98", "id": "912489055", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18053, "following_count": 6080, "tweet_count": 80172, "listed_count": 66}}, {"name": "john gatinho", "username": "johnn_sad", "id": "1096233365739589632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 593, "tweet_count": 8324, "listed_count": 1}}, {"name": "larry lisa", "username": "JaiiOquendo17", "id": "225891642", "verified": false, "location": "Jaiirland", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 909, "tweet_count": 148147, "listed_count": 7}}, {"name": "PuntoToday", "username": "PuntoToday", "id": "2222623837", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 13193, "following_count": 2851, "tweet_count": 1247, "listed_count": 46}}, {"name": "Dawa", "username": "dawanne_", "id": "183039130", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 359, "tweet_count": 6668, "listed_count": 1}}, {"name": "Paulinho", "username": "paulin_marra", "id": "1703110536", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 397, "tweet_count": 8907, "listed_count": 1}}, {"name": "\ufe5b isis\ufe5c", "username": "arumaitoshi", "id": "811230919461928961", "verified": false, "location": "cherryton ", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 347, "tweet_count": 19718, "listed_count": 2}}, {"name": "Tussinger Norbert", "username": "TussingerN", "id": "1070381604881752065", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 689, "tweet_count": 19899, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejandro Tagliavini", "username": "alextagliavini", "id": "125229678", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 63, "tweet_count": 11518, "listed_count": 25}}, {"name": "madu(sa) midnights \ud83d\udd70", "username": "madusaz", "id": "1069787034829668357", "verified": false, "location": "anywhere I want, just not home", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 620, "tweet_count": 43821, "listed_count": 0}}, {"name": "morango; STUPID L\u2661VE", "username": "oopsybinnie", "id": "995748075015753729", "verified": false, "location": "qualquer pronome", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2491, "tweet_count": 22994, "listed_count": 11}}, {"name": "\ud83d\udc7cAlc\u00edber Bracho \ud83d\udc79", "username": "AlciberBracho", "id": "115508116", "verified": false, "location": "Valledupar, Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1337, "tweet_count": 12259, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00b0\u2022@.Anto\ud83c\udf55\ud83d\udc9c\u2022\u00b0[I'm the little toaster]", "username": "ElMayo97_Lover", "id": "1148827144874790912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 13, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}}, {"name": "L\u00edvia", "username": "LiviaMendes878", "id": "921222199817547776", "verified": false, "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 0, "tweet_count": 6196, "listed_count": 0}}, {"name": "euzebio", "username": "camxzb", "id": "884643171946385408", "verified": false, "location": "santos", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 615, "tweet_count": 17345, "listed_count": 0}}, {"name": "GONZALO NEVAREZ  J", "username": "nevarezgonzalo", "id": "2789768614", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 309, "tweet_count": 6718, "listed_count": 0}}, {"name": "Gloria Alfa y Omega", "username": "GlodeJo07", "id": "167042901", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 581419, "following_count": 1328, "tweet_count": 89014, "listed_count": 743}}, {"name": "D\u00e1vio M. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83e\udd85 (54/45) 2/4 \ud83d\udc9b\ud83d\udda4", "username": "gaalocego", "id": "4748714775", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2082, "tweet_count": 18922, "listed_count": 2}}, {"name": "toma tento, brunna", "username": "brunacom2ns", "id": "2425962720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 414, "tweet_count": 10521, "listed_count": 0}}, {"name": "corno patrulha", "username": "robot_corno", "id": "925478999408762882", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 14587, "following_count": 3, "tweet_count": 1491187, "listed_count": 14}}, {"name": "RALPH ANTI Amlo", "username": "RALPHTWENTYONE", "id": "153957740", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8926, "following_count": 9008, "tweet_count": 585363, "listed_count": 40}}, {"name": "lah\u00b9 \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "slytherinfbpa", "id": "708339562792284160", "verified": false, "location": " mato grosso do sul ", "public_metrics": {"followers_count": 13697, "following_count": 13823, "tweet_count": 63880, "listed_count": 11}}, {"name": "cici.", "username": "saturncrs", "id": "802994790", "verified": false, "location": "\u2022 \ud83d\udcd6 A Kiss at Midnight      ", "public_metrics": {"followers_count": 6282, "following_count": 6834, "tweet_count": 19746, "listed_count": 10}}, {"name": "Arii ; \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83e\udd81| JUNIO | -9", "username": "pegaso_rosado28", "id": "953871855177347073", "verified": false, "location": "Scaloneta simp", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1113, "tweet_count": 75276, "listed_count": 46}}, {"name": "Vi", "username": "criscrv", "id": "2910372035", "verified": false, "location": "Campos-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 319, "tweet_count": 11887, "listed_count": 3}}, {"name": "Jennifer", "username": "jcarolynne18", "id": "874622713310171137", "verified": false, "location": "vithor,meu eterno!\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 701, "tweet_count": 100979, "listed_count": 0}}, {"name": "Cadu Maverick \u25e4\u2720\u25e2", "username": "carlox_mota", "id": "4831255385", "verified": false, "location": "Caju, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1922, "tweet_count": 21164, "listed_count": 0}}, {"name": "Regio N\u00f3mada", "username": "RegioNomada", "id": "85014757", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1193, "tweet_count": 19655, "listed_count": 1}}, {"name": "DOn_Palabras (\u2022\u2022)~", "username": "Don_Palabras17", "id": "2986042127", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 139, "tweet_count": 2592, "listed_count": 2}}, {"name": "DROSS", "username": "eldiariodedross", "id": "78324623", "verified": true, "location": "\uff27\uff29\uff27\uff21\uff23\uff28\uff21\uff24\u3000\uff28\uff31", "public_metrics": {"followers_count": 3945001, "following_count": 81, "tweet_count": 2067, "listed_count": 1761}}, {"name": "Nalluzinha", "username": "FigueiredoNallu", "id": "997865398266748928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 427, "tweet_count": 10365, "listed_count": 0}}, {"name": "Cholito triste :(", "username": "orejabierta", "id": "747939044", "verified": false, "location": "This is not here", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 48, "tweet_count": 54832, "listed_count": 31}}, {"name": "Patricia \ud83e\udd2b", "username": "pattyromero11", "id": "43749204", "verified": false, "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 323999, "listed_count": 29}}, {"name": "Ivonne Spinoza \ud83c\udfac\u270f\ufe0f", "username": "IvonneSpinoza", "id": "74105224", "verified": false, "location": "\ud83c\udf08 she/ella ", "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 2317, "tweet_count": 101032, "listed_count": 0}}, {"name": "Lunareja", "username": "dianalunareja", "id": "56208761", "verified": false, "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 31342, "following_count": 577, "tweet_count": 365821, "listed_count": 193}}, {"name": "Daiane SaMo", "username": "Daiane_SaMo", "id": "439685284", "verified": false, "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 160, "tweet_count": 18609, "listed_count": 4}}, {"name": "Vick \ud83d\ude08", "username": "lauvica", "id": "163876902", "verified": false, "location": "Manaus-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 229, "tweet_count": 608, "listed_count": 1}}, {"name": "Yined \ud83d\udcad\ud83d\udcad\ud83d\udcad", "username": "yined0808", "id": "1180943670", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 1671, "tweet_count": 77363, "listed_count": 8}}, {"name": "\u30ed\u30fc\u30b8\u30e3", "username": "RodyonPhD", "id": "197831847", "verified": false, "location": "\u755c\u751f\u9053", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 233, "tweet_count": 93497, "listed_count": 24}}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}}, {"name": "Wanderson Gon\u00e7alves", "username": "KillDexw", "id": "968461831", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 230, "tweet_count": 8959, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe Duarte", "username": "felipeduarte89", "id": "3396129383", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 757, "tweet_count": 26188, "listed_count": 0}}, {"name": "Raymundo Mu\u00f1oz", "username": "Rayodejalisco", "id": "52542048", "verified": false, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 2521, "tweet_count": 20214, "listed_count": 0}}, {"name": "m", "username": "olenmari_", "id": "785543119475531776", "verified": false, "location": "na casa do crlh", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 2040, "tweet_count": 91117, "listed_count": 5}}, {"name": "Orianna", "username": "oriddominguez", "id": "871500880604000260", "verified": false, "location": "Toay, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 36, "tweet_count": 9213, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar", "username": "MartinaSape", "id": "773260849721016320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 836, "tweet_count": 44285, "listed_count": 1}}, {"name": "EdgarTren.", "username": "EdgarTren", "id": "577478547", "verified": false, "location": "Donde quiera estar.", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 2667, "tweet_count": 23787, "listed_count": 2}}, {"name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "username": "txmhg018", "id": "578529652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}}, {"name": "Pia", "username": "piaamood", "id": "395053580", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 281, "tweet_count": 15384, "listed_count": 2}}, {"name": "Carlos pro Democracia Participativa certificada\ud83c\udf0e", "username": "C2Ceja", "id": "952999802178097153", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5673, "following_count": 6061, "tweet_count": 111485, "listed_count": 0}}, {"name": "erika", "username": "erikax_cm", "id": "1077035876486500352", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 105, "tweet_count": 5563, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude93\ud835\ude8a\ud835\ude9c", "username": "rejas__", "id": "1125428661929304064", "verified": false, "location": "hogwarts ", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 361, "tweet_count": 5627, "listed_count": 0}}, {"name": "angel", "username": "glorifytheangel", "id": "463346759", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 217, "tweet_count": 24038, "listed_count": 1}}, {"name": "MAIRA", "username": "MairaNieva1", "id": "760581824850558976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 622, "tweet_count": 3948, "listed_count": 0}}, {"name": "DPR Laki\u00b9\u00b3 #IWTV\ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f spoilers", "username": "sakkugawa", "id": "2223186872", "verified": false, "location": "\u2653\u264a\u264f", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 406, "tweet_count": 512011, "listed_count": 16}}, {"name": "Manegueles \ud80c\udd8f", "username": "Manegueles", "id": "891701534706282497", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 153, "tweet_count": 5964, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Henryque Martins", "username": "JusttCrow", "id": "192375557", "verified": false, "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 531, "tweet_count": 8671, "listed_count": 2}}, {"name": "Joaquin", "username": "Patelli_01", "id": "2836186307", "verified": false, "location": "Ituzaing\u00f3 ", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 342, "tweet_count": 16849, "listed_count": 0}}, {"name": "Camisa", "username": "ttucamisa", "id": "2180525880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1151, "tweet_count": 87423, "listed_count": 6}}, {"name": "Alfonso Baella", "username": "alfonsobaella", "id": "47856037", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 80225, "following_count": 4137, "tweet_count": 66179, "listed_count": 261}}, {"name": "valen \u2b50", "username": "vale1905legui", "id": "863406619", "verified": false, "location": "Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1805, "tweet_count": 70849, "listed_count": 2}}, {"name": "Caty\ud83c\udf52", "username": "_Catytsuki_", "id": "1132863943813279747", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 541, "tweet_count": 5181, "listed_count": 0}}, {"name": "serena", "username": "chiruuostoich", "id": "2280972253", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 261, "tweet_count": 23007, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc3a", "username": "taSalga", "id": "1114325546928877568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 58, "tweet_count": 4702, "listed_count": 0}}, {"name": "Lourdes Diaz Arteaga", "username": "luludiazarteaga", "id": "304533168", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 4634, "following_count": 3168, "tweet_count": 159926, "listed_count": 16}}, {"name": "LADY \ud83e\udd96", "username": "leirigou_", "id": "2535075221", "verified": false, "location": "Presidente Prudente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 118, "tweet_count": 1687, "listed_count": 0}}, {"name": "Sebitaa", "username": "SebaaSciammaro", "id": "1630962960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 680, "tweet_count": 3251, "listed_count": 0}}, {"name": "pedro", "username": "pedrotunesi", "id": "994031041", "verified": false, "location": "Esquel - La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 469, "tweet_count": 9042, "listed_count": 1}}, {"name": "wholesome britzki", "username": "britomonsterr", "id": "2398444453", "verified": false, "location": "kaer morhen", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 576, "tweet_count": 29264, "listed_count": 0}}, {"name": "frotscher", "username": "brunafrotscher", "id": "702925558712287232", "verified": false, "location": "Irati - Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 611, "tweet_count": 50954, "listed_count": 0}}, {"name": "Azula sin Denisse", "username": "IvDiesAtTheEnd", "id": "918505503939952641", "verified": false, "location": "Campos de Asf\u00f3delos", "public_metrics": {"followers_count": 5256, "following_count": 133, "tweet_count": 60618, "listed_count": 2}}, {"name": "Cash Cat \ud83d\udcb5", "username": "ElectroDonnan", "id": "152873663", "verified": false, "location": "Meowmphis, TN", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 4129, "tweet_count": 39628, "listed_count": 11}}, {"name": "\ud835\udd43A\ud83e\udee7\ud83d\udc22", "username": "_juarezleyto26", "id": "1101594525968023552", "verified": false, "location": "Guatemala ", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 324, "tweet_count": 4467, "listed_count": 0}}, {"name": "Sa\u00fal", "username": "SaulinRamoz", "id": "542894860", "verified": false, "location": "Frontera, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 165, "tweet_count": 9986, "listed_count": 1}}, {"name": "fany", "username": "andreeacadeena", "id": "128296714", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 179, "tweet_count": 53725, "listed_count": 2}}, {"name": "Enrico Tam\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Enric0Tam", "id": "1191874500", "verified": false, "location": "Laval", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 405, "tweet_count": 6560, "listed_count": 4}}, {"name": "Vittorio Sgarbi", "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727", "verified": true, "location": "mai nello stesso luogo", "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}}, {"name": "Pablo", "username": "One_audita", "id": "51237914", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 463, "tweet_count": 14241, "listed_count": 0}}, {"name": "Veloso", "username": "rafaelavelosoo", "id": "995725483802267649", "verified": false, "location": "Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 374, "tweet_count": 4301, "listed_count": 0}}, {"name": "Perifon\u00eda", "username": "lagubas", "id": "376029427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1309, "tweet_count": 15165, "listed_count": 9}}, {"name": "Alba Editorial", "username": "Albaeditorial", "id": "74965830", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 67659, "following_count": 2369, "tweet_count": 10384, "listed_count": 1079}}, {"name": "Vicente", "username": "Vicente16726801", "id": "1163158317398548480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 10, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}}, {"name": "LUCIANA LEON ROMERO", "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 352178, "following_count": 42795, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}}, {"name": "Federal Reserve Police", "username": "luketa09539510", "id": "1116123446403112966", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1164, "tweet_count": 1026, "listed_count": 2}}, {"name": "Cristian", "username": "cristiannmillo", "id": "3471208757", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73937, "following_count": 1036, "tweet_count": 131956, "listed_count": 684}}, {"name": "Filicon", "username": "FiliconTheNerd", "id": "988561631419490304", "verified": false, "location": "Somewhere in Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 65, "tweet_count": 325, "listed_count": 0}}, {"name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9423247, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}}, {"name": "j\u00falia \u00e9 13 \ud83d\udea9", "username": "hansenfucks", "id": "2984958661", "verified": false, "location": "6/10/17 - 7/01/18", "public_metrics": {"followers_count": 9223, "following_count": 8861, "tweet_count": 55451, "listed_count": 11}}, {"name": "Blanca Seaman\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "BlancaSeaman", "id": "778301523545563136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 832, "tweet_count": 113819, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc22 sensitiva", "username": "fernandaehmke", "id": "456915710", "verified": false, "location": "\ud835\ude8f\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude99\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 476, "tweet_count": 211199, "listed_count": 5}}, {"name": "cometti", "username": "GabrielComett1", "id": "4911626956", "verified": false, "location": "falha na localiza\u00e7\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 1010, "tweet_count": 35434, "listed_count": 0}}, {"name": "jo", "username": "shippadeira_", "id": "2718330401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 194, "tweet_count": 193156, "listed_count": 29}}, {"name": "Caipora", "username": "aebella_", "id": "903446557588152320", "verified": false, "location": "Na merda  ", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 71, "tweet_count": 6288, "listed_count": 0}}, {"name": "Luds \u264d", "username": "Ludmila_Siillva", "id": "264977810", "verified": false, "location": "Gru - SP", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 239, "tweet_count": 2084, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristian", "username": "Crriistian_", "id": "198613168", "verified": false, "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 359, "tweet_count": 39718, "listed_count": 0}}, {"name": "Sara", "username": "saraepgon", "id": "1016149118471852033", "verified": false, "location": "Ouvidor, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 135, "tweet_count": 3260, "listed_count": 0}}, {"name": "Elliel Rossano", "username": "EllielRossano", "id": "60924941", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1152, "tweet_count": 4638, "listed_count": 0}}, {"name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}}, {"name": "thiago \u2b50", "username": "_thiagoflores", "id": "1002935455187382272", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 545, "tweet_count": 58894, "listed_count": 0}}, {"name": "Chauany \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "spfcchau", "id": "155917665", "verified": false, "location": "043", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 1504, "tweet_count": 25039, "listed_count": 1}}, {"name": "Matheus lvn", "username": "Mattfaberr", "id": "2274496856", "verified": false, "location": "Zion, IL", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 622, "tweet_count": 13283, "listed_count": 0}}, {"name": "Geraldine a secas.", "username": "Geraldinecm18", "id": "164085897", "verified": false, "location": "El cosmos.", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 320, "tweet_count": 11706, "listed_count": 0}}, {"name": "DiegoAM", "username": "DiegoShibolet", "id": "4114721981", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1895, "tweet_count": 177510, "listed_count": 6}}, {"name": "Alejo Schapire", "username": "aschapire", "id": "525658038", "verified": true, "location": "Par\u00eds, Isla de Francia", "public_metrics": {"followers_count": 72200, "following_count": 789, "tweet_count": 32103, "listed_count": 583}}, {"name": "Crybaby", "username": "nessgs_", "id": "2816786135", "verified": false, "location": "Guaracity ", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 505, "tweet_count": 23891, "listed_count": 0}}, {"name": "One&Only \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "CerezasAlLicor", "id": "553212109", "verified": false, "location": "En la red", "public_metrics": {"followers_count": 5015, "following_count": 5516, "tweet_count": 168866, "listed_count": 3}}, {"name": "el castor de nutrias", "username": "BorgesJosejuan", "id": "977027114380726273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 61, "tweet_count": 2035, "listed_count": 0}}, {"name": "sosa", "username": "sosalucas_7", "id": "932799720078168064", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 286, "tweet_count": 25189, "listed_count": 1}}, {"name": "Pablo Vanegas", "username": "PeVanegasE", "id": "849647742469189633", "verified": false, "location": "Yautepec, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 2220, "tweet_count": 47400, "listed_count": 0}}, {"name": "Raul #FORABOLSONARO", "username": "raullbenevides", "id": "122060610", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 99, "tweet_count": 29745, "listed_count": 5}}, {"name": "Cansaditah", "username": "Ingrid_nsa", "id": "273627660", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 794, "tweet_count": 9943, "listed_count": 1}}, {"name": "Sof\u00eda \ud83e\udd8b", "username": "sofitoledo99", "id": "304033590", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 430, "tweet_count": 91120, "listed_count": 6}}, {"name": "Vanessa est\u00e1 desaparecendo", "username": "Iamvah_", "id": "148867059", "verified": false, "location": "Londrina, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 74, "tweet_count": 24430, "listed_count": 13}}, {"name": "Sof\u00eda Kette\ud83c\udf19", "username": "SofiiaKette", "id": "778997206321889280", "verified": false, "location": "Coronel Suarez", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 268, "tweet_count": 8128, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe Barbosa", "username": "cebolinha019", "id": "902673600326586374", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 113, "tweet_count": 2172, "listed_count": 0}}, {"name": "triste, louca e m\u00e1 #Vote13", "username": "teen_idle18", "id": "933717028468416513", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 212, "tweet_count": 14099, "listed_count": 0}}, {"name": "adriel", "username": "gomesadriel983", "id": "2819980479", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 376, "tweet_count": 69395, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Maria Piro", "username": "AnaMariaPiro2", "id": "3656033021", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6407, "following_count": 6394, "tweet_count": 326323, "listed_count": 30}}, {"name": "Hugo Alberto Rojas", "username": "Telhugos", "id": "782719063168544768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 79, "tweet_count": 5235, "listed_count": 0}}, {"name": "Ihaksi-one", "username": "IhaksiOne", "id": "973955641177006082", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 509, "tweet_count": 14218, "listed_count": 3}}, {"name": "M\u00f3ni \u2764\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\udf20\ud83d\udc99", "username": "Pequenha_Mon", "id": "626148690", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 618, "tweet_count": 25759, "listed_count": 6}}, {"name": "Kari\ud83d\udd25", "username": "La_KariChow", "id": "1583788952", "verified": false, "location": "Managua", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 407, "tweet_count": 15081, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2728Cielito\ud83d\udc96", "username": "Coshi2011Puede", "id": "508944234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1130, "tweet_count": 29140, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc97Catalina Bocanegra\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc97", "username": "cataboc", "id": "63537045", "verified": false, "location": "Dubai, UAE", "public_metrics": {"followers_count": 7517, "following_count": 1519, "tweet_count": 176074, "listed_count": 58}}, {"name": "desativado", "username": "wildmoorez", "id": "2608960803", "verified": false, "location": "he/she | +18", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 219, "tweet_count": 194294, "listed_count": 24}}, {"name": "Juan F. Herrero #VotarParaBotarlos", "username": "juanfherrero", "id": "227447557", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 10877, "following_count": 6529, "tweet_count": 131154, "listed_count": 35}}, {"name": "Julie Anne", "username": "julyth12", "id": "42792693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 2748, "tweet_count": 26361, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0646 \u02b2uan Felipe", "username": "jjuanffelipee", "id": "832562448", "verified": false, "location": "                    Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 3711, "tweet_count": 2893, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Carlos Rosseto", "username": "jcrosseto", "id": "53981385", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 175, "tweet_count": 2797, "listed_count": 0}}, {"name": "Cele", "username": "CeleLibrandi", "id": "1674385075", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 219, "tweet_count": 3903, "listed_count": 0}}, {"name": "greta", "username": "gretatomaz1", "id": "1067965170004176902", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 332, "tweet_count": 913, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz", "username": "00private", "id": "3243823576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2107, "tweet_count": 35635, "listed_count": 1}}, {"name": "vinicius silva", "username": "viniciu76159070", "id": "1011363825852076034", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 141, "tweet_count": 73969, "listed_count": 0}}, {"name": "Monsta X Brasil \ud83e\udee7", "username": "monstaxbr", "id": "2914421133", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49779, "following_count": 1050, "tweet_count": 98084, "listed_count": 285}}, {"name": "paloma", "username": "palo_zacarias", "id": "4181104235", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 152, "tweet_count": 27485, "listed_count": 0}}, {"name": "agustina", "username": "agustinakraus", "id": "953122512199651328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8192, "following_count": 293, "tweet_count": 15259, "listed_count": 7}}, {"name": "lily", "username": "daejinhwi", "id": "821845301082333185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1126, "tweet_count": 42300, "listed_count": 9}}, {"name": "Alma\ud83c\udf0c", "username": "Almaquiroz_", "id": "897489798704893953", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 278, "tweet_count": 15877, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Nat\u00e1lia 12 + 1 \ud83c\udf39", "username": "maria_mahmed22", "id": "2479097754", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 158, "tweet_count": 18771, "listed_count": 0}}, {"name": "jimena", "username": "jimer_gauna", "id": "1873045778", "verified": false, "location": "sde", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 319, "tweet_count": 24634, "listed_count": 2}}, {"name": "Ste \u2728", "username": "stelorv", "id": "1124934548503109632", "verified": false, "location": "AgroGirl", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 812, "tweet_count": 4621, "listed_count": 0}}, {"name": "juanpedro leal", "username": "fer__sl", "id": "202315058", "verified": false, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 698, "tweet_count": 110752, "listed_count": 0}}, {"name": "Rocchi", "username": "Chio131416", "id": "160744014", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 305, "tweet_count": 39466, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas Santos", "username": "santoslucaas", "id": "222343459", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 254, "tweet_count": 32391, "listed_count": 0}}, {"name": "Mirtamirtota", "username": "956ea0f2b9e44e0", "id": "2920495289", "verified": false, "location": "Tandil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 168, "tweet_count": 3701, "listed_count": 1}}, {"name": "Adrian Ravier", "username": "AdrianRavier", "id": "400253569", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}}, {"name": "richiardo", "username": "LechuRicky", "id": "1111305595230044162", "verified": false, "location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 878, "tweet_count": 14943, "listed_count": 0}}, {"name": "C4V3\ud83d\udd34\u26ab\u2b50", "username": "EnzoRmo14", "id": "998926013882163200", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina \ud83e\udd11", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 490, "tweet_count": 25740, "listed_count": 0}}, {"name": "iarilla\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "milipilihueca", "id": "978771503637549059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 557, "tweet_count": 5251, "listed_count": 0}}, {"name": "tinista \u2661' taekook", "username": "t6aekoo", "id": "1095416857572577281", "verified": false, "location": " ( \u25dc\u203f\u25dd ) \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 18363, "following_count": 2075, "tweet_count": 47013, "listed_count": 45}}, {"name": "Joey", "username": "JoeyHugsy", "id": "868968916395188228", "verified": false, "location": "Central Perk", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 1991, "tweet_count": 13874, "listed_count": 2}}, {"name": "a. | hotd \ud83d\udd25", "username": "30secondstospn", "id": "39160660", "verified": false, "location": "Dragonstone", "public_metrics": {"followers_count": 4491, "following_count": 3198, "tweet_count": 223542, "listed_count": 29}}, {"name": "\ud0dc\uc591\ud83d\udc9c\u2077", "username": "glader_tmr", "id": "3013616583", "verified": false, "location": "Sorriso do Yoongi \u2661\u266a\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 174, "tweet_count": 130107, "listed_count": 93}}, {"name": "Eduardo Ancho", "username": "eancho2016", "id": "4890526539", "verified": false, "location": "San Ram\u00f3n, Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1034, "tweet_count": 7002, "listed_count": 0}}, {"name": "ZITRO \ud83d\udee1\u2694\ufe0f", "username": "Zitro4t", "id": "282203968", "verified": false, "location": "Rusia", "public_metrics": {"followers_count": 8039, "following_count": 6887, "tweet_count": 26019, "listed_count": 4}}, {"name": "Bertein Zepp", "username": "BertZepp", "id": "992572741", "verified": false, "location": "Trentino Alto Adige", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 262, "tweet_count": 1989, "listed_count": 0}}, {"name": "Qu\u00edmico Farmacodependiente", "username": "omonroy_", "id": "786048736707301376", "verified": false, "location": "Colima, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 90, "tweet_count": 1043, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariano Cravero", "username": "marianocra", "id": "134114630", "verified": false, "location": "Cordoba Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 4840, "tweet_count": 11931, "listed_count": 5}}, {"name": "Milka", "username": "piranhaformada", "id": "3359743635", "verified": false, "location": "casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 28, "tweet_count": 7238, "listed_count": 0}}, {"name": "flobs", "username": "fravineas", "id": "286242334", "verified": false, "location": "from england / lives in brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264625, "following_count": 998, "tweet_count": 49814, "listed_count": 156}}, {"name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd9f \ud835\udd7c\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd86", "username": "csantamaria67", "id": "1007745722", "verified": false, "location": "\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 879, "tweet_count": 142772, "listed_count": 2}}, {"name": "vinicius\ud83d\ude24", "username": "supershock055", "id": "1121616194748862466", "verified": false, "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 759, "tweet_count": 10397, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udccb\ud835\udcb6\ud835\udcb8\ud835\udcbd\ud835\udcbe7\ud835\udccb\ud835\udcb6\ud835\udcb8\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud83c\udf39", "username": "Vachi7vachi1", "id": "1160320804158091264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 297, "tweet_count": 902, "listed_count": 2}}, {"name": "MARIANA, satty \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "sattymari_", "id": "999712845431562245", "verified": false, "location": "Taubat\u00e9, SP", "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 346, "tweet_count": 14052, "listed_count": 8}}, {"name": "nerissa \ud83e\udd40", "username": "ninfanerissa", "id": "2840481387", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152300, "following_count": 1096, "tweet_count": 56414, "listed_count": 125}}, {"name": "Cris Catupiry\u00ae", "username": "catupiry", "id": "15297729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39275, "following_count": 1947, "tweet_count": 200093, "listed_count": 775}}, {"name": ".", "username": "DaniloForconi1", "id": "855816580214738944", "verified": false, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 458, "tweet_count": 10207, "listed_count": 0}}, {"name": "Che boludo \ud83d\udc51", "username": "FrancoSicilia12", "id": "789933103959728130", "verified": false, "location": "Lan\u00fas Oeste, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 9000, "following_count": 8312, "tweet_count": 60277, "listed_count": 1}}, {"name": "nikolas", "username": "nikopanadero", "id": "594793908", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 3694, "tweet_count": 158196, "listed_count": 3}}, {"name": "Freddy Nagaki \u30d5\u30ec\u30c7\u30a3\u9577\u6728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "FreddyNagaki", "id": "578762628", "verified": false, "location": "\u6771\u4eac \u58a8\u7530\u533a  Tokio Sumida", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1808, "tweet_count": 171883, "listed_count": 4}}, {"name": "Celestipailoder de corruptos", "username": "GilbertoCelest7", "id": "1074177485225349121", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1314, "tweet_count": 16777, "listed_count": 0}}, {"name": "amanda", "username": "mandicuxa", "id": "50722135", "verified": false, "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 309, "tweet_count": 41433, "listed_count": 23}}, {"name": "Oscar Surfer", "username": "WindsurfBCS", "id": "151955647", "verified": false, "location": "Wall St. New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 5002, "tweet_count": 103765, "listed_count": 5}}, {"name": "+RYAN", "username": "gledistonryam", "id": "1110172498073657345", "verified": false, "location": "Sergipe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5669, "following_count": 4886, "tweet_count": 33889, "listed_count": 2}}, {"name": "ops!", "username": "tinybigq", "id": "1114614441923022854", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 752, "tweet_count": 13221, "listed_count": 1}}, {"name": "Carla Pillco Robles", "username": "CarlaPillco", "id": "2180335493", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22553, "tweet_count": 436115, "listed_count": 310}}, {"name": "Luza", "username": "cotorrunlu", "id": "124242529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 2116, "tweet_count": 399738, "listed_count": 3}}, {"name": "Loli Sanchez", "username": "lolisanchez0", "id": "1317661819", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 521, "tweet_count": 90096, "listed_count": 2}}, {"name": "Gian #PorLaDerecha", "username": "GianinoGian", "id": "1123019513614753792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16336, "following_count": 10030, "tweet_count": 99015, "listed_count": 8}}, {"name": "me entrego al vino", "username": "apresmoi_deluge", "id": "396967157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 930, "tweet_count": 19437, "listed_count": 4}}, {"name": ".", "username": "cmila_wrong", "id": "927968864151003136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 356, "tweet_count": 199, "listed_count": 0}}, {"name": "sarah \u05e9\u05e8\u05d4 \u2721\ufe0e", "username": "blvckpadfoot", "id": "935348131922894848", "verified": false, "location": "\u2605 !! + min yoongi supremacy ", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 2835, "tweet_count": 17655, "listed_count": 5}}, {"name": "Richelly \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \ud83c\udf4a", "username": "lessadocarmo", "id": "1095003575783174144", "verified": false, "location": "Juiz de Fora / Carangola \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 831, "tweet_count": 5391, "listed_count": 1}}, {"name": "MSN Latino", "username": "msnlatino", "id": "126741060", "verified": true, "location": "Bellevue, WA", "public_metrics": {"followers_count": 15078, "following_count": 593, "tweet_count": 258973, "listed_count": 140}}, {"name": "miguel_braga7", "username": "miguel_braga7", "id": "1093172500182298625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 326, "tweet_count": 5792, "listed_count": 0}}, {"name": "Barros \ud83c\udfb1", "username": "Miguel_Barros_5", "id": "862820640017068032", "verified": false, "location": "Viana do Castelo, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 337, "tweet_count": 1707, "listed_count": 0}}, {"name": "Moiventuras", "username": "moiventuras", "id": "1147800701847953408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2b50C\u00f3digo Star: HEYSANT", "username": "HeySantYT", "id": "966868662085922816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33521, "following_count": 13, "tweet_count": 3821, "listed_count": 84}}, {"name": "Vic #DesobedienciaCivil", "username": "viktor_campora", "id": "2813882281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1549, "tweet_count": 65711, "listed_count": 5}}, {"name": "Lolo", "username": "emanuel82476001", "id": "4862260774", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 236, "tweet_count": 9621, "listed_count": 0}}, {"name": "gatoDe PatasBlancas #CallMeFif\u00ed #Aspiracionista", "username": "JDavidCarrascoM", "id": "347359412", "verified": false, "location": "La Cueva de los Osos", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 2010, "tweet_count": 102452, "listed_count": 1}}, {"name": "Maria Manuela \ud83c\udf11\u2728\ud83d\udd2e", "username": "itsmaaaaaanu_", "id": "96305104", "verified": false, "location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1316, "tweet_count": 42146, "listed_count": 7}}, {"name": "El Diario Nueva York", "username": "eldiariony", "id": "18872608", "verified": true, "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 51110, "following_count": 1683, "tweet_count": 291053, "listed_count": 979}}, {"name": "\ud83c\udd61\ud83c\udd5e\ud83c\udd5e", "username": "roxi_barrios", "id": "178783634", "verified": false, "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1187, "tweet_count": 8027, "listed_count": 1}}, {"name": "amada?\u00bf?", "username": "Thatyan43732231", "id": "1122257208954228736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 151, "tweet_count": 2839, "listed_count": 0}}, {"name": "descontrolada", "username": "Mihhmartins7", "id": "910985245658423297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6821, "following_count": 925, "tweet_count": 38812, "listed_count": 3}}, {"name": "Fabulous Angel \u2708\ufe0f", "username": "BaDumTis69", "id": "1921140168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 653, "tweet_count": 118217, "listed_count": 10}}, {"name": "Aritano", "username": "ARITAN0", "id": "2159420377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17595, "following_count": 6780, "tweet_count": 52315, "listed_count": 18}}, {"name": "Oi", "username": "willsmithsmiths", "id": "1353077773", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 135, "tweet_count": 7446, "listed_count": 1}}, {"name": "let;c;a", "username": "reoneechan", "id": "4027691781", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 856, "tweet_count": 24056, "listed_count": 1}}, {"name": "lua", "username": "luanaleitte_", "id": "628952792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 743, "tweet_count": 51114, "listed_count": 0}}, {"name": "kolben", "username": "makolben", "id": "1066402111058001920", "verified": false, "location": "Santos, Brasil \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 266, "tweet_count": 33809, "listed_count": 1}}, {"name": "santi", "username": "santisioli_", "id": "1020063774311673862", "verified": false, "location": "\ua730\u1d0f\u0274\u1d00\u1d20\u026a \ua731\u1d1c\u0280 - \u029f\u1d00\u0262\u1d1c\u0274\u1d00 \u1d18\u1d00\u026a\u1d20\u1d00 ", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 524, "tweet_count": 17791, "listed_count": 0}}, {"name": "Herrera_Tru", "username": "herrera_tru", "id": "74273080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 453, "tweet_count": 17202, "listed_count": 1}}, {"name": "Silvia Rodr\u00edguez", "username": "silvia25rodrig5", "id": "4874865065", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 349, "tweet_count": 99167, "listed_count": 1}}, {"name": "xiaseis", "username": "ciaseis", "id": "184556314", "verified": false, "location": "Valhalla, NY", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 796, "tweet_count": 49722, "listed_count": 4}}, {"name": "usuaria de bus\u00e3o", "username": "gusmd_", "id": "59291577", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 960, "tweet_count": 42896, "listed_count": 13}}, {"name": "fiote do cazuza", "username": "rafanonatto", "id": "1120109181649006592", "verified": false, "location": "Esmeraldas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 183, "tweet_count": 3660, "listed_count": 0}}, {"name": "oi elen", "username": "marciael3n", "id": "988822191407030274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 73, "tweet_count": 6720, "listed_count": 0}}, {"name": "Wesley Moraes", "username": "wesleymsantos", "id": "91839558", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto/SP", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 421, "tweet_count": 3182, "listed_count": 4}}, {"name": "Gabo Rep\u00fablicano 62% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u270c\ud83c\udffb\ud83e\udd66\ud83e\ude93", "username": "gabriel_PLR", "id": "1605195486", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1349, "tweet_count": 4416, "listed_count": 1}}, {"name": "Gabriel Boric Font", "username": "gabrielboric", "id": "73981088", "verified": true, "location": "Punta Arenas", "public_metrics": {"followers_count": 1834772, "following_count": 7711, "tweet_count": 61816, "listed_count": 1967}}, {"name": "Ona\ud83e\uddc9", "username": "OnaZabaleta", "id": "1103819924731056128", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 653, "tweet_count": 13626, "listed_count": 0}}, {"name": "Julian Seimandi", "username": "UCEscribiendo", "id": "4708820901", "verified": false, "location": "Trelew, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 115, "tweet_count": 711, "listed_count": 0}}, {"name": "victor muro", "username": "victormuro1308", "id": "979774949387898885", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 503, "tweet_count": 4766, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc77\ud83c\udffbbia ama o mark\ud83d\udc30\ud83d\udc9a GOT7 IS OUR NAME", "username": "biagot7", "id": "2924193581", "verified": false, "location": "Jaboticabal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 2469, "tweet_count": 63667, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2741", "username": "corma2232", "id": "2236702976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 225, "tweet_count": 53940, "listed_count": 0}}, {"name": "maria cortes", "username": "mecl", "id": "23061534", "verified": false, "location": "\u00dcT: 19.390876,-99.240128", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 4060, "tweet_count": 236750, "listed_count": 33}}, {"name": "Bruno Valen\u00e7a", "username": "brunoestagiario", "id": "278162482", "verified": false, "location": "Recife-PE", "public_metrics": {"followers_count": 54109, "following_count": 36558, "tweet_count": 83667, "listed_count": 58}}, {"name": "Bruno el ni\u00f1o beluga", "username": "BKraska0", "id": "982790785429995520", "verified": false, "location": "Sri Lanka", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 114, "tweet_count": 2069, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd87", "username": "tomibb_", "id": "744574593441095681", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 158, "tweet_count": 4387, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan zarate", "username": "ja_zarate", "id": "363715389", "verified": false, "location": "Luque", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 488, "tweet_count": 8314, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc52 \ud83c\udf83", "username": "cocodenuez", "id": "228865903", "verified": false, "location": "candy-sugar-pop", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 205, "tweet_count": 37927, "listed_count": 7}}, {"name": "alicia martinez", "username": "aliciacristinar", "id": "255098969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 1492, "tweet_count": 297275, "listed_count": 29}}, {"name": "millogon", "username": "millogon", "id": "713358666", "verified": false, "location": "Paran\u00e1 - E.R.", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 35, "tweet_count": 8354, "listed_count": 0}}, {"name": "aysmr63", "username": "aysmr63", "id": "4876503083", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 110, "tweet_count": 102778, "listed_count": 7}}, {"name": "bibikow n\u00ba (1)3", "username": "Gusbibikow", "id": "911953768916406272", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 540, "tweet_count": 17965, "listed_count": 0}}, {"name": "star treco", "username": "deadendoll", "id": "1126613432084639745", "verified": false, "location": "Bruhzil", "public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 2128, "tweet_count": 154363, "listed_count": 13}}, {"name": "Elementary BR \ud83d\udd0d", "username": "BR_Elementary", "id": "2376300798", "verified": false, "location": "The Brownstone", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 73, "tweet_count": 7200, "listed_count": 2}}, {"name": "Lher", "username": "lhecifer", "id": "95291064", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 139, "tweet_count": 52111, "listed_count": 2}}, {"name": "ismael santos silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ismaelssilva", "id": "221341033", "verified": false, "location": "Guaruj\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 476, "tweet_count": 4051, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9 Rizek", "username": "andrizek", "id": "139183350", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2098728, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2008}}, {"name": "martaceciliarodriguez", "username": "martaceciliarod", "id": "3290694725", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 494, "tweet_count": 45540, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Morales Rive", "username": "amoralesan", "id": "154670681", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 144848, "following_count": 559, "tweet_count": 56629, "listed_count": 616}}, {"name": "Fl\u00e1via A.", "username": "Flavinha_AB", "id": "2211966914", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 2089, "tweet_count": 130401, "listed_count": 1}}, {"name": "Revista F\u00f3rum", "username": "revistaforum", "id": "19593634", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451387, "following_count": 1111, "tweet_count": 119629, "listed_count": 2163}}, {"name": "aVENTURA", "username": "tttthay__", "id": "883414855", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 560, "tweet_count": 158200, "listed_count": 1}}, {"name": "andrew 13 \u2b50", "username": "andwumc1", "id": "1073523449228873730", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 294, "tweet_count": 6977, "listed_count": 0}}, {"name": "Jacy G \ud83e\udd65\ud83e\udd5b", "username": "jacy__g", "id": "3296355111", "verified": false, "location": "BE \ud83c\udde7\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1518, "tweet_count": 81749, "listed_count": 16}}, {"name": "Manu", "username": "ManuLzg", "id": "834215056711757824", "verified": false, "location": "Lyon, Francia", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 270, "tweet_count": 1696, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel Machado\ud83d\udc06", "username": "Gabriellms07", "id": "956741868645007361", "verified": false, "location": "Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 694, "tweet_count": 5836, "listed_count": 0}}, {"name": "J\u00falia Palagi", "username": "jupalagi_", "id": "909204085651513350", "verified": false, "location": "Taquari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 239, "tweet_count": 4193, "listed_count": 0}}, {"name": "Keths", "username": "kethsbarbosa", "id": "1104213695721295878", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 198, "tweet_count": 5399, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonel", "username": "leoneles", "id": "69882632", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 932, "tweet_count": 15234, "listed_count": 0}}, {"name": "Linha de Passe ESPN", "username": "linhaespn", "id": "993661803199651840", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 81092, "following_count": 20, "tweet_count": 3705, "listed_count": 148}}, {"name": "\u064b", "username": "TRUJASSO", "id": "962900654082744321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 263, "tweet_count": 10299, "listed_count": 1}}, {"name": "Alejandro Sandrock/ Paul Endre Saavedra", "username": "EndrePaul", "id": "1363398127", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3014, "following_count": 1853, "tweet_count": 40554, "listed_count": 3}}, {"name": "Luis Trig\u00fcis", "username": "luistriguis", "id": "201829778", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 6016, "following_count": 977, "tweet_count": 18916, "listed_count": 36}}, {"name": "Santiago Gonz\u00e1lez", "username": "Santula", "id": "64940899", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 785490, "following_count": 2030, "tweet_count": 84207, "listed_count": 458}}, {"name": "rituxigabe", "username": "gabryelices", "id": "2924248258", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 232, "tweet_count": 28372, "listed_count": 1}}, {"name": "Calcinha de Lilith", "username": "Chiquinha_Gamer", "id": "591235883", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 206, "tweet_count": 14811, "listed_count": 2}}, {"name": "Campe\u00e3o Mundial", "username": "brunotrasch", "id": "355921075", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 94, "tweet_count": 5361, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucy Trevi\u00f1o", "username": "Lucytresa3090_3", "id": "121326987", "verified": false, "location": "Norte", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 1697, "tweet_count": 75188, "listed_count": 13}}, {"name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc82", "username": "laurasoarees1", "id": "1117096589733126145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 177, "tweet_count": 14946, "listed_count": 0}}, {"name": "Tavares", "username": "LeonorTavares13", "id": "1027923882957787136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 661, "tweet_count": 17539, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Edson", "username": "JJEdeSouza", "id": "933611239", "verified": false, "location": "Palmas, Tocantins", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 540, "tweet_count": 67795, "listed_count": 11}}, {"name": "Vladimir Aras", "username": "VladimirAras", "id": "19126035", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50745, "following_count": 3981, "tweet_count": 50619, "listed_count": 368}}, {"name": "Boo \ud83e\ude90", "username": "boofdez_", "id": "862029563970367488", "verified": false, "location": "mallorca ", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 640, "tweet_count": 9506, "listed_count": 0}}, {"name": "Menor de Paris\ud83d\uddfc", "username": "Gb157d", "id": "955972948342525952", "verified": false, "location": "Guaraparis \ud83d\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 705, "tweet_count": 1503, "listed_count": 0}}, {"name": "andrih \ud83c\uddea\ud83c\uddea \u20dd\u20d2\u20e4", "username": "andrihh_", "id": "1003883475064250370", "verified": false, "location": "Santa Maria, 13RT", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 380, "tweet_count": 26463, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udcee\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02", "username": "millydias38", "id": "1058455856629596160", "verified": false, "location": "es", "public_metrics": {"followers_count": 4621, "following_count": 584, "tweet_count": 28741, "listed_count": 1}}, {"name": "Fran", "username": "FRANPEREA9", "id": "930458966", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 3187, "tweet_count": 348378, "listed_count": 37}}, {"name": "Ga\u00ea", "username": "somdegae", "id": "4739298067", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3511, "following_count": 393, "tweet_count": 11427, "listed_count": 17}}, {"name": "Julio", "username": "Julio28513449", "id": "1087727011366428672", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 226, "tweet_count": 6002, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristiano Xavier", "username": "Cvyrtlick", "id": "194427627", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 7712, "following_count": 356, "tweet_count": 45259, "listed_count": 19}}, {"name": "Charles Bronson", "username": "carlosaugusto1", "id": "37028819", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 3794, "tweet_count": 104463, "listed_count": 14}}, {"name": "FRANN R. BARTO (Oficial)", "username": "franklinrojasb1", "id": "3583533863", "verified": false, "location": "Los Olivos, Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2692, "following_count": 4174, "tweet_count": 25103, "listed_count": 1}}, {"name": "Charlie", "username": "charlievzq22", "id": "2618494388", "verified": false, "location": "Scranton", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 1068, "tweet_count": 17767, "listed_count": 0}}, {"name": "Star Wars | Andor Now Streaming On Disney+", "username": "starwars", "id": "20106852", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6209936, "following_count": 444, "tweet_count": 42757, "listed_count": 15898}}, {"name": "Ernesto Ek // A cuidarse, todav\u00eda no se termina.", "username": "ErnestoEcvan", "id": "2366049487", "verified": false, "location": "Yucatan Peninsula", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 3011, "tweet_count": 167365, "listed_count": 7}}, {"name": "Leo LJ AntiPT - Winston BR - SRN", "username": "Leopaifeliz", "id": "1268553726", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 1851, "tweet_count": 79498, "listed_count": 0}}, {"name": "Allez Pessoa\ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "allezpessoa", "id": "41875957", "verified": false, "location": "C\u00f3rrego do Bom Jesus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11284, "following_count": 0, "tweet_count": 40513, "listed_count": 17}}, {"name": "evx", "username": "evxcrf", "id": "2719148937", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1257, "tweet_count": 211381, "listed_count": 10}}, {"name": "Clara | Dia 30 vote 13", "username": "marsclxra", "id": "4900181909", "verified": false, "location": "two, june", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 125, "tweet_count": 69330, "listed_count": 14}}, {"name": "jakobi", "username": "ojakobix", "id": "808034856902991872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 289, "tweet_count": 5913, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00b0\u2022Thai\u2022\u00b0", "username": "Cr1ss__", "id": "2482649694", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 964, "tweet_count": 17299, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd94 \ud83c\udde8\ud83c\udde9", "username": "dani_carbo32", "id": "862003878707044352", "verified": false, "location": "London uk", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 171, "tweet_count": 26552, "listed_count": 0}}, {"name": "flower boyy. BARCO A VELA \u26f5\ufe0f\ud83c\udf3b", "username": "pedr0q_", "id": "1056275552984879104", "verified": false, "location": "Resende, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 3017, "tweet_count": 82883, "listed_count": 9}}, {"name": "Ningu\u00e9m", "username": "LoliTchau", "id": "1124074058952400897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 201, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}}, {"name": "caju", "username": "jjongholic", "id": "1894078686", "verified": false, "location": "mg", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 408, "tweet_count": 87690, "listed_count": 9}}, {"name": "Annabel Lee", "username": "miguesantamarta", "id": "189232144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 499, "tweet_count": 34191, "listed_count": 5}}, {"name": "\u00d7Tuvieja\u00d7", "username": "Mxlxgrxs", "id": "3165197572", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 358, "tweet_count": 54867, "listed_count": 0}}, {"name": "Ramon Garcia", "username": "RAYGARCIASHOW", "id": "2868580233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 42, "tweet_count": 28103, "listed_count": 1}}, {"name": "mx7", "username": "princes_uzumaki", "id": "762989667620913152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 847, "tweet_count": 97520, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2022Bri\ud83c\udf3a", "username": "Briiijrodriguez", "id": "886672556241166336", "verified": false, "location": "Z\u00e1rate bs as", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 303, "tweet_count": 34410, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1166067170721316865", "text": "Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuyen al estigma y prejuicio social.", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "author_id": "60247069", "created_at": "2019-08-26T19:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 16, "like_count": 616, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166067170721316865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "27agosto"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Pavese"}, {"start": 77, "end": 96, "tag": "CondividiLaCultura"}]}, "id": "1166221301259751424", "text": "\ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "author_id": "2563931132", "created_at": "2019-08-27T05:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 218, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166221301259751424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/WUzgEdPcvU", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardo_recoba/status/1166006170953367553", "display_url": "twitter.com/eduardo_recoba\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3861, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscales"}]}, "id": "1166109957873459205", "text": "El suicida era socio con Gra\u00f1a.\nHonor y dignidad no!! \n\nCobarde al no afrontar su realidad con Fiscales y Jueces que no se vendieron https://t.co/WUzgEdPcvU", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166006170953367553"}], "author_id": "3068725821", "created_at": "2019-08-26T22:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166109957873459205"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "27agosto"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Pavese"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "CondividiLaCultura"}]}, "id": "1166217526482616321", "text": "\ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "lang": "it", "author_id": "369569297", "created_at": "2019-08-27T05:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166217526482616321"]}, {"in_reply_to_user_id": "497995758", "id": "1166223528523419649", "text": "11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la Lega, che rompe (non \u00e8 tuttora chiaro il perch\u00e9), non il Movimento. Il Movimento stava benissimo l\u00ec dov\u2019\u00e8, dove avrebbe atteso la sua morte naturale", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166222897238724608"}], "author_id": "497995758", "created_at": "2019-08-27T05:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 194, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166223528523419649"]}, {"in_reply_to_user_id": "497995758", "id": "1166222897238724608", "text": "10. l\u2019Esperimento, mentre si realizza nell\u2019Esecuzione con la Lega, \u00e8 compiuto. Ma, nel compiersi, finisce. Anche se la fine non significa automaticamente estinzione. Finisce perch\u00e9 la sua missione oggettiva \u00e8 compiuta: radicalizzare, polarizzare, traghettare elettorato a destra", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166222259591221248"}], "author_id": "497995758", "created_at": "2019-08-27T05:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 4, "like_count": 214, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166222897238724608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Ii8XeJ1nGz", "expanded_url": "https://twitter.com/sanchezcastejon/status/1165698060544069635", "display_url": "twitter.com/sanchezcastejo\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1166116814574772225", "text": "Por Dios, comparad traje, corbata y camisa y largo de los pantalones. https://t.co/Ii8XeJ1nGz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165698060544069635"}], "author_id": "258561905", "created_at": "2019-08-26T22:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166116814574772225"]}, {"in_reply_to_user_id": "52243385", "id": "1166094587829608448", "text": "@juancristonomo @gabrielpalumbo Hay un mont\u00f3n de esperteens que siguen en esa postura suicida porque el gobierno de Macri no presenta \"un plan econ\u00f3mico s\u00f3lido\". \nNo saben que lo \"s\u00f3lido\" que se les viene es a ser el palo en el orto que le van a meter los orcos cuando los manden al campo de reeducaci\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "gabrielpalumbo", "id": "69466770"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166092412298649601"}], "author_id": "2223272358", "created_at": "2019-08-26T21:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166094587829608448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/8RLd7A9gXO", "expanded_url": "http://juve.it/QRfg30pq3Ir", "display_url": "juve.it/QRfg30pq3Ir"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/UMqliwIBXF", "expanded_url": "https://twitter.com/juventusfc/status/1166057745520443394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UMqliwIBXF", "media_key": "3_1166057743310032897"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/UMqliwIBXF", "expanded_url": "https://twitter.com/juventusfc/status/1166057745520443394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UMqliwIBXF", "media_key": "3_1166057742873911296"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/UMqliwIBXF", "expanded_url": "https://twitter.com/juventusfc/status/1166057745520443394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UMqliwIBXF", "media_key": "3_1166057743368826881"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/UMqliwIBXF", "expanded_url": "https://twitter.com/juventusfc/status/1166057745520443394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UMqliwIBXF", "media_key": "3_1166057743364632576"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 48, "tag": "JuveNapoli"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 102, "username": "JuventusTV", "id": "1600631540"}]}, "id": "1166057745520443394", "text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f E' cominciata la preparazione a #JuveNapoli\n\n\ud83d\udcf9 Guarda l'allenamento dei bianconeri su @JuventusTV con il 20% di sconto usando il codice JUVE20! \u27a1 https://t.co/8RLd7A9gXO https://t.co/UMqliwIBXF", "lang": "it", "author_id": "253508662", "created_at": "2019-08-26T18:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 29, "like_count": 1378, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166057745520443394"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/q3w0f3rGij", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-nathan-fillion-entra-para-o-elenco-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jiF9WwoCzJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1166030275014516736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jiF9WwoCzJ", "media_key": "3_1166030180642631680"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6767, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}]}, "id": "1166030275014516736", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - Nathan Fillion entra para o elenco do filme!\n\n&gt;&gt;https://t.co/q3w0f3rGij https://t.co/jiF9WwoCzJ", "lang": "pt", "author_id": "835045170", "created_at": "2019-08-26T16:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166030275014516736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/CBQrtl5Ukh", "expanded_url": "https://twitter.com/Sexagesimo/status/1166145932456595459/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CBQrtl5Ukh", "media_key": "7_1166145474627325952"}]}, "id": "1166145932456595459", "text": "Toda vez que vc ver algu\u00e9m defendendo bandido esfregue esse v\u00eddeo na cara do fdp https://t.co/CBQrtl5Ukh", "lang": "pt", "author_id": "1042255069884899328", "created_at": "2019-08-27T00:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6740, "reply_count": 501, "like_count": 14719, "quote_count": 4637}, "edit_history_tweet_ids": ["1166145932456595459"]}, {"id": "1159534679512559616", "text": "No mesmo dia em que ficamos sabendo que o Pastor Marcos Feliciano fez um trtamento dentario de 157 mil pagos com o dinheiro do povo, ele vota pelo fim do salario m\u00ednimo como teto para pens\u00f5es por morte. E tudo pelo bem do povo !!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 64, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Feliciano"}]}, "author_id": "2173867201", "created_at": "2019-08-08T18:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159534679512559616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/B7o7rH3pXY", "expanded_url": "https://www.valor.com.br/brasil/6406597/para-sarney-filho-bolsonaro-deu-sinal-verde-para-desmatar", "display_url": "valor.com.br/brasil/6406597\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "id": "1165988799492579330", "text": "\u201cA rela\u00e7\u00e3o entre queimadas e desmatamento \u00e9 clara na Amaz\u00f4nia: dificilmente os inc\u00eandios s\u00e3o espont\u00e2neos; a grande maioria \u00e9 criminosa. Se o presidente d\u00e1 sinais de desconstru\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica ambiental, ele incentiva o desmatamento e suas consequ\u00eancias.\u201d https://t.co/B7o7rH3pXY", "lang": "pt", "author_id": "105155795", "created_at": "2019-08-26T14:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 684, "like_count": 1943, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1165988799492579330"]}, {"id": "1165744106095763457", "text": "Eu achava que 13RW n\u00e3o podia passar uma mensagem pior que as outras duas temporadas com a terceira MAS PUTA QUE PARIU O QUE ELES TINHAM EM MENTE????????", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6716, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}]}, "author_id": "890924867218018305", "created_at": "2019-08-25T21:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165744106095763457"]}, {"in_reply_to_user_id": "1092585000971718656", "id": "1165995283307814913", "text": "@proposicoes Se auto-suicidou-se a s\u00ed mesmo por policiais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "proposicoes", "id": "1092585000971718656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165984807433752577"}], "author_id": "4820897501", "created_at": "2019-08-26T14:31:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165995283307814913"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/IkHWsp22l2", "expanded_url": "https://manifiestoperu.com/2019/08/26/tres-expresidentes-del-tc-dejan-sin-piso-cuestion-de-confianza-de-vizcarra/", "display_url": "manifiestoperu.com/2019/08/26/tre\u2026", "unwound_url": "https://manifiestoperu.com/2019/08/26/tres-expresidentes-del-tc-dejan-sin-piso-cuestion-de-confianza-de-vizcarra/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Garc\u00eda Toma"}, {"start": 20, "end": 42, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto \u00c1lvarez Miranda"}, {"start": 46, "end": 63, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar Urviola Hani"}]}, "id": "1166121007670878209", "text": "V\u00edctor Garc\u00eda Toma, Ernesto \u00c1lvarez Miranda y \u00d3scar Urviola Hani afirma que esa herramienta no aplica para exigir adelanto de elecciones, como plantean los allegados y \u201cquaripoleros\u201d del jefe de Estado.\nhttps://t.co/IkHWsp22l2", "lang": "es", "author_id": "763842026618122240", "created_at": "2019-08-26T22:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 10, "like_count": 365, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1166121007670878209"]}, {"id": "1166127224799617025", "text": "\u201cSuic\u00eddio por policial\u201d. A palavra suic\u00eddio vem de sui=a si mesmo e cida=o q mata. Admite-se \"Fulano SE suicidou\", apesar de parecer repeti\u00e7\u00e3o, pq o termo \u00f1 \u00e9 verbo em portugu\u00eas, por isso ningu\u00e9m pode ser suicidado. Essa express\u00e3o do Desmai\u00e3o \u00e9 a cara da Nova Era. Brazil-zil-zil", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 270, "probability": 0.6264, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}]}, "author_id": "770345407", "created_at": "2019-08-26T23:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166127224799617025"]}, {"in_reply_to_user_id": "1154229907754536992", "id": "1166216330997129216", "text": "Espero su respuesta , es urgente , estoy aguantando filo .\nYo le prometo que si me da empleo hablo pestes de la Mamertada, no habr\u00e1 Hassan , Vicky D\u00e1vila y otra parranda de HPs qu\u00e9  me ganen .\n\" Copa mejor aguanto filo y no vendo mi conciencia, muero con dignidad \" nojoda .", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Hassan"}, {"start": 141, "end": 152, "probability": 0.4919, "type": "Person", "normalized_text": "Vicky D\u00e1vila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166216329147367427"}], "author_id": "1154229907754536992", "created_at": "2019-08-27T05:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166216330997129216"]}, {"id": "1165807785705115650", "text": "A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adicciones al 141, asistencia al suicida al 135, auxilio mec\u00e1nico al ACA.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.7105, "type": "Organization", "normalized_text": "ACA"}]}, "author_id": "124264228", "created_at": "2019-08-26T02:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 24, "like_count": 6772, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1165807785705115650"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hi41WzloPN", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hi41WzloPN", "media_key": "7_1166133519145492480"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}]}, "id": "1166133712809013248", "text": "Meu irm\u00e3o \u00e9 \u201cYoutuber\u201d e esse \u00e9 disparado o melhor v\u00eddeo da \u201ccarreira\u201d dele JKKJJJJKKJKKJKKKKKKKKKKKK: https://t.co/hi41WzloPN", "lang": "pt", "author_id": "1018958509935915015", "created_at": "2019-08-26T23:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16727, "reply_count": 1374, "like_count": 51313, "quote_count": 5787}, "edit_history_tweet_ids": ["1166133712809013248"]}, {"id": "1166041320525369345", "text": "n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 dando o maior esculacho no guri pq ele citou desistir da escola\n\nTipo Mufasa shit\n\nA m\u00e1 influ\u00eancia as vezes \u00e9 a boa influ\u00eancia vc nunca sabe", "lang": "pt", "author_id": "1142265223811874816", "created_at": "2019-08-26T17:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 7, "like_count": 1436, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1166041320525369345"]}, {"in_reply_to_user_id": "438272069", "id": "1161525955770363904", "text": "@RiglockGuitar Persona x:asi que te quieres matar?\n\nYo='soy depresiva, no suicida, me quiero morir pero no me quiero matar'", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RiglockGuitar", "id": "438272069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161259746814566401"}], "author_id": "996458589630984198", "created_at": "2019-08-14T06:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161525955770363904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/4cYvRKB81d", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaSanse/status/1165585118737719297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4cYvRKB81d", "media_key": "3_1165585113931030529"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "id": "1165585118737719297", "text": "'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#PremioLiterario2019 https://t.co/4cYvRKB81d", "lang": "es", "author_id": "744192938071187457", "created_at": "2019-08-25T11:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165585118737719297"]}, {"id": "1165049439440068609", "text": "Voy a ir a ver 13 reasons why. Pero el cap 13 as\u00ed veo quien es el asesino desde ia, sino no me la aguanto.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.824, "type": "Other", "normalized_text": "13"}]}, "author_id": "293824540", "created_at": "2019-08-23T23:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165049439440068609"]}, {"in_reply_to_user_id": "167900759", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/1DuAYvXDNP", "expanded_url": "https://twitter.com/bettanzoss/status/1166195344167854080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1DuAYvXDNP", "media_key": "7_1166195170595020800"}]}, "id": "1166195344167854080", "text": "Definitivamente un ser humano muy pendejo \ud83d\ude44 https://t.co/1DuAYvXDNP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166160338930282497"}], "author_id": "167900759", "created_at": "2019-08-27T03:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 38, "like_count": 343, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1166195344167854080"]}, {"in_reply_to_user_id": "1240136988", "id": "1166163528341962752", "text": "\"El suicida no quiere morir, quiere dejar de sufrir, y la \u00fanica manera que encuentra para terminar con el sufrimiento es morir\" - Luis Guill\u00e9n, psic\u00f3logo y profesor universitario #LunesdeMina", "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 191, "tag": "LunesdeMina"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Guill\u00e9n"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "LunesdeMina"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166163192319545347"}], "author_id": "1240136988", "created_at": "2019-08-27T01:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166163528341962752"]}, {"id": "1166207821425315842", "text": "lpm ya no kiero seguir", "lang": "es", "author_id": "1732477915", "created_at": "2019-08-27T04:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166207821425315842"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4raj3VFzNl", "expanded_url": "https://twitter.com/MPSkino/status/1165640011074719744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4raj3VFzNl", "media_key": "3_1165640007454998528"}]}, "id": "1165640011074719744", "text": "Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiducia...\n\nLa Lega fa politica sui sondaggi?\n-5% in un mese! Che dire...\nComplimenti \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f al\nCAPITANUCCIO del Papeete\n\nRtw e fate girare!\nServe OTTIMISMO \ud83d\ude01 https://t.co/4raj3VFzNl", "lang": "it", "author_id": "419760997", "created_at": "2019-08-25T15:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 25, "like_count": 614, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640011074719744"]}, {"in_reply_to_user_id": "304958799", "id": "1166154910645096448", "text": "10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9dico no hubieran sufrido interrupciones. El saldo de este sexenio va a ser desastroso en todos los niveles.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166154909198106626"}], "author_id": "304958799", "created_at": "2019-08-27T01:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 2, "like_count": 297, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166154910645096448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bvhDLb476a", "expanded_url": "https://t.co/bvhDLb476a", "display_url": "t.co/bvhDLb476a"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "id": "1166037995423764480", "text": "lo diferente de la serie era c\u00f3mo narran los motivos por los que hannah se suicida porque reflejaba aspectos important\u00edsimos de la actualidad y con la segunda y la tercera temporada lo que est\u00e1n haciendo es carg\u00e1rsela por puro marketing y quit\u00e1ndole importancia a lo de la primera https://t.co/bvhDLb476a", "lang": "es", "author_id": "2497770791", "created_at": "2019-08-26T17:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166037995423764480"]}, {"in_reply_to_user_id": "958418839255076864", "id": "1166205214254346241", "text": "At\u00e9 hoje, 2019, cerca de 40 anos (QUARENTA ANOS) depois, ningu\u00e9m foi preso pelo assassinato das crian\u00e7as entre 7 e 14 anos... NINGU\u00c9M. O caso foi arquivado, o \u00fanico \u201csuspeito\u201d preso s\u00f3 foi ligado a duas das mortes e nenhuma delas foi pelas crian\u00e7as.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166204856920616963"}], "author_id": "958418839255076864", "created_at": "2019-08-27T04:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166205214254346241"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/uXKU7gDYMs", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1154117999374323714/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uXKU7gDYMs", "media_key": "7_1154117931426619393"}]}, "id": "1154117999374323714", "text": "Suic\u00edda \ud83d\ude80\ud83d\udd25 https://t.co/uXKU7gDYMs", "lang": "pt", "author_id": "1138857921557729280", "created_at": "2019-07-24T19:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1154117999374323714"]}, {"id": "1166199968778129418", "text": "Chorei quando o Ronan disse que n\u00e3o se matou pq o pai dele pediu pra dar um \u00faltimo abra\u00e7o nele. Mas chorei pq esse \u00faltimo abra\u00e7o os familiares da Jhessyka nunca v\u00e3o poder pedir, custava um segundo s\u00f3 pra se colocar no lugar dela.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5295, "type": "Person", "normalized_text": "Ronan"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.5593, "type": "Person", "normalized_text": "Jhessyka"}]}, "author_id": "243662845", "created_at": "2019-08-27T04:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166199968778129418"]}, {"id": "1165781464757219329", "text": "Alan muri\u00f3 defendiendo su dignidad, la honra de su familia y el respeto a su partido, para no ser detenido sin proceso penal, sin acusaci\u00f3n; pero tanta maldad vino desde los medios de Gra\u00f1a y hoy se comprueba q #LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo", "entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 237, "tag": "LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.6547, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}]}, "lang": "es", "author_id": "1237286593", "created_at": "2019-08-26T00:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 594, "like_count": 663, "quote_count": 88}, "edit_history_tweet_ids": ["1165781464757219329"]}, {"id": "1165797009984565248", "text": "Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico que rebasa el 50 % de apoyo popular.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "76456982", "created_at": "2019-08-26T01:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 21, "like_count": 240, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1165797009984565248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/GkSfzDWbbd", "expanded_url": "https://t.co/GkSfzDWbbd", "display_url": "t.co/GkSfzDWbbd"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Fantino"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Vald\u00e9s"}]}, "id": "1166202183496470528", "text": "Una cena con Fantino, CFK y Vald\u00e9s es lo m\u00e1s parecido al infierno que debe haber. https://t.co/GkSfzDWbbd", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "author_id": "497744532", "created_at": "2019-08-27T04:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166202183496470528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/haWO3fIXIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/danilo_sanches/status/1166042958124265474", "display_url": "twitter.com/danilo_sanches\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "id": "1166120595467198467", "text": "pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO3fIXIZ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166042958124265474"}], "author_id": "3101165889", "created_at": "2019-08-26T22:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1166120595467198467"]}, {"id": "1165841364589961226", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "lang": "es", "author_id": "881404063706959872", "created_at": "2019-08-26T04:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165841364589961226"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/dsx7qYLa5j", "expanded_url": "https://twitter.com/Reporte_Indigo/status/1166141120113496064", "display_url": "twitter.com/Reporte_Indigo\u2026"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 66, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "id": "1166148370349592576", "text": "No s\u00e9 qui\u00e9n sea ese tipo, pero lo demandar\u00e9 igual que a @Excelsior. https://t.co/dsx7qYLa5j", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166141120113496064"}], "author_id": "43115590", "created_at": "2019-08-27T00:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 370, "like_count": 813, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1166148370349592576"]}, {"in_reply_to_user_id": "1050867709414699008", "id": "1166156912771108864", "text": "@LiberioJustini El peor presidente de toda la historia de la humanidad es AG seguido muy de cerca por AFF.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 104, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "AFF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165841619947597824"}], "author_id": "1584638496", "created_at": "2019-08-27T01:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166156912771108864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/seBvisNYTa", "expanded_url": "https://twitter.com/contenido_Ec/status/1166199913442684928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/seBvisNYTa", "media_key": "3_1166199904462606339"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "CAMPA\u00d1A"}, {"start": 108, "end": 116, "tag": "Ecuador"}, {"start": 133, "end": 145, "tag": "ContenidoEc"}, {"start": 146, "end": 155, "tag": "Comparte"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 222, "username": "cchavezbowen", "id": "45274131"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "id": "1166199913442684928", "text": "#CAMPA\u00d1A\nCampa\u00f1a para la prevenci\u00f3n del Suicidio, conoce algunos de los datos sobre esta problem\u00e1tica en el #Ecuador. \ud83d\udc47\nUn aporte de #ContenidoEc\n#Comparte\ud83d\udc47cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. @cchavezbowen https://t.co/seBvisNYTa", "lang": "es", "author_id": "1189175084", "created_at": "2019-08-27T04:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166199913442684928"]}, {"in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1166006947553980416", "text": "@PCaterianoB @BankadaFP @congresoperu @KeikoFujimori @MartinVizcarraC Si nos remontamos hasta antes del pedido d asilo del \"honorable\" suicida AG,cada semana la organizaci\u00f3n fujialanista sacaba a la luz una consigna q toda la mafia y sus topos repet\u00edan como cotorras,anemia, dictadura, interceptacion, seguimientos, amenazas,Constituci\u00f3n, c\u00e1rcel", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 144, "probability": 0.4079, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165937664043995136"}], "author_id": "404167379", "created_at": "2019-08-26T15:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166006947553980416"]}, {"in_reply_to_user_id": "1050867709414699008", "id": "1166184138522746880", "text": "@LiberioJustini La completo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165841619947597824"}], "author_id": "87264094", "created_at": "2019-08-27T03:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 69, "like_count": 588, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1166184138522746880"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1166185007125282817", "text": "@MijaelGLP Hay un Garcia Belaunde primo de la rata suicida.... Voten ese panfleto al desag\u00fce...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Belaunde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166060899271987200"}], "author_id": "185226572", "created_at": "2019-08-27T03:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166185007125282817"]}, {"id": "1165988940488294402", "text": "El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporalidad y a las sensaciones que de ella se derivan. Es un s\u00edntoma postraum\u00e1tico caracter\u00edstico de este suceso, que puede traducirse en autolesiones y riesgo suicida.", "lang": "es", "author_id": "2530052556", "created_at": "2019-08-26T14:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 15, "like_count": 246, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1165988940488294402"]}, {"id": "1165841619947597824", "text": "En su opini\u00f3n. \u00bfQui\u00e9n fue/es el peor presidente del Per\u00fa?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "1050867709414699008", "created_at": "2019-08-26T04:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 377, "like_count": 109, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1165841619947597824"]}, {"in_reply_to_user_id": "1282125888", "id": "1166199622190161920", "text": "quando a gnt tava chegando na esta\u00e7ao para o pessoal desembarcar alguem pulou na linha ( ate ai ninguem tinha entendido o que tava acontecendo) as luzes apagaram e tod mundo ficou meio (???) u\u00e9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166199191951028224"}], "author_id": "1282125888", "created_at": "2019-08-27T04:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166199622190161920"]}, {"in_reply_to_user_id": "54706323", "id": "1165973071649476609", "text": "@ricardoangulo @ereynaabogado Por favor! Alan se suicid\u00f3 para que la gente no tenga el placer de verlo enmarrocado.\nNing\u00fan inocente se suicida!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ricardoangulo", "id": "54706323"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6734, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165853591741042689"}], "author_id": "716304009120849920", "created_at": "2019-08-26T13:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165973071649476609"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/XLtIqkX3mk", "expanded_url": "https://twitter.com/rachwlgrwn/status/1166004819217276928", "display_url": "twitter.com/rachwlgrwn/sta\u2026"}]}, "id": "1166199512660099072", "text": "Foi numa dessa q eu bjei o ch\u00e3o pra n\u00e3o beijar o mlk https://t.co/XLtIqkX3mk", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166004819217276928"}], "author_id": "894066785418452993", "created_at": "2019-08-27T04:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166199512660099072"]}, {"in_reply_to_user_id": "304958799", "id": "1166154905356103682", "text": "7. Por eso todo depende de Dos Bocas, m\u00e1s que del Tren Maya, el Trans\u00edtsmico o Santa Luc\u00eda. Sin la nueva refiner\u00eda generando millones de d\u00f3lares, nada de lo dem\u00e1s se sostiene. Lo impresionante del caso es que apostar de ese modo es un gesto, literalmente, demencial.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.911, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4526, "type": "Other", "normalized_text": "Tren Maya"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.2861, "type": "Organization", "normalized_text": "Trans\u00edtsmico"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.5952, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Luc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166154903519023104"}], "author_id": "304958799", "created_at": "2019-08-27T01:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 288, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166154905356103682"]}, {"in_reply_to_user_id": "826075665388683267", "id": "1166196919632314368", "text": "@_duda_5 @chcrvg0 @barbosaana__ @umainocente11 @CCezarao Ai cara se adianta l\u00e1 t\u00e1 legal aqui valeu", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_duda_5", "id": "1445118603330822156"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "chcrvg0", "id": "1127706694925131776"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "CCezarao", "id": "1139884529253081089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166196636944666624"}], "author_id": "1059085473451331584", "created_at": "2019-08-27T03:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166196919632314368"]}, {"id": "1166099449061543939", "text": "eu acho que todo dia eu fa\u00e7o um desafio comigo mesma \u201cquanto tempo ser\u00e1 que vou conseguir ficar sem comer?\u201d hoje por exemplo n\u00e3o comi absolutamente nada ainda", "lang": "pt", "author_id": "150437646", "created_at": "2019-08-26T21:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166099449061543939"]}, {"id": "1166196462084079617", "text": "empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "author_id": "999053720791994368", "created_at": "2019-08-27T03:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166196462084079617"]}, {"in_reply_to_user_id": "1093180421905547265", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Rk8XDEfPPj", "expanded_url": "https://twitter.com/PCOisNotHuman/status/1166098678681133056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rk8XDEfPPj", "media_key": "3_1166098666391777285"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Boom117YT", "id": "1093180421905547265"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "SumieSakai", "id": "876115626217046017"}]}, "id": "1166098678681133056", "text": "@Boom117YT @SumieSakai He\u2019s just perfect https://t.co/Rk8XDEfPPj", "geo": {"place_id": "40065c3c956f7463"}, "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165519105090359296"}], "author_id": "884139598020055041", "created_at": "2019-08-26T21:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 40, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166098678681133056"]}, {"id": "1166195442503340033", "text": "A veces s\u00ed dan ganas de mudarse... al cielo.", "geo": {"place_id": "b19e24ce42ccd6aa"}, "lang": "es", "author_id": "969575108", "created_at": "2019-08-27T03:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166195442503340033"]}, {"id": "1166188878883168256", "text": "\u00bfQue quer\u00edan ser cuando eran peque\u00f1os? Yo cajera \ud83d\ude02", "lang": "es", "author_id": "912489055", "created_at": "2019-08-27T03:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 25, "like_count": 172, "quote_count": 62}, "edit_history_tweet_ids": ["1166188878883168256"]}, {"id": "1166194138527780864", "text": "Estava vendo um document\u00e1rio onde crian\u00e7as falavam como foram abandonadas pelos seus pais at\u00e9 que um garoto falou que tinha desistido de viver pq o mundo estava contra ele \u201cGabriel, 6 anos\u201d eu me identifiquei tanto com esse menino que me fez ter um flash Back de tudo oq eu passei", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 179, "probability": 0.5918, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "author_id": "1096233365739589632", "created_at": "2019-08-27T03:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166194138527780864"]}, {"id": "1148076242845011968", "text": "Justin podr\u00e1 ser muy mujeriego pero suicida no es porque no veo a Rosita en ese hilo. \n\nLl\u00e1menlo guevon.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Rosita"}]}, "author_id": "2222623837", "created_at": "2019-07-08T03:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 80, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1148076242845011968"]}, {"id": "1166095261233569792", "text": "O cara matou minha irm\u00e3 por pura maldade", "lang": "pt", "author_id": "1703110536", "created_at": "2019-08-26T21:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 1191, "like_count": 4978, "quote_count": 151}, "edit_history_tweet_ids": ["1166095261233569792"]}, {"id": "1166155235087343616", "text": "y pensar q muchas veces advert\u00ed q en la Bolsa se inflaba una enorme burbuja, y llegaron a 45000 euf\u00f3ricos. Pedieron casi 70% en US$, NO LLOREN, A JODERSE. Lo peor es q todav\u00eda escuchan y siguen a los gur\u00fas q les dijeron q ven\u00eda todo coca cola con Macri y el FMI. vocaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6692, "type": "Place", "normalized_text": "Bolsa"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.6478, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 258, "end": 260, "probability": 0.7839, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "author_id": "125229678", "created_at": "2019-08-27T01:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166155235087343616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Dqv1F6RcwV", "expanded_url": "https://twitter.com/bucetamofada/status/1166169865566265344", "display_url": "twitter.com/bucetamofada/s\u2026"}]}, "id": "1166177677595828226", "text": "Se voc\u00eas tivessem o m\u00ednimo de no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 passar por isso parariam de debochar desse tipo de coisa, o gatilho horr\u00edvel que esse tipo de publica\u00e7\u00e3o tr\u00e1s pra quem \u00e9 suicida e depressivo  \u00e9 imenso\ninclusive agora eu to no meio de uma crise por causa de gente idiota, tenha senso https://t.co/Dqv1F6RcwV", "lang": "pt", "author_id": "995748075015753729", "created_at": "2019-08-27T02:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166177677595828226"]}, {"id": "1166106753639026688", "text": "o pai do alex sabia que ele matou o bryce e culpou o monthy por ele estar preso/morto #13ReasonsWhy n\u00e3o sei se fico feliz ou triste", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 99, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5921, "type": "Person", "normalized_text": "monthy"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}]}, "lang": "pt", "author_id": "884643171946385408", "created_at": "2019-08-26T21:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166106753639026688"]}, {"id": "1166007053443313670", "text": "Nada, el presidente quiere que los militares sean el punching bag del crimen organizado.\nUna pena, en serio pobre M\u00e9xico", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9892, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "167042901", "created_at": "2019-08-26T15:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 134, "like_count": 2154, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1166007053443313670"]}, {"id": "1166194196996337664", "text": "No conex\u00e3o rep\u00f3rter o caso do policial que matou a namorada com 5 tiros pq ela traiu. Se todo mundo que \u00e9 corno matasse...barbaridade ein", "lang": "pt", "author_id": "2425962720", "created_at": "2019-08-27T03:42:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166194196996337664"]}, {"in_reply_to_user_id": "4831255385", "id": "1166187425464573954", "text": "fazer v\u00eddeos e sa\u00edrem espalhando por ai, s\u00f3 est\u00e1 deixando o cara mal, vcs n\u00e3o sabem o dia de amanh\u00e3, s\u00f3 ele sabe o peso que ele sente por isso tudo, e se daqui uns dias sair a not\u00edcia de que ele se suicidou? o sangue vai est\u00e1 em suas m\u00e3os!", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166187415435972610"}], "author_id": "4831255385", "created_at": "2019-08-27T03:15:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166187425464573954"]}, {"in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1166006456979771393", "text": "@ereynaabogado Suicidio, suicidio,Alan Garcia,murio por su propia mano...bajo a recibir a los Policias y Fiscales,con un arma en la mano....es un suicida", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "Policias"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.2111, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscales"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "author_id": "43749204", "created_at": "2019-08-26T15:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166006456979771393"]}, {"id": "1166051334535204864", "text": "Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han matado hombres alguna vez.\n-No es feminicidio. Pudo estar atrac\u00e1ndolas o el se\u00f1or solo estaba espantando un zancudo a balazos. \n-PFF FEMINASIS, SI O KE? \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "author_id": "56208761", "created_at": "2019-08-26T18:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 198, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166051334535204864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/EKyxxd5txy", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11988", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11988", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11988"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 144, "tag": "\u6210\u7530\u84ee"}, {"start": 145, "end": 151, "tag": "njylc"}, {"start": 152, "end": 156, "tag": "YLC"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.7597, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.327, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}]}, "id": "1166126212491567104", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u958b\u50ac\u6c7a\u5b9a\uff01\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u3067\u7d44\u307e\u308c\u305f\u5c48\u8fb1\u30bf\u30c3\u30b0\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u53f2\u4e0a\u521d\u3068\u306a\u308b\u65e5\u7c73\u65b0\u5408\u540c\u306e\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u306e\u958b\u50ac\u3002\n\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u306e\u5c48\u8fb1\u3092\u529b\u306b\u3001\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u521d\u52dd\u5229\u3092\u671f\u5f85\u3057\u307e\u3059\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/EKyxxd5txy\n\n#\u6210\u7530\u84ee #njylc #YLC", "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-08-26T23:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166126212491567104"]}, {"id": "1166190317151936512", "text": "En 13rw sacan ma parte donde hannah se suicida(q encima no se veia nada) y dejan la q golpean y meten un palo de lampazo completo en el orto hasta q sangra al otro chabon osea ?\ud83d\ude44", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "author_id": "773260849721016320", "created_at": "2019-08-27T03:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166190317151936512"]}, {"id": "1166190251842273285", "text": "soy lo m\u00e1s torpe del universo cundo se trata de ni\u00f1os guapos. hoy vi a mi crush y mi cara inaugur\u00f3 un nuevo color que es como rojo pero 78 veces m\u00e1s intenso\nsend help", "lang": "es", "author_id": "1125428661929304064", "created_at": "2019-08-27T03:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166190251842273285"]}, {"in_reply_to_user_id": "891701534706282497", "id": "1166189875646881792", "text": "@Manegueles \u00c9 um ponto. Apesar de ser \"poder\" de protagonismo, \u00e9 feito um temor sobre a for\u00e7a dela o arco todo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Manegueles", "id": "891701534706282497"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166189658872647682"}], "author_id": "192375557", "created_at": "2019-08-27T03:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166189875646881792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/WilAbP4fvn", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMANAeconomica/status/1165957210125611009", "display_url": "twitter.com/SEMANAeconomic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 246, "tag": "notengamiedoparagobernar"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.878, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 222, "end": 245, "probability": 0.6712, "type": "Other", "normalized_text": "notengamiedoparagobernar"}]}, "id": "1166125628338376704", "text": "El primer confrontador de la naci\u00f3n s\u00f3lo confronta al Congreso y a la crisis pol\u00edtica que el mismo inventa. No confronta la falta de trabajo, la inseguridad, el crimen y menos la par\u00e1lisis en la reconstrucci\u00f3n del norte. #notengamiedoparagobernar https://t.co/WilAbP4fvn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165957210125611009"}], "author_id": "47856037", "created_at": "2019-08-26T23:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 76, "like_count": 494, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1166125628338376704"]}, {"in_reply_to_user_id": "2280972253", "id": "1166189716678545408", "text": "@Chiruu_Ostoich Yo 18 jeje", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166164805662756869"}], "author_id": "1114325546928877568", "created_at": "2019-08-27T03:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166189716678545408"]}, {"id": "1166186372488749056", "text": "voy a morir", "lang": "es", "author_id": "994031041", "created_at": "2019-08-27T03:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166186372488749056"]}, {"in_reply_to_user_id": "2398444453", "id": "1166185734258274304", "text": "@crisbrtt Ushaushua mano, tem altas loja massa, acess\u00edvel e confiavel, mas o que exatamente de roupa ce queria? Basic\u00e3o assim camiseta cal\u00e7a e pa?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6654, "type": "Person", "normalized_text": "Ushaushua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166181881819348992"}], "author_id": "702925558712287232", "created_at": "2019-08-27T03:08:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166185734258274304"]}, {"in_reply_to_user_id": "918505503939952641", "id": "1166187959827099648", "text": "@IvDiesAtTheEnd D\u00eda del perro con el peque\u00f1o perrito que al no traer puesto su collar lo hace en un perrito desnudo :v", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IvDiesAtTheEnd", "id": "918505503939952641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166187444447973378"}], "author_id": "152873663", "created_at": "2019-08-27T03:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166187959827099648"]}, {"in_reply_to_user_id": "1101594525968023552", "id": "1166187106022109185", "text": "Cari\u00f1o\nquiero estar contigo,\npero me dueles m\u00e1s de lo que alegras.\nNunca hab\u00eda Sido tan\nfel\u00edz con alguien,\npero tampoco alguien\nme hab\u00eda hecho sentir tan miserable.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166186574561890307"}], "author_id": "1101594525968023552", "created_at": "2019-08-27T03:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166187106022109185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}]}, "id": "1163829998538625025", "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "lang": "it", "author_id": "201658727", "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"]}, {"id": "1166187415435972610", "text": "blz, o cara vacilou? sim! \npor\u00e9m \u00e9 desnecess\u00e1rio esculachar a esse ponto, foi mancada sim, mas ele que decide a sexualidade dele, ningu\u00e9m tem nada a ver com isso. \naprendi uma coisa, respeito a sexualidade de todos, desde que n\u00e3o seja cmg t\u00f4 tranquilo!", "lang": "pt", "author_id": "4831255385", "created_at": "2019-08-27T03:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166187415435972610"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/lc2TRwfpcw", "expanded_url": "https://twitter.com/Albaeditorial/status/1165912169025855489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lc2TRwfpcw", "media_key": "3_1165912162222653440"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.3829, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Tur\u00edn"}]}, "id": "1165912169025855489", "text": "26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo Roma, en Tur\u00edn. Deja una nota: \u00abA todos pido perd\u00f3n y a todos perdono\u00bb. https://t.co/lc2TRwfpcw", "lang": "es", "author_id": "74965830", "created_at": "2019-08-26T09:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165912169025855489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/LO5e66mwlK", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1166046201197682688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LO5e66mwlK", "media_key": "3_1166046180725293056"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/LO5e66mwlK", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1166046201197682688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LO5e66mwlK", "media_key": "3_1166046191232020480"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 277, "tag": "SemanaDeRepresentaci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.7833, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Estrada"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}]}, "id": "1166046201197682688", "text": "Reuni\u00f3n de trabajo con el Ministro de Vivienda, Miguel Estrada, y dirigentes sociales a fin de evaluar/ promover proyectos de agua potable y saneamiento en diversos distritos de Lima. El agua es un derecho al que todos los peruanos debemos tener acceso. #SemanaDeRepresentaci\u00f3n https://t.co/LO5e66mwlK", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "lang": "es", "author_id": "45048171", "created_at": "2019-08-26T17:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 13, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166046201197682688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/d6vCAoZPuP", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1166151638077378563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d6vCAoZPuP", "media_key": "3_1166151627449032704"}]}, "id": "1166151638077378563", "text": "\ud83d\udc4d https://t.co/d6vCAoZPuP", "lang": "und", "author_id": "128372940", "created_at": "2019-08-27T00:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6376, "reply_count": 16572, "like_count": 68524, "quote_count": 20869}, "edit_history_tweet_ids": ["1166151638077378563"]}, {"id": "1166185392468647936", "text": "obrigada p quem me mandou mensagem agr pois estava no escuro e nao achava o celular e com a notificacao ele fez uma luzinha e eu n precisei levanta p liga a luz p procura \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb gratidao", "lang": "pt", "author_id": "456915710", "created_at": "2019-08-27T03:07:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166185392468647936"]}, {"id": "1166156484608217088", "text": "Fico me perguntando o que passa na cabe\u00e7a de algu\u00e9m antes do suic\u00eddio e tenho medo de descobrir que minha mente \u00e9 suicida tbm.", "lang": "pt", "author_id": "264977810", "created_at": "2019-08-27T01:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166156484608217088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "id": "1165276073908678657", "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "lang": "pt", "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/KT0flewegA", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/columnistas/mis-amigos-macristas.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/colum\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1165968971117604866", "text": "Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a votar por un ladrillo antes de lo que considera una opci\u00f3n suicida. \n https://t.co/KT0flewegA", "lang": "es", "author_id": "525658038", "created_at": "2019-08-26T12:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 42, "like_count": 247, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1165968971117604866"]}, {"in_reply_to_user_id": "141986676", "id": "1166147595938480128", "text": "@atlanticsurff Y vos segui poniendo datos que el a\u00f1o que viene Argentina  es Disney. \nY del Indek olvidate. Salvo que seas muy suicida podes querer que vengan a gobernar los que hecho Peron de la Plaza de Mayo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4223, "type": "Organization", "normalized_text": "Indek"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.8357, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Mayo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166122917559709696"}], "author_id": "782719063168544768", "created_at": "2019-08-27T00:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166147595938480128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/1UbeoiDsfn", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-james-gunn-avisa-aos-fas-sobre-golpe-envolvendo-o-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/pg69Cv77gn", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1166156147050582016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pg69Cv77gn", "media_key": "3_1166156054012530690"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1166156147050582016", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn avisa aos f\u00e3s sobre golpe envolvendo o filme!\n\n&gt;&gt; https://t.co/1UbeoiDsfn https://t.co/pg69Cv77gn", "lang": "pt", "author_id": "835045170", "created_at": "2019-08-27T01:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166156147050582016"]}, {"in_reply_to_user_id": "626148690", "id": "1166181555229929473", "text": "@Pequenha_Mon Voy por el cap 6, yo juraba q hab\u00eda sido la mam\u00e1 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Pequenha_Mon", "id": "626148690"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 29, "probability": 0.6666, "type": "Other", "normalized_text": "6"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166181403106697216"}], "author_id": "1583788952", "created_at": "2019-08-27T02:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166181555229929473"]}, {"in_reply_to_user_id": "275703505", "id": "1165808419707805696", "text": "@nicolasAmon @ElDeLasTrufas @danielaacost @caritasalc Interesante que en los pa\u00edses con menos pobres est\u00e9n las tasas m\u00e1s altas de suicidio. Qu\u00e9 #avance tan interesante....", "entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 151, "tag": "avance"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nicolasAmon", "id": "275703505"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "eldelastrufas", "id": "1362553016101011456"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "danielaacost", "id": "250868790"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "caritasalc", "id": "2188779278"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165475037559820289"}], "author_id": "832562448", "created_at": "2019-08-26T02:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165808419707805696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/OgjHRRerN8", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1165781464757219329", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7254, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1166014217410859008", "text": "Este tipo es un enfermo psic\u00f3pata, deja de lado a la familia del suicida que poco le import\u00f3. Alan estaba traumado con la c\u00e1rcel, pero nadie lo oblig\u00f3 a robar, \u00e9l se puso esa bala en la cabeza el d\u00eda que rob\u00f3 un sol al Per\u00fa. https://t.co/OgjHRRerN8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165781464757219329"}], "author_id": "3243823576", "created_at": "2019-08-26T15:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166014217410859008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/1j0gN0G5Ij", "expanded_url": "https://twitter.com/sevimxmb/status/1165740022043217920/video/1", "display_url": "twitter.com/sevimxmb/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 194, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1166121288177467392", "text": "\u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 Houve um cara (vil\u00e3o) que foi morto na cena inicial do Esquadr\u00e3o Suicida\n\ud83d\udc22 Homem pinguim!!\n\ud83d\udc36 N\u00e3o!!! Eii pessoal, acalmem-se!\n https://t.co/1j0gN0G5Ij", "lang": "pt", "author_id": "2914421133", "created_at": "2019-08-26T22:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 138, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166121288177467392"]}, {"id": "1166179480181846016", "text": "igual esos tambi\u00e9n m\u00e1s tarados c\u00f3mo le vas a tirar beef a DUKI ni la vieja que cruz\u00f3 la 9 de julio en verde es tan suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "beef"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "DUKI"}]}, "author_id": "953122512199651328", "created_at": "2019-08-27T02:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166179480181846016"]}, {"id": "1163778682592346112", "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "400253569", "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"]}, {"id": "1162865040879472640", "text": "a ver pongan \"jaja *sus nombres* deja de\" y deja que el texto predictivo lo siga\n\njaja tinista deja de humillarte", "lang": "es", "author_id": "1095416857572577281", "created_at": "2019-08-17T23:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 6042, "like_count": 2514, "quote_count": 18544}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865040879472640"]}, {"in_reply_to_user_id": "868968916395188228", "id": "1166177446049267712", "text": "@JoeyGleek Sim! Os personagens dele conseguem ser bons at\u00e9 quando o filme \u00e9 ruim, o cara \u00e9 um g\u00eanio!", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166177008205926400"}], "author_id": "39160660", "created_at": "2019-08-27T02:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166177446049267712"]}, {"id": "1165816509735866368", "text": "minha m\u00e3e chamou 13 reasons why de 13 reasons to kill yourself", "lang": "en", "author_id": "286242334", "created_at": "2019-08-26T02:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 217, "reply_count": 44, "like_count": 2901, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1165816509735866368"]}, {"in_reply_to_user_id": "151673254", "id": "1166176043100753920", "text": "@JaceTeddy EU sei que existem casos que seja necess\u00e1ria essa a\u00e7\u00e3o. \u00c9 \u00f3bvio. Mas esses casos s\u00e3o exce\u00e7\u00f5es dentro de casos comuns que essa lei pode ser utilizada. \nTodo ser humano merece um julgamento e uma puni\u00e7\u00e3o. N\u00e3o cabe ao policial fazer esse julgamento.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166173932250161152"}], "author_id": "15297729", "created_at": "2019-08-27T02:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166176043100753920"]}, {"id": "1166176122519920640", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, preferi callar...", "lang": "es", "author_id": "789933103959728130", "created_at": "2019-08-27T02:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166176122519920640"]}, {"in_reply_to_user_id": "1050867709414699008", "id": "1166175083099869186", "text": "@LiberioJustini Fujimori y el suicida Garcia", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165841619947597824"}], "author_id": "1074177485225349121", "created_at": "2019-08-27T02:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166175083099869186"]}, {"in_reply_to_user_id": "1114614441923022854", "id": "1166175642964176896", "text": "(+) nascido, e eu parei pra pensar e eu n\u00e3o me importaria. Eu gostaria muito que ela estivesse com o Gustavo at\u00e9 hoje. \nAh, quando ela me contou essa hist\u00f3ria pela primeira vez ela chorou, chorou muito. Ela nunca tinha chorado contando isso pra ningu\u00e9m.\n(+)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166175640162394115"}], "author_id": "1114614441923022854", "created_at": "2019-08-27T02:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166175642964176896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/3LSxuesuWP", "expanded_url": "https://twitter.com/pxnsymalfoysly_/status/1166162153889509378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3LSxuesuWP", "media_key": "3_1166162127192764418"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 193, "tag": "VMAs"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 192, "probability": 0.9459, "type": "Other", "normalized_text": "VMAs"}]}, "id": "1166162153889509378", "text": "VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CASAL DO S\u00c9CULO PQP EU T\u00d4 SURTANDO \nEU MERECI ESSA PERFORMANCE PERFEITA\n#VMAs https://t.co/3LSxuesuWP", "lang": "pt", "author_id": "935348131922894848", "created_at": "2019-08-27T01:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166162153889509378"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "expanded_url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "display_url": "t.co/rU9unBEHcb"}]}, "id": "1166174136638562305", "text": "Matou se o Tiago ahhahahahahahahahahhaha https://t.co/rU9unBEHcb", "lang": "it", "author_id": "862820640017068032", "created_at": "2019-08-27T02:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166174136638562305"]}, {"id": "1166172635807567872", "text": "\u00bflo volvemos a intentar? \ud83d\ude1f\ud83d\ude14\ud83d\ude33", "lang": "es", "author_id": "966868662085922816", "created_at": "2019-08-27T02:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 24, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166172635807567872"]}, {"in_reply_to_user_id": "38624699", "id": "1166167657621729280", "text": "@aleebianchi buenas noches perd\u00f3n la hora recomendas la suscripci\u00f3n de letes y lecaps de ma\u00f1ana 27 de agosto??", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aleebianchi", "id": "38624699"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3688, "type": "Other", "normalized_text": "letes"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.565, "type": "Other", "normalized_text": "lecaps"}]}, "author_id": "4862260774", "created_at": "2019-08-27T01:56:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166167657621729280"]}, {"id": "1166168729841020928", "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo q n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "lang": "pt", "author_id": "910985245658423297", "created_at": "2019-08-27T02:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166168729841020928"]}, {"in_reply_to_user_id": "4883353725", "id": "1166161653555179520", "text": "@maIevoIa @luanaleitte_", "lang": "qam", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "luanaleitte_", "id": "628952792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166123263933800454"}], "author_id": "1066402111058001920", "created_at": "2019-08-27T01:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166161653555179520"]}, {"in_reply_to_user_id": "1120109181649006592", "id": "1166172331795988483", "text": "@RafanLeitte Sim sim envolve toda uma situa\u00e7\u00e3o mesmo, mas eu s\u00f3 falei mesmo essa parte, tem um contexto isso bem complexo na verdade", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166171001056583685"}], "author_id": "988822191407030274", "created_at": "2019-08-27T02:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166172331795988483"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/DMJ1CNMgMf", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/amp/noticias-america-latina-49473517", "display_url": "bbc.com/mundo/amp/noti\u2026", "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/amp/noticias-america-latina-49473517"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8795, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1166066652871630849", "text": "Que verguenza que el Presidente de Chile Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era defienda a un personaje como Bolsonaro, quien se autodenomin\u00f3 \"capit\u00e1n motosierra\", y que est\u00e1 en guerra permanente contra el medio ambiente. https://t.co/DMJ1CNMgMf", "lang": "es", "author_id": "73981088", "created_at": "2019-08-26T19:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 821, "like_count": 1531, "quote_count": 123}, "edit_history_tweet_ids": ["1166066652871630849"]}, {"in_reply_to_user_id": "4708820901", "id": "1166170936002928642", "text": "@OnaZabaleta En fin, sal\u00ed frustrado del cine. Nada como las primeras tres.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OnaZabaleta", "id": "1103819924731056128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166170078192291848"}], "author_id": "4708820901", "created_at": "2019-08-27T02:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166170936002928642"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/9aC86M56GU", "expanded_url": "https://twitter.com/laurojardim/status/1165967823254020097", "display_url": "twitter.com/laurojardim/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.9223, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1165992394657079296", "text": "Quem mandou matar Marielle: 530 dias sem resposta. Onde est\u00e1 Fabr\u00edcio Queiroz: 240 dias de mist\u00e9rio. Mas, \u00e9 claro, devemos ficar tranquilos pois o Lula est\u00e1 preso, babaca, e isso mostra que as institui\u00e7\u00f5es est\u00e3o funcionando no Brasil... https://t.co/9aC86M56GU", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165967823254020097"}], "author_id": "139183350", "created_at": "2019-08-26T14:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1701, "reply_count": 1347, "like_count": 10117, "quote_count": 86}, "edit_history_tweet_ids": ["1165992394657079296"]}, {"id": "1164215551494959108", "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "author_id": "154670681", "created_at": "2019-08-21T16:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 18, "like_count": 571, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1164215551494959108"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/l33kVjj2qv", "expanded_url": "https://mla.bs/1d221330", "display_url": "mla.bs/1d221330", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/blogs/blogdogeorge/flavio-bolsonaro-quer-mudar-assassinato-cometido-pela-policia-para-suicidio-policial-da-vitima/"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 114, "tag": "FlavioBolsonaro"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 125, "end": 132, "tag": "Brasil"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "FlavioBolsonaro"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1166048166275440642", "text": "De acordo com projeto de senador, suspeito que se recusar a se entregar ser\u00e1 considerado suicida. #FlavioBolsonaro #Pol\u00edtica #Brasil\n\nhttps://t.co/l33kVjj2qv", "lang": "pt", "author_id": "19593634", "created_at": "2019-08-26T18:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 14, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166048166275440642"]}, {"id": "1166168436365561856", "text": "Se a puta da depressao n\u00e3o me matou\nNao seria por ti que ia deixar o mundo dos mortais", "lang": "pt", "author_id": "3296355111", "created_at": "2019-08-27T01:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166168436365561856"]}, {"in_reply_to_user_id": "1163324868", "id": "1166169552180404225", "text": "@marcosttofc @Gabriellms07", "lang": "qam", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcosttofc", "id": "1058826517529145344"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Gabriellms07", "id": "956741868645007361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166150805147324433"}], "author_id": "909204085651513350", "created_at": "2019-08-27T02:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169552180404225"]}, {"in_reply_to_user_id": "754160650126057472", "id": "1166169793562587136", "text": "@marcosemj_ @thaisbonfanti j\u00e1 que ela n\u00e3o respondeu , eu tb", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166168932153221126"}], "author_id": "962900654082744321", "created_at": "2019-08-27T02:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169793562587136"]}, {"id": "1166151149017321474", "text": "Hace unos a\u00f1os Luis Guillen intent\u00f3 quitarse la vida. A ra\u00edz de eso perdi\u00f3 la vista y desde ah\u00ed toda su historia es de superaci\u00f3n. Se recibi\u00f3 de psic\u00f3logo y hoy es docente universitario. Nos cuenta su historia en @minaftv, conducido hoy por este servidor. Te espero en @npyoficial", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 213, "end": 221, "username": "minaftv", "id": "1240136988"}, {"start": 269, "end": 280, "username": "npyoficial", "id": "159173487"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8947, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Guillen"}]}, "author_id": "64940899", "created_at": "2019-08-27T00:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 268, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166151149017321474"]}, {"in_reply_to_user_id": "591235883", "id": "1166169166791020544", "text": "@walterfgf @fat_old_sun Eu to falando do traileeer kraioo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "fat_old_sun", "id": "67134467"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4808, "type": "Other", "normalized_text": "traileeer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166168653877977090"}], "author_id": "355921075", "created_at": "2019-08-27T02:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169166791020544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/bMidFkrx6R", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/08/24/jeffrey-epsteins-talent-agent-pal-spotted-scouting-fresh-flesh-in-brazil-before-epstein-arrest/", "display_url": "nypost.com/2019/08/24/jef\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9408, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 253, "end": 254, "probability": 0.9385, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "id": "1165968810102460416", "text": "O Brasil aparece na hist\u00f3ria horripilante do criminoso sexual Jeffrey Epstein, o magnata americano do Lolita Express. Por anos, ele teria feito funcionar um enorme esquema de abuso sexual contra menores. Epstein se matou este m\u00eas depois de ser preso em NY. https://t.co/bMidFkrx6R", "lang": "pt", "author_id": "19126035", "created_at": "2019-08-26T12:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165968810102460416"]}, {"id": "1166053997993766913", "text": "1. \"Calar-se ante o atacante desonesto \u00e9 uma atitude t\u00e3o suicida quanto tentar rebater suas acusa\u00e7\u00f5es em termos \"elevados\", conferindo-lhe uma dignidade que n\u00e3o tem. As duas coisas jogam voc\u00ea direto na voragem da \"espiral do sil\u00eancio\".", "lang": "pt", "author_id": "194427627", "created_at": "2019-08-26T18:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166053997993766913"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/YIzpXO4cBD", "expanded_url": "https://twitter.com/starwars/status/1165962999720370176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIzpXO4cBD", "media_key": "13_1165848493434396673"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 61, "tag": "D23Expo"}, {"start": 90, "end": 109, "tag": "TheRiseofSkywalker"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "D23Expo"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9052, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 91, "end": 108, "probability": 0.9367, "type": "Other", "normalized_text": "TheRiseofSkywalker"}]}, "id": "1165962999720370176", "text": "The story of a generation comes to an end. Watch the #D23Expo Special Look for Star Wars: #TheRiseofSkywalker. See the film in theaters on December 20. https://t.co/YIzpXO4cBD", "lang": "en", "author_id": "20106852", "created_at": "2019-08-26T12:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70738, "reply_count": 4347, "like_count": 153724, "quote_count": 32191}, "edit_history_tweet_ids": ["1165962999720370176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/bV5K5jo8oT", "expanded_url": "https://www.youtube.com/attribution_link?a=oSXaL-ePNJ8&u=%2Fwatch%3Fv%3DN8LEwoUfyGI%26feature%3Dshare", "display_url": "youtube.com/attribution_li\u2026"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 71, "tag": "OPauVaiComerSolto"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Brigadeiro"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Miranda"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.2919, "type": "Person", "normalized_text": "OPauVaiComerSolto"}]}, "id": "1166160888329646082", "text": "Marcelo Brigadeiro aceita o desafio do Luiz Miranda. #OPauVaiComerSolto https://t.co/bV5K5jo8oT", "lang": "pt", "author_id": "41875957", "created_at": "2019-08-27T01:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166160888329646082"]}, {"in_reply_to_user_id": "2719148937", "id": "1166167266066665472", "text": "@evxcrf Entra temporada e sai temporada hacker continua fazendo a festa", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "evxcrf", "id": "2719148937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166166688011816962"}], "author_id": "4900181909", "created_at": "2019-08-27T01:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166167266066665472"]}, {"in_reply_to_user_id": "1056275552984879104", "id": "1166166428355051520", "text": "@Arr0izin @JuraBRR Aceeertou, parab\u00e9ns, vou me suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166166196565303297"}], "author_id": "1124074058952400897", "created_at": "2019-08-27T01:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166166428355051520"]}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "id": "2dffb7eaa02f7a3f"}, {"full_name": "Sim\u00f5es Filho, Brasil", "id": "80f820a5e64d14c5"}, {"full_name": "Dallas, TX", "id": "18810aa5b43e76c7"}, {"full_name": "Londrina, Brasil", "id": "8aed51289a235ff4"}, {"full_name": "Zapopan, Jalisco", "id": "8e098f6d686001a9"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}]}, "errors": [{"value": "15493318", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [15493318].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "15493318", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166031521821708288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166031521821708288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166031521821708288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "352545081", "value": "352545081", "detail": "User has been suspended: [352545081].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166064274084487168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166064274084487168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166064274084487168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166060899271987200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166060899271987200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166060899271987200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155617443869593600", "value": "1155617443869593600", "detail": "User has been suspended: [1155617443869593600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166183458399490048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166183458399490048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166183458399490048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166190922461274112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166190922461274112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166190922461274112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "365498841", "value": "365498841", "detail": "User has been suspended: [365498841].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166186436120469509", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166186436120469509", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166186436120469509].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166060899271987200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166060899271987200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166060899271987200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166192610211442689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166192610211442689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166192610211442689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "772295353", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [772295353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "772295353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166190542063054848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166190542063054848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166190542063054848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166163471509217281", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166163471509217281].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166163471509217281", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1039588430450176006", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1039588430450176006].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1039588430450176006", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166189553796964355", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166189553796964355].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166189553796964355", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166183960331849728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166183960331849728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166183960331849728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166101927509352448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166101927509352448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166101927509352448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166060899271987200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166060899271987200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166060899271987200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166178771113795584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166178771113795584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166178771113795584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166174084515991552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166174084515991552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166174084515991552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166173813874274304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166173813874274304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166173813874274304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053481547276402688", "value": "1053481547276402688", "detail": "User has been suspended: [1053481547276402688].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166171677631422466", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166171677631422466", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166171677631422466].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166161615177297921", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166161615177297921].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166161615177297921", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1050825061609992192", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1050825061609992192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1050825061609992192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166171188772646913", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166171188772646913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166171188772646913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053738926836510720", "value": "1053738926836510720", "detail": "User has been suspended: [1053738926836510720].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165785371952799744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165785371952799744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165785371952799744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1166225971839737856", "oldest_id": "1166166879293116417", "result_count": 393, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm313s930r25eofphl21yzte5kfb1"}}