{"data": [{"created_at": "2019-12-22T18:09:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208811872511811585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811872511811585"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "1157095679908548608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:09:28.000Z", "id": "1208811807852380163", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811807852380163"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "76100353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:09:21.000Z", "id": "1208811778332876801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811778332876801"], "text": "RT @la_pesadita: Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOx\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "la_pesadita", "id": "1118573667456360448"}]}, "author_id": "4813854275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208791219704401923"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:09:18.000Z", "id": "1208811767310225409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811767310225409"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "745853714896916480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:09:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208811756421816321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811756421816321"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "823253230767538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:09:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208811740579979264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811740579979264"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "150111494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:09:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208811717800669186", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811717800669186"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "1181024583094296576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:08:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "id": "1208811688973258753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811688973258753"], "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3v\u2026", "author_id": "167970253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208691711402070016"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:08:56.000Z", "id": "1208811673961807873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811673961807873"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "308520237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:08:49.000Z", "id": "1208811643410567168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811643410567168"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "3051598610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:08:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "id": "1208811589702504449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811589702504449"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "author_id": "159314429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:08:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1208811546157211649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811546157211649"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "author_id": "122454532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:08:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "ivan"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/qMAGLNqilJ", "expanded_url": "https://twitter.com/bosniafanacc/status/1208731009795215360", "display_url": "twitter.com/bosniafanacc/s\u2026"}]}, "id": "1208811471406284800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811471406284800"], "text": "RT @AiudaMeMuero: oye como no pareis ivan se suicida y eso estaria muy feo :( https://t.co/qMAGLNqilJ", "author_id": "2807509666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208798190746710017"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:08:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1208811447259668481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811447259668481"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "1192989324205330432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:08:00.000Z", "id": "1208811441492561921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811441492561921"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "723989425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:07:56.000Z", "id": "1208811421569560576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811421569560576"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "749249221673553920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:07:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208811413466210304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811413466210304"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "3842930057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:07:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208811409867464704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811409867464704"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "1359680227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:07:50.000Z", "id": "1208811396550594561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811396550594561"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "80758771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:07:39.000Z", "id": "1208811352795443200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811352795443200"], "text": "Una chica lesbiana se suicida despu\u00e9s de 7 a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n https://t.co/TlsW1jEugt", "author_id": "148056681", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/TlsW1jEugt", "expanded_url": "https://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion?fbclid=IwAR0NVEQIad1Wusw5AjxEye0aHNYOpbyjcRJ34JJBy5U8qjaZ6yMWb02ev_g", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-22T18:07:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7354, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5566, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "id": "1208811342196625409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811342196625409"], "text": "RT @MargotRobbieBR: \"Sinto que, em Esquadr\u00e3o Suicida, a Harley se vestia para o Coringa. Ela estava se vestindo do jeito que ela sabia que\u2026", "author_id": "983066990662299648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207854380906627073"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:07:28.000Z", "id": "1208811303776727046", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811303776727046"], "text": "Se las daba de muy \"troll\", y hasta con 'juego sucio' alguna vez... Pero parece que no aguant\u00f3 estos d\u00edas tan terribles para ellos (en general)... \n\nEl d\u00eda que se vayan a la B, m\u00e1s de uno se suicida...", "author_id": "50857319"}, {"created_at": "2019-12-22T18:07:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208811237955559425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811237955559425"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "1182460318657732608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:07:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208811232788189184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811232788189184"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "81208395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:07:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208811206934482945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811206934482945"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "1241855101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:06:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208811087380045824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811087380045824"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "196725277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:06:33.000Z", "id": "1208811074159566850", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811074159566850"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "954529922655105024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:06:32.000Z", "id": "1208811071097716736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811071097716736"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1189935976883408901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:06:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208811054656098307", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811054656098307"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "790244347560296448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:06:24.000Z", "id": "1208811035056050176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208811035056050176"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "160735726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:06:13.000Z", "id": "1208810990520942593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810990520942593"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "824810702112186368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:06:11.000Z", "id": "1208810981092200450", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810981092200450"], "text": "@larcanaXII @stuka345 Es una forma de neurosis, casi suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "larcanaXII", "id": "130222625"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "stuka345", "id": "4143215824"}]}, "author_id": "986378529146310657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208794010933956610"}], "in_reply_to_user_id": "130222625"}, {"created_at": "2019-12-22T18:06:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208810973357846530", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810973357846530"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "236218949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:06:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208810937257467905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810937257467905"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "author_id": "934104067684601856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:06:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208810936829710336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810936829710336"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "62168467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:05:56.000Z", "id": "1208810918928367619", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810918928367619"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "132063517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:05:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208810896140713985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810896140713985"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "71385464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:05:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208810890742652929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810890742652929"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "2983151733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:05:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208810879531311105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810879531311105"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "2451948740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:05:39.000Z", "id": "1208810848371847174", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810848371847174"], "text": "RT @maibortpetit: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/hdiJzXyIG3", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maibortpetit", "id": "81202321"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hdiJzXyIG3", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/", "display_url": "lapatilla.com/2019/12/22/vid\u2026"}]}, "author_id": "472077233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208806128534073344"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:05:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208810843078582272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810843078582272"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "2580961164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:05:32.000Z", "id": "1208810818999115777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810818999115777"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "483501060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:05:30.000Z", "id": "1208810810165878785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810810165878785"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "423790085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:05:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208810781552316416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810781552316416"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "955951304173670405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:05:20.000Z", "id": "1208810767983747072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810767983747072"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1189910821914198016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:05:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208810760878645248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810760878645248"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "752968546892804096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:05:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208810685477593094", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810685477593094"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "1040212628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:04:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208810668452913153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810668452913153"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "1189434287361318913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:04:50.000Z", "id": "1208810643987533830", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810643987533830"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "741100118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:04:33.000Z", "id": "1208810573460312064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810573460312064"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "3309321867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:04:10.000Z", "id": "1208810473199677443", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810473199677443"], "text": "Que hago si escribi\u00f3 una \"nota\" suicida y la termin\u00f3 con algo sarc\u00e1stico?????", "author_id": "1028420408268218369"}, {"created_at": "2019-12-22T18:04:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208810442841362433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810442841362433"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "1102694791291301891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:04:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7799, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 101, "tag": "EVNews"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/D3MRd4dnd3", "expanded_url": "http://bit.ly/2EFsrhF", "display_url": "bit.ly/2EFsrhF", "status": 200, "unwound_url": "https://elvenezolanonews.com/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}]}, "id": "1208810432187813890", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810432187813890"], "text": "Hombre asesina a su hija y luego se suicida en el Sambil de Caracas - https://t.co/D3MRd4dnd3 #EVNews #Venezuela", "author_id": "164908231"}, {"created_at": "2019-12-22T18:03:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208810418690514944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810418690514944"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "1074660338468032512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:03:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208810408125063173", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810408125063173"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "890435739812605952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:03:52.000Z", "id": "1208810398666936320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810398666936320"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "391695375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:03:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208810398549528577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810398549528577"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "103916637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:03:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208810356744818688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810356744818688"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "142427599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:03:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208810291049488384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810291049488384"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "4736381206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:03:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208810266277928960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810266277928960"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "4239074908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:03:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208810229183516674", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810229183516674"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "718992781738381312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:02:59.000Z", "id": "1208810178054959104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810178054959104"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "243272984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:02:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208810125106057218", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810125106057218"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "2448129888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:02:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "id": "1208810086178709504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810086178709504"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "author_id": "1048948499222552582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:02:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Mary"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.7988, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Chuck"}, {"start": 278, "end": 281, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "onlyxsz", "id": "1442514084830670849"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "id": "1208810079153270791", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208810079153270791"], "text": "@onlyxsz @SeriesBrasil E da\u00ed se ele se arrependeu o fato que ele matou a Mary n\u00e3o muda e o Dean naquele momento n\u00e3o pode perdoar o Jack, mas se vc lembrasse no ultimo ep. da 14 temporada o Dean na hora H n\u00e3o teve coragem de matar o Jack e ficou furioso com o Chuck ter matado o Jack. manipulado tudo.", "author_id": "2775262890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208802261591351297"}], "in_reply_to_user_id": "1192523981322170369"}, {"created_at": "2019-12-22T18:02:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208809978468941824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809978468941824"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "164942177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:02:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208809962765508609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809962765508609"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "2363633155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:01:53.000Z", "id": "1208809902099124224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809902099124224"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1163465484039327745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:01:53.000Z", "id": "1208809899070775296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809899070775296"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "4239074908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:01:49.000Z", "id": "1208809883291865088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809883291865088"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "344465281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:01:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208809830586232834", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809830586232834"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "313685314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:01:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208809734180093953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809734180093953"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "72468454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:01:13.000Z", "id": "1208809732418486274", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809732418486274"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "489460457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:01:07.000Z", "id": "1208809709492490247", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809709492490247"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "34155399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:01:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208809687581417481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809687581417481"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "496358067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:01:01.000Z", "id": "1208809680581144576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809680581144576"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1162513994302795777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:00:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208809603653390336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809603653390336"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "1202014910038847490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:00:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208809576331644931", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809576331644931"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "1091711392338591746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:00:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208809524829835264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809524829835264"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "898629938013773824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:00:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208809454004822018", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809454004822018"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "175572966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T18:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 174, "probability": 0.7272, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 257, "end": 267, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "ElCandelazo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "22dic"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "ElCandelazo"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/chlAGpAqDT", "expanded_url": "http://elcandelazo.com/parece-ciencia-ficcion-se-creara-un-robot-suicida-para-limpiar-la-basura-espacial/", "display_url": "elcandelazo.com/parece-ciencia\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/2UZUy60bHN", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCandelazoNews/status/1208809426536292353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2UZUy60bHN", "media_key": "3_1208612807526297600"}]}, "id": "1208809426536292353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809426536292353"], "text": "#22dic | Crean robot \u201csuicida\u201d para limpiar basura espacial\n\n\u00bfQuieres saber qu\u00e9 pasar\u00e1 con los restos de todos esos sat\u00e9lites que rodean la tierra? La Agencia Espacial Europea dio con la soluci\u00f3n. Entra a nuestro portal y ent\u00e9rate https://t.co/chlAGpAqDT\n\n#ElCandelazo https://t.co/2UZUy60bHN", "author_id": "704495653"}, {"created_at": "2019-12-22T17:59:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208809416839041024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809416839041024"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "2950531685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:59:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208809382957535233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809382957535233"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "167555149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:59:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8507, "type": "Place", "normalized_text": "londres"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "alexander mcqueen"}]}, "id": "1208809376456286208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809376456286208"], "text": "depois de ficas 2 semanas em londres descobri pq o alexander mcqueen se matou", "author_id": "1289023027"}, {"created_at": "2019-12-22T17:59:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7293, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Bx6IAJCh7T", "expanded_url": "https://observatoriodocinema.bol.uol.com.br/artigos/2019/12/dc-mata-varios-de-seus-personagens-em-nova-versao-de-esquadrao-suicida", "display_url": "observatoriodocinema.bol.uol.com.br/artigos/2019/1\u2026"}]}, "id": "1208809352909459456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809352909459456"], "text": "DC mata v\u00e1rios de seus personagens em nova vers\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/Bx6IAJCh7T", "author_id": "943617707315953666"}, {"created_at": "2019-12-22T17:59:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208809335029215296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809335029215296"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "3349458881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:59:33.000Z", "id": "1208809313122304000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809313122304000"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "122528110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:59:24.000Z", "id": "1208809274778017794", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809274778017794"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2506677687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:59:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208809272332738560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809272332738560"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "243272984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:59:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208809265810595840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809265810595840"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "434583739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:59:18.000Z", "id": "1208809251377942529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809251377942529"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1154667779318067201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:59:09.000Z", "id": "1208809214371647488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809214371647488"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "3378258857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:59:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208809194314444800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809194314444800"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "3047682930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:59:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208809194301919232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809194301919232"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "2202034010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:59:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208809193207214081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809193207214081"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "470445529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:58:58.000Z", "id": "1208809164698468353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809164698468353"], "text": "Ontem o cara destruiu a caminhonete do pai, tava podre de bebado, quase se matou e PASSSOU no teste do bafometro ainda", "author_id": "1065697252537237506"}, {"created_at": "2019-12-22T17:58:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208809156410511360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809156410511360"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "1720914835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:58:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "id": "1208809152736350209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809152736350209"], "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3v\u2026", "author_id": "2936897499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208691711402070016"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:58:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208809150446264321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809150446264321"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "4787476839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:58:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208809139952128005", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809139952128005"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "2767059219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:58:43.000Z", "id": "1208809104355069952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809104355069952"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "4834895668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:58:43.000Z", "id": "1208809103142899715", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809103142899715"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "82142134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:58:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208809076873998338", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809076873998338"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "516081722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:58:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208809068955090946", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809068955090946"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "170420724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:58:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208809062776889344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208809062776889344"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "265973589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:58:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208808961836756992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808961836756992"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "895768364429307904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:58:08.000Z", "id": "1208808956728107009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808956728107009"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "979374433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:57:53.000Z", "id": "1208808894681829377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808894681829377"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "4835331933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:57:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208808881880752128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808881880752128"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "1188589990177054720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:57:50.000Z", "id": "1208808881465516035", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808881465516035"], "text": "@Yellow__Lara @diabaa__ @mercuryeolz mas disse como se ele fosse humilhado \n\no cachorro nem entende o que o ser humano fala e uma brincadeira n\u00e3o matou nem machucou o bichinho, voc\u00eas tem que parar de ficar militando em lugar errado enquanto tem cachorro morrendo e ningu\u00e9m fala porra nenhuma", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "diabaa__", "id": "1285975588604346370"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "mercuryeolz", "id": "1302805918103547905"}]}, "author_id": "991438277893902338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208808107612266496"}], "in_reply_to_user_id": "1075482148130488326"}, {"created_at": "2019-12-22T17:57:47.000Z", "id": "1208808869192966145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808869192966145"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "839050856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:57:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208808843364450304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808843364450304"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "830120604368007168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:57:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208808805833814022", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808805833814022"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "167826553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:57:32.000Z", "id": "1208808804512604160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808804512604160"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "195598199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:57:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208808797881413632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808797881413632"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "1193201548106641413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:57:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208808790222626817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808790222626817"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "200710475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:57:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/NlEUdzwcLh", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "id": "1208808754411491328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808754411491328"], "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/NlEUdzwcLh", "author_id": "458651616"}, {"created_at": "2019-12-22T17:57:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208808738825625601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808738825625601"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "1200626428922023937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:57:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208808732609712128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808732609712128"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "100377656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:57:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208808727790440448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808727790440448"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "2409676483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:57:08.000Z", "id": "1208808706596585474", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808706596585474"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "757675987278688256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:57:03.000Z", "id": "1208808682768736256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808682768736256"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "831909818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:57:01.000Z", "id": "1208808675600678913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808675600678913"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "982380752909340673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:56:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208808645452091392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808645452091392"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "1010670316392255489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:56:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208808594621243393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808594621243393"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "2857323993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:56:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208808555907887105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808555907887105"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "2581029905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:56:25.000Z", "id": "1208808524970708997", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808524970708997"], "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 98, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/D0R6pkl8KI", "expanded_url": "http://vaka.me/667487", "display_url": "vaka.me/667487", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vakinha.com.br/vaquinha/manter-o-site-pesquisas-no-ar"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\nhttps://t.co/D0R6pkl8KI\nhttps://t.co/peO\u2026", "author_id": "93920250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208537635771301890"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:56:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208808519664881669", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808519664881669"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "2505288793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:56:23.000Z", "id": "1208808514325536768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808514325536768"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1610787608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:56:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208808508222783494", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808508222783494"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "1190492803366838272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:56:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208808505156739072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808505156739072"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "1663490234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:56:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1208808429307023360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808429307023360"], "text": "Parab\u00e9ns pra vc que se matou estudando pra concurso e votou no Bolsonaro: ele acaba de proibir concurso na \u00e1rea federal e extinguiu mais de 27 mil cargos. Mas fique tranquilo, a economia vai bombar e na iniciativa privada vc ser\u00e1 aproveitado com um bom sal\u00e1rio e estabilidade.", "author_id": "453128192"}, {"created_at": "2019-12-22T17:56:01.000Z", "id": "1208808422495391750", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808422495391750"], "text": "v\u00e1rios \"n\u00e3o, voc\u00ea tem que fazer isso aqui pq isso aqui \u00e9 que \u00e9 o certo p vc\" de gente q n\u00e3o tava aqui p ver nada e nenhum \"olha, parab\u00e9ns, tu se matou o ano inteiro e merece conseguir o que quer, pode contar comigo se precisar\"", "author_id": "873991159936430085"}, {"created_at": "2019-12-22T17:56:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "id": "1208808419647459334", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808419647459334"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "250436152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:55:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GVs8JD2oVJ", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/qrnIVLS5pv", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qrnIVLS5pv", "media_key": "3_1208808243641962501"}]}, "id": "1208808274344235008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 67, "like_count": 783, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808274344235008"], "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/GVs8JD2oVJ https://t.co/qrnIVLS5pv", "author_id": "25992212"}, {"created_at": "2019-12-22T17:55:20.000Z", "id": "1208808250612895750", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808250612895750"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1345542690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:55:12.000Z", "id": "1208808217897295873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808217897295873"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "770323122478256128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:54:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1208808112515428352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808112515428352"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "author_id": "54361405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:54:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208808103556321281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808103556321281"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "1159481343660711936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:54:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208808102650404873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808102650404873"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "2983151733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:54:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208808087760580610", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808087760580610"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "727465425861271552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:54:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208808083486642176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808083486642176"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "238814507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:54:29.000Z", "id": "1208808039379296257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808039379296257"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "226540336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:54:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208808026079203334", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808026079203334"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "735460962988400640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:54:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "VZLA"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "7eleven"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.4714, "type": "Organization", "normalized_text": "Walmart"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9444, "type": "Organization", "normalized_text": "PSUV"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "VZLA"}, {"start": 189, "end": 197, "tag": "7eleven"}, {"start": 200, "end": 208, "tag": "Walmart"}, {"start": 235, "end": 240, "tag": "PSUV"}]}, "id": "1208808004721823744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808004721823744"], "text": "#VZLA YA ES MAS CAPITALISTA QUE NUNCA, LA GENTE ASESINA A SU HIJA Y LUEGO SE SUICIDA EN UN MALL, HAY MAS MUERTES POR ARMA DE FUEGO QUE CUANDO HABIA PORTE Y HAY MAS PRODUCTOS GRINGOS QUE EN #7eleven y #Walmart, CAPITALISMO SALVAJE A LA #PSUV ENTONEMOS \"glory to the brave people\"", "author_id": "122949937", "geo": {"place_id": "01e9c7d51b915262"}}, {"created_at": "2019-12-22T17:54:20.000Z", "id": "1208808001391529984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808001391529984"], "text": "RT @maibortpetit: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/hdiJzXyIG3", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maibortpetit", "id": "81202321"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hdiJzXyIG3", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/", "display_url": "lapatilla.com/2019/12/22/vid\u2026"}]}, "author_id": "317271009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208806128534073344"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:54:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208807992218525696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807992218525696"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "1178712062815547393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:54:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1208807977886584832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807977886584832"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "770323122478256128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:54:05.000Z", "id": "1208807939500363784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807939500363784"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "159086920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:53:55.000Z", "id": "1208807894201884672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807894201884672"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1697997966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:53:48.000Z", "id": "1208807866796253184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807866796253184"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "598806844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "id": "1208807863361187842", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807863361187842"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1048319736843526144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "id": "1208807863008796677", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "author_id": "1281596280"}, {"created_at": "2019-12-22T17:53:42.000Z", "id": "1208807841534029824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807841534029824"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "128277334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:53:22.000Z", "id": "1208807757727576065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807757727576065"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "163926447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:53:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6723, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 69, "end": 86, "probability": 0.5816, "type": "Other", "normalized_text": "Nivel Feria Sambil"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.6851, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "id": "1208807670016356352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807670016356352"], "text": "Jos\u00e9 Luis Guevara el Parricida de su hija de 4 a\u00f1os, y Suicida en el Nivel Feria Sambil, tenia carnet del Ministerio P\u00fablico del \u00c1rea Metropolitana de Caracas.\nEstaba separado de su Esposa, y hab\u00eda amenazado con Suicidarse.\nEs dif\u00edcil aprender a convivir.", "author_id": "1193061739"}, {"created_at": "2019-12-22T17:52:55.000Z", "id": "1208807642543640577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807642543640577"], "text": "@ekbufalo Y qu\u00e9 carajo tiene que ver la situaci\u00f3n econ\u00f3mica con lo que hizo el asesino suicida con su hija de 4 a\u00f1os? Por tuiteros como tu es que los opositores serios que quedamos perdemos credibilidad.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ekbufalo", "id": "72466209"}]}, "author_id": "129350153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208389001859796993"}], "in_reply_to_user_id": "72466209"}, {"created_at": "2019-12-22T17:52:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.399, "type": "Person", "normalized_text": "Firmino"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.5306, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "galvaobueno", "id": "871757503939346432"}]}, "id": "1208807597324820480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807597324820480"], "text": "@galvaobueno Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 profissional coisa nenhuma, nem pra sele\u00e7\u00e3o voc\u00ea se matou desse jeito!! Firmino fez um gol que parecia 14x1 da Alemanha, voc\u00ea n\u00e3o ama o futebol e sim essa merda de flamengo, acho \u00e9 bom voltar pra casa murchinho", "author_id": "3666695789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208381767813603328"}], "in_reply_to_user_id": "871757503939346432"}, {"created_at": "2019-12-22T17:52:40.000Z", "id": "1208807582690955264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807582690955264"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1146541680113442816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:52:32.000Z", "id": "1208807547152617472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807547152617472"], "text": "@avllrm @robinbleble @CalebeRodrigu13 aquele dia q a gente matou aula de hist\u00f3ria e voltou como se nada tivesse acontecido KKKKKKKKKK", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "avllrm", "id": "1507553250173665282"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "robinbleble", "id": "1161805029373861890"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "CalebeRodrigu13", "id": "1290482364032794625"}]}, "author_id": "1134658878942171136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208556102843011072"}], "in_reply_to_user_id": "1075962211259043840"}, {"created_at": "2019-12-22T17:52:30.000Z", "id": "1208807539741212675", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807539741212675"], "text": "@melcastro @A_Sao_Paulina Nao era d\u00favida. Pra mim ele tava la e puff, morreu. Fim.\n\nDepois de hoje entendi que ele tava mal e se matou. Antes achava que era overdose... hahahahah", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "melcastro", "id": "29824633"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "A_Sao_Paulina", "id": "145221871"}]}, "author_id": "38588877", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208805722450014209"}], "in_reply_to_user_id": "29824633"}, {"created_at": "2019-12-22T17:52:29.000Z", "id": "1208807534741643264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807534741643264"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2321317278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:52:25.000Z", "id": "1208807516802625536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807516802625536"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "887635778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:52:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/XI4T1YplnB", "expanded_url": "https://republicaciudadana.com/en-chile-hombre-de-94-anos-mata-a-su-esposa-de-86-y-despues-se-suicida-no-querian-seguir-siendo-una-carga-para-su-familia/", "display_url": "republicaciudadana.com/en-chile-hombr\u2026"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/mCXZCTm4x5", "expanded_url": "https://twitter.com/Repblicaciudad1/status/1208807503070421000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mCXZCTm4x5", "media_key": "3_1208807501275250688"}]}, "id": "1208807503070421000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807503070421000"], "text": "En Chile, hombre de 94 a\u00f1os mata a su esposa de 86 y despu\u00e9s se suicida; no quer\u00edan seguir siendo una carga para su\u00a0familia https://t.co/XI4T1YplnB https://t.co/mCXZCTm4x5", "author_id": "1086861786719182848"}, {"created_at": "2019-12-22T17:52:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4513, "type": "Place", "normalized_text": "Quintana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EGALVEZN", "id": "149675346"}]}, "id": "1208807439220428800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807439220428800"], "text": "RT @EGALVEZN: La situaci\u00f3n del cabro suicida q fue atropellado me hizo acordarme de Quintana q atropello y dio muerte a un carabinero y se\u2026", "author_id": "156126987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208782777946128384"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:52:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "id": "1208807432203460608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807432203460608"], "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "author_id": "889547605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:52:00.000Z", "id": "1208807413488504833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807413488504833"], "text": "N acredito que tu se matou mano \ud83d\ude2d", "author_id": "858736332318924802"}, {"created_at": "2019-12-22T17:51:54.000Z", "id": "1208807388985405440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807388985405440"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1529066029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:51:53.000Z", "id": "1208807385722216448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807385722216448"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "3106102377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:51:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208807365115559941", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807365115559941"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "808850493296508928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:51:47.000Z", "id": "1208807360644427778", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807360644427778"], "text": "RT @la_pesadita: Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOx\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "la_pesadita", "id": "1118573667456360448"}]}, "author_id": "822831527092482049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208791219704401923"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:51:39.000Z", "id": "1208807324707688449", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807324707688449"], "text": "@_dajedepunta_ @tottimitico dal suppli' suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_dajedepunta_", "id": "1691875730"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "tottimitico", "id": "1536134480"}]}, "author_id": "3438917225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208774937755967495"}], "in_reply_to_user_id": "1691875730"}, {"created_at": "2019-12-22T17:51:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1208807209200685056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807209200685056"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "775699467399995392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:50:48.000Z", "id": "1208807109938360320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807109938360320"], "text": "Eu b\u00eabado dan\u00e7ando no muro da varanda do lugar que eu tava fazendo show \nFalando que era dan\u00e7a suicida kkk", "author_id": "1857586825"}, {"created_at": "2019-12-22T17:50:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208806993730920448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806993730920448"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "146041028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:50:18.000Z", "id": "1208806984239202307", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806984239202307"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "470810678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:50:16.000Z", "id": "1208806977259941888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806977259941888"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "856923352484728836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:49:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.7398, "type": "Other", "normalized_text": "ff"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.5172, "type": "Other", "normalized_text": "mp40"}]}, "id": "1208806907160326144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806907160326144"], "text": "fui jogar ff, ai sobrou eu e o outro cara la na rank kkkk, eu fiquei atirando no nada de mp40 o cara foi pular e se matou no meus tiros aleatorio?????????????", "author_id": "1031885455934013440"}, {"created_at": "2019-12-22T17:49:57.000Z", "id": "1208806897832386560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806897832386560"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1443064902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:49:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 24, "probability": 0.8978, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Enrique Moreno Gomez"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.4857, "type": "Organization", "normalized_text": "MEXICO"}]}, "id": "1208806870720364544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806870720364544"], "text": "Luis Enrique Moreno Gomez ESTA OCURRIENDO CON FRECUENCIA ESTA DECISION SUICIDA EN ALGUNOS INDIVIDUOS Y NO SOLAMENTE EN MEXICO, SINO TAMBIEN EN VENEZUELA Y MAS RECIENTEMENTE EN FRANCIA, POR LA DESESPERACION A QUE CONDUCE EL DESEMPLEO.POR LAS PRESIONES SOCIALES, EXISTENCIALES.(MAS)", "author_id": "447621954"}, {"created_at": "2019-12-22T17:49:38.000Z", "id": "1208806817008099328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806817008099328"], "text": "@rachelambwr Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rachelambwr", "id": "852167941999259648"}]}, "author_id": "138760279", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208806498786304000"}], "in_reply_to_user_id": "852167941999259648"}, {"created_at": "2019-12-22T17:49:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208806809810690049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806809810690049"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "2448129888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:49:20.000Z", "id": "1208806741477076992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806741477076992"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "43792606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:49:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208806692441468928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806692441468928"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "521622276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:48:38.000Z", "id": "1208806566390116353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806566390116353"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "473652364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:48:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208806502577967104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806502577967104"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "author_id": "1276121317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:48:23.000Z", "id": "1208806501952962560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806501952962560"], "text": "RT @maibortpetit: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/hdiJzXyIG3", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maibortpetit", "id": "81202321"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hdiJzXyIG3", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/", "display_url": "lapatilla.com/2019/12/22/vid\u2026"}]}, "author_id": "86527514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208806128534073344"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:47:49.000Z", "id": "1208806362261704705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806362261704705"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2735776948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:47:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fran_simpsoy", "id": "833091318696001537"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Vercingetronix", "id": "370869182"}, {"start": 44, "end": 48, "username": "vqp", "id": "10219022"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "tunykollmann", "id": "159620450"}]}, "id": "1208806343970295808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806343970295808"], "text": "@fran_simpsoy @Vercingetronix @pais_suicida @vqp @tunykollmann Donde si todo el sur es de amigos de Mauricio. No tienen autoridad moral, endeudaron al pais por los pr\u00f3ximos 100 a\u00f1os.", "author_id": "4195093288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "962685392855142401"}], "in_reply_to_user_id": "833091318696001537"}, {"created_at": "2019-12-22T17:47:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208806313662304257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806313662304257"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "2780462625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:47:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208806311401598976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806311401598976"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "987770798982254593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:47:37.000Z", "id": "1208806311338659841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806311338659841"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2985920363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:47:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208806294540496896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806294540496896"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "1476325802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:47:15.000Z", "id": "1208806219059732481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806219059732481"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2675249912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:47:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208806169826988032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806169826988032"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "182208443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:47:01.000Z", "id": "1208806160989589504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806160989589504"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "153429667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:46:57.000Z", "id": "1208806141305802753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806141305802753"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "895768364429307904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:46:56.000Z", "id": "1208806139724476417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806139724476417"], "text": "Qu\u00e9 problemas mentales tienen para ver ese v\u00eddeo, donde un tipo mata a su hija y luego se suicida, s\u00f3lo por el puro morbo? Pedazos de enfermos.", "author_id": "52743768"}, {"created_at": "2019-12-22T17:46:55.000Z", "id": "1208806133651189760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806133651189760"], "text": "@wasbastilles J\u00e1 tive um amigo que acabou se matando por isso, quando eu tinha come\u00e7ado q entrar nessa fase de depress\u00e3o, ele se matou por que sentia que a vida n\u00e3o era mais nada pra ele", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wasbastilles", "id": "2996124917"}]}, "author_id": "770396921831780352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208075244327624706"}], "in_reply_to_user_id": "2996124917"}, {"created_at": "2019-12-22T17:46:54.000Z", "id": "1208806128534073344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806128534073344"], "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/hdiJzXyIG3", "author_id": "81202321", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hdiJzXyIG3", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/", "display_url": "lapatilla.com/2019/12/22/vid\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-22T17:46:48.000Z", "id": "1208806102663606273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806102663606273"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "473194490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:46:39.000Z", "id": "1208806065334296576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806065334296576"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "956467586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:46:25.000Z", "id": "1208806006882545666", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806006882545666"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1686304574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:46:24.000Z", "id": "1208806004877643777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806004877643777"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "4196902817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:46:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208805922052685831", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805922052685831"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "566854299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:45:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208805885318971392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805885318971392"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "533871926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:45:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208805870718586881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805870718586881"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "1375817286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:45:46.000Z", "id": "1208805845259210754", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805845259210754"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "566854299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:45:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208805809242681345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805809242681345"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "549614267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:45:29.000Z", "id": "1208805772097966080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805772097966080"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2448129888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:45:26.000Z", "id": "1208805759103975424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805759103975424"], "text": "@lizalvesf A maioria ali \u00e9 folgado, imagina ela fala isso pra tu\n\"Trouxe o frango pra c\u00e1 e matou ele pra fazer?\" Kkkkkkkkkk e nao pode nem chamar de doida que se ofende", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lizalvesf", "id": "2768161138"}]}, "author_id": "187692423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208804127410667525"}], "in_reply_to_user_id": "2768161138"}, {"created_at": "2019-12-22T17:45:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208805737763344384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805737763344384"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "author_id": "511242804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:45:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1208805704338956288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805704338956288"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "1193733438420979713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:45:00.000Z", "id": "1208805652858048512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805652858048512"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "918631500521844741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:44:52.000Z", "id": "1208805618687127552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805618687127552"], "text": "RT @venezolanoenpie: Un padre lanza a su hija al vac\u00edo en un centro comercial y despu\u00e9s se suicida lanz\u00e1ndose \u00e9l\n\nDios m\u00edo, por m\u00e1s deprimi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}]}, "author_id": "2235317473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208598522380947457"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:44:51.000Z", "id": "1208805613171597313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805613171597313"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2465389979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:44:30.000Z", "id": "1208805525242155008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805525242155008"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "140947397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:44:29.000Z", "id": "1208805521488306176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805521488306176"], "text": "Gente suicida aburrida de mierrrda", "author_id": "724333102831656960", "geo": {"place_id": "0108c69f708ae783"}}, {"created_at": "2019-12-22T17:44:23.000Z", "id": "1208805494611206144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805494611206144"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "442951936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:44:07.000Z", "id": "1208805427288379393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805427288379393"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "48225566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:43:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1208805377682358272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805377682358272"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "227109666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:43:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Acu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/tfKn1BiP5R", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1208804805633880064", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}, "id": "1208805258484441090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805258484441090"], "text": "Quien sera mas suicida el o juntarse con los Acu\u00f1a https://t.co/tfKn1BiP5R", "author_id": "247794986", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208804805633880064"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:43:26.000Z", "id": "1208805257255571457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805257255571457"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "478712602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:43:10.000Z", "id": "1208805191463690241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805191463690241"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "986986817542074368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:43:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Prisi41Quiroga", "id": "381206498"}]}, "id": "1208805173516214272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805173516214272"], "text": "RT @Prisi41Quiroga: Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinar\u2026", "author_id": "1196532319663935488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208787707562004485"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:42:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208805138028269569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805138028269569"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "2909731282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:42:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6045, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1208805109842489345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805109842489345"], "text": "@el_pais Catalu\u00f1a se suicida y Madrid se beneficia... Cu\u00e1l es el problema?", "author_id": "1059911430403690498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208650880809086976"}], "in_reply_to_user_id": "7996082"}, {"created_at": "2019-12-22T17:42:46.000Z", "id": "1208805088304730113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805088304730113"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "774066179702939648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:42:44.000Z", "id": "1208805079886811143", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805079886811143"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "821766824022966273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:42:37.000Z", "id": "1208805053794017280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805053794017280"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "629695906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:42:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208805019392319489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805019392319489"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "author_id": "110444608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:42:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208805004510945280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805004510945280"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "1401427849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:41:26.000Z", "id": "1208804754681421824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208804754681421824"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "903179275200860160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:41:23.000Z", "id": "1208804742333419522", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208804742333419522"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "426015969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:40:56.000Z", "id": "1208804627967303682", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208804627967303682"], "text": "RT @la_pesadita: Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOx\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "la_pesadita", "id": "1118573667456360448"}]}, "author_id": "1076686886893219840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208791219704401923"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:40:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1208804593263693824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208804593263693824"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "159448603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:40:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "id": "1208804438816759809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208804438816759809"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "author_id": "389787690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:40:03.000Z", "id": "1208804404603867138", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208804404603867138"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "257797459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:39:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208804251176230913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208804251176230913"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "344435202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:39:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208804165226520581", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208804165226520581"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "153510397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:39:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208804164660281344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208804164660281344"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "942327260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:38:57.000Z", "id": "1208804130707427329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208804130707427329"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1176091224593379329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:38:55.000Z", "id": "1208804119311527936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208804119311527936"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "213439476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:38:39.000Z", "id": "1208804054115196928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208804054115196928"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "52610494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:38:37.000Z", "id": "1208804044489285632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208804044489285632"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "3252079467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:38:30.000Z", "id": "1208804016156577793", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208804016156577793"], "text": "En uno donde los psic\u00f3logos y expertos dicen que ofrecer detalles de c\u00f3mo se suicida alguien puede generar efectos negativos en una persona con depresi\u00f3n. https://t.co/UnQ268HTdE", "author_id": "40380264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208777536370548736"}], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/UnQ268HTdE", "expanded_url": "https://twitter.com/KathyPennacchio/status/1208777536370548736", "display_url": "twitter.com/KathyPennacchi\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-22T17:38:24.000Z", "id": "1208803989627834373", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803989627834373"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2576803142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:38:20.000Z", "id": "1208803974897385472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803974897385472"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "146157018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:38:16.000Z", "id": "1208803958170570753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803958170570753"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1239478982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:38:06.000Z", "id": "1208803913287290880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803913287290880"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1064255169808994304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:37:52.000Z", "id": "1208803854441238528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803854441238528"], "text": "Minha sina \nGana suicida", "author_id": "1188591078938697731"}, {"created_at": "2019-12-22T17:37:49.000Z", "id": "1208803845545119744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803845545119744"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1073294171954393090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:37:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4518, "type": "Person", "normalized_text": "zouie"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6515, "type": "Person", "normalized_text": "larrie"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/2ZktbPjgyb", "expanded_url": "https://twitter.com/ereimul66/status/1208779329716535297", "display_url": "twitter.com/ereimul66/stat\u2026"}]}, "id": "1208803831510904832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803831510904832"], "text": "vai se foder matou duas de mim de uma vez s\u00f3, a zouie e a larrie https://t.co/2ZktbPjgyb", "author_id": "749675812446765056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208779329716535297"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:37:39.000Z", "id": "1208803803300012034", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803803300012034"], "text": "@EAristeguieta Ya los neutralizaron, creo que fue una operaci\u00f3n suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EAristeguieta", "id": "1410380994"}]}, "author_id": "225949554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208766816073519108"}], "in_reply_to_user_id": "1410380994", "geo": {"place_id": "053ab8e6678199ed"}}, {"created_at": "2019-12-22T17:37:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208803739940900866", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803739940900866"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "156751844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:36:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.6231, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "id": "1208803618637393921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803618637393921"], "text": "@ensustrece AG, ladr\u00f3n, mentiroso, manipulador, eg\u00f3latra, corrupto...charlatan y suicida.", "author_id": "132440844", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208769363009892353"}], "in_reply_to_user_id": "124843312"}, {"created_at": "2019-12-22T17:36:52.000Z", "id": "1208803603667927040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803603667927040"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1075980147394822144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:36:43.000Z", "id": "1208803568280571905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803568280571905"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "996146821310410753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:36:31.000Z", "id": "1208803516552273922", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803516552273922"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "268096749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:36:31.000Z", "id": "1208803516057305091", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803516057305091"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1042555051464523776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:36:20.000Z", "id": "1208803471765446657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803471765446657"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "123298140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:36:09.000Z", "id": "1208803424365633536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803424365633536"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "145726353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:36:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1208803396733587456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803396733587456"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "3323691299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:35:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "id": "1208803352638869508", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803352638869508"], "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "author_id": "2438529940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:35:50.000Z", "id": "1208803345542070273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803345542070273"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "200903485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:35:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208803328378970112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803328378970112"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "2710331196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:35:40.000Z", "id": "1208803302714101760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803302714101760"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1104217688275144706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:35:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 236, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "oncecyberbullying"}, {"start": 239, "end": 253, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "WeAdmireYouLisa"}, {"start": 256, "end": 268, "probability": 0.8757, "type": "Person", "normalized_text": "WeLoveYouLisa"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 218, "tag": "\uc6d0\uc2a4_\ub2e8\ud1a1\ubc29_\uacf5\ub860\ud654"}, {"start": 219, "end": 237, "tag": "oncecyberbullying"}, {"start": 238, "end": 254, "tag": "WeAdmireYouLisa"}, {"start": 255, "end": 269, "tag": "WeLoveYouLisa"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/MU9BiI6bbW", "expanded_url": "https://twitter.com/Blink81717190/status/1208803261958033409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MU9BiI6bbW", "media_key": "16_1208803254878003200"}]}, "id": "1208803261958033409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803261958033409"], "text": "Cuando un idol se suicida todos fandom empiezan con \"No ataquen a los idols, no saben por lo que est\u00e1n pasando\" pasan unos d\u00edas y siguen tirando mierda a personas que lo \u00fanico que hacen es seguir sus sue\u00f1os\n#\uc6d0\uc2a4_\ub2e8\ud1a1\ubc29_\uacf5\ub860\ud654\n#oncecyberbullying\n#WeAdmireYouLisa #WeLoveYouLisa https://t.co/MU9BiI6bbW", "author_id": "1007075142101557258"}, {"created_at": "2019-12-22T17:35:26.000Z", "id": "1208803244203483138", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803244203483138"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "213063717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:35:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208803220027518977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803220027518977"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "1679158250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:35:06.000Z", "id": "1208803162179735552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803162179735552"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "229700951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:35:06.000Z", "id": "1208803161571549187", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803161571549187"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1679158250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:34:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/16fq5JTg3d", "expanded_url": "http://Llosa.no", "display_url": "Llosa.no"}]}, "id": "1208803093812518913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803093812518913"], "text": "@Infomedia24hrs @alferdez No Vargas https://t.co/16fq5JTg3d es vocacion suicida.lo que sucede que estos peronistas se encargaron de embrutecer cada vez a mayor cantidad de personas.que son las que los votan.estos van a seguir siendo pobres toda su vida", "author_id": "2770362613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208796222116564996"}], "in_reply_to_user_id": "294150384"}, {"created_at": "2019-12-22T17:34:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208803091480535042", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803091480535042"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "1414519410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:34:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "Desalmado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MelanioBar", "id": "23559248"}]}, "id": "1208803067619086337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803067619086337"], "text": "@MelanioBar Desalmado no es quien publica el v\u00eddeo, desalmado es el homicida-suicida que vilmente asesin\u00f3 a su inocente hija", "author_id": "102449433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208573129431359489"}], "in_reply_to_user_id": "23559248"}, {"created_at": "2019-12-22T17:34:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208803044856598532", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803044856598532"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "3252079467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:34:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208803031061532672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803031061532672"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "780989552437628934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:34:35.000Z", "id": "1208803028255547392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803028255547392"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "986760422996004864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:34:29.000Z", "id": "1208803005505687555", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803005505687555"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "121826760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:34:29.000Z", "id": "1208803003458883584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208803003458883584"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1145702117048500224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:34:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1208802937809637376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802937809637376"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "2300506565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:34:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "id": "1208802936760881153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802936760881153"], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "author_id": "184141166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:34:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "id": "1208802920533245952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802920533245952"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "author_id": "2984727995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:33:40.000Z", "id": "1208802798969741314", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802798969741314"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2499038364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:33:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208802789004075008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802789004075008"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "90287160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:33:33.000Z", "id": "1208802770054201344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802770054201344"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1180317463378038784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:33:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208802767801921538", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802767801921538"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "author_id": "115456992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:33:30.000Z", "id": "1208802757286809601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802757286809601"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "923514798461083648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:33:22.000Z", "id": "1208802725191925765", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802725191925765"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "110669794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:33:17.000Z", "id": "1208802701703864332", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802701703864332"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "151227996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:33:09.000Z", "id": "1208802667558055938", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802667558055938"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1182654180944744448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:33:01.000Z", "id": "1208802636629233664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802636629233664"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "3110260079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:33:00.000Z", "id": "1208802632745259008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802632745259008"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "199280761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:32:58.000Z", "id": "1208802621294882819", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802621294882819"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2760111765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:32:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208802538222489600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802538222489600"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "2161989312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:32:32.000Z", "id": "1208802514210054144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802514210054144"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "145446142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:32:27.000Z", "id": "1208802493766995970", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802493766995970"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "1079006010587729923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:32:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1208802479619616768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802479619616768"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "970027441728126976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:32:23.000Z", "id": "1208802475857326080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802475857326080"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "211926796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:32:21.000Z", "id": "1208802468701908993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802468701908993"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "3060593925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:32:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208802467414233089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802467414233089"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "2505288793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:31:53.000Z", "id": "1208802352045662209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802352045662209"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "877047092539260928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:31:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208802309163147268", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802309163147268"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "2321317278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:31:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208802304675192837", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802304675192837"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "329346165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:31:40.000Z", "id": "1208802297746272261", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802297746272261"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "375740867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:31:40.000Z", "id": "1208802297444229121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802297444229121"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "3222306748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:31:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208802286899740673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802286899740673"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "911794297275641857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:31:32.000Z", "id": "1208802264388898817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802264388898817"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "29068471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:31:28.000Z", "id": "1208802244759564288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802244759564288"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1561342028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:31:12.000Z", "id": "1208802177956896769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802177956896769"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "268986132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:31:11.000Z", "id": "1208802176081874944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802176081874944"], "text": "@PacoZiru @Uribellot @SoniaVivasRive3 En una sociedad \u201cper se\u201d violenta, el m\u00e1s fuerte machaca al d\u00e9bil y el \u201cfuerte\u201d no admite su debilidad y se suicida. Es puro patriarcado neoliberal, contra el que el feminismo lucha, para liberar no solo a las mujeres, si no tambi\u00e9n a los hombres. Aunque no lo quer\u00e1is ver.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PacoZiru", "id": "395439898"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Uribellot", "id": "488709759"}]}, "author_id": "347830923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208801555916447745"}], "in_reply_to_user_id": "347830923"}, {"created_at": "2019-12-22T17:31:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208802146084368385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802146084368385"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "252324173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:31:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1208802130842312704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802130842312704"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "905187262446665728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "id": "1208802099137527810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "author_id": "1114590254"}, {"created_at": "2019-12-22T17:30:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208801990656049154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208801990656049154"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "260394332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:30:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.559, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_RossiPedro", "id": "2435414040"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/OWObjkeRY7", "expanded_url": "https://twitter.com/insta_acabar/status/1208757744708272128", "display_url": "twitter.com/insta_acabar/s\u2026"}]}, "id": "1208801947832205315", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208801947832205315"], "text": "RT @_RossiPedro: toda vez q essa mulher abre a boca pra falar da amaz\u00f4nia uma arvore se suicida https://t.co/OWObjkeRY7", "author_id": "2389241864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208801418813083649"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:30:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208801918958624768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208801918958624768"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "1084477026646536193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "Homicida"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AkdYxfiu4Y", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZeBbEO", "display_url": "bit.ly/2ZeBbEO"}]}, "id": "1208801875837038592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208801875837038592"], "text": "Caso Sambil: Homicida-suicida sostuvo una acalorada discusi\u00f3n con su pareja antes del hecho https://t.co/AkdYxfiu4Y", "author_id": "27066139"}, {"created_at": "2019-12-22T17:29:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1208801819134222337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208801819134222337"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "588736790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:29:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208801766638325761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208801766638325761"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "363109334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:29:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208801693896458245", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208801693896458245"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "3387095051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:29:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6189, "type": "Person", "normalized_text": "RATALAN"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.8517, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "N3R10X", "id": "249454535"}]}, "id": "1208801628284952577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208801628284952577"], "text": "@Mauriciomulder @N3R10X RATALAN en LADR\u00d3N m\u00e1s grande que tuvo el Per\u00fa. \nApra nunca m\u00e1s\nAPRA nunca muere,  solo se suicida", "author_id": "295398281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208513655140171777"}], "in_reply_to_user_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-12-22T17:28:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208801622266126337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208801622266126337"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "366327558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:28:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.4065, "type": "Organization", "normalized_text": "Cardenal Mons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "educatolicos", "id": "267276801"}]}, "id": "1208801610538913792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208801610538913792"], "text": "RT @educatolicos: Sacerdotes responden a a irresponsable declaraci\u00f3n del Cardenal Mons. Paglia sobre acompa\u00f1amiento en un suicidio asistido\u2026", "author_id": "590271531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208765205255053312"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:28:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1208801508273348610", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208801508273348610"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "712820214317072385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:28:19.000Z", "id": "1208801451348299777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208801451348299777"], "text": "Reprimir las cosas es un acto suicida.", "author_id": "154557189", "geo": {"place_id": "a3df7faf80ceea6b"}}, {"created_at": "2019-12-22T17:28:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5531, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/OWObjkeRY7", "expanded_url": "https://twitter.com/insta_acabar/status/1208757744708272128", "display_url": "twitter.com/insta_acabar/s\u2026"}]}, "id": "1208801418813083649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208801418813083649"], "text": "toda vez q essa mulher abre a boca pra falar da amaz\u00f4nia uma arvore se suicida https://t.co/OWObjkeRY7", "author_id": "2435414040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208757744708272128"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:28:10.000Z", "id": "1208801415063322625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208801415063322625"], "text": "@CHILLPERRETE @mangelrogel JAJAJAJAJAJAJA esa ni\u00f1a es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CHILLPERRETE", "id": "2151499790"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "mangelrogel", "id": "122556667"}]}, "author_id": "745359489558282241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207779218924457986"}], "in_reply_to_user_id": "2151499790"}, {"created_at": "2019-12-22T17:28:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208801372315029504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208801372315029504"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "1281705594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:27:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208801305248063489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208801305248063489"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "2600634398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:27:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1208801166840287234", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208801166840287234"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "242430965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:26:19.000Z", "id": "1208800948379889666", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800948379889666"], "text": "@CauaPaciello2 Foi o tal do suicida kkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CauaPaciello2", "id": "1071222754987466752"}]}, "author_id": "1008505993037336577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208768486232723456"}], "in_reply_to_user_id": "1071222754987466752"}, {"created_at": "2019-12-22T17:25:32.000Z", "id": "1208800754082942976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800754082942976"], "text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "author_id": "1010729515188998146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:24:38.000Z", "id": "1208800526030327808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800526030327808"], "text": "En mi pueblo hace un viento incre\u00edblemente fuerte.\nSi alguien se suicida a lo largo de estos d\u00edas aqu\u00ed ya sabemos a qu\u00e9 se debe :/", "author_id": "713734034606702592"}, {"created_at": "2019-12-22T17:24:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208800514739232769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800514739232769"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "3079192565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:24:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1208800482967392260", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800482967392260"], "text": "Si usted se\u00f1or o se\u00f1ora suicida de Venezuela que va en serio a acometer tal acto procure hacerlo con estilo y no convertirse en noticia pote de humo que interfiera con un suceso a\u00fan mayor que pueda ser relevante", "author_id": "976553527"}, {"created_at": "2019-12-22T17:24:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "id": "1208800471474933762", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800471474933762"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "author_id": "3437043364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:24:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208800426805600256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800426805600256"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "956467586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:23:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208800355137544195", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800355137544195"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "1854387949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:23:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "id": "1208800320102502400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800320102502400"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "1276772130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:23:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208800222450790400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800222450790400"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "author_id": "127092034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:23:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1208800213919555584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800213919555584"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "86774560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:23:16.000Z", "id": "1208800180226658305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800180226658305"], "text": "acabei de descobrir que um parente meu se matou em casa hoje, por depress\u00e3o e a m\u00e3e me olhou com uma cara", "author_id": "963844338760536064"}, {"created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}]}, "id": "1208800151168520192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL", "author_id": "721867242242228224"}, {"created_at": "2019-12-22T17:22:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208800065462112256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800065462112256"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "124267774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:22:30.000Z", "id": "1208799991243911168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208799991243911168"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1053663515289010176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:22:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208799861321224192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208799861321224192"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "1080833734948147202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:21:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208799738528747520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208799738528747520"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "author_id": "154966299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:21:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1208799698506670086", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208799698506670086"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "42684259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:21:08.000Z", "id": "1208799645809418240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208799645809418240"], "text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "author_id": "767465671202570240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:21:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208799635789303809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208799635789303809"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "252168075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:21:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "id": "1208799627291635714", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208799627291635714"], "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "author_id": "1074843303227609088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:21:04.000Z", "id": "1208799627169976322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208799627169976322"], "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}]}}, {"created_at": "2019-12-22T17:20:55.000Z", "id": "1208799590159392769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208799590159392769"], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\"\ud83d\ude08\n\n- j\u00e1 roubou+10\n-corta fila+10\n-sexo antes do casamento+10\n-beijo em pessoa do msm sexo+10\n-pegou pessoas mais velhas+10\n-matou aula+10\n-colou na prova+10\n-mentiu pr conseguir algo+10\n-traiu+10\n-se masturba+10\n-\u00e9 viciado em algo+10\n\nme: 40 uau https://t.co/ADv7LfBA7X", "author_id": "1038854565767118849", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/ADv7LfBA7X", "expanded_url": "https://twitter.com/hyopobre/status/1208427152183635968", "display_url": "twitter.com/hyopobre/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-22T17:19:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.2824, "type": "Person", "normalized_text": "Holodomor"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0C0GHDWX44", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioCezarotto/status/1208550750672031744", "display_url": "twitter.com/MarcioCezarott\u2026"}]}, "id": "1208799300517535745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208799300517535745"], "text": "Considero que n\u00e3o existe, pior ato de desumanidade, que matar pessoas de fome.\n\nO Holodomor matou de fome, 4 milh\u00f5es de pessoas a mais, do que as c\u00e2maras de g\u00e1s nazistas. \n\nPor\u00e9m, s\u00f3 se fala do holocausto nazista.\n\nO genoc\u00eddio comunista n\u00e3o \u00e9 sequer citado nas aulas de hist\u00f3ria. https://t.co/0C0GHDWX44", "author_id": "338048984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208550750672031744"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:19:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "id": "1208799248793456640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208799248793456640"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "author_id": "1058326807630495744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:18:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "id": "1208799029536153601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208799029536153601"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "author_id": "75903423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:18:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "id": "1208799022066081792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208799022066081792"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "author_id": "932764494803152896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:18:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.4088, "type": "Other", "normalized_text": "mintira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leonardissss", "id": "1022240486441054215"}]}, "id": "1208799016286326785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208799016286326785"], "text": "@leonardissss mintira memo, infelizmente ele n\u00e3o se suicidou...", "author_id": "847959847652003843", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208798682700754950"}], "in_reply_to_user_id": "1022240486441054215"}, {"created_at": "2019-12-22T17:18:30.000Z", "id": "1208798982560002048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208798982560002048"], "text": "@pixelomelet toma. busca antes el numero de atenci\u00f3n al suicida por las dudas\n\nhttps://t.co/Oyj0tiMyhE", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pixelomelet", "id": "221477439"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Oyj0tiMyhE", "expanded_url": "https://youtu.be/4dVbblLYis4", "display_url": "youtu.be/4dVbblLYis4"}]}, "author_id": "943343899543785475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208797835786936323"}], "in_reply_to_user_id": "221477439"}, {"created_at": "2019-12-22T17:18:20.000Z", "id": "1208798941665464320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208798941665464320"], "text": "RT @la_pesadita: Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOx\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "la_pesadita", "id": "1118573667456360448"}]}, "author_id": "975708282156445702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208791219704401923"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:18:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "id": "1208798928373780481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208798928373780481"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "author_id": "45256871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:18:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.4952, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CriminalArchivo", "id": "1074354240854867968"}]}, "id": "1208798872019058696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208798872019058696"], "text": "RT @CriminalArchivo: Padre lanza a su hija del 4 piso del Sambil Caracas y luego se suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo, video sensible. https://t.\u2026", "author_id": "131269830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208784755552129024"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:17:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "id": "1208798844068204544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208798844068204544"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "author_id": "128381432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:15:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4666, "type": "Person", "normalized_text": "CUIA"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.6733, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 279, "end": 281, "probability": 0.8754, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sakanador", "id": "1041052297512579073"}]}, "id": "1208798201563795457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208798201563795457"], "text": "@Sakanador \u00c9 lenda daqui, cabe\u00e7a de CUIA \u00e9 a lenda de jovem pobre que matou a m\u00e3e com osso de boi que ela tava cozinhado, da\u00ed m\u00e3e dele jogou maldi\u00e7\u00e3o nele, ele ficou cabe\u00e7a enorme, e a maldi\u00e7\u00e3o s\u00f3 iria se quebre se ele matasse 10 Maria \"virgem\"\nDa\u00ed dizem que ele vive vagando no Rio atr\u00e1s kk", "author_id": "919804167597600768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208796897655345152"}], "in_reply_to_user_id": "1041052297512579073"}, {"created_at": "2019-12-22T17:15:23.000Z", "id": "1208798199185625093", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208798199185625093"], "text": "RT @saraellex: Qui per ricordare che Logan Paul non ci mise molto a monetizzare su un video in cui trovava un morto suicida tutto il resto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "saraellex", "id": "2778355535"}]}, "author_id": "224318528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208752444446060549"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:15:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "ivan"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qMAGLNqilJ", "expanded_url": "https://twitter.com/bosniafanacc/status/1208731009795215360", "display_url": "twitter.com/bosniafanacc/s\u2026"}]}, "id": "1208798190746710017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208798190746710017"], "text": "oye como no pareis ivan se suicida y eso estaria muy feo :( https://t.co/qMAGLNqilJ", "author_id": "760930751609200640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208731009795215360"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:15:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "id": "1208798152024674304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208798152024674304"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "author_id": "3377374973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:14:41.000Z", "id": "1208798020206256130", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208798020206256130"], "text": "@Lauraggils @RevistaSemana @DCoronell @MJDuzan @DanielSamperO La tendencia suicida es por el resto de la revista...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "109606586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208411467848007680"}], "in_reply_to_user_id": "68861723"}, {"created_at": "2019-12-22T17:14:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/fp6ajYAYoF", "expanded_url": "https://amp.tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.tn.com.ar/politica/para-\u2026"}]}, "id": "1208797857756721153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208797857756721153"], "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" https://t.co/fp6ajYAYoF", "author_id": "414171106"}, {"created_at": "2019-12-22T17:13:32.000Z", "id": "1208797733768880133", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208797733768880133"], "text": "puta merda uma pessoa falar que o suicida \u00e9 egoista pq s\u00f3 pensa nele \nirm\u00e3o.... ele nem t\u00e1 pensando direito, o conflito interno t\u00e1 acabando com ele, ele n tem CONDI\u00c7\u00c3O de pensar nos outros", "author_id": "3796510335"}, {"created_at": "2019-12-22T17:12:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208797591569342464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208797591569342464"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "1345772948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:12:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208797529372078080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208797529372078080"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "author_id": "36366590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:12:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "id": "1208797444361916417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208797444361916417"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "author_id": "172436435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:12:15.000Z", "id": "1208797408374730753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208797408374730753"], "text": "La misi\u00f3n suicida de salir a buscar regalo de santa para los peques comienza ahora . D\u00e9nme fuerzas para lidiar con el tr\u00e1fico de gente y de autos \ud83d\ude02", "author_id": "126764390"}, {"created_at": "2019-12-22T17:12:12.000Z", "id": "1208797399193464833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208797399193464833"], "text": "Hab\u00eda asistido desde hace 7 a\u00f1os a terapias de conversi\u00f3n para que la \u201ccuraran\u201d de la homosexualidad, por lo que las autoridades indican que pudo haberse tratado de un suicidio \ud83d\ude16\u203c\ufe0f\n\nhttps://t.co/0cJxULNFM5", "author_id": "384731062", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/0cJxULNFM5", "expanded_url": "https://www.changoonga.com/joven-lesbiana-se-suicida-luego-de-torturas-por-terapia-de-conversion-de-iglesia/", "display_url": "changoonga.com/joven-lesbiana\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-22T17:12:02.000Z", "id": "1208797354494693377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208797354494693377"], "text": "De vez en cuando escribo para evitar ser un suicida. Soy un muerto que est\u00e1 contando su vida.", "author_id": "838936589166338051"}, {"created_at": "2019-12-22T17:11:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "id": "1208797184105369601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208797184105369601"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "author_id": "154920224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:11:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "id": "1208797105046863873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208797105046863873"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "author_id": "25076708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:10:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "id": "1208797054845300736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208797054845300736"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "author_id": "72331964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:10:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "id": "1208797011622998016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208797011622998016"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "author_id": "853597004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:10:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "id": "1208796977519046657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208796977519046657"], "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "author_id": "1249419596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:10:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "id": "1208796957113757701", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208796957113757701"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "author_id": "2569253652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:10:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "id": "1208796888763375617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208796888763375617"], "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "author_id": "119271131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:09:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 275, "probability": 0.5531, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "Profiterol500mg", "id": "2419621062"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "Juannacimiento1", "id": "590514337"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "slaanesh_adria", "id": "1290167592926285824"}]}, "id": "1208796714439716864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208796714439716864"], "text": "@Bor_Geass @Profiterol500mg @Juannacimiento1 @Slaanesh_Adria Los intentos son m\u00e1s letales porque utilizan m\u00e1s armas de fuego. Las mujeres lo intentan m\u00e1s. Lo que te est\u00e1 diciendo son datos oficiales, no una visi\u00f3n subjetiva porque sea m\u00e9dico, busca\"ideaci\u00f3n suicida\" en google, sale en los primeros resultados.", "author_id": "53391405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208614846255767555"}], "in_reply_to_user_id": "765649236696375297"}, {"created_at": "2019-12-22T17:09:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1208796669535555586", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208796669535555586"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "author_id": "153080834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:09:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "id": "1208796663084670978", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208796663084670978"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "author_id": "182573469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:08:23.000Z", "id": "1208796436961353735", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208796436961353735"], "text": "@irgoe La vem o f\u00e3 de esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "irgoe", "id": "41982380"}]}, "author_id": "160083993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208768378384637952"}], "in_reply_to_user_id": "41982380"}, {"created_at": "2019-12-22T17:08:15.000Z", "id": "1208796403205627904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208796403205627904"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "2757503264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:07:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "id": "1208796231243325440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208796231243325440"], "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "author_id": "778227858980339712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:07:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "BuenDomingo"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 117, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0HgzFbfitw", "expanded_url": "https://twitter.com/Infomedia24hrs/status/1208796222116564996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HgzFbfitw", "media_key": "3_1208796214734528513"}]}, "id": "1208796222116564996", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 11, "like_count": 293, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208796222116564996"], "text": "#AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez es una tragedia para la Argentina\" - #BuenDomingo \ud83d\udcf7 https://t.co/0HgzFbfitw", "author_id": "294150384"}, {"created_at": "2019-12-22T17:07:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "id": "1208796101836464135", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208796101836464135"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "author_id": "353967323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:06:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1208796028058701830", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208796028058701830"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "2790364916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:06:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1208795876342345728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208795876342345728"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "73965197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:05:18.000Z", "id": "1208795658775384065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208795658775384065"], "text": "@Montesof Adem\u00e1s de suicida un verdadero chancho https://t.co/mP6nzSo5xO", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Montesof", "id": "302315842"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/mP6nzSo5xO", "expanded_url": "https://twitter.com/PerroHediondo/status/1208795658775384065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mP6nzSo5xO", "media_key": "16_1208795642384076801"}]}, "author_id": "922838129127690241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208603408845955072"}], "in_reply_to_user_id": "302315842"}, {"created_at": "2019-12-22T17:05:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "id": "1208795596859092992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208795596859092992"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026", "author_id": "820596366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:04:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Clark"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7458, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "emillxxx", "id": "974672096294039553"}]}, "id": "1208795394722979841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208795394722979841"], "text": "@emillxxx A sina da Clark \u00e9 essa toda pessoa que ela ama morre \n\nE eu tbm shippei mais ela com o Finn e chorei horrores quando ela matou ele meu cora\u00e7\u00e3o se despeda\u00e7ou \nEu fiquei tipo \" \u00e9 isso mesmo Jason?  Voc\u00ea vai matar um dos meus personagens preferidos?\"", "author_id": "1141859586028265472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208794401880891398"}], "in_reply_to_user_id": "974672096294039553"}, {"created_at": "2019-12-22T17:03:28.000Z", "id": "1208795200241438720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208795200241438720"], "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/Mh4xsi1PYu", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Mh4xsi1PYu", "expanded_url": "http://j.mp/2PMrk5V", "display_url": "j.mp/2PMrk5V"}]}, "author_id": "1940976570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208792053884301312"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:02:55.000Z", "id": "1208795060017487873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208795060017487873"], "text": "RT @Rollhando: @hurgamemoriaPE Cuando el chino muera de verdad, va a quedar la duda de si muri\u00f3 en serio o no, porque ha mentido tanto, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "author_id": "819152934474813440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208793251328581633"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:02:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1208794941255815170", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208794941255815170"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "982967819603243010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:02:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1208794927695568897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208794927695568897"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "author_id": "1009215470841540609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1157095679908548608", "name": "#UNION POR LA REP\u00daBLICA!!!!!\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Juntosporelca12", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 111, "tweet_count": 18872, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1281596280", "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "capcentral", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "76100353", "location": "Boulogne, Argentina", "name": "Guillermo Lafferriere", "username": "glafferriere", "public_metrics": {"followers_count": 26640, "following_count": 2215, "tweet_count": 60014, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "name": "Winston", "username": "Winston_Dunhill", "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}}, {"verified": false, "id": "4813854275", "location": "Trujillo, Peru", "name": "Jorge", "username": "Jorge56655306", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 481, "tweet_count": 49868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1118573667456360448", "location": "Peru", "name": "La Pesadita", "username": "la_pesadita", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1906, "tweet_count": 20436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "745853714896916480", "location": "CABA/Rishikesh/Tamil Nadu", "name": "Liliana Pergolani \ud83d\ude4f#8N \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "liliana_soham", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 529, "tweet_count": 125672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "823253230767538176", "name": "M\u00e1xima", "username": "Mxima17", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 478, "tweet_count": 176077, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "150111494", "name": "Jose Basaldua", "username": "josebasal", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 578, "tweet_count": 6650, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "294150384", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Infomedia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Infomedia24hrs", "public_metrics": {"followers_count": 290224, "following_count": 615, "tweet_count": 115459, "listed_count": 575}}, {"verified": false, "id": "1181024583094296576", "name": "Susi", "username": "1susisusi", "public_metrics": {"followers_count": 5890, "following_count": 5657, "tweet_count": 3866, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "167970253", "name": "MG", "username": "mgonzov", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 432, "tweet_count": 251184, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "969556370122067968", "name": "Orgullo Loco Madrid", "username": "OrgulloLocoMad", "public_metrics": {"followers_count": 5574, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "308520237", "location": "Argentina", "name": "Augusto Picazo", "username": "augustopicazo", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1924, "tweet_count": 23881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3051598610", "name": "Rodrigo de Borgia", "username": "PapaBorgia", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 253, "tweet_count": 23548, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "821869276252532737", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "username": "soofidashi", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "159314429", "location": "Sampa", "name": "ricardo urbano", "username": "mestreurbano", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 373, "tweet_count": 44129, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "28972419", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f", "username": "Shoujofan", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 521, "tweet_count": 311257, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "id": "122454532", "location": "En la Rep\u00fablica Bananera", "name": "Miguel Lorenzo De Armas", "username": "Migueldearmas", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 2979, "tweet_count": 92429, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "152090407", "name": "Emilia", "username": "emiliailq", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106582, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "2807509666", "location": "\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f", "name": "larry kakuka", "username": "_dmalacara", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 255, "tweet_count": 63012, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "760930751609200640", "location": "culo de galicia (c\ud83e\udd2eru\u00f1a) ", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd94 \ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "badillac_", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 377, "tweet_count": 31218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1192989324205330432", "name": "DianaAL", "username": "SoyDianaAL", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 261, "tweet_count": 709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "65444625", "location": "Bolivia", "name": "EL DEBER", "username": "grupoeldeber", "public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314020, "listed_count": 1600}}, {"verified": false, "id": "723989425", "location": "Tucuman", "name": "clemenvillavicencio", "username": "clemenciavillav", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 389, "tweet_count": 91925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "749249221673553920", "name": "Hammill", "username": "hammillberisso", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 309, "tweet_count": 2554, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3842930057", "location": "Chetoslovaquia", "name": "Janis \u0470\u0470", "username": "PaulaFlego", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1726, "tweet_count": 87048, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "id": "25992212", "location": "Argentina", "name": "TN - Todo Noticias", "username": "todonoticias", "public_metrics": {"followers_count": 5703382, "following_count": 22, "tweet_count": 330781, "listed_count": 9580}}, {"verified": false, "id": "1359680227", "name": "Dra. Yesenia Lugo Graffe", "username": "yesenialugo12", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 413, "tweet_count": 4658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "80758771", "location": "Mendoza Capital", "name": "King Chela", "username": "francomagnenat", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1133, "tweet_count": 8334, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "148056681", "location": "Xochitepec, Morelos", "name": "Jos\u00e9 Luis Villamil S", "username": "jlvspiensaydice", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1102, "tweet_count": 68294, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "983066990662299648", "name": "c \u00f8 l e \ud83c\udf4a", "username": "twicepinkmoo", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 909, "tweet_count": 421573, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1249923061", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "username": "MargotRobbieBR", "public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "50857319", "location": "Palmir\u00f3polis", "name": "Don Oscar \uea00", "username": "osedcas", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1065, "tweet_count": 117048, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "1182460318657732608", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Rosana Garc\u00eda Andreoli", "username": "RosanaGarca12", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 48, "tweet_count": 3556, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "81208395", "name": "Issabella \ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31", "username": "DiazdeVivar9", "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 4502, "tweet_count": 233627, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1241855101", "location": "en alg\u00fan lugar de bs.as", "name": "Dany\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83e\udef6", "username": "dpmogue", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 239, "tweet_count": 14780, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "196725277", "location": "CIUDAD DE BUENOS AIRES", "name": "Laura\ud83d\udc14", "username": "marialauchis", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 395, "tweet_count": 15471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "954529922655105024", "name": "\ud83d\udc31Mar\u00eda Cristina Picarel", "username": "PicarelMaria", "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 4995, "tweet_count": 199339, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1189935976883408901", "name": "angel alberto cordoba", "username": "angelal05215021", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 34, "tweet_count": 2385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "790244347560296448", "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "name": "Daniel Merello", "username": "merellodaniel", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 632, "tweet_count": 53540, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "160735726", "location": "Peronistan", "name": "McCroskey", "username": "l0phtlive", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 781, "tweet_count": 6766, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "824810702112186368", "location": "provincia pa'", "name": "Kohinoor\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "carito_pepe", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 813, "tweet_count": 27428, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "986378529146310657", "location": "Haedo, Culis Mundis", "name": "o\u0131qn\u0279 x\u01ddl\u0250 \u0287n \u0254nlo \u028e \u026f\u1d09 \u0254\u0265o\u0287\u0250", "username": "Rubiosinfiltro", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 1522, "tweet_count": 65924, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "130222625", "name": "Vanesa", "username": "larcanaXII", "public_metrics": {"followers_count": 3456, "following_count": 3399, "tweet_count": 139971, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "236218949", "name": "coherencia", "username": "jd12years", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 476, "tweet_count": 7603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "934104067684601856", "location": "Barcelona, Venezuela", "name": "Ali Delgado", "username": "AliDelg55975260", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 288, "tweet_count": 15561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67191674", "name": "ela ferris", "username": "ElaFerris", "public_metrics": {"followers_count": 23596, "following_count": 4172, "tweet_count": 188151, "listed_count": 157}}, {"verified": false, "id": "62168467", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "Mirtha", "username": "Neghina09", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1653, "tweet_count": 138547, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "132063517", "name": "Silvy38\ud83d\udc31 del 41%\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "SilvyOca", "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 5000, "tweet_count": 193965, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "71385464", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Daniel", "username": "DLarrinaga", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 4872, "tweet_count": 65248, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2983151733", "name": "BigMama", "username": "BigMamaa123", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1334, "tweet_count": 75234, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2451948740", "name": "lurdes canteros", "username": "lurdescanteros1", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1340, "tweet_count": 46015, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "721867242242228224", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Santi \u303d\ufe0f", "username": "SantiCis3010", "public_metrics": {"followers_count": 10386, "following_count": 5143, "tweet_count": 25016, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "472077233", "name": "jose luis araque", "username": "1joseluis752", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 3411, "tweet_count": 334357, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "81202321", "location": "United States", "name": "Maibort Petit", "username": "maibortpetit", "public_metrics": {"followers_count": 600572, "following_count": 3470, "tweet_count": 169536, "listed_count": 1432}}, {"verified": false, "id": "2580961164", "location": "puerto madryn chubut", "name": "\ud83c\udfcc\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7ANDR\u00c9S WORTLEY\ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Andy_pm19", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 77, "tweet_count": 588817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "483501060", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Agostina \ud83c\udf3b", "username": "yorchilehnsherr", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 298, "tweet_count": 33650, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "423790085", "location": "Argentina", "name": "Jose", "username": "jrizzo_ar", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 2396, "tweet_count": 6641, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "955951304173670405", "location": "Argentina", "name": "Maria Cristina", "username": "MariaCr42764111", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 232, "tweet_count": 31665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1189910821914198016", "name": "FirenzeTroll", "username": "FirenzeTroll", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 212, "tweet_count": 25120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "752968546892804096", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Humberto Spiridione", "username": "ArqSpiridione", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 485, "tweet_count": 8793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1040212628", "name": "orlandodepergola", "username": "orlandodepergol", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 143, "tweet_count": 12530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1189434287361318913", "name": "Polilla Da Silva", "username": "polilla_silva", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 502, "tweet_count": 33616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "741100118", "location": "Buenos Aires", "name": "Violeta", "username": "siviole", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 4822, "tweet_count": 359662, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "3309321867", "name": "Luz", "username": "Luz_opinando", "public_metrics": {"followers_count": 5367, "following_count": 4813, "tweet_count": 196338, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1028420408268218369", "name": "KRAZO", "username": "KevinB51062358", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 193, "tweet_count": 2047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1102694791291301891", "name": "Olga Raquel Pero3462", "username": "pero3462", "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 4943, "tweet_count": 63898, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "164908231", "location": "Miami, Florida", "name": "El Venezolano", "username": "Venezolanonews", "public_metrics": {"followers_count": 80366, "following_count": 1920, "tweet_count": 1151117, "listed_count": 542}}, {"verified": false, "id": "1074660338468032512", "name": "Ester Aba", "username": "AbaEster", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 546, "tweet_count": 12871, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "890435739812605952", "name": "Claudia Silva", "username": "beatrixx32", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 226, "tweet_count": 44255, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "391695375", "name": "Gustavo", "username": "Polizon67", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 501, "tweet_count": 11667, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "103916637", "location": "Venezuela ....Libre !", "name": "Ed_mundos", "username": "ed_mundos", "public_metrics": {"followers_count": 6201, "following_count": 6810, "tweet_count": 648338, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "142427599", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ezequiel Daniel Asun", "username": "EzequielAsun", "public_metrics": {"followers_count": 3373, "following_count": 4994, "tweet_count": 418680, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "4736381206", "name": "\u2651\ufe0f. \u2206", "username": "JulietaTaglia", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 115, "tweet_count": 24587, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4239074908", "name": "maiquel60i", "username": "ruberti_nelson", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 4992, "tweet_count": 27609, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "718992781738381312", "location": "Chetoslovaquia", "name": "Charly #NSB\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "ReyTarantulas", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 630, "tweet_count": 26836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "243272984", "name": "Willy Walas", "username": "libertad1ero", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 482, "tweet_count": 33543, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2448129888", "location": "Venado Tuerto", "name": "roberto diego cavana", "username": "robertodiegocav", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 2034, "tweet_count": 120141, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1048948499222552582", "location": "Porto Alegre", "name": "Noiva Gremista\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "noivagremista", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 131, "tweet_count": 114336, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2775262890", "name": "JAckles \u2764 #DW\ud83d\udc3f #SoldierBoy #BeauArlen\ud83e\udd20 #BigSkyS3", "username": "DaniCoutinho12", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1548, "tweet_count": 102624, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1192523981322170369", "location": "in a galaxy far, far away.....", "name": "gabs \u1d4f\u1d56|| \ud83d\udcd6: relendo devil's night\u00b3", "username": "skyn0bi", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 2714, "tweet_count": 14147, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "164942177", "location": "Isidro Casanova", "name": "Jonathan Ariel", "username": "Jonyaap", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 464, "tweet_count": 11641, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2363633155", "location": "Chile", "name": "Milla Antonia G", "username": "AnnGMilla", "public_metrics": {"followers_count": 33154, "following_count": 35640, "tweet_count": 234128, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "1163465484039327745", "name": "Liberal Extremo\u2708\ufe0f", "username": "liberalextremo", "public_metrics": {"followers_count": 4078, "following_count": 3821, "tweet_count": 24492, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "344465281", "name": "Samurai Rojo", "username": "Samurai_Rojo", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1292, "tweet_count": 8051, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "313685314", "location": "Chascom\u00fas Buenos Aires.", "name": "Patricia", "username": "patolabostera", "public_metrics": {"followers_count": 8132, "following_count": 8635, "tweet_count": 74311, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "72468454", "name": "FER", "username": "OLIV4020", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 683, "tweet_count": 20055, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "489460457", "name": "Eduardo Socias", "username": "esociasgmail", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 513, "tweet_count": 83684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "34155399", "name": "Kevin Chuca", "username": "AGJC", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 428, "tweet_count": 178488, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "496358067", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Juan Manuel Calvo", "username": "JmcCalvo", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 104, "tweet_count": 37537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1162513994302795777", "location": "Sudeste de C\u00f3rdoba.", "name": "Ana Garrone", "username": "AGarrone", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 3398, "tweet_count": 38659, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1202014910038847490", "location": "En algun lugar del Mundo \ud83c\udf0f\ud83c\udf0e", "name": "Diego Fabian", "username": "Maestro04530524", "public_metrics": {"followers_count": 20985, "following_count": 22990, "tweet_count": 167971, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1091711392338591746", "name": "Maria Pia Billoni", "username": "BilloniPia", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 3023, "tweet_count": 34980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "898629938013773824", "name": "Alicit Sanchez", "username": "AliciaS95195305", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 425, "tweet_count": 23850, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "175572966", "location": "Buenos Aires", "name": "Cristina A. \ud83c\udf31", "username": "crissuperann", "public_metrics": {"followers_count": 4737, "following_count": 3690, "tweet_count": 143375, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "704495653", "location": "Venezuela", "name": "El Candelazo", "username": "ElCandelazoNews", "public_metrics": {"followers_count": 106036, "following_count": 6891, "tweet_count": 151378, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "2950531685", "name": "Mari Whittii \u2665", "username": "WhittallMari", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 53, "tweet_count": 490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "167555149", "location": "BUENOS AIRES - ARGENTINA", "name": "eduardo fazio", "username": "duovivencia", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1247, "tweet_count": 96788, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1289023027", "location": "blumenau ", "name": "VB", "username": "Viitoriabecker", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 283, "tweet_count": 31522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "943617707315953666", "location": "Leme, Brasil ", "name": "\ud835\udd07\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd2c\ud835\udd2b \ud835\udd16\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd33\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd22", "username": "Damon__Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40772, "following_count": 41256, "tweet_count": 92414, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "3349458881", "name": "Cristina Baggi", "username": "crismelendez8", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 177, "tweet_count": 83508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "122528110", "name": "maria", "username": "mariadelapaz01", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 753, "tweet_count": 22059, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2506677687", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "marga garcia batista", "username": "Marga1Marga", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 468, "tweet_count": 52693, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "434583739", "location": "Goya  Corrientes", "name": "\ud83d\udc3eGuada  zapata\ud83d\udc3e", "username": "guadazapata5", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 2985, "tweet_count": 4751, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1154667779318067201", "name": "Don Apocalipsis", "username": "DonApocalipsis", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 93, "tweet_count": 1363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3378258857", "name": "jlmotto", "username": "jlmotto46", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 155, "tweet_count": 919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3047682930", "name": "Grace", "username": "graciel99", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1500, "tweet_count": 48731, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2202034010", "location": "Argentina", "name": "Luchy", "username": "Luchy_anaa", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 401, "tweet_count": 1569, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "470445529", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Alberto Rodriguez", "username": "alberrod134", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 307, "tweet_count": 2376, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1065697252537237506", "name": "Gustavo \u201c\u26a1\ufe0f", "username": "CoutoGuh", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 957, "tweet_count": 5201, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1720914835", "location": "Buenos Aires", "name": "n", "username": "hartisimaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 623, "tweet_count": 57594, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2936897499", "name": "Terapias Naturales", "username": "ttnn_podemos", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1530, "tweet_count": 34233, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "4787476839", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Adriana Donadio", "username": "adriadonadio", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1177, "tweet_count": 2379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2767059219", "name": "lemy kilmister", "username": "kilmister_lemy", "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 4751, "tweet_count": 8075, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4834895668", "name": "Cheff Besos", "username": "jorgemu27335786", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 106, "tweet_count": 778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "82142134", "name": "Gonzalo", "username": "gonzalo8686444", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 2015, "tweet_count": 6850, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "516081722", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Miriam Pelosi", "username": "miriampelosi", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 978, "tweet_count": 45603, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "170420724", "location": "Argentina (Rosario)", "name": "Ada", "username": "alice333333", "public_metrics": {"followers_count": 4238, "following_count": 4866, "tweet_count": 144504, "listed_count": 103}}, {"verified": false, "id": "265973589", "location": "CABA", "name": "IT Ruler", "username": "IT_Ruler", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 425, "tweet_count": 2888, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "895768364429307904", "location": "Posadas, Argentina", "name": "Floppy Rodr\u00edguez Carp \u26aa\ud83d\udd34\u26aa\u2764\u26bd\ud83d\udc14", "username": "FlopyMilloR87", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1595, "tweet_count": 204278, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "979374433", "name": "Mauricio \ud83c\udfc6 09/12/18", "username": "mhcravero", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 345, "tweet_count": 13861, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4835331933", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "AmieForEver #PatriaYVida", "username": "SoyYoAmie181", "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 4998, "tweet_count": 133234, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1188589990177054720", "location": "Argentina", "name": "Azul", "username": "Aljibesazules", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1147, "tweet_count": 37758, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "991438277893902338", "location": "meigeni & exol", "name": "\u51e1; alfie", "username": "exomeig", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 274, "tweet_count": 27934, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1075482148130488326", "name": "lara\ud83d\udc24", "username": "retromingrui", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 125, "tweet_count": 29723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "839050856", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Adrian J. Vagnozzi", "username": "adrianvagnozzi", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 319, "tweet_count": 14590, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "830120604368007168", "name": "SOL", "username": "delcarosol", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 631, "tweet_count": 31336, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "167826553", "location": "Ciudad de las Diagonales", "name": "MATI DUARTE \ud83c\udf79", "username": "DuarteMati", "public_metrics": {"followers_count": 25749, "following_count": 24797, "tweet_count": 276074, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "id": "195598199", "name": "herney suarez", "username": "her651", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 744, "tweet_count": 104968, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1193201548106641413", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Romina", "username": "Romina30557146", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 239, "tweet_count": 367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "200710475", "location": "Argentina", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7No al Aborto\ud83d\udc99 \ud83d\udc99LAS DOS VIDAS\ud83d\udc99", "username": "Aiedayl", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 1298, "tweet_count": 540874, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "458651616", "name": "@OruuBlackSoulBTS", "username": "OriiK_Jokers", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 576, "tweet_count": 3773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1200626428922023937", "name": "Ester", "username": "Ester96892600", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 102, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "100377656", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "\u2665Lcda. Mariel R\u00edos", "username": "MarielCelesteR", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 653, "tweet_count": 1572, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2409676483", "location": " Docente CABA", "name": "NICEA_2", "username": "Nicea_2", "public_metrics": {"followers_count": 4631, "following_count": 4730, "tweet_count": 140610, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "757675987278688256", "name": "humano_demasiado2", "username": "humano_demasia3", "public_metrics": {"followers_count": 2870, "following_count": 1987, "tweet_count": 442815, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "831909818", "name": "Toy repodrido", "username": "toyrepodrido", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 2235, "tweet_count": 126740, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "982380752909340673", "location": "CDMX", "name": "TiradoresdeAurelio", "username": "ChinoBellio", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 554, "tweet_count": 41664, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1010670316392255489", "location": "Argentina", "name": "Juan pellegri", "username": "JuanPellegri2", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1573, "tweet_count": 265667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2857323993", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Claudia", "username": "ClaudiaGermes", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 2575, "tweet_count": 175675, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2581029905", "name": "Ferm\u00edn pagues", "username": "ferascaitalia", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 1762, "tweet_count": 2888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "93920250", "location": "Cerro Cor\u00e1 RN", "name": "Cerro Cora News", "username": "vjuliao", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 3090, "tweet_count": 118482, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2959459379", "location": "Brasil", "name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos", "public_metrics": {"followers_count": 331530, "following_count": 51, "tweet_count": 20235, "listed_count": 552}}, {"verified": false, "id": "2505288793", "name": "Bella Genio", "username": "pinkyesmeralda", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 3178, "tweet_count": 45708, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1610787608", "name": "Vick Lachance", "username": "VickLachance", "public_metrics": {"followers_count": 6582, "following_count": 7048, "tweet_count": 66227, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1190492803366838272", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Marit\u00e9 Moyano", "username": "MoyanoMarite", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 2139, "tweet_count": 288032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1663490234", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Roberto Duarte \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "username": "duarteroberto16", "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 4987, "tweet_count": 15751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "453128192", "location": "Macap\u00e1-Ap", "name": "Ericlaudio", "username": "ericlaudioalenc", "public_metrics": {"followers_count": 8037, "following_count": 6643, "tweet_count": 15794, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "873991159936430085", "name": "arabella", "username": "maria_rabello_", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 439, "tweet_count": 20160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "250436152", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "Lucas\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Lucas_Frry", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 1883, "tweet_count": 116720, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1345542690", "name": "flavia mateo", "username": "FlaviaMateo", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 209, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "770323122478256128", "name": "Nicolas", "username": "valentinofileto", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 605, "tweet_count": 163770, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "54361405", "location": "S\u00e1quenme de Venezuela", "name": "Carlita Leclerc Myers \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "CarlitaLincecum", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 3606, "tweet_count": 489026, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "id": "1159481343660711936", "location": "Argentina", "name": "BLANQUIS ..\ud83d\udcaa(@blancamirian).volviendo", "username": "Blanqui69301335", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1709, "tweet_count": 7960, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "727465425861271552", "name": "Diego Ib\u00e1\u00f1ez", "username": "taliban2214", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1149, "tweet_count": 210774, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "238814507", "location": "Rosario, Argentina", "name": "AnelbGP", "username": "anaelb14", "public_metrics": {"followers_count": 7408, "following_count": 7339, "tweet_count": 123401, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "226540336", "location": "Cordoba", "name": "laura de  vijande", "username": "laurabinga", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 422, "tweet_count": 35874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "735460962988400640", "name": "Aires", "username": "Aires80152840", "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 3119, "tweet_count": 57350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "122949937", "location": "Venezuela", "name": "MARCO M.", "username": "Elgoldomalco", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1995, "tweet_count": 5026, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "317271009", "name": "CAROLINA GAVIRIA", "username": "carolinagavir", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 116, "tweet_count": 26593, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1178712062815547393", "name": "tomytoma ex", "username": "tomytoma2", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 164, "tweet_count": 15306, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "159086920", "name": "YuyoAr", "username": "FerDamasso", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 980, "tweet_count": 9098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1697997966", "location": "Ramos Mej\u00eda, Argentina", "name": "Ale", "username": "AleNoceti", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1706, "tweet_count": 29098, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "598806844", "name": "Liliana Liskowicz", "username": "lilylisko", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1061, "tweet_count": 55993, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1048319736843526144", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "name": "EduJur1967\ud83d\udc31+\ud83e\udd81+\ud83c\udde6\ud83c\uddf7+\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe+\ud83d\udc99+#NSB", "username": "Edujur2", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 1958, "tweet_count": 38847, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "128277334", "location": "En El Planeta Tierra", "name": "Cin Osorio \ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "cintiaramiduart", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 3449, "tweet_count": 134261, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "163926447", "location": "Cordoba - Argentina", "name": "Pedro Burton", "username": "PedroBurton", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1614, "tweet_count": 5808, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1193061739", "location": "Matur\u00edn, Venezuela", "name": "Atilio Petrocelli", "username": "atiliopetrocell", "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 2050, "tweet_count": 44441, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "129350153", "name": "Lector veraz. No al chisme tuitero.", "username": "Tuiterzuelo", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 1899, "tweet_count": 53131, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "72466209", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas, Venezuela", "name": "Erik Del Bufalo", "username": "ekbufalo", "public_metrics": {"followers_count": 196548, "following_count": 1952, "tweet_count": 47000, "listed_count": 772}}, {"verified": false, "id": "3666695789", "name": "Everton lima", "username": "evertlsousa", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 142, "tweet_count": 2168, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "871757503939346432", "location": "Por a\u00ed..", "name": "Galv\u00e3o Bueno", "username": "galvaobueno", "public_metrics": {"followers_count": 330107, "following_count": 239, "tweet_count": 4086, "listed_count": 313}}, {"verified": false, "id": "1146541680113442816", "name": "Yago", "username": "Yago21292059", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 347, "tweet_count": 12450, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1134658878942171136", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "sofja", "username": "nocontextsofja", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 128, "tweet_count": 5101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075962211259043840", "name": "Mingalzera", "username": "mingalzeramc", "public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 1121, "tweet_count": 41723, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "38588877", "location": "No mundo da lua", "name": "Paulo Torres \ud83e\udd21", "username": "pluckmp", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1632, "tweet_count": 35314, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "29824633", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Mel Castro", "username": "melcastro", "public_metrics": {"followers_count": 19888, "following_count": 14141, "tweet_count": 115048, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "2321317278", "name": "kekita", "username": "ElsaKekita", "public_metrics": {"followers_count": 31194, "following_count": 27328, "tweet_count": 1769331, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "id": "887635778", "location": "serrano", "name": "raul tavera", "username": "raultavera1956", "public_metrics": {"followers_count": 4877, "following_count": 4938, "tweet_count": 87492, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1086861786719182848", "name": "Rep\u00fablica ciudadana", "username": "Repblicaciudad1", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 0, "tweet_count": 4919, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "156126987", "location": "Santiago de Chile", "name": "Pablo Tapia Vilches", "username": "PablocoUC", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 639, "tweet_count": 23207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "149675346", "location": "Santiago", "name": "EUGENIO GALVEZ N.", "username": "EGALVEZN", "public_metrics": {"followers_count": 13273, "following_count": 9396, "tweet_count": 65995, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "889547605", "location": "SANTIAGO -BRASIL floripa", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1paisajismo B.R.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LOS_UNOS_Y_LOS_", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 527, "tweet_count": 3921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1010347988", "name": "B\u00e1rbara Torres S", "username": "btorressaavedra", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 262, "tweet_count": 16579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "858736332318924802", "location": "Palmitos, Brasil", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc8b\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc87\ud835\udc86\ud835\udc93 \ud835\udc7e\ud835\udc86\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc93", "username": "Djenifer1302", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 246, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1529066029", "location": "#ConsejosDePadreAHijo", "name": "G\u2206b\u00a5 \u00ae \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "GabyArn", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 991, "tweet_count": 65956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3106102377", "location": "Argentina", "name": "Negrito y Gorila", "username": "NegritoyGorila", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 490, "tweet_count": 69173, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "808850493296508928", "name": "Juan Jim\u00e9nez Herrera", "username": "JuanJimnezHerr1", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 327, "tweet_count": 7234, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "822831527092482049", "location": "Stamford, CT", "name": "jmunoz", "username": "hannibal0309", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3438917225", "location": "IN GIRO X ROMA", "name": "MARCO ASR\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "mimmetto81", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 280, "tweet_count": 57677, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1691875730", "location": "Vrbs Romae", "name": "dajedetacco", "username": "_dajedepunta_", "public_metrics": {"followers_count": 4313, "following_count": 876, "tweet_count": 194699, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "775699467399995392", "location": "Santa cruz, Bolivia", "name": "luis", "username": "daiseswithabits", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 722, "tweet_count": 3902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1857586825", "location": "Praia Grande SP", "name": "Lenda Deus \u00e9 gracioso", "username": "moleque_dfavela", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 262, "tweet_count": 35827, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "146041028", "location": "ROSARIO-ARGENTINA", "name": "Carina Gabriela", "username": "Cari_CANOB", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 3919, "tweet_count": 16868, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "470810678", "name": "Cecilia Pesoa", "username": "PesoaCecilia", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1508, "tweet_count": 11452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "856923352484728836", "location": "ARGENTINA ", "name": "NIKITA", "username": "bosh_nene", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 179, "tweet_count": 11252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1031885455934013440", "name": "kevin", "username": "cmilasmooth", "public_metrics": {"followers_count": 10909, "following_count": 9847, "tweet_count": 32888, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1443064902", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Agos Ariza \ud83c\udf39", "username": "agosariza", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 673, "tweet_count": 20619, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "447621954", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "LUIS MORENO GOMEZ", "username": "beta7050", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1617, "tweet_count": 14703, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "138760279", "name": "pato do m\u00e9xico @ GPFS", "username": "bialaurene", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 561, "tweet_count": 388203, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "852167941999259648", "location": "arcadia bay", "name": "chemtrails over the country club", "username": "rachelambwr", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 360, "tweet_count": 20788, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "43792606", "location": "Argentina", "name": "#VanACorrer", "username": "MeryZber", "public_metrics": {"followers_count": 12092, "following_count": 8892, "tweet_count": 63373, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "521622276", "name": "Sara Gomez", "username": "SaraMariaamin70", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 716, "tweet_count": 12602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "473652364", "location": "Saavedra", "name": "Warren Sanchez", "username": "ffkobylarz", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 287, "tweet_count": 32527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1276121317", "location": "En algun lugar.\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Ciudadano Del Mundo.", "username": "Jkp89Jose", "public_metrics": {"followers_count": 4323, "following_count": 5003, "tweet_count": 143978, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "86527514", "location": "Venezuelandia", "name": "Absolutamente Clara Venezuela es Libre", "username": "MuyConfusa", "public_metrics": {"followers_count": 11891, "following_count": 11755, "tweet_count": 269242, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "2735776948", "name": "Fabi Cuervo", "username": "vo2crow", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 717, "tweet_count": 21726, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4195093288", "name": "Luisa Contino", "username": "LuisaContino", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 132, "tweet_count": 3392, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "833091318696001537", "location": "Argentina", "name": "Fran", "username": "fran_simpsoy", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 248, "tweet_count": 3596, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2780462625", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina destruida por estos HDP!!!", "username": "gracielasanz191", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 1591, "tweet_count": 882020, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "987770798982254593", "name": "Analia Patricia", "username": "AnaliaPatrici17", "public_metrics": {"followers_count": 4849, "following_count": 5323, "tweet_count": 58989, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2985920363", "name": "no somos boludos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31", "username": "ThomasMirta", "public_metrics": {"followers_count": 2850, "following_count": 3785, "tweet_count": 75102, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1476325802", "location": "FarawaySoClose", "name": "Faraway So Close", "username": "FarawaySoCl0se", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1221, "tweet_count": 7140, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2675249912", "name": "carlos masi", "username": "carlos1masi", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 236, "tweet_count": 17453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "182208443", "name": "Sergio de morondanga", "username": "sergiorom8", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1965, "tweet_count": 227457, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "153429667", "location": "Buenos Aries - (Murphy)", "name": "El mimo", "username": "elmimo2004", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 992, "tweet_count": 8328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "52743768", "location": "Under the dome", "name": "Ger \u2640 \ud83d\udd2c", "username": "germalife", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 2305, "tweet_count": 41408, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "770396921831780352", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Xl", "username": "seilaamigos", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2996124917", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "A\u00e7\u00f5es e Ilus\u00f5es", "username": "wasbastilles", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1560, "tweet_count": 2493, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "473194490", "location": "Buenos Aires", "name": "Star5 #Disidente", "username": "Yellowstar1love", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 2719, "tweet_count": 457582, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "956467586", "location": "Salta, Argentina", "name": "Del Valle F", "username": "DelValleF2020", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 631, "tweet_count": 243915, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1686304574", "name": "Carmucha", "username": "carmengraba", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1237, "tweet_count": 4954, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4196902817", "name": "Dolores fernandez\ud83d\udc31", "username": "DoloresFer12", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 434, "tweet_count": 17626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "566854299", "name": "Elena Romero", "username": "Eleny459", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 4074, "tweet_count": 427928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "533871926", "name": "Quique", "username": "gomezfasco", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 279, "tweet_count": 21715, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1375817286", "name": "alfonsodietrich", "username": "alfonsodietrich", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 3606, "tweet_count": 33497, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "549614267", "location": "La Plata", "name": "Robert_#79293", "username": "FLECHAROBERT", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1498, "tweet_count": 7678, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "187692423", "location": "Baixada Corinthiana - 013", "name": "Wendel", "username": "wendel_1910", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 903, "tweet_count": 66018, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2768161138", "location": "An\u00e1polis, Goi\u00e1s", "name": "Liza", "username": "lizalvesf", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 164, "tweet_count": 22229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "511242804", "location": "venezuela", "name": "Osmel Ghersi Maytin", "username": "COSPEL46", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 1487, "tweet_count": 27821, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1193733438420979713", "name": "Carla Vidal", "username": "carlavidalCA", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1181, "tweet_count": 22065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "918631500521844741", "location": "Rafaela, Argentina", "name": "polaco\ud83c\udf7a", "username": "lucaeu_9", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1989, "tweet_count": 109521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2235317473", "location": "Maturin edo Monagas", "name": "Gabriella", "username": "MaryGabry23", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 917, "tweet_count": 20614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "933525632", "location": "Caracas Venezuela ", "name": "Venezolano en pie", "username": "venezolanoenpie", "public_metrics": {"followers_count": 69515, "following_count": 3378, "tweet_count": 212590, "listed_count": 198}}, {"verified": false, "id": "2465389979", "name": "Libre pensadora", "username": "raisis15", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 892, "tweet_count": 43398, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "140947397", "location": "Argentina", "name": "Vicky Gordillo", "username": "mavicro", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1566, "tweet_count": 22375, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "724333102831656960", "name": "Lucas Radino", "username": "LucasRadino1", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 170, "tweet_count": 1959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "442951936", "name": "leonardo alomo", "username": "leonardoalomo", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1405, "tweet_count": 12751, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "48225566", "location": "Facebook Meinzul ND y foro ND", "name": "MeinzulND - Facebook", "username": "meinzul", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 3653, "tweet_count": 215249, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "227109666", "name": "Ysy", "username": "holitasss", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 68, "tweet_count": 27958, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "247794986", "location": "Lima, Peru", "name": "gerardolipe", "username": "gerardolipe", "public_metrics": {"followers_count": 26963, "following_count": 1031, "tweet_count": 288819, "listed_count": 189}}, {"verified": true, "id": "8105922", "location": "Argentina", "name": "Clar\u00edn", "username": "clarincom", "public_metrics": {"followers_count": 3444325, "following_count": 270, "tweet_count": 554254, "listed_count": 11532}}, {"verified": false, "id": "478712602", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Doc2404", "username": "drc2404", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 2439, "tweet_count": 42130, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "986986817542074368", "name": "Sr Mulligan \ud83d\ude3c \ud83e\udd89\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f", "username": "mulligan_sr", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 2118, "tweet_count": 20283, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1196532319663935488", "name": "Andremagne", "username": "Andremagne2", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 947, "tweet_count": 4093, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "381206498", "location": "Bolivia", "name": "Priscilla Quiroga S.", "username": "Prisi41Quiroga", "public_metrics": {"followers_count": 125022, "following_count": 2773, "tweet_count": 50949, "listed_count": 298}}, {"verified": false, "id": "2909731282", "name": "Adriana Mato", "username": "MatoAdriel", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 165, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1059911430403690498", "location": "Barcelona", "name": "Joan Pujol garbo Alaric \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "AlaricJoan", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 5000, "tweet_count": 20786, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "7996082", "location": "Madrid", "name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais", "public_metrics": {"followers_count": 8697178, "following_count": 830, "tweet_count": 708127, "listed_count": 58329}}, {"verified": false, "id": "774066179702939648", "location": "Argentina", "name": "Rodrigo \ud83c\udf77", "username": "RodrigoSyH", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1383, "tweet_count": 27453, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "821766824022966273", "name": "Violeta Leslie", "username": "violetamileslie", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 177, "tweet_count": 6501, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "629695906", "location": "Paran\u00e1 Entre R\u00edos Argentina", "name": "Gala \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf39", "username": "galaerre", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 460, "tweet_count": 165489, "listed_count": 103}}, {"verified": false, "id": "110444608", "location": "Caracas,Venezuela.", "name": "Elias Quintana P\u00e9rez", "username": "eliasquintanap", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 818, "tweet_count": 35896, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1401427849", "location": "Palermo. Buenos Aires  ", "name": "Araceli", "username": "AraCriBib", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 2501, "tweet_count": 39943, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "903179275200860160", "name": "GAL", "username": "GildaArballo", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 715, "tweet_count": 34915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "426015969", "location": "Corral de Bustos, Cdba, Arg.", "name": "Mat\u00edasCosarinsky", "username": "popmatar", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1235, "tweet_count": 23412, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1076686886893219840", "name": "milafarfan", "username": "milafarfan1", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "159448603", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "J. Reyes C.", "username": "jaimereyesc", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 533, "tweet_count": 2748, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "389787690", "location": "Natal - RN - Brasil", "name": "An\u00e1lia Varela 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\ud83d\udea9", "username": "analia_varela", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 934, "tweet_count": 32736, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "257797459", "name": "tutunsen", "username": "tutunsen", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 200, "tweet_count": 85649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "344435202", "name": "lilia doris", "username": "liliadoris", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 678, "tweet_count": 19413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "153510397", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "\ud83c\udccf", "username": "Denis_Sanchez16", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 939, "tweet_count": 23699, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "942327260", "name": "eduardo", "username": "erbarani", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 424, "tweet_count": 13677, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1176091224593379329", "name": "Agustin Valverdi", "username": "AgustinValverdi", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 150, "tweet_count": 53242, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "213439476", "name": "X", "username": "Gardinerargenti", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 288, "tweet_count": 32293, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "52610494", "location": "La Plata", "name": "Javier Hern\u00e1ndez", "username": "donorione", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 2922, "tweet_count": 143706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3252079467", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Abu Genial", "username": "GardeyMarta", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 65, "tweet_count": 118316, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "40380264", "location": "Caracas/Valencia. Venezuela ", "name": "Gabriela Suniaga", "username": "GabytaSuniaga", "public_metrics": {"followers_count": 10311, "following_count": 764, "tweet_count": 150945, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "id": "84995300", "location": "Venezuela", "name": "Katherine Pennacchio", "username": "KathyPennacchio", "public_metrics": {"followers_count": 8422, "following_count": 3207, "tweet_count": 13960, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "id": "2576803142", "name": "#Soldati", "username": "juliostck", "public_metrics": {"followers_count": 3433, "following_count": 4997, "tweet_count": 48070, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "146157018", "location": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "name": "Emilio S", "username": "milito1972", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 383, "tweet_count": 22608, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1239478982", "name": "Adria, si as\u00ed! \u2764\ud83d\udc14\ud83d\udc36", "username": "adriacanepa", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1029, "tweet_count": 23875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1064255169808994304", "name": "Blanca  Rivas", "username": "BlancaR56375800", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1187, "tweet_count": 46274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1188591078938697731", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "John 77,9% \ud83d\udca2", "username": "johngmoreira", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 797, "tweet_count": 36854, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1073294171954393090", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "micacorteggiano", "username": "micacorteggiano", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 206, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "749675812446765056", "location": "princess park", "name": "babyj blue \ud83e\uded0", "username": "stylescrotou", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 643, "tweet_count": 21674, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "978785368156921862", "location": "Stars Hollow", "name": "\ud83c\udf83 out of monica's system \ud83c\udf83", "username": "ereimul66", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 743, "tweet_count": 85993, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "225949554", "location": "Florida, USA", "name": "aguilacristi", "username": "teopaz52", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 227, "tweet_count": 5611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1410380994", "name": "Enrique Aristeguieta", "username": "EAristeguieta", "public_metrics": {"followers_count": 788232, "following_count": 2909, "tweet_count": 38138, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "156751844", "name": "julyana arduain", "username": "julyanaarduain", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 2231, "tweet_count": 81584, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "132440844", "location": "PERU", "name": "Blanca Ulloa", "username": "blelizur", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 140, "tweet_count": 1163, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "124843312", "location": "Lima, Peru", "name": "Semanario Hildebrandt en sus trece", "username": "ensustrece", "public_metrics": {"followers_count": 1606074, "following_count": 526, "tweet_count": 26417, "listed_count": 1746}}, {"verified": false, "id": "1075980147394822144", "name": "Bomb\u00f3n", "username": "BombonPower", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 357, "tweet_count": 8388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "996146821310410753", "name": "Alba", "username": "Alba23914811", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 611, "tweet_count": 74688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "268096749", "location": "Congourbano.Peronia.Argenzuela", "name": "Fer Fisicaro\u2e19\ua80b\ua80b\ua80b\ua80b\ua80b\ua80b\ua80b\ua80b\ua80b\ua80b\ua80b\ua80b\ua80b\ua80b\ua80b\ua80b", "username": "digamos_osea", "public_metrics": {"followers_count": 4759, "following_count": 5244, "tweet_count": 186745, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1042555051464523776", "name": "Fram_topin", "username": "FramTopin", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 3721, "tweet_count": 21276, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "123298140", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Laura", "username": "Lau_Sanjuajua", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 996, "tweet_count": 12408, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "145726353", "location": "San Fernando del Valle de Cata", "name": "Gustavo Escobar", "username": "gustavojescobar", "public_metrics": {"followers_count": 3027, "following_count": 4848, "tweet_count": 188373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3323691299", "location": "Bolivia", "name": "Jorge EscobarSanchez", "username": "JorgeEscobarS1", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 159, "tweet_count": 6812, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2438529940", "name": "Romy Lillo", "username": "LilloRomy", "public_metrics": {"followers_count": 5763, "following_count": 4727, "tweet_count": 418458, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "200903485", "location": "argentina", "name": "laura correa\ud83d\udc31\ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37\u2698\u2698\u2698\ud83c\udf1e", "username": "lauvicorrea", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 392, "tweet_count": 25407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2710331196", "location": "argentina", "name": "Vicente Gigli", "username": "vgigli1", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1402, "tweet_count": 60733, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1104217688275144706", "location": "\u30d7\u30eb\u30b9\u30fb\u30a6\u30eb\u30c8\u30e9", "name": "Yoque!\ud83c\udf3cHIBERNANDO", "username": "YoqueSeDUH", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 386, "tweet_count": 17967, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1007075142101557258", "name": "SAM", "username": "Blink81717190", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 25, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "213063717", "name": "Max Well", "username": "letsgotothesky", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 743, "tweet_count": 16240, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1679158250", "name": "Jorge", "username": "jorgefesic", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 2892, "tweet_count": 185625, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "229700951", "name": "Tonight, a comedian has dead in argentina", "username": "weirdoar", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1485, "tweet_count": 76282, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2770362613", "name": "vascofrances", "username": "vascofrances1", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 77, "tweet_count": 7867, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1414519410", "name": "Licinius", "username": "nircord", "public_metrics": {"followers_count": 3032, "following_count": 3490, "tweet_count": 353946, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "102449433", "location": "Estados Unidos", "name": "MANUEL E. PADILLA", "username": "Manuelpad", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 3010, "tweet_count": 82011, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "id": "23559248", "location": "Miami, FL", "name": "Melanio Escobar", "username": "MelanioBar", "public_metrics": {"followers_count": 117139, "following_count": 1457, "tweet_count": 132934, "listed_count": 1008}}, {"verified": false, "id": "780989552437628934", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Maria Efe\ud83d\udc9a", "username": "MariaEfe10", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 528, "tweet_count": 20525, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "986760422996004864", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Gustavo Prop", "username": "gustavo_prop", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 2383, "tweet_count": 100427, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "121826760", "location": "CABA Argentina", "name": "life love laugh \ud83d\udd90\ufe0f", "username": "maruizga", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1095, "tweet_count": 32480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1145702117048500224", "name": "Carito\ud83c\udf1e", "username": "CarolinaAriadn4", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 851, "tweet_count": 4372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2300506565", "name": "Rusbel Panoso", "username": "Escrupula", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 585, "tweet_count": 1634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "184141166", "location": "M\u00e9xico,Texas, Arizona y Nevada", "name": "Federico Gonz\u00e1lez", "username": "Forrorico", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1860, "tweet_count": 40803, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "name": "Irving Gatell", "username": "IrvingGatell", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}}, {"verified": false, "id": "2984727995", "location": "Uberaba, Brasil", "name": "ArianaDias", "username": "ehmara24", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 145, "tweet_count": 4344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "158092325", "name": "Ol\u00e9 do Brasil", "username": "Oledobrasil", "public_metrics": {"followers_count": 1173370, "following_count": 2105, "tweet_count": 94291, "listed_count": 1092}}, {"verified": false, "id": "2499038364", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "Eduardo P\u00e9rez Mill\u00e1n", "username": "epm5855", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 445, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "90287160", "location": "En Olivos o Belgrano", "name": "Tadeo", "username": "tadeoruggiero", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 481, "tweet_count": 41695, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1180317463378038784", "location": "Emilia Romagna, Italia", "name": "Luci \ud83c\udf86", "username": "Luci9711", "public_metrics": {"followers_count": 4883, "following_count": 1497, "tweet_count": 29804, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "115456992", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Marianela AE", "username": "marianelaae", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 2189, "tweet_count": 26051, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "923514798461083648", "location": "Cordoba , Argentina", "name": "Patricia", "username": "esperanza2480", "public_metrics": {"followers_count": 3592, "following_count": 3730, "tweet_count": 23720, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "110669794", "location": "Mas all\u00e1 de Sirio", "name": "Sr yovito", "username": "Yover__", "public_metrics": {"followers_count": 3086, "following_count": 3640, "tweet_count": 81133, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "151227996", "location": "Concordia-ER-Argentina", "name": "Carmidei", "username": "Carmidei", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 331, "tweet_count": 5596, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1182654180944744448", "name": "John Snow", "username": "JohnSno20886835", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 350, "tweet_count": 9290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3110260079", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Anna", "username": "HamburgSong13", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 293, "tweet_count": 22597, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "199280761", "location": "Argentina", "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddec Matias Aquila \ud83c\udf99\u26bd\ufe0f", "username": "Matias_Aquila", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 338, "tweet_count": 50811, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2760111765", "location": "Su Reino...", "name": "MARIA MESIAS REINA", "username": "cvf_claudiav", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1332, "tweet_count": 21214, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2161989312", "name": "JACKIE\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "jackiesiempre", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 6076, "tweet_count": 266116, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "145446142", "location": "Tucuman - Argentina", "name": "El Licenciado (Tuc)", "username": "LicenciadoTuc", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1788, "tweet_count": 6423, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1079006010587729923", "name": "Ledis varilla", "username": "Ledisvarilla3", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 281, "tweet_count": 28885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "68861723", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Laura Gil", "username": "Lauraggils", "public_metrics": {"followers_count": 155239, "following_count": 1023, "tweet_count": 57329, "listed_count": 746}}, {"verified": false, "id": "970027441728126976", "name": "CamPanini", "username": "cam_panini", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 850, "tweet_count": 5829, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "211926796", "location": "Buenos Aires", "name": "Alejandra Steglau \ud83c\udf40\ud83d\udc94", "username": "amsgus", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 866, "tweet_count": 141764, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3060593925", "name": "Luks\ud83c\udfb8\u3030\ufe0f\ud83c\udfb6 \u3030\ufe0f\ud83c\udfb6", "username": "LuksGib", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1360, "tweet_count": 81657, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "877047092539260928", "location": "San Isidro, Argentina", "name": "quelinava@outlook.com", "username": "quelimirada", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 619, "tweet_count": 58526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "329346165", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Gloria Gonzalez", "username": "MGoguiGonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 208, "tweet_count": 123672, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "375740867", "location": "argentina", "name": "jacqueline cabrera\ud83d\ude08\ud83c\udde6\ud83c\uddf742%", "username": "jacquelinecabr5", "public_metrics": {"followers_count": 11493, "following_count": 11542, "tweet_count": 17280, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3222306748", "name": "Sidera Visus \ud83d\ude03\ud83d\udc31", "username": "SideraVisus411", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1228, "tweet_count": 74721, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "911794297275641857", "location": "Decadente Buenos Aires", "name": "Abecesi \ud83c\udfa8\ud83d\ude43", "username": "AbeCesi", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 411, "tweet_count": 64184, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "29068471", "name": "\ud83c\udd75\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd74\ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd7d", "username": "CharlyOutsider", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1938, "tweet_count": 22610, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1561342028", "name": "Mabel Socia de CARP \ud83e\ude93\ud83e\ude93\ud83e\ude93", "username": "GarciaLilimagar", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1167, "tweet_count": 32763, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "268986132", "name": "Maria \ud83e\udd0d\ud83c\udf4b", "username": "Maria_delosA_", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 798, "tweet_count": 186085, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "347830923", "name": "Chelvana \u2640 \ud83c\udfe1 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddef\ud83c\uddf4\ud83d\udc3e", "username": "brujilla_red", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 2498, "tweet_count": 53873, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "252324173", "location": "Argentina", "name": "Gaby \ud83d\ude3b\ud83d\udc9b\ud83d\ude37", "username": "gabrina80", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 313, "tweet_count": 1047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "905187262446665728", "location": "Queretaro, qro.", "name": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda", "username": "JossSr1", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 581, "tweet_count": 715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "260394332", "name": "Octavio Sastre", "username": "Octaviosastre", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 4952, "tweet_count": 54107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2389241864", "location": "027", "name": "Sperandio", "username": "bernardosperan1", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 347, "tweet_count": 10246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2435414040", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf8", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "_RossiPedro", "public_metrics": {"followers_count": 3316, "following_count": 3756, "tweet_count": 81080, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1084477026646536193", "name": "Luigi Bon \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "luigi_bon115", "public_metrics": {"followers_count": 19325, "following_count": 19337, "tweet_count": 76156, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "27066139", "location": "Maracaibo, Venezuela.", "name": "Noticia al D\u00eda", "username": "noticiaaldia", "public_metrics": {"followers_count": 484085, "following_count": 1444, "tweet_count": 940857, "listed_count": 1358}}, {"verified": false, "id": "588736790", "name": "Gerardo Macarello", "username": "1654momio", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 79, "tweet_count": 4048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "363109334", "name": "Julian Ferreiro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "JulianEFerreiro", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 707, "tweet_count": 24981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3387095051", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "N\u00e9stor-Tigre de Agua", "username": "NestorAlegre15", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1934, "tweet_count": 68467, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "295398281", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Uni\u00f3n", "username": "UNIONAREQUIPA", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 102, "tweet_count": 3815, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"verified": false, "id": "366327558", "location": "Aqu\u00ed y ahora", "name": "Migue", "username": "migueldantef", "public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 2770, "tweet_count": 23495, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "590271531", "name": "Rosi_BC", "username": "RosiB_C", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 287, "tweet_count": 88540, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "267276801", "location": "Toda Latinoam\u00e9rica", "name": "Educadores Cat\u00f3licos/\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456! \ud83d\udcaa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99", "username": "educatolicos", "public_metrics": {"followers_count": 19599, "following_count": 3161, "tweet_count": 41779, "listed_count": 108}}, {"verified": false, "id": "712820214317072385", "location": "Bolivia", "name": "Caf\u00e9 Caf\u00e9 \ud83c\udf3b", "username": "MarMelisaFS", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1107, "tweet_count": 3096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "154557189", "location": "Midland, TX", "name": "Antonieta S\u00e1nchez", "username": "AntonietaWrites", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1001, "tweet_count": 21782, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1156039853236113408", "location": "Ative as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "name": "O instagram n\u00e3o deveria existir", "username": "insta_acabar", "public_metrics": {"followers_count": 915473, "following_count": 40, "tweet_count": 2456, "listed_count": 520}}, {"verified": false, "id": "745359489558282241", "location": "Ecuador", "name": "Estebandido", "username": "esestebandido02", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 146, "tweet_count": 41724, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2151499790", "location": "anilladora based in Madrid \ud83d\udc89", "name": "Husky.\ud83e\udd40", "username": "CHILLPERRETE", "public_metrics": {"followers_count": 10899, "following_count": 2144, "tweet_count": 97355, "listed_count": 248}}, {"verified": false, "id": "1281705594", "location": "Buenos Aires", "name": "Alicia Becerra", "username": "AliciaBece", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 3843, "tweet_count": 64410, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2600634398", "name": "Rodolfo", "username": "rodolfo1167", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 286, "tweet_count": 66935, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "242430965", "location": "Guayaquil-Ecuador", "name": "Dr. Juan Garc\u00eda G.", "username": "Juanpo86", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1932, "tweet_count": 87250, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1008505993037336577", "location": "Miguel Pereira, Brasil", "name": ".", "username": "jr_the_", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 441, "tweet_count": 2779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1071222754987466752", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Paciello\ud83e\udef6\ud83c\udffd", "username": "CauaPaciello2", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 593, "tweet_count": 2509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1010729515188998146", "location": "Chubut, Argentina", "name": "Natuchy Atshoka", "username": "NataliaAcostta", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 207, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "449962416", "location": "Esquel", "name": "Asamblea No a la Mina - Esquel \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udca7", "username": "NoalaminaEsquel", "public_metrics": {"followers_count": 6515, "following_count": 1147, "tweet_count": 20488, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "713734034606702592", "location": "Yakka, Espa\u00f1a", "name": "Legend Dario \ud83c\udf19", "username": "Legend_Dario", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1033, "tweet_count": 27059, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "3079192565", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Rosana", "username": "rmdeba", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 435, "tweet_count": 73144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "976553527", "location": "Maracay", "name": "jerocara", "username": "jerocara_gji", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 416, "tweet_count": 101021, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3437043364", "name": "Dinah Lance Targaryen\ud83c\udfd2", "username": "EstrigoiRomitri", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 974, "tweet_count": 135269, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1854387949", "location": "C. de Buenos Aires, Argentina", "name": "Alicia", "username": "AliciaZulidea", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1042, "tweet_count": 8883, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1276772130", "location": "Santa Teresita", "name": "Monica Scarvaglieri", "username": "MonicaScarvagli", "public_metrics": {"followers_count": 7494, "following_count": 7678, "tweet_count": 150850, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "127092034", "location": "Venezuela", "name": "Alicia Grisolia", "username": "Algris", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 177, "tweet_count": 4077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "86774560", "name": "Leon Skoro", "username": "leonskoro", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 3635, "tweet_count": 191190, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "963844338760536064", "location": "Rio Grande, Brasil", "name": "Tha\u00edssa \ud83d\udd49", "username": "thatanazinha", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1417, "tweet_count": 24442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "124267774", "location": "ARGENTINA/ITALIA/FRANCIA", "name": "ALANS2002 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ALANS2002", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 2069, "tweet_count": 42916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1053663515289010176", "location": "Santiago, Chile \u2728", "name": "\ud83c\udf64", "username": "CamlKuma", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 130, "tweet_count": 2481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1080833734948147202", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Ferkeller", "username": "Ferkeller4", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1072, "tweet_count": 24137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "154966299", "location": "Lima, Peru", "name": "Florencia", "username": "florencia_66", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 834, "tweet_count": 39119, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "42684259", "name": "Carlos Francisco", "username": "CFciscoF", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 967, "tweet_count": 1985, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "767465671202570240", "name": "UACdeTrelew", "username": "uacdetrelew", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 203, "tweet_count": 734, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "252168075", "location": "Argentina", "name": "Sandra Pitta", "username": "spitta1969", "public_metrics": {"followers_count": 107610, "following_count": 4654, "tweet_count": 207021, "listed_count": 209}}, {"verified": false, "id": "1074843303227609088", "location": "Puerto Montt", "name": "Pedro Ojeda", "username": "PedroOj3", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 2622, "tweet_count": 8908, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315471, "listed_count": 15371}}, {"verified": false, "id": "1038854565767118849", "name": "nands\u2077 \u03c6\u03b9\u03bb\u03af\u03b1", "username": "JH_BoyMeetsEvil", "public_metrics": {"followers_count": 5750, "following_count": 5631, "tweet_count": 95338, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "338048984", "name": "A pazinha do merthiolate", "username": "Roqueschunck", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1634, "tweet_count": 7933, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1064327633884901376", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "name": "M\u00e1rcio da Amaz\u00f4nia\ud83d\udd1c\ud83e\udd92\ud83d\udc18", "username": "MarcioCezarotto", "public_metrics": {"followers_count": 10487, "following_count": 971, "tweet_count": 20440, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1058326807630495744", "name": "veia comunista", "username": "MKenny19669745", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 198, "tweet_count": 36308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "75903423", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Aur\u00e9lio", "username": "aurelliolcd", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 2515, "tweet_count": 27131, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "932764494803152896", "location": "No multiverso", "name": "B.L.Bisbilhoteira", "username": "BLucasMeioMorto", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1332, "tweet_count": 121371, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "847959847652003843", "location": "Ca\u00e7ador, Santa Catarina", "name": "dnsio", "username": "gabriel_dnsss", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 480, "tweet_count": 11312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1022240486441054215", "location": "Ca\u00e7ador, UK", "name": "leonardo", "username": "leonardissss", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 97, "tweet_count": 11545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "943343899543785475", "name": "vibe shift survivor", "username": "og_jujyfruits", "public_metrics": {"followers_count": 2714, "following_count": 780, "tweet_count": 14973, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "221477439", "name": "Leandro", "username": "pixelomelet", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 34227, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "975708282156445702", "location": "San isidro, Peru", "name": "Gigi Marquez", "username": "GigiMarquez4", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 287, "tweet_count": 13582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "45256871", "location": "Brasil", "name": "Gl\u00e1ucia \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "lGlaucial", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 2799, "tweet_count": 22682, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "131269830", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Luis Manuel", "username": "17Luismhv17", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 495, "tweet_count": 32378, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1074354240854867968", "name": "Archivo.criminal", "username": "CriminalArchivo", "public_metrics": {"followers_count": 9558, "following_count": 53, "tweet_count": 1825, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "128381432", "location": "Porto Tempestade.", "name": "Harl \u2728", "username": "imstilldirrty", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 498, "tweet_count": 143266, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "919804167597600768", "location": "steins gate", "name": "\ud83d\udcc0", "username": "Rock_Shooterrr", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 169, "tweet_count": 48867, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1041052297512579073", "location": "United States of Aquiraz", "name": "\u9b5a", "username": "Sakanador", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 127, "tweet_count": 7478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "224318528", "name": "aline\u2077 \ud83c\udf44\ud83c\udf83\ud83c\udf41", "username": "_eenila", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 397, "tweet_count": 19817, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2778355535", "name": "sara", "username": "saraellex", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 265, "tweet_count": 11292, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1094668518749102080", "location": "Arstotzka", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\udde6 bosnia fan acc \ud83c\udde7\ud83c\udde6", "username": "bosniafanacc", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 777, "tweet_count": 122444, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "3377374973", "location": "cidade onde jesus nasceu", "name": "arlequina do daemon", "username": "darkksister", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2018, "tweet_count": 175683, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "109606586", "location": "Sogamoso, Colombia", "name": "Cristian Yesid Plazas P.", "username": "cyplazas", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 417, "tweet_count": 20865, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "414171106", "name": "Charo Petit", "username": "charopetit", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1504, "tweet_count": 34945, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "3796510335", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "millena", "username": "millenaabraga", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 203, "tweet_count": 13042, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1345772948", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Syl Fleur-de-lis\u269c\ufe0f", "username": "mujernormanda", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 1884, "tweet_count": 173404, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "36366590", "location": "Nada como el hogar", "name": "Charo Abreu", "username": "Garabre", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 2446, "tweet_count": 29175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "172436435", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "sad & brazilian", "username": "mc89sf", "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 816, "tweet_count": 44463, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "126764390", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Marce Gomez", "username": "marcelagomezo", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 1488, "tweet_count": 60304, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "384731062", "location": "Michoac\u00e1n, M\u00e9xico", "name": "Changoonga.com", "username": "michangoonga", "public_metrics": {"followers_count": 36673, "following_count": 7103, "tweet_count": 268045, "listed_count": 160}}, {"verified": false, "id": "838936589166338051", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "\u03df \ud835\udd78 \ud835\udd79 \u03df", "username": "MateooNietoo10", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 0, "tweet_count": 1968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "154920224", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd60 \ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd6b\ud835\udd56 \uea00\ud83e\udd91", "username": "gilbertoscholze", "public_metrics": {"followers_count": 10633, "following_count": 743, "tweet_count": 98924, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "25076708", "location": "Vargem Pequena, Rio de Janeiro", "name": "\u26aa\u26aaRicardo Chico de Oliveira \ud83c\udf6b\ud83c\udf6b\ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83c\udf8c\ud83c\udf7b\ud83c\udf7a\ud83c\udf76\ud83c\udfb8", "username": "rfodesigner", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 4957, "tweet_count": 31265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "72331964", "location": "Everything Now Corp. \ud83c\udf10", "name": "\u041b\u0435\u0442\u0438\u0446\u0438\u0430 \u2b50\ufe0f", "username": "leticiamaria90_", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 2374, "tweet_count": 167829, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "853597004", "location": "S\u00e3o Paulo #BRA", "name": "Lulu2020", "username": "Alulu2020", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 1843, "tweet_count": 91251, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1249419596", "location": "Las Condes, Chile", "name": "von Kr\u00f6chwildenscht", "username": "vonKrochwildens", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1608, "tweet_count": 87820, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2569253652", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Joeverson Domingues", "username": "JoeversonD", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1365, "tweet_count": 30569, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "119271131", "location": "Chile", "name": "Cataretes", "username": "cataretes", "public_metrics": {"followers_count": 5051, "following_count": 3593, "tweet_count": 5601, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "53391405", "location": "Barcelona", "name": "Didiya \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Didiya", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1452, "tweet_count": 58830, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "153080834", "location": "Pamplona, Spain", "name": "kcomindurry \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd28\ud83d\udd27\ud83d\udd28\ud83e\udd8d\ud83e\udd8d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "kcomindurry", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 2092, "tweet_count": 98992, "listed_count": 20}}, {"verified": true, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva", "public_metrics": {"followers_count": 195577, "following_count": 13677, "tweet_count": 299475, "listed_count": 704}}, {"verified": false, "id": "160083993", "location": "Ratanab\u00e1, Brasil", "name": "Xutaricos", "username": "xutaricos", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 1039, "tweet_count": 54570, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2757503264", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "B\u00e1rbara", "username": "barbi1dTorres", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 485, "tweet_count": 54722, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "778227858980339712", "name": "Claudia Andrade", "username": "Claudia75856820", "public_metrics": {"followers_count": 8429, "following_count": 8593, "tweet_count": 25924, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "353967323", "name": "Pablo Schumacher", "username": "pabloshcumacher", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 871, "tweet_count": 10796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2790364916", "location": "Lejos de la IGNORANCIA.", "name": "Heidy \ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "username": "HeidyMedicus", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1330, "tweet_count": 5637, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "73965197", "location": "Santa Cruz de la Sierra", "name": "Javier Villa", "username": "jrvb98", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 950, "tweet_count": 25394, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "922838129127690241", "name": "Blue Dog", "username": "Perro_Azul_Nica", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 544, "tweet_count": 15451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "302315842", "location": "Nicaragua", "name": "Sof\u00eda Montenegro", "username": "Montesof", "public_metrics": {"followers_count": 23141, "following_count": 1803, "tweet_count": 118915, "listed_count": 116}}, {"verified": false, "id": "820596366", "name": "Richardson Fernandes", "username": "RichardsonCar", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 43, "tweet_count": 30642, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1141859586028265472", "location": " \u32deC\u0e4f\u0e20\u0454y \u0e40\u0e23l\u0e04\u0e20\u0e54 q\u0e22\u0454\u0454n  777", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8d\ud835\udd8d\ud835\udd9d\ud835\udd98\u2766", "username": "drihhxs", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 158, "tweet_count": 9191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "974672096294039553", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "aql do cabelo cacheado", "username": "emillxxx", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 337, "tweet_count": 30768, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1940976570", "location": "Colombia", "name": "Venny de Dominguez", "username": "DomVenny", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 122, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "819152934474813440", "location": "Lima, Peru", "name": "RICARDO PACHAS L", "username": "Rickie2212", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1209, "tweet_count": 64235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "username": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "982967819603243010", "location": "Europe", "name": "ContraIntuitivo", "username": "ContraIntuitiv0", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 590, "tweet_count": 22531, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1009215470841540609", "name": "Pablo Aponte", "username": "ap68171068", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 47, "tweet_count": 4690, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "id": "1208807863008796677", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "author_id": "1281596280"}, {"created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "id": "1208802099137527810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "author_id": "1114590254"}, {"created_at": "2019-12-22T16:47:39.000Z", "id": "1208791219704401923", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208791219704401923"], "text": "Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOxenford @patriciagamarra @LordJimjr @DiarioDeCurwen @Mrhuacatay https://t.co/206ArC7YsW", "entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 86, "username": "mal_menor", "id": "44407854"}, {"start": 87, "end": 94, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 129, "end": 145, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 146, "end": 156, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 157, "end": 172, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 173, "end": 184, "username": "Mrhuacatay", "id": "3435603599"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/206ArC7YsW", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1208763593019273228", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "author_id": "1118573667456360448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208763593019273228"}]}, {"created_at": "2019-12-22T17:07:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "BuenDomingo"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 117, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0HgzFbfitw", "expanded_url": "https://twitter.com/Infomedia24hrs/status/1208796222116564996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HgzFbfitw", "media_key": "3_1208796214734528513"}]}, "id": "1208796222116564996", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 11, "like_count": 293, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208796222116564996"], "text": "#AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez es una tragedia para la Argentina\" - #BuenDomingo \ud83d\udcf7 https://t.co/0HgzFbfitw", "author_id": "294150384"}, {"created_at": "2019-12-22T10:12:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/oaUX83aj5I", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}]}, "id": "1208691711402070016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208691711402070016"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3venes el deseo de morir surge como respuesta a una crisis vital, sin que haya un trastorno identificado de base \n\nhttps://t.co/oaUX83aj5I", "author_id": "969556370122067968"}, {"created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "id": "1208217020849958913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "821869276252532737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "in_reply_to_user_id": "813496570129707008"}, {"created_at": "2019-12-22T16:36:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/irezQHJYqn", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB", "display_url": "bbc.com/portuguese/ger\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB"}]}, "id": "1208788379866939393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 362, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1208788379866939393"], "text": "\"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tinha 15 anos quando o pai alco\u00f3latra atirou contra a porta do quarto onde ela estava escondida com a m\u00e3e.\" https://t.co/irezQHJYqn", "author_id": "28972419"}, {"created_at": "2019-12-21T23:29:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7664, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.6625, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "id": "1208529951756050434", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 15, "like_count": 150, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1208529951756050434"], "text": "Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensar q el homicida suicida era un individuo terriblemente perturbado. \n\nA\u00fan as\u00ed era Fiscal del MP, parte del sistema de justicia. Nadie se encarg\u00f3 de evaluarlo", "author_id": "152090407"}, {"created_at": "2019-12-22T17:15:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "ivan"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qMAGLNqilJ", "expanded_url": "https://twitter.com/bosniafanacc/status/1208731009795215360", "display_url": "twitter.com/bosniafanacc/s\u2026"}]}, "id": "1208798190746710017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208798190746710017"], "text": "oye como no pareis ivan se suicida y eso estaria muy feo :( https://t.co/qMAGLNqilJ", "author_id": "760930751609200640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208731009795215360"}]}, {"created_at": "2019-12-22T15:49:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstasConectado"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/u4DbVzy7AL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wwiDNCzmCw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1208776478281928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwiDNCzmCw", "media_key": "3_1208776473177444352"}]}, "id": "1208776478281928704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 34, "like_count": 552, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1208776478281928704"], "text": "#EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/u4DbVzy7AL https://t.co/wwiDNCzmCw", "author_id": "65444625"}, {"created_at": "2019-12-22T17:55:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GVs8JD2oVJ", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/qrnIVLS5pv", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qrnIVLS5pv", "media_key": "3_1208808243641962501"}]}, "id": "1208808274344235008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 67, "like_count": 783, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808274344235008"], "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/GVs8JD2oVJ https://t.co/qrnIVLS5pv", "author_id": "25992212"}, {"created_at": "2019-12-20T02:44:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6468, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.8171, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 152, "tag": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/nRoa60S8Gz", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1207854380906627073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nRoa60S8Gz", "media_key": "16_1207854313642569728"}]}, "id": "1207854380906627073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 214, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1207854380906627073"], "text": "\"Sinto que, em Esquadr\u00e3o Suicida, a Harley se vestia para o Coringa. Ela estava se vestindo do jeito que ela sabia que ele iria gostar. Em #AvesDeRapina, ela est\u00e1 se vestindo para si mesma.\" https://t.co/nRoa60S8Gz", "author_id": "1249923061"}, {"created_at": "2019-12-22T16:58:45.000Z", "id": "1208794010933956610", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208794010933956610"], "text": "@stuka345 Tengo enumerados a todos los pelotudos y pelotudas que me dijeron \" es una forma de castigo\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "stuka345", "id": "4143215824"}]}, "author_id": "130222625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208734897344598017"}], "in_reply_to_user_id": "4143215824"}, {"created_at": "2019-12-22T00:47:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "id": "1208549566406115329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 17, "like_count": 379, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1208549566406115329"], "text": "Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00edctimas y a la familia.  Esta rodando x todos lados. Parenlo.", "author_id": "67191674"}, {"created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}]}, "id": "1208800151168520192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL", "author_id": "721867242242228224"}, {"created_at": "2019-12-22T17:46:54.000Z", "id": "1208806128534073344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208806128534073344"], "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/hdiJzXyIG3", "author_id": "81202321", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hdiJzXyIG3", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/", "display_url": "lapatilla.com/2019/12/22/vid\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-22T17:31:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8278, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Castiel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaniCoutinho12", "id": "2775262890"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "id": "1208802261591351297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802261591351297"], "text": "@DaniCoutinho12 @SeriesBrasil eu n\u00e3o odeio o Dean, eu amo ele, mas muitas atitudes dele me deixam inconformada, n\u00e3o estou sendo injusta pq em partes eu entendo ele s\u00f3 que n\u00e3o precisava ter enganado o Jack, mentido do jeito que mentiu e ter dito toda a merda que disse pro Castiel.", "author_id": "1192523981322170369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208798005148692482"}], "in_reply_to_user_id": "2775262890"}, {"created_at": "2019-12-22T00:00:00.000Z", "id": "1208537635771301890", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 265, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208537635771301890"], "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 80, "tag": "FotosDeFatos"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/D0R6pkl8KI", "expanded_url": "http://vaka.me/667487", "display_url": "vaka.me/667487", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vakinha.com.br/vaquinha/manter-o-site-pesquisas-no-ar"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Ew2M4ZYH1P", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1208537635771301890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ew2M4ZYH1P", "media_key": "3_1208528947660705798"}]}, "text": "Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\nhttps://t.co/D0R6pkl8KI\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/Ew2M4ZYH1P", "author_id": "2959459379"}, {"created_at": "2019-12-21T14:09:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 225, "probability": 0.6055, "type": "Other", "normalized_text": "Nutella"}]}, "id": "1208389001859796993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7290, "reply_count": 529, "like_count": 11884, "quote_count": 308}, "edit_history_tweet_ids": ["1208389001859796993"], "text": "Mientras ayer un avi\u00f3n ca\u00eda lleno de lujuria y abundancia mal habida, un padre desesperado se suicidaba con su hija de cuatro a\u00f1os en medio de una falsa econom\u00eda Quien no ve ese abismo, quien no ve este horror lleno de Nutella y pacotilla, no ha entendido cu\u00e1l es nuestro da\u00f1o.", "author_id": "72466209"}, {"created_at": "2019-12-21T13:40:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 105, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "Bi-campeonato mundial"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/8rq5KL1oto", "expanded_url": "https://twitter.com/galvaobueno/status/1208381767813603328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8rq5KL1oto", "media_key": "3_1208381754714869760"}]}, "id": "1208381767813603328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 667, "reply_count": 374, "like_count": 8877, "quote_count": 69}, "edit_history_tweet_ids": ["1208381767813603328"], "text": "Chegou o grande dia!! Prepare o seu cora\u00e7\u00e3o!! \n\u00c9 a na\u00e7\u00e3o rubro-negra na disputa pelo Bi-campeonato mundial!! https://t.co/8rq5KL1oto", "author_id": "871757503939346432"}, {"created_at": "2019-12-22T01:13:23.000Z", "id": "1208556102843011072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5216, "reply_count": 1464, "like_count": 15286, "quote_count": 815}, "edit_history_tweet_ids": ["1208556102843011072"], "text": "eu e minha amiga voltando pra sala depois de ficar o primeiro tempo todo no banheiro https://t.co/vWlNwhLvwH", "author_id": "1075962211259043840", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vWlNwhLvwH", "expanded_url": "https://twitter.com/Lencyclopediste/status/1189576252577009665", "display_url": "twitter.com/Lencyclopedist\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-22T17:45:17.000Z", "id": "1208805722450014209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208805722450014209"], "text": "@pluckmp @A_Sao_Paulina Mas qual era a sua d\u00favida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pluckmp", "id": "38588877"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "A_Sao_Paulina", "id": "145221871"}]}, "author_id": "29824633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208795374808453121"}], "in_reply_to_user_id": "38588877"}, {"created_at": "2019-12-22T16:14:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4588, "type": "Place", "normalized_text": "Quintana"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/NovX4x3r4K", "expanded_url": "https://twitter.com/EGALVEZN/status/1208782777946128384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NovX4x3r4K", "media_key": "3_1208782771398828034"}]}, "id": "1208782777946128384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208782777946128384"], "text": "La situaci\u00f3n del cabro suicida q fue atropellado me hizo acordarme de Quintana q atropello y dio muerte a un carabinero y se dio a la fuga. https://t.co/NovX4x3r4K", "author_id": "149675346"}, {"created_at": "2019-12-22T12:22:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 176, "tag": "FueraComunistasDeChile"}, {"start": 177, "end": 197, "tag": "ComunistasGolpistas"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/PbWHmGbo9i", "expanded_url": "https://twitter.com/AtienzaCortes/status/1208327840711790592", "display_url": "twitter.com/AtienzaCortes/\u2026"}]}, "id": "1208724513216716800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208724513216716800"], "text": "Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista borracho y suicida, ambos una lacra #FueraComunistasDeChile #ComunistasGolpistas https://t.co/PbWHmGbo9i", "author_id": "1010347988", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208327840711790592"}]}, {"created_at": "2019-12-22T15:42:57.000Z", "id": "1208774937755967495", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208774937755967495"], "text": "@mimmetto81 @tottimitico Non si \u00e8 capito, sar\u00e0 stata segnalata", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mimmetto81", "id": "3438917225"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "tottimitico", "id": "1536134480"}]}, "author_id": "1691875730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208774553113153537"}], "in_reply_to_user_id": "3438917225"}, {"created_at": "2018-02-11T13:50:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.911, "type": "Place", "normalized_text": "china"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuisaContino", "id": "4195093288"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Vercingetronix", "id": "370869182"}, {"start": 44, "end": 48, "username": "vqp", "id": "10219022"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "tunykollmann", "id": "159620450"}]}, "id": "962685392855142401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["962685392855142401"], "text": "@LuisaContino @Vercingetronix @pais_suicida @vqp @tunykollmann Lo dec\u00eds por la base china concedida por 50 a\u00f1os?", "author_id": "833091318696001537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "962680831373389826"}], "in_reply_to_user_id": "4195093288"}, {"created_at": "2019-12-20T17:22:37.000Z", "id": "1208075244327624706", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208075244327624706"], "text": "J\u00e1 t\u00f4 bem depr\u00ea e agora apara piorar meu amigo t\u00e1 entrando em depress\u00e3o, isso me deixa totalmente preocupado", "author_id": "2996124917"}, {"created_at": "2019-12-22T17:38:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "paola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wendel_1910", "id": "187692423"}]}, "id": "1208804127410667525", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208804127410667525"], "text": "@wendel_1910 a paola \u00e9 insuport\u00e1vel com mulheres", "author_id": "2768161138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208794695268212739"}], "in_reply_to_user_id": "187692423"}, {"created_at": "2019-12-22T04:01:57.000Z", "id": "1208598522380947457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208598522380947457"], "text": "Un padre lanza a su hija al vac\u00edo en un centro comercial y despu\u00e9s se suicida lanz\u00e1ndose \u00e9l\n\nDios m\u00edo, por m\u00e1s deprimido que pudiera estar, es una beb\u00e9, es su hija, los padres deben proteger siempre a sus hijos, siempre", "author_id": "933525632"}, {"created_at": "2019-12-22T17:41:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/m2uGORUKsy", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577036497", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577036497"}]}, "id": "1208804805633880064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2900, "reply_count": 1035, "like_count": 9363, "quote_count": 317}, "edit_history_tweet_ids": ["1208804805633880064"], "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/m2uGORUKsy", "author_id": "8105922"}, {"created_at": "2019-12-22T16:33:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/GgEcK4uKLX", "expanded_url": "https://www.eldeber.com.bo/160529_vargas-llosa-sobre-el-triunfo-de-fernandez-esa-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-algo-verdaderam", "display_url": "eldeber.com.bo/160529_vargas-\u2026"}]}, "id": "1208787707562004485", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208787707562004485"], "text": "Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d  https://t.co/GgEcK4uKLX", "author_id": "381206498"}, {"created_at": "2019-12-22T07:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7033, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/xPadiccZCR", "expanded_url": "https://elpais.com/economia/2019/12/20/actualidad/1576861028_334211.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/economia/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/economia/2019/12/20/actualidad/1576861028_334211.html?ssm=TW_CM"}]}, "id": "1208650880809086976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 457, "like_count": 422, "quote_count": 351}, "edit_history_tweet_ids": ["1208650880809086976"], "text": "Lenta e inexorablemente, Madrid extiende su red sin compasi\u00f3n, atrayendo hacia s\u00ed todo lo que toca y distanci\u00e1ndose de sus competidores. La comunidad acapara el 19% de la riqueza y rebasa a Catalu\u00f1a como motor de Espa\u00f1a gracias a su modelo https://t.co/xPadiccZCR", "author_id": "7996082"}, {"created_at": "2019-12-22T15:53:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.7632, "type": "Other", "normalized_text": "9/11"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/mBthIwjCWI", "expanded_url": "https://twitter.com/OrlvndoA/status/1208536883388731397", "display_url": "twitter.com/OrlvndoA/statu\u2026"}]}, "id": "1208777536370548736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 101, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1208777536370548736"], "text": "En un mundo donde los periodistas hayan prestado atenci\u00f3n a las clases de \u00e9tica. \n\nPor ejemplo, muchas im\u00e1genes y videos del 9/11 de censuraron luego por respeto a las v\u00edctimas y a la tragedia. \n\nNo es muy dif\u00edcil de entender. https://t.co/mBthIwjCWI", "author_id": "84995300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208536883388731397"}]}, {"created_at": "2019-12-22T16:00:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 8, "end": 11, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/KAGimIlRa2", "expanded_url": "https://twitter.com/ereimul66/status/1198716090832080897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KAGimIlRa2", "media_key": "7_1198715578770432002"}]}, "id": "1208779329716535297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 13, "like_count": 621, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1208779329716535297"], "text": "Louis: \"Zayn, uma coisa que voc\u00ea n\u00e3o pode viver sem?\"\n\nZayn: \"Voc\u00ea\"\n\nHarry: \"Sim, voc\u00ea\"\n\nhttps://t.co/KAGimIlRa2", "author_id": "978785368156921862"}, {"created_at": "2019-12-22T15:10:41.000Z", "id": "1208766816073519108", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1245, "reply_count": 265, "like_count": 1856, "quote_count": 89}, "edit_history_tweet_ids": ["1208766816073519108"], "text": "Creo tristemente, que a esos valientes patriotas los van a dejar solos. https://t.co/G17vcmKHqX", "author_id": "1410380994", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/G17vcmKHqX", "expanded_url": "https://twitter.com/ThinKarawak/status/1208693330214866944", "display_url": "twitter.com/ThinKarawak/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-22T15:20:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 17, "probability": 0.5197, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.3985, "type": "Person", "normalized_text": "Hildebrandt"}, {"start": 255, "end": 261, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "Matices"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 239, "tag": "Hildebrandt"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/t0pZgAzlZZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1208769363009892353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t0pZgAzlZZ", "media_key": "3_1208769291132162054"}]}, "id": "1208769363009892353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 300, "reply_count": 43, "like_count": 805, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1208769363009892353"], "text": "\"Las 'Metamemorias' de Alan Garc\u00eda son un homenaje a la impostura y, en muchos sentidos, una contribuci\u00f3n involuntaria a la ciencia psiqui\u00e1trica. Tambi\u00e9n son, parad\u00f3jicamente, un desfile de olvidos cuidadosamente planeados\". - #Hildebrandt en su columna \"Matices\" de esta semana. https://t.co/t0pZgAzlZZ", "author_id": "124843312"}, {"created_at": "2019-12-22T02:21:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5511, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "id": "1208573129431359489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1477, "reply_count": 120, "like_count": 4486, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1208573129431359489"], "text": "Por favor, no compartan el video del Sambil, no seas un desalmado de mierda. \n\nGracias.", "author_id": "23559248"}, {"created_at": "2019-12-21T17:05:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.5941, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00e9mex"}]}, "id": "1208433210897494017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 6, "like_count": 507, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208433210897494017"], "text": "6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a ganar. Que en 2022 (h\u00e1ganme el fabr\u00f3n cavor...) P\u00e9mex estar\u00e1 reactivado y los resultados positivos cambiar\u00e1n la realidad del pa\u00eds.", "author_id": "304958799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208433209198837760"}], "in_reply_to_user_id": "304958799"}, {"created_at": "2019-12-21T22:54:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Gabiru"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.8899, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "id": "1208521166429790208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 49, "like_count": 2934, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1208521166429790208"], "text": "\u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, colocou Gabiru no segundo tempo contra o Barcelona. \n\nPouco depois, o craque matou o jogo com um gola\u00e7o.", "author_id": "158092325"}, {"created_at": "2019-12-21T15:38:39.000Z", "id": "1208411467848007680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 96, "like_count": 993, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1208411467848007680"], "text": "La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la tendencia suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "68861723"}, {"created_at": "2019-12-22T17:28:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 294, "end": 298, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Sonia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PacoZiru", "id": "395439898"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Uribellot", "id": "488709759"}]}, "id": "1208801555916447745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208801555916447745"], "text": "@PacoZiru @Uribellot @SoniaVivasRive3 En el fondo, lo que trasluce y es as\u00ed, es que las mujeres admiten sus depresiones o ansiedades y se medican ... los hombres (como no pueden parecer d\u00e9biles) lo callan y toman la peor decisi\u00f3n, una decisi\u00f3n aut\u00f3noma y que es un horror, los datos que aporta Sonia son impuestos.", "author_id": "347830923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208789630985932800"}], "in_reply_to_user_id": "395439898"}, {"created_at": "2019-12-22T17:28:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5531, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/OWObjkeRY7", "expanded_url": "https://twitter.com/insta_acabar/status/1208757744708272128", "display_url": "twitter.com/insta_acabar/s\u2026"}]}, "id": "1208801418813083649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208801418813083649"], "text": "toda vez q essa mulher abre a boca pra falar da amaz\u00f4nia uma arvore se suicida https://t.co/OWObjkeRY7", "author_id": "2435414040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208757744708272128"}]}, {"created_at": "2019-12-21T22:24:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "Dunkerke"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5503, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.8236, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 223, "end": 225, "probability": 0.6522, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "N3R10X", "id": "249454535"}]}, "id": "1208513655140171777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208513655140171777"], "text": "@N3R10X Ahora van a hacer una discusi\u00f3n por Dunkerke. El parlamento quiso censurar a Churchill. Gan\u00f3 la guerra y perdi\u00f3 su reelecci\u00f3n. Pero su balance hist\u00f3rico es integral y no solo selectivo como hacen los ignorantes con AGP.", "author_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208490298776719361"}], "in_reply_to_user_id": "249454535"}, {"created_at": "2019-12-22T15:04:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.3914, "type": "Other", "normalized_text": "Cardenal Mons"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6509, "type": "Person", "normalized_text": "Paglia"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/39dKgKrHGR", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/sacerdotes-responden-a-mons-paglia-sobre-acompanamiento-en-un-suicidio-asistido-77211", "display_url": "aciprensa.com/noticias/sacer\u2026"}]}, "id": "1208765205255053312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208765205255053312"], "text": "Sacerdotes responden a a irresponsable declaraci\u00f3n del Cardenal Mons. Paglia sobre acompa\u00f1amiento en un suicidio asistido. Ning\u00fan cristiano puede acompa\u00f1ar a nadie mientras se suicida. https://t.co/39dKgKrHGR", "author_id": "267276801"}, {"created_at": "2019-12-22T14:34:38.000Z", "id": "1208757744708272128", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1750, "reply_count": 248, "like_count": 11032, "quote_count": 1066}, "edit_history_tweet_ids": ["1208757744708272128"], "text": "professora Anitta https://t.co/CZ4pJKoHBo", "author_id": "1156039853236113408", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/CZ4pJKoHBo", "expanded_url": "https://twitter.com/insta_acabar/status/1208757744708272128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CZ4pJKoHBo", "media_key": "7_1208756914999439360"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T21:46:19.000Z", "id": "1207779218924457986", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24430, "reply_count": 149, "like_count": 57599, "quote_count": 1902}, "edit_history_tweet_ids": ["1207779218924457986"], "text": "as\u00ed estamos todos  https://t.co/VI3gbhBP67", "author_id": "2151499790", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/VI3gbhBP67", "expanded_url": "https://twitter.com/videonosense/status/1207490842396700672/video/1", "display_url": "twitter.com/videonosense/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-21T16:01:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 219, "probability": 0.4954, "type": "Place", "normalized_text": "Chubut"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/5sDzFo2Vyl", "expanded_url": "https://twitter.com/NoalaminaEsquel/status/1208417241458454528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sDzFo2Vyl", "media_key": "3_1208417208990343172"}]}, "id": "1208417241458454528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1208417241458454528"], "text": "Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, con decenas de proyectos mineros de uranio instalados en la cuenca del r\u00edo Chubut? https://t.co/5sDzFo2Vyl", "author_id": "449962416"}, {"created_at": "2019-12-22T00:52:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HQtQMTimj4", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioCezarotto/status/1208550750672031744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HQtQMTimj4", "media_key": "7_1208550274694029313"}]}, "id": "1208550750672031744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 767, "reply_count": 59, "like_count": 1130, "quote_count": 72}, "edit_history_tweet_ids": ["1208550750672031744"], "text": "Esta \u00e9 uma das raz\u00f5es que n\u00e3o tolero esquerdistas \nO final \u00e9 sempre a trag\u00e9dia humana. No s\u00e9culo XX os casos mais graves foram com Stalin e Hitler, hoje \u00e9 evidente Cor\u00e9ia do N, Venezuela, Argentina em marcha.\nNenhum produtor rural no mundo tem lucro l\u00edquido de 35%. Veja sequ\u00eancia https://t.co/HQtQMTimj4", "author_id": "1064327633884901376"}, {"created_at": "2019-12-22T16:21:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.5104, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil Caracas"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ytv3YjFSVC", "expanded_url": "https://twitter.com/CriminalArchivo/status/1208784755552129024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ytv3YjFSVC", "media_key": "7_1208784654356099072"}]}, "id": "1208784755552129024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208784755552129024"], "text": "Padre lanza a su hija del 4 piso del Sambil Caracas y luego se suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo, video sensible. https://t.co/ytv3YjFSVC", "author_id": "1074354240854867968"}, {"created_at": "2019-12-22T17:10:13.000Z", "id": "1208796897655345152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208796897655345152"], "text": "@Rock_Shooterrr Que diabos \u00e9 isso, man? xD", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Rock_Shooterrr", "id": "919804167597600768"}]}, "author_id": "1041052297512579073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208796357831593984"}], "in_reply_to_user_id": "919804167597600768"}, {"created_at": "2019-12-22T14:13:34.000Z", "id": "1208752444446060549", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208752444446060549"], "text": "Qui per ricordare che Logan Paul non ci mise molto a monetizzare su un video in cui trovava un morto suicida tutto il resto non mi interessa \u00e8 semplicemente merda", "author_id": "2778355535"}, {"created_at": "2019-12-22T12:48:24.000Z", "id": "1208731009795215360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 669, "reply_count": 241, "like_count": 3332, "quote_count": 937}, "edit_history_tweet_ids": ["1208731009795215360"], "text": "Espero no ofender a nadie https://t.co/0lYQh0Tgpt", "author_id": "1094668518749102080", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/0lYQh0Tgpt", "expanded_url": "https://twitter.com/favsitunovio/status/1208731009795215360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0lYQh0Tgpt", "media_key": "3_1208731004627755009"}]}}, {"created_at": "2019-12-22T04:21:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 83, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}]}, "id": "1208603408845955072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 46, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1208603408845955072"], "text": "\u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "author_id": "302315842"}, {"created_at": "2019-12-22T16:50:58.000Z", "id": "1208792053884301312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208792053884301312"], "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/Mh4xsi1PYu", "author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Mh4xsi1PYu", "expanded_url": "http://j.mp/2PMrk5V", "display_url": "j.mp/2PMrk5V"}]}}, {"created_at": "2019-12-22T16:55:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 236, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1208793251328581633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208793251328581633"], "text": "@hurgamemoriaPE Cuando el chino muera de verdad, va a quedar la duda de si muri\u00f3 en serio o no, porque ha mentido tanto, que cuando muera todos se quedaran con la duda.\nComo la supuesta muerte del suicida, estafador y cobarde Alan Garcia.", "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208248190115491840"}], "in_reply_to_user_id": "3309347867"}], "places": [{"full_name": "Los Guayos, Venezuela", "id": "01e9c7d51b915262"}, {"full_name": "Avellaneda, Argentina", "id": "0108c69f708ae783"}, {"full_name": "Doral, FL", "id": "053ab8e6678199ed"}, {"full_name": "Midland, TX", "id": "a3df7faf80ceea6b"}]}, "errors": [{"resource_id": "1208808107612266496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208808107612266496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208808107612266496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208806498786304000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208806498786304000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208806498786304000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208768486232723456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208768486232723456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208768486232723456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1208798682700754950", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208798682700754950].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208798682700754950", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208797835786936323", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208797835786936323", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208797835786936323].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "765649236696375297", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [765649236696375297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "765649236696375297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208614846255767555", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208614846255767555].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208614846255767555", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "41982380", "value": "41982380", "detail": "User has been suspended: [41982380].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208768378384637952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208768378384637952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208768378384637952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208794401880891398", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208794401880891398", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208794401880891398].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1208811872511811585", "oldest_id": "1208794927695568897", "result_count": 401, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhmwl9fid6rd4tpx7ceudnqi071"}}