{"data": [{"created_at": "2019-11-26T15:49:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199354545039654912"], "text": "RT @josemiguelcasv: Se suicida el soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199354545039654912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josemiguelcasv", "id": "2440332625"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199354449338290176"}], "author_id": "967820457079660544"}, {"created_at": "2019-11-26T15:49:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199354449338290176"], "text": "Se suicida el soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que el ej\u00e9rcito no le deja otra opci\u00f3n.\n\n\u00c9l es otra v\u00edctima del Estado asesino.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1199354449338290176", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "author_id": "2440332625"}, {"created_at": "2019-11-26T15:49:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199354439615877120"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199354439615877120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "87105736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Bl2skqOsYv", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=48995", "display_url": "espaciodc.com/?p=48995"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 33, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9287, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:48:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199354328089333760"], "text": "Se espera que El Escuadr\u00f3n Suicida y Birds of Prey sean R https://t.co/Bl2skqOsYv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199354328089333760", "author_id": "1216459723"}, {"created_at": "2019-11-26T15:48:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199354255305576449"], "text": "o snape matou o dumbleodore mas se o Harry no final tinha q matar o dumbleodore porque era a profecia ent\u00e3o o dumbleodore t\u00e1 vivo? EU ESTOU DESDE ONTEM PENSANDO NISSO PELO AMOR DE JEOV\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199354255305576449", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5369, "type": "Other", "normalized_text": "snape"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.6076, "type": "Organization", "normalized_text": "dumbleodore"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.464, "type": "Organization", "normalized_text": "dumbleodore"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "dumbleodore"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "JEOV\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1"}]}, "author_id": "1022156451211632645"}, {"created_at": "2019-11-26T15:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199354213580582912"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199354213580582912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "2155044899"}, {"created_at": "2019-11-26T15:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199354166096912384"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199354166096912384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "135634363"}, {"created_at": "2019-11-26T15:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199354163811037184"], "text": "RT @infirmieredouce: @petrogustavo , por favor, exija garant\u00edas judiciales para este joven. Evitemos que lo vayan a mostrar como suicida. e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199354163811037184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "infirmieredouce", "id": "735213930008711168"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199352622500724738"}], "author_id": "111349036"}, {"created_at": "2019-11-26T15:47:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199354082470838275"], "text": "RT @infirmieredouce: @IvanCepedaCast @AlirioUribeMuoz @DavidRacero @intiasprilla @piedadcordoba @RoyBarreras @CIDH @ONUHumanRights @onucolo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199354082470838275", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "infirmieredouce", "id": "735213930008711168"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "IvanCepedaCast", "id": "98781946"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "AlirioUribeMuoz", "id": "2157729691"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "DavidRacero", "id": "178463022"}, {"start": 67, "end": 80, "username": "intiasprilla", "id": "3092609308"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "piedadcordoba", "id": "34798360"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 109, "end": 114, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "ONUHumanRights", "id": "95326483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199348997653053440"}], "author_id": "977276396820197376"}, {"created_at": "2019-11-26T15:47:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199354081229377536"], "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199354081229377536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "author_id": "1094608095567929344"}, {"created_at": "2019-11-26T15:47:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353954200674304"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199353954200674304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "1671646387"}, {"created_at": "2019-11-26T15:47:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353874785673216"], "text": "RT @MTRUJILLO98: La gente ta como suicida en tw sean felices", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199353874785673216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MTRUJILLO98", "id": "352752540"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199082074944217088"}], "author_id": "1111129708106780672"}, {"created_at": "2019-11-26T15:46:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353851993821186"], "in_reply_to_user_id": "510177415", "text": "@Droupak @Salgado97Juan D\u00edgale \u00e9so a todos los familiares, amigos y dem\u00e1s personas cercanas a cualquier suicida, qu\u00e9 comentario tan desafortunado \ud83d\ude44\ud83d\ude20", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199353851993821186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199350658043912197"}], "author_id": "305843621"}, {"created_at": "2019-11-26T15:46:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353828015067136"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199353828015067136", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1043974701507325955"}, {"created_at": "2019-11-26T15:46:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353766887272450"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199353766887272450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "238603538"}, {"created_at": "2019-11-26T15:46:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353640412160000"], "in_reply_to_user_id": "538248459", "text": "@LaSinEstilo El soldado se suicida y la culpa es del ej\u00e9rcito!!.  Eso no es un soldado!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199353640412160000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "2291778713"}, {"created_at": "2019-11-26T15:46:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353626944327680"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199353626944327680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "2211499782"}, {"created_at": "2019-11-26T15:46:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353625388208131"], "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199353625388208131", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "author_id": "1127540437873516544"}, {"created_at": "2019-11-26T15:45:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353494844645379"], "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199353494844645379", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "author_id": "833064649075650562"}, {"created_at": "2019-11-26T15:45:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353419191988225"], "in_reply_to_user_id": "797169914", "text": "@nesimachado @DamaresAlves Mas matou ou n\u00e3o matou? Professores devem se limitar aos fatos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199353419191988225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198966795379585024"}], "author_id": "1095392086550028288"}, {"created_at": "2019-11-26T15:45:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353384563826689"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199353384563826689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "1547272038"}, {"created_at": "2019-11-26T15:45:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353377274179584"], "text": "Ac\u00e1 el que no est\u00e1 de acuerdo con el gobierno, se muere o se \"suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199353377274179584", "author_id": "1027598098447704064"}, {"created_at": "2019-11-26T15:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353367073611778"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199353367073611778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "2402928705"}, {"created_at": "2019-11-26T15:44:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353346253033472"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199353346253033472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "235341736"}, {"created_at": "2019-11-26T15:44:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353284210896896"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199353284210896896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "50540918"}, {"created_at": "2019-11-26T15:44:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353270306783232"], "text": "RT @infirmieredouce: @petrogustavo , por favor, exija garant\u00edas judiciales para este joven. Evitemos que lo vayan a mostrar como suicida. e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199353270306783232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "infirmieredouce", "id": "735213930008711168"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199352622500724738"}], "author_id": "1076347646"}, {"created_at": "2019-11-26T15:44:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353251130417152"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199353251130417152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "403522587"}, {"created_at": "2019-11-26T15:44:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353228594438145"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199353228594438145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "963020052210573312"}, {"created_at": "2019-11-26T15:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353226530828288"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199353226530828288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "215432565"}, {"created_at": "2019-11-26T15:44:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353215902527488"], "in_reply_to_user_id": "1192644601250754560", "text": "@LaGordaFan30 @arianaxmb @agustiiinitalia Parece que ella se suicida tmb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199353215902527488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaGordaFan30", "id": "1192644601250754560"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "arianaxmb", "id": "4654534523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199351198463266819"}], "author_id": "770728046"}, {"created_at": "2019-11-26T15:44:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353123627831296"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199353123627831296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "376552294"}, {"created_at": "2019-11-26T15:43:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353072922845184"], "text": "RT @elipef_6: Vcs zuavam de p\u00f3s moderno mas juro que as briga queer X rad davam mais saldo te\u00f3rico que essa farofada stalin x trotsky\nAntes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199353072922845184", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4122, "type": "Person", "normalized_text": "rad"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.6834, "type": "Person", "normalized_text": "trotsky"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199150964239929347"}], "author_id": "1195915834323034112"}, {"created_at": "2019-11-26T15:43:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199353059169714177"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199353059169714177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "590325610"}, {"created_at": "2019-11-26T15:43:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352932145061890"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199352932145061890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "1119999449730703360"}, {"created_at": "2019-11-26T15:43:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352895499636736"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199352895499636736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "178177138"}, {"created_at": "2019-11-26T15:43:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352894627221504"], "text": "Existem falta de interpreta\u00e7\u00e3o com planejamento, mas era f\u00e1cil diretoria avaliar q sem t\u00edtulos ter\u00edamos problemas, e estourariam neles mesmos, copa do Brasil se ofereceu para o Palmeiras, Paulista sa\u00edmos pra um time que n\u00e3o nos atacou, as \"f\u00e9rias\" do meio de ano matou brasileiro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199352894627221504", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 156, "probability": 0.6566, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do Brasil"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.6939, "type": "Organization", "normalized_text": "Paulista"}]}, "author_id": "55536443"}, {"created_at": "2019-11-26T15:43:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352880840552448"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199352880840552448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "332401365"}, {"created_at": "2019-11-26T15:43:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352872124796929"], "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199352872124796929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "author_id": "938454759459180544"}, {"created_at": "2019-11-26T15:43:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352869926952961"], "text": "RT @nm_imhay: El fin de semana pasado, la directora de Imhay y acad\u00e9mica de @MedicinaUChile , Dra. Vania Mart\u00ednez, capacit\u00f3 en la tem\u00e1tica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199352869926952961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nm_imhay", "id": "1017503187585167361"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "MedicinaUChile", "id": "3514533617"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "Imhay"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.3668, "type": "Other", "normalized_text": "Dra"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.5889, "type": "Person", "normalized_text": "Vania Mart\u00ednez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199345731242323970"}], "author_id": "920152598"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ZIbDUwMj0C", "expanded_url": "http://clubedaspipocas.com.br/noticias/o-esquadrao-suicida-l-filme-de-james-gunn-pode-ganhar-classificacao-r/", "display_url": "clubedaspipocas.com.br/noticias/o-esq\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:42:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352820463484928"], "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida l Filme de James Gunn pode ganhar classifica\u00e7\u00e3o \u2018R\u2019 https://t.co/ZIbDUwMj0C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199352820463484928", "author_id": "750403676137717760"}, {"created_at": "2019-11-26T15:42:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352757502787589"], "text": "1954 nos TT's, j\u00e1 fui olhar achando que era alguma quest\u00e3o pol\u00edtica, por ter sido o ano que o Get\u00falio Vargas se matou, e mesmo ano em que os militares j\u00e1 tentavam impor uma ditadura, mas...era s\u00f3 meme de futebol kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199352757502787589", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "author_id": "139250204"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/SfLbLl3F14", "expanded_url": "http://elperiodi.co/hsrqf1", "display_url": "elperiodi.co/hsrqf1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191126/germanwings-juicio-lufthansa-7751811?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.6746, "type": "Place", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.953, "type": "Organization", "normalized_text": "Lufthansa"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:42:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352749042876416"], "text": "\u2708V\u00edctimas del accidente de Germanwings demandan a Lufthansa por \"negligencia\".\n\nCuatro familiares de fallecidos denuncian que deber\u00edan haberse \"desatado todas las alarmas\" por los antecedentes del piloto suicida https://t.co/SfLbLl3F14", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199352749042876416", "author_id": "198829810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/bpgsR8BywP", "expanded_url": "https://twitter.com/yessancris/status/1199334928959205376", "display_url": "twitter.com/yessancris/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:42:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352622500724738"], "in_reply_to_user_id": "49849732", "text": "@petrogustavo , por favor, exija garant\u00edas judiciales para este joven. Evitemos que lo vayan a mostrar como suicida. exijamos su ubicaci\u00f3n y garant\u00edas m\u00ednimas. https://t.co/bpgsR8BywP", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199352622500724738", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199334928959205376"}], "author_id": "735213930008711168"}, {"created_at": "2019-11-26T15:41:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352548739563520"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199352548739563520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "141167852"}, {"created_at": "2019-11-26T15:41:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352498408099842"], "text": "Hoy he hecho un examen de qu\u00edmica que lo ve un farmac\u00e9utico y se suicida a base de frenadol junior", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199352498408099842", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.5726, "type": "Other", "normalized_text": "frenadol junior"}]}, "author_id": "800770865335963650"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/k2aA5ZdVfa", "expanded_url": "https://t.co/k2aA5ZdVfa", "display_url": "t.co/k2aA5ZdVfa"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:41:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352467894521856"], "text": "se morrer j\u00e1 sabem quem matou k https://t.co/k2aA5ZdVfa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199352467894521856", "author_id": "878766348385624064"}, {"created_at": "2019-11-26T15:41:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352445958283264"], "in_reply_to_user_id": "1198027156917571587", "text": "@LuluXulaa @LusRuizCorrea1 @CotoHdez @A3Noticias a ese le quitas la tele y se suicida,no ser\u00eda  mala idea\n\ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199352445958283264", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "LusRuizCorrea1", "id": "954045677264392192"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "CotoHdez", "id": "1185554348102864904"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199352098347003906"}], "author_id": "1186792535156559874"}, {"created_at": "2019-11-26T15:41:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352423199989760"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199352423199989760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "168228785"}, {"created_at": "2019-11-26T15:41:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352408914223106"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199352408914223106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "363275458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/hLQZmXPZ1D", "expanded_url": "https://twitter.com/LoreBeltran/status/1199336819961122818", "display_url": "twitter.com/LoreBeltran/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:40:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352315100172290"], "text": "Maldito estado, matan a Dilan y acosas un soldado que apoyaba al pueblo hasta que se suicida, s\u00ed es que no lo mataron. https://t.co/hLQZmXPZ1D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199352315100172290", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199336819961122818"}], "author_id": "1321460436"}, {"created_at": "2019-11-26T15:40:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352299212201986"], "in_reply_to_user_id": "1625507406", "text": "@RicardoMalagonS @petrogustavo Esta persona dice la verda en un v\u00eddeo y que raro se suicida espero que sea la verda por que con este gobierno ya uno no sabe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199352299212201986", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RicardoMalagonS", "id": "1625507406"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199345331663560704"}], "author_id": "1002374691498098689"}, {"created_at": "2019-11-26T15:40:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352265590607872"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199352265590607872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "162233836"}, {"created_at": "2019-11-26T15:40:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352175400554496"], "text": "RT @FranYcaza: A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199352175400554496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FranYcaza", "id": "37603499"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199024148477071360"}], "author_id": "951949284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/6F4fGcrJWm", "expanded_url": "https://twitter.com/ElJodario/status/1199276911316414464", "display_url": "twitter.com/ElJodario/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge V\u00e9lez"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto D\u00edaz"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.62, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352111630295042"], "text": "Apreciado maestro: Coincidencias tiene la vida, paisano de Jorge V\u00e9lez el escultor, fue Augusto D\u00edaz, el so\u00f1ador suicida, \u00e9ste celebr\u00f3 su propio funeral en el cementerio San Pedro con una comparsa en el que \u00e9l fue el cad\u00e1ver. https://t.co/6F4fGcrJWm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199352111630295042", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199276911316414464"}], "author_id": "35573512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/kZ0yNWrA1d", "expanded_url": "http://chilecrono.cl", "display_url": "chilecrono.cl", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583196637568339968/amWEEPgA?format=jpg&name=orig", "width": 1681, "height": 665}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583196637568339968/amWEEPgA?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "M\u00fasica folcl\u00f3rica de Chile", "description": "Emite m\u00fasica folcl\u00f3rica de todos los tiempos, en todos los estilos e int\u00e9rpretes; con 4 se\u00f1ales, 1 gratuita y 3 pagadas. Todo tipo de efem\u00e9rides de Chile.", "unwound_url": "https://chilecrono.cl/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Pareja"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.636, "type": "Other", "normalized_text": "Villa de Madrid"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:39:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352070836543489"], "text": "26-11-1865  Jos\u00e9 Manuel Pareja se suicida a borde del \"Villa de Madrid\".\nM\u00fasica, historia e im\u00e1genes en https://t.co/kZ0yNWrA1d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199352070836543489", "author_id": "67387691"}, {"created_at": "2019-11-26T15:39:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199351958391402497"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199351958391402497", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1143442477220847616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/OFfeoXpuDo", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:39:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199351958253047808"], "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/OFfeoXpuDo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199351958253047808", "author_id": "1275270463"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/CSYqV7I6vl", "expanded_url": "https://youtu.be/EeGkyC-OQaY", "display_url": "youtu.be/EeGkyC-OQaY"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:39:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199351942281154560"], "text": "Nadie se suicida en una comiisariiiiiaaaa \n\nhttps://t.co/CSYqV7I6vl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199351942281154560", "author_id": "1529169296"}, {"created_at": "2019-11-26T15:38:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199351658481963009"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Al suicida Alan damian dir\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199351658481963009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Alan damian"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198988028418637824"}], "author_id": "1070967762"}, {"created_at": "2019-11-26T15:38:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199351657735368705"], "text": "ser\u00e1 se eu aguento malhar e lutar no mesmo dia??? pq meu professor ontem me matou em 1h de treino", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199351657735368705", "author_id": "120104073"}, {"created_at": "2019-11-26T15:37:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199351590693539841"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199351590693539841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "198328547"}, {"created_at": "2019-11-26T15:37:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199351581151350784"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199351581151350784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "2575462577"}, {"created_at": "2019-11-26T15:37:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199351578987290624"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199351578987290624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "601393493"}, {"created_at": "2019-11-26T15:37:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199351409189228545"], "text": "tan torpe como un suicida con 50 cicatrices", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199351409189228545", "author_id": "961619787037147136"}, {"created_at": "2019-11-26T15:36:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199351349739167750"], "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199351349739167750", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "author_id": "46721898"}, {"created_at": "2019-11-26T15:36:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199351305900363783"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199351305900363783", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "1286353477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/IDKBxmgfK2", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:36:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199351262803898370"], "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/IDKBxmgfK2 v\u00eda @diario_16", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199351262803898370", "author_id": "90387110"}, {"created_at": "2019-11-26T15:36:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199351148991385601"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199351148991385601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "895744188830162945"}, {"created_at": "2019-11-26T15:36:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199351130423250944"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199351130423250944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "156328025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/AbsbRqjkNr", "expanded_url": "http://www.picanhacultural.com.br/2019/11/tesouros-cinefilos-o-professor.html", "display_url": "picanhacultural.com.br/2019/11/tesour\u2026"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 189, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "L'Heure de La Sortie"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:35:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199351069563871232"], "text": "Um professor se suicida e o substituto percebe que seus alunos possuem um comportamento, no m\u00ednimo, \"exc\u00eantrico\". Cheio de mensagens, o suspense O Professor Substituto (\"L'Heure de La Sortie) \u00e9 o nosso destaque do dia nos Tesouros Cin\u00e9filos. Vale... https://t.co/AbsbRqjkNr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199351069563871232", "author_id": "36145616"}, {"created_at": "2019-11-26T15:35:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199351052434313217"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199351052434313217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "87711614"}, {"created_at": "2019-11-26T15:35:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199351022298238977"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199351022298238977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "1115961016708489217"}, {"created_at": "2019-11-26T15:35:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199350966409191424"], "text": "E, se de repente um fascista desconhecido lhe oferecer o AI-5, isso \u00e9 impulse (suicida).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199350966409191424", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7251, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}]}, "author_id": "40256441"}, {"created_at": "2019-11-26T15:35:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199350918078185475"], "text": "hoje um idoso tirou a pr\u00f3pria vida, o suic\u00eddio n\u00e3o tem idade, g\u00eanero, classe social ou algo do tipo... \u00c9 lament\u00e1vel, quantas pessoas est\u00e3o carregando suas cargas emocionais ao extremo? nos falta empatia, somos ego\u00edstas...\neu sou t\u00f3xica, voc\u00ea, os outros, todos n\u00f3s somos..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199350918078185475", "author_id": "3043552369"}, {"created_at": "2019-11-26T15:35:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199350907932172288"], "text": "RT @ElInformadorQro: Discreci\u00f3n en las im\u00e1genes. A ver, \u00bfPorqu\u00e9 bomberos o protecci\u00f3n civil NO tienen un tambor o como se llame para \u2018cacha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199350907932172288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElInformadorQro", "id": "1074800766"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198335717035790337"}], "author_id": "66893166"}, {"created_at": "2019-11-26T15:34:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199350803108126723"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199350803108126723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "3157031919"}, {"created_at": "2019-11-26T15:34:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199350627794423809"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199350627794423809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "1094029410"}, {"created_at": "2019-11-26T15:33:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199350521334816769"], "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199350521334816769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "author_id": "392770324"}, {"created_at": "2019-11-26T15:33:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199350486589042688"], "in_reply_to_user_id": "435993792", "text": "@huasa1 Guarello Y Mirna Shindler ...Avengers \nRosario Moreno ...El Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199350486589042688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "huasa1", "id": "1493208305669312514"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "Guarello"}, {"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Mirna Shindler"}, {"start": 47, "end": 60, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Moreno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199327693780770819"}], "author_id": "1006878834514374656"}, {"created_at": "2019-11-26T15:33:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199350451273129984"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199350451273129984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "175838831"}, {"created_at": "2019-11-26T15:33:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199350432306532360"], "text": "Que suicida inscribirse a 4 finales en una semana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199350432306532360", "author_id": "1393342339"}, {"created_at": "2019-11-26T15:33:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199350395228827648"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199350395228827648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "114850594"}, {"created_at": "2019-11-26T15:32:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199350188772659200"], "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199350188772659200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "author_id": "800087727555289088"}, {"created_at": "2019-11-26T15:32:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199350141657985024"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199350141657985024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "570260861"}, {"created_at": "2019-11-26T15:32:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199350114013319169"], "text": "Agora pela manh\u00e3 a pol\u00edcia matou o bandido + procurado do Rio e sua gang. 6 mortos q ir\u00e3o se somar \u00e0s estat\u00edsticas da viol\u00eancia crescente promovida p essa pol\u00edtica equivocada de seguran\u00e7a.Os mortos crescem, os \u00edndices diminuem, pq ser\u00e1? Vou ali acender uma vela p eles e j\u00e1 volto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199350114013319169", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7935, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "author_id": "251863355"}, {"created_at": "2019-11-26T15:31:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199350000972488704"], "text": "Mi pap\u00e1 me dice que pare dos segundos pero no entiende que si paro mi cerebro se suicida del aburrimiento?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199350000972488704", "author_id": "1101288666113159200"}, {"created_at": "2019-11-26T15:31:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199349882043023361"], "in_reply_to_user_id": "1097215771380498433", "text": "@mauroojedabsc @CancinoAbog Pero lo de suicida y entre comillas, no creo que sea el caso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199349882043023361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauroojedabsc", "id": "1097215771380498433"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "CancinoAbog", "id": "514524361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199349685221122048"}], "author_id": "87837604"}, {"created_at": "2019-11-26T15:31:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199349873658621952"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199349873658621952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "120176829"}, {"created_at": "2019-11-26T15:30:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199349840452431872"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199349840452431872", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "916199134603960321"}, {"created_at": "2019-11-26T15:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199349781312802817"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199349781312802817", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "3060485461"}, {"created_at": "2019-11-26T15:30:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199349771632164872"], "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199349771632164872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "author_id": "1155837486"}, {"created_at": "2019-11-26T15:30:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199349681316171777"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199349681316171777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "736973702"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/I04DPKTCfK", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/1q3AZgfO1BmzWjLpRlTDBv?si=a9ZOYTCmQECqHgxT8z6avA", "display_url": "open.spotify.com/track/1q3AZgfO\u2026"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 223, "username": "Juansems", "id": "126004361"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}, {"start": 134, "end": 146, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "Paro Nacional"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199349594896781312"], "text": "A la historia de Dilan se le suma la historia de Brandon Cely P\u00e1ez, quien se suicida hostigado por el ej\u00e9rcito nacional por apoyar el Paro Nacional. Es inevitable para m\u00ed pensar en este tema y en Geolocalizados de @Juansems. Por ellos seguimos luchando\nhttps://t.co/I04DPKTCfK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199349594896781312", "author_id": "339015047"}, {"created_at": "2019-11-26T15:29:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199349578690109445"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199349578690109445", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "1154399636"}, {"created_at": "2019-11-26T15:29:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199349563594813440"], "in_reply_to_user_id": "554075191", "text": "@ZetaOrlando ser\u00e1 que Trump tambi\u00e9n ve las series donde hay un tipo que mueve un hilito y \"asesina\" a un suicida, en un ba\u00f1o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199349563594813440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ZetaOrlando", "id": "554075191"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199345214248243200"}], "author_id": "200890519"}, {"created_at": "2019-11-26T15:29:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199349482317586433"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199349482317586433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "3394774781"}, {"created_at": "2019-11-26T15:29:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199349375471763458"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199349375471763458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "138188278"}, {"created_at": "2019-11-26T15:29:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199349357062963200"], "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199349357062963200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "author_id": "885780576896262144"}, {"created_at": "2019-11-26T15:28:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199349334724100097"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199349334724100097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "891726276305842176"}, {"created_at": "2019-11-26T15:28:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199349229639983105"], "text": "RT @FlashingBell: Uff, uno c\u00f3mo aguanta tantas noticias fr\u00edas por estos d\u00edas. Ahora Brandon Cely, un soldado de 21 a\u00f1os, se suicida oprimid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199349229639983105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FlashingBell", "id": "112226449"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199346626730459139"}], "author_id": "31738134"}, {"created_at": "2019-11-26T15:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199349221259988992"], "text": "RT @bbybunnys: sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199349221259988992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbybunnys", "id": "1318154943279366148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334842657210370"}], "author_id": "510732319"}, {"created_at": "2019-11-26T15:28:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199349206260912129"], "in_reply_to_user_id": "1089210098059223040", "text": "@julhacacete ta igual o coringa do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199349206260912129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "julhacacete", "id": "1089210098059223040"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.6795, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199175532547588096"}], "author_id": "179558959"}, {"created_at": "2019-11-26T15:28:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199349204260397057"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199349204260397057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "349949471"}, {"created_at": "2019-11-26T15:27:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199349018859462659"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199349018859462659", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "366052670"}, {"created_at": "2019-11-26T15:27:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199349015000670210"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199349015000670210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "297177937"}, {"created_at": "2019-11-26T15:27:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199348997653053440"], "in_reply_to_user_id": "735213930008711168", "text": "@IvanCepedaCast @AlirioUribeMuoz @DavidRacero @intiasprilla @piedadcordoba @RoyBarreras @CIDH @ONUHumanRights @onucolombia @GustavoBolivar @AidaAvellaE El mayor riesgo es que lo reporten como suicida. Por favor, ayudemos a ubicarlo y tomar medidas para conocer su caso y brindarle garant\u00edas judiciales. @inafinogenova @teleSURtv @ActualidadRT @cnnespan @PaolaRojas_C @DCoronell @JulianFMartinez", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199348997653053440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IvanCepedaCast", "id": "98781946"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "AlirioUribeMuoz", "id": "2157729691"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "DavidRacero", "id": "178463022"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "intiasprilla", "id": "3092609308"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "piedadcordoba", "id": "34798360"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 88, "end": 93, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "ONUHumanRights", "id": "95326483"}, {"start": 110, "end": 122, "username": "onucolombia", "id": "197922102"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729"}, {"start": 139, "end": 151, "username": "AidaAvellaE", "id": "2202387091"}, {"start": 303, "end": 317, "username": "inafinogenova", "id": "416876488"}, {"start": 318, "end": 328, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}, {"start": 329, "end": 342, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"start": 343, "end": 352, "username": "cnnespan", "id": "713761471394660352"}, {"start": 353, "end": 366, "username": "PaolaRojas_C", "id": "71151896"}, {"start": 367, "end": 377, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 378, "end": 394, "username": "JulianFMartinez", "id": "58956408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199348012402692096"}], "author_id": "735213930008711168"}, {"created_at": "2019-11-26T15:27:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199348964417572866"], "text": "RT @MigueCelyS: Las armas no deben usarse hacia el pueblo, hoy se suicida Brandon Cely P\u00e1ez por la presi\u00f3n que ejerce el ej\u00e9rcito contra lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199348964417572866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MigueCelyS", "id": "957317720705552386"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199342920857309187"}], "author_id": "449017876"}, {"created_at": "2019-11-26T15:27:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199348917697159168"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199348917697159168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "121276516"}, {"created_at": "2019-11-26T15:26:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199348753901113346"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199348753901113346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "189268586"}, {"created_at": "2019-11-26T15:26:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199348653489418241"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199348653489418241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "184498892"}, {"created_at": "2019-11-26T15:26:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199348638817771522"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199348638817771522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "3196259499"}, {"created_at": "2019-11-26T15:26:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199348633516134401"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199348633516134401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "148132404"}, {"created_at": "2019-11-26T15:26:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199348613706477571"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199348613706477571", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "742912544596234240"}, {"created_at": "2019-11-26T15:25:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199348581968121858"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199348581968121858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "124835223"}, {"created_at": "2019-11-26T15:25:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199348478641487875"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199348478641487875", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "596891708"}, {"created_at": "2019-11-26T15:25:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199348443556106243"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199348443556106243", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "1533999319"}, {"created_at": "2019-11-26T15:25:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199348355949678597"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199348355949678597", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "514955583"}, {"created_at": "2019-11-26T15:25:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199348354427211776"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199348354427211776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "469195327"}, {"created_at": "2019-11-26T15:24:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199348261644992514"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199348261644992514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "713431896"}, {"created_at": "2019-11-26T15:24:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199348237565493250"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199348237565493250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "2975835766"}, {"created_at": "2019-11-26T15:24:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199348225259343873"], "text": "RT @nm_imhay: El fin de semana pasado, la directora de Imhay y acad\u00e9mica de @MedicinaUChile , Dra. Vania Mart\u00ednez, capacit\u00f3 en la tem\u00e1tica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199348225259343873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nm_imhay", "id": "1017503187585167361"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "MedicinaUChile", "id": "3514533617"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "Imhay"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.3668, "type": "Other", "normalized_text": "Dra"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.5889, "type": "Person", "normalized_text": "Vania Mart\u00ednez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199345731242323970"}], "author_id": "71435971"}, {"created_at": "2019-11-26T15:23:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199348042895257603"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199348042895257603", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "114317632"}, {"created_at": "2019-11-26T15:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199347858094215171"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199347858094215171", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1060521240"}, {"created_at": "2019-11-26T15:22:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199347629974605824"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199347629974605824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "129290707"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/Wex3sWQNsF", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199274592109506561?s=19", "display_url": "twitter.com/Salgado97Juan/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Oscarkast13", "id": "1084571571497377793"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "Oscarkast13", "id": "1084571571497377793"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:22:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199347622114291714"], "in_reply_to_user_id": "1084571571497377793", "text": "@Oscarkast13 @josedalvarezr @petrogustavo @Oscarkast13 porque no me ayuda hacer viral este video, donde un soldado se suicida por culpa del  estado. https://t.co/Wex3sWQNsF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199347622114291714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199274592109506561"}, {"type": "replied_to", "id": "1199167989205159943"}], "author_id": "1195174045718855683"}, {"created_at": "2019-11-26T15:22:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199347616045125633"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199347616045125633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "256157301"}, {"created_at": "2019-11-26T15:22:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199347594188640256"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199347594188640256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "858117245234540544"}, {"created_at": "2019-11-26T15:21:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199347529416003585"], "text": "Mamita antes si que no me importabanada, era un suicida maal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199347529416003585", "author_id": "731188545478635521"}, {"created_at": "2019-11-26T15:21:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199347452916011009"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199347452916011009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "1006935464627064832"}, {"created_at": "2019-11-26T15:21:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199347446351925250"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199347446351925250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "911940669224210432"}, {"created_at": "2019-11-26T15:21:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199347438449905664"], "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199347438449905664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "author_id": "1055841085593923585"}, {"created_at": "2019-11-26T15:21:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199347361983549441"], "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199347361983549441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "author_id": "2174563015"}, {"created_at": "2019-11-26T15:20:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199347307407278082"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199347307407278082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "742534297987473408"}, {"created_at": "2019-11-26T15:20:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199347296674017280"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199347296674017280", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1082710008834506752"}, {"created_at": "2019-11-26T15:20:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199347258552012802"], "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199347258552012802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "author_id": "187485444"}, {"created_at": "2019-11-26T15:20:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199347178386255873"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199347178386255873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "862043498"}, {"created_at": "2019-11-26T15:20:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199347174036758532"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199347174036758532", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "2756975754"}, {"created_at": "2019-11-26T15:20:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199347152427708423"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199347152427708423", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "524523414"}, {"created_at": "2019-11-26T15:19:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199347072039669760"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199347072039669760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "28209045"}, {"created_at": "2019-11-26T15:19:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199347011700416515"], "in_reply_to_user_id": "1139857929182601218", "text": "@Blxnattergal_ \u00bfComo se suicida un home\u00f3pata?...\nCon una pistola de fogueo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199347011700416515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Blxnattergal_", "id": "1139857929182601218"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199027671017181184"}], "author_id": "143401064"}, {"created_at": "2019-11-26T15:19:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346924458921984"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346924458921984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "48164344"}, {"created_at": "2019-11-26T15:19:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346838786072593"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346838786072593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "2556669785"}, {"created_at": "2019-11-26T15:18:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346822520528899"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346822520528899", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "278254768"}, {"created_at": "2019-11-26T15:18:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346791872745478"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346791872745478", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "8630002"}, {"created_at": "2019-11-26T15:18:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346774739050496"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346774739050496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "1058614579"}, {"created_at": "2019-11-26T15:18:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346751129305090"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346751129305090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "476223264"}, {"created_at": "2019-11-26T15:18:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346733630676999"], "text": "RT @aeciofaraujo: Stuart Angel tava  junto, mas  suicidaram  s\u00f3  outro? A logica  era suicidar  os  dois, queima de arquivo , deixaram  \n S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199346733630676999", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aeciofaraujo", "id": "334358066"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Stuart Angel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344918277152770"}], "author_id": "1902873986"}, {"created_at": "2019-11-26T15:18:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346635249090561"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346635249090561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "2350756651"}, {"created_at": "2019-11-26T15:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346628722708483"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346628722708483", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "111928286"}, {"created_at": "2019-11-26T15:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346626730459139"], "text": "Uff, uno c\u00f3mo aguanta tantas noticias fr\u00edas por estos d\u00edas. Ahora Brandon Cely, un soldado de 21 a\u00f1os, se suicida oprimido por un Ej\u00e9rcito que dentro de sus filas es ap\u00e1tico, indolente, facho en todo su esplendor.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346626730459139", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}]}, "author_id": "112226449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PxI5ppWr6Z", "expanded_url": "http://bit.ly/2XLW0GW", "display_url": "bit.ly/2XLW0GW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.608, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.44, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.2988, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:18:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346617842688001"], "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequina; veja https://t.co/PxI5ppWr6Z (\ud83d\udcf8 via @Dav\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199346617842688001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199145751017738240"}], "author_id": "115142876"}, {"created_at": "2019-11-26T15:18:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346578609197056"], "text": "Eu fui no centro de kardecismo ontem, l\u00e1 tinha psic\u00f3loga, mas como \u00e9 um centro eu perguntei 2 vzs se era sigiloso mesmo, tenho mt medo de algu\u00e9m saber, ai pronto, a psicologa quase me matou falando que eu chamei ela de fofoqueira, me deu tantas patadas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199346578609197056", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.4112, "type": "Other", "normalized_text": "kardecismo"}]}, "author_id": "1321667756"}, {"created_at": "2019-11-26T15:18:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346573894750208"], "text": "Hombre se suicida en Barahona; antes, culp\u00f3 en una nota a una tal Isabel de \"desgraciarle\" la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346573894750208", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8773, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5821, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel"}]}, "author_id": "1191722065"}, {"created_at": "2019-11-26T15:17:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346563773952000"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346563773952000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "430942867"}, {"created_at": "2019-11-26T15:17:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346503946391561"], "text": "Que paja que tengo que ponerme candado porque mis hermanos ven mis tweets y no quiero que sepan que ando medio suicida v:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346503946391561", "author_id": "795845023979819008"}, {"created_at": "2019-11-26T15:17:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346435029790720"], "text": "RT @bbybunnys: sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199346435029790720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbybunnys", "id": "1318154943279366148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334842657210370"}], "author_id": "75890947"}, {"created_at": "2019-11-26T15:17:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346387609014274"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346387609014274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "159887027"}, {"created_at": "2019-11-26T15:16:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346259082928130"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199346259082928130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "2907817937"}, {"created_at": "2019-11-26T15:16:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346241210998784"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346241210998784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "986346272943693825"}, {"created_at": "2019-11-26T15:16:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346224547000321"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346224547000321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "2544420344"}, {"created_at": "2019-11-26T15:16:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346174030794754"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346174030794754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "67449086"}, {"created_at": "2019-11-26T15:16:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346109170143237"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346109170143237", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "2281308684"}, {"created_at": "2019-11-26T15:16:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346085249970180"], "text": "RT @emiivaz: Serious note...yo s\u00e9 que viviendo en esta sociedad nos tiene en depresi\u00f3n, en la mala o hasta suicida pero if you\u2019re really no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346085249970180", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "emiivaz", "id": "52152575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199343508085100544"}], "author_id": "150320547"}, {"created_at": "2019-11-26T15:15:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346059014623234"], "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199346059014623234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "author_id": "132007506"}, {"created_at": "2019-11-26T15:15:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346030967316480"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346030967316480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "3411704945"}, {"created_at": "2019-11-26T15:15:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345999312871432"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199345999312871432", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "480674504"}, {"created_at": "2019-11-26T15:15:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345991259787264"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199345991259787264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "490842661"}, {"created_at": "2019-11-26T15:15:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345979008286723"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199345979008286723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "289035359"}, {"created_at": "2019-11-26T15:14:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345782425415680"], "in_reply_to_user_id": "3996775583", "text": "@manumolina00 Cada vez que alguien escribe un tw de esos se suicida un estudiante de psicolog\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199345782425415680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199344795140816896"}], "author_id": "402130407"}, {"created_at": "2019-11-26T15:14:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345735403048961"], "in_reply_to_user_id": "969238538423324672", "text": "@Brasil_Fortnite Existe algum hack de som? Tipo, eu tava na box com o teto aberto e o cara construiu em cima e me matou, n\u00e3o ouvi constru\u00e7\u00e3o e nem passos.. Eu n\u00e3o sei se \u00e9 bug no jogo ou no meu fone ou hack \ud83d\ude15", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199345735403048961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Brasil_Fortnite", "id": "969238538423324672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199343642579591168"}], "author_id": "1170059496183480320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Qb4ycSmhu6", "expanded_url": "https://twitter.com/nm_imhay/status/1199345731242323970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qb4ycSmhu6", "media_key": "3_1199345721146658825"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Qb4ycSmhu6", "expanded_url": "https://twitter.com/nm_imhay/status/1199345731242323970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qb4ycSmhu6", "media_key": "3_1199345721352130565"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "MedicinaUChile", "id": "3514533617"}, {"start": 226, "end": 237, "username": "TodoMejora", "id": "393959927"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "Imhay"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "Dra"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "Vania Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:14:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345731242323970"], "text": "El fin de semana pasado, la directora de Imhay y acad\u00e9mica de @MedicinaUChile , Dra. Vania Mart\u00ednez, capacit\u00f3 en la tem\u00e1tica de evaluaci\u00f3n del riesgo suicida en adolescentes y j\u00f3venes a cerca de 40 voluntarixs de la Fundaci\u00f3n @TodoMejora \ud83d\ude4c\ud83c\udf08 https://t.co/Qb4ycSmhu6", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1199345731242323970", "author_id": "1017503187585167361"}, {"created_at": "2019-11-26T15:14:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345728570585088"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199345728570585088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "286884739"}, {"created_at": "2019-11-26T15:14:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345698950414337"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199345698950414337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "63831757"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dNz0RVrAMo", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsablSaavedra", "id": "410707290"}, {"start": 98, "end": 108, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7572, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:14:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345684853313536"], "text": "RT @IsablSaavedra: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/dNz0RVrAMo v\u00eda @diario_16", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199345684853313536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334711891509248"}], "author_id": "885053323187040257"}, {"created_at": "2019-11-26T15:14:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345639781355523"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199345639781355523", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "1175078506843267073"}, {"created_at": "2019-11-26T15:13:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345389695954946"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199345389695954946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "3170986018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/L8N8IrmHHK", "expanded_url": "https://twitter.com/JUJESUS73/status/1199345291779960833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L8N8IrmHHK", "media_key": "3_1199345285375246342"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AlRangelS", "id": "174693068"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:12:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345291779960833"], "in_reply_to_user_id": "174693068", "text": "@AlRangelS Dos candidatos dos traiciones un partido suicida y un l\u00edder pol\u00edtico q perdimos en el camino https://t.co/L8N8IrmHHK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199345291779960833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199306838065500160"}], "author_id": "1118428295559897088"}, {"created_at": "2019-11-26T15:12:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345220225077249"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199345220225077249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "138585143"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/rZpeMsEInw", "expanded_url": "https://twitter.com/JUJESUS73/status/1199345123915489280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rZpeMsEInw", "media_key": "3_1199345117695397889"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JosAntonioDav11", "id": "1094411760872902657"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "AlRangelS", "id": "174693068"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:12:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345123915489280"], "in_reply_to_user_id": "1094411760872902657", "text": "@JosAntonioDav11 @AlRangelS Dos candidatos dos traiciones un partido suicida y un l\u00edder pol\u00edtico q perdimos en el camino https://t.co/rZpeMsEInw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199345123915489280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199309381634015232"}], "author_id": "1118428295559897088"}, {"created_at": "2019-11-26T15:12:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345120518135813"], "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199345120518135813", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "author_id": "775459675374493700"}, {"created_at": "2019-11-26T15:12:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345097587867649"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199345097587867649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "995775583"}, {"created_at": "2019-11-26T15:12:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345090998620160"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199345090998620160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "64775725"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/UF4uakbrr0", "expanded_url": "http://ow.ly/Cd4G30pWBxF", "display_url": "ow.ly/Cd4G30pWBxF"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/G8DjzrpQmt", "expanded_url": "https://twitter.com/yucatanalinstan/status/1199344905220263936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8DjzrpQmt", "media_key": "3_1199344902837952518"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yucatanalinstan", "id": "1092524822"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5956, "type": "Place", "normalized_text": "Tekax"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:11:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344978226368512"], "text": "RT @yucatanalinstan: Joven mujer se suicida en Tekax\nhttps://t.co/UF4uakbrr0 https://t.co/G8DjzrpQmt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199344978226368512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344905220263936"}], "author_id": "412750745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Wf5XCueZBX", "expanded_url": "https://twitter.com/Metamasksuuprt/status/1199342183179902977", "display_url": "twitter.com/Metamasksuuprt\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Stuart Angel"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8399, "type": "Person", "normalized_text": "Stuart Angel"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:11:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344918277152770"], "text": "Stuart Angel tava  junto, mas  suicidaram  s\u00f3  outro? A logica  era suicidar  os  dois, queima de arquivo , deixaram  \n Stuart Angel vivo pra contar como  e quem suicidou  o companheiro,  t\u00e1 estranho  isso .....sabe se  chamou o carcereiro? https://t.co/Wf5XCueZBX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199344918277152770", "author_id": "334358066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/UF4uakbrr0", "expanded_url": "http://ow.ly/Cd4G30pWBxF", "display_url": "ow.ly/Cd4G30pWBxF"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/G8DjzrpQmt", "expanded_url": "https://twitter.com/yucatanalinstan/status/1199344905220263936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8DjzrpQmt", "media_key": "3_1199344902837952518"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5878, "type": "Place", "normalized_text": "Tekax"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:11:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344905220263936"], "text": "Joven mujer se suicida en Tekax\nhttps://t.co/UF4uakbrr0 https://t.co/G8DjzrpQmt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199344905220263936", "author_id": "1092524822"}, {"created_at": "2019-11-26T15:11:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344881312755714"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199344881312755714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "185902291"}, {"created_at": "2019-11-26T15:11:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344876401225730"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199344876401225730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "166214985"}, {"created_at": "2019-11-26T15:11:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344861742133252"], "in_reply_to_user_id": "14124402", "text": "@pedrodoria @veramagalhaes Hj nossos inimigos do RM brasileiro est\u00e3o no poder, acorda! Se aquele \u00e9poca de caos se repetir, prefiro um regime militar de direita do que um de esquerda comunista.. Acorda! Quem matou mais e s\u00f3 por poder e ainda elimina a oposi\u00e7\u00e3o, quem persegue os gays e qualquer cidad\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199344861742133252", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.7076, "type": "Organization", "normalized_text": "RM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199326501893750785"}], "author_id": "1671814346"}, {"created_at": "2019-11-26T15:11:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344825197162496"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199344825197162496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "108074580"}, {"created_at": "2019-11-26T15:11:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344822034649094"], "in_reply_to_user_id": "1176758819029803008", "text": "@MarinalvaY @NoticiasdoRJ1 Os mesmos traficantes venderam as pedras ao ponto de viciar o cara e depois paga como o libertado da favela. Drogas causam depend\u00eancia, n\u00e3o contribua com seu vicio por menor que seja. Bebidas, cigarros entre outros il\u00edcito viciam e quem se rende ao vicio se suicida o mata e rouba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199344822034649094", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarinalvaY", "id": "1176758819029803008"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Noticiasdorj1", "id": "1494051803981389834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198471909031067648"}], "author_id": "4411110868"}, {"created_at": "2019-11-26T15:11:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344821342588929"], "in_reply_to_user_id": "2971813407", "text": "@gguksadism Se foi vc que matou ela voltou pra lhe deixar com a consci\u00eancia pesada, mas fique tranquila pq o que vc fez foi um bem pra humanidade.\n\nMas se n\u00e3o foi vc, \u00e9 melhor orar antes de dormir se tiver alguma religi\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199344821342588929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gguksadism", "id": "2971813407"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199344187314860033"}], "author_id": "2915499731"}, {"created_at": "2019-11-26T15:10:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344746474328067"], "text": "C\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele suicida, ficam 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199344746474328067", "author_id": "1198719042133090304"}, {"created_at": "2019-11-26T15:10:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344612722130950"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199344612722130950", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "1226356020"}, {"created_at": "2019-11-26T15:09:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344552424796168"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199344552424796168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "157182257"}, {"created_at": "2019-11-26T15:09:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344541637066753"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199344541637066753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "29244362"}, {"created_at": "2019-11-26T15:09:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344496997126145"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199344496997126145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "148152933"}, {"created_at": "2019-11-26T15:09:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344459218972672"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199344459218972672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "99542714"}, {"created_at": "2019-11-26T15:09:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344408665022472"], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199344408665022472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "author_id": "2664237643"}, {"created_at": "2019-11-26T15:09:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344387676758022"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199344387676758022", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "1135574560592551944"}, {"created_at": "2019-11-26T15:09:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344367590227968"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199344367590227968", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "832671501400825856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/qusYfYxkc5", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199275999906738178/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qusYfYxkc5", "media_key": "7_1199275860148281344"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:08:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344280013197312"], "text": "Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que el ej\u00e9rcito no le deja otra opci\u00f3n.\n\n\u00c9l es otra v\u00edctima del Estado asesino. \ud83d\ude14\n https://t.co/qusYfYxkc5", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 23, "like_count": 411, "quote_count": 29}, "lang": "es", "id": "1199344280013197312", "author_id": "538248459"}, {"created_at": "2019-11-26T15:07:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199343982037258241"], "text": "RT @MigueCelyS: Las armas no deben usarse hacia el pueblo, hoy se suicida Brandon Cely P\u00e1ez por la presi\u00f3n que ejerce el ej\u00e9rcito contra lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199343982037258241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MigueCelyS", "id": "957317720705552386"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199342920857309187"}], "author_id": "260410932"}, {"created_at": "2019-11-26T15:07:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199343934440263680"], "text": "Caralho meu vizinho se suicidou:/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199343934440263680", "author_id": "1026207617360846848"}, {"created_at": "2019-11-26T15:07:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199343920712306691"], "text": "RT @emiivaz: Serious note...yo s\u00e9 que viviendo en esta sociedad nos tiene en depresi\u00f3n, en la mala o hasta suicida pero if you\u2019re really no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199343920712306691", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "emiivaz", "id": "52152575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199343508085100544"}], "author_id": "1529025121"}, {"created_at": "2019-11-26T15:07:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199343892820156419"], "text": "RT @marthaepll: @fdbedout Esto no puede ser, el esmad mata a un joven y otro se suicida en el ej\u00e9rcito....", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199343892820156419", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marthaepll", "id": "2263309662"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199341607515873280"}], "author_id": "385467542"}, {"created_at": "2019-11-26T15:07:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199343810582433794"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199343810582433794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "1099133361560449025"}, {"created_at": "2019-11-26T15:07:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199343804681056256"], "text": "Un joven (Manifestante) muerto.\nUn joven (Soldado) se suicida.\nUn joven (Soldado) publica video denunciando los actuares del ej\u00e9rcito y apoyando el paro, so pena de ser juzgado (Y ejecutado) por la \"fuerza p\u00fablica\"\n\n\u00a1Al estado no le importa la ciudadan\u00eda y la desaparece!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199343804681056256", "author_id": "775872030310817793"}, {"created_at": "2019-11-26T15:06:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199343598510034945"], "text": "Un soldado se suicida, un estudiante es asesinado. Hoy no hay ganas de nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199343598510034945", "author_id": "128323302"}, {"created_at": "2019-11-26T15:05:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199343537948463105"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199343537948463105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "814829099411718144"}, {"created_at": "2019-11-26T15:05:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199343508085100544"], "text": "Serious note...yo s\u00e9 que viviendo en esta sociedad nos tiene en depresi\u00f3n, en la mala o hasta suicida pero if you\u2019re really not suicida y solo est\u00e1s bromeando con que te quieres matar tir\u00e1ndote de un puente no es gracioso ni esta bien. Es bastante triggering para sobrevivientes.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199343508085100544", "author_id": "52152575"}, {"created_at": "2019-11-26T15:05:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199343390892023812"], "text": "RT @AAssembleBR: 5 de maio de 2023: Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia vol 3\nA data d\u00e1 a James Gunn tempo suficiente para terminar o filme do Esquadr\u00e3o S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199343390892023812", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AAssembleBR", "id": "1073607966954307585"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6726, "type": "Other", "normalized_text": "da Gal\u00e1xia"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199341030849433600"}], "author_id": "1655847463"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/GRYFeWj4TY", "expanded_url": "http://sanjuancultural.com", "display_url": "sanjuancultural.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582401312171646977/Y6pIXrhd?format=jpg&name=orig", "width": 819, "height": 1024}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582401312171646977/Y6pIXrhd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "San Juan Cultural - La agenda cultural de San Juan en internet", "description": "La agenda cultural de San Juan en internet", "unwound_url": "https://sanjuancultural.com/"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/2O9lh3PF60", "expanded_url": "https://twitter.com/sjcultural/status/1199343324039004163/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2O9lh3PF60", "media_key": "3_1199343322076106754"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 64, "tag": "M\u00fasica"}, {"start": 181, "end": 197, "tag": "SanJuanCultural"}, {"start": 198, "end": 215, "tag": "FiestaBajoTierra"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.6574, "type": "Other", "normalized_text": "Zyxela Andes"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.7202, "type": "Other", "normalized_text": "Cisma Lateral"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6101, "type": "Other", "normalized_text": "QQ Bar"}, {"start": 182, "end": 196, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "SanJuanCultural"}, {"start": 199, "end": 214, "probability": 0.4645, "type": "Other", "normalized_text": "FiestaBajoTierra"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:05:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199343324039004163"], "text": "\ud83c\udfbc FIESTA BAJO TIERRA \u2757\nViernes 29 de noviembre |23:00 |  #M\u00fasica | Intento suicida, Zyxela Andes(ta) Band y Cisma Lateral | QQ Bar \u27a1 Toda la programaci\u00f3n en https://t.co/GRYFeWj4TY #SanJuanCultural #FiestaBajoTierra https://t.co/2O9lh3PF60", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199343324039004163", "author_id": "202860708"}, {"created_at": "2019-11-26T15:04:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199343205445058560"], "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199343205445058560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "author_id": "1111367807541960704"}, {"created_at": "2019-11-26T15:04:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199343100050563072"], "in_reply_to_user_id": "1137880447235645441", "text": "@LaQuinterosSv Que hermosa \ud83d\ude0d\n*se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199343100050563072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199342521890922497"}], "author_id": "112045791"}, {"created_at": "2019-11-26T15:04:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199343092458852357"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199343092458852357", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "2344248691"}, {"created_at": "2019-11-26T15:03:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342980315807744"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP @KeikoFujimori Quien nos devuelve al gordo suicida Alan, para q pague sus pecados ac\u00e1 en la tierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199342980315807744", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199037248085188608"}], "author_id": "93988833"}, {"created_at": "2019-11-26T15:03:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342944408363014"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199342944408363014", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "708237877155602432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/OECWVawCgG", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199274592109506561/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OECWVawCgG", "media_key": "7_1199274480012533763"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342920857309187"], "text": "Las armas no deben usarse hacia el pueblo, hoy se suicida Brandon Cely P\u00e1ez por la presi\u00f3n que ejerce el ej\u00e9rcito contra los j\u00f3venes que quieren expresar su inconformidad con el actual gobierno.\n\nPaz en su tumba. \n\nhttps://t.co/OECWVawCgG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199342920857309187", "author_id": "957317720705552386"}, {"created_at": "2019-11-26T15:03:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342840846798859"], "in_reply_to_user_id": "256543407", "text": "@GabrielParal81 @Ishimine11 @RitterCesar @vikogol4 Toditos los Fujiapriastas mafiosos que tu admiras (incluyendo a tu lideresa mafioso y el suicida cobarde)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199342840846798859", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GabrielParal81", "id": "256543407"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Ishimine11", "id": "1043158799891275776"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "RitterCesar", "id": "1686306348"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "vikogol4", "id": "3429299607"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "Fujiapriastas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199324191998332931"}], "author_id": "130724581"}, {"created_at": "2019-11-26T15:03:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342824514179073"], "text": "muito shoegaze te deixa bobo E/OU suicida\n\nevite, v\u00e1 brincar no parque", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199342824514179073", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.377, "type": "Person", "normalized_text": "shoegaze"}]}, "author_id": "2730194044"}, {"created_at": "2019-11-26T15:02:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342747808759809"], "text": "RT @DeleddaGabriel: @jgodoym Si la prosa es desagradable o farragosa, como dices, no me interesa leerlo. Adem\u00e1s, algo bueno pudo haber sali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199342747808759809", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 28, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199172477038891008"}], "author_id": "66071167"}, {"created_at": "2019-11-26T15:02:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342670256066563"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199342670256066563", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "4902929787"}, {"created_at": "2019-11-26T15:02:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342568330289156"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199342568330289156", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "311006474"}, {"created_at": "2019-11-26T15:01:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342541394472961"], "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199342541394472961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "author_id": "3317618397"}, {"created_at": "2019-11-26T15:01:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342523749036032"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199342523749036032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "131555311"}, {"created_at": "2019-11-26T15:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342513481347072"], "in_reply_to_user_id": "1133423113109221377", "text": "@ToroCapon_ @Mejora7 Medio suicida la estrategia de apoyar al kirchnerismo en la provincia mas anti K del pais.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199342513481347072", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "Mejora7", "id": "1057588068050522113"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8049, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199298524007014401"}], "author_id": "868944979"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/dQb1KlGbFM", "expanded_url": "https://twitter.com/XxPunkCatPukexX/status/1199183093082607616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dQb1KlGbFM", "media_key": "7_1199182775523430400"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:01:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342435177918464"], "text": "RT @XxPunkCatPukexX: o amor entre uma suicida e um homicida e lindo ela morreria por ele e ele mataria por ela https://t.co/dQb1KlGbFM", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199342435177918464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199183093082607616"}], "author_id": "2968505219"}, {"created_at": "2019-11-26T15:01:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342337140260864"], "in_reply_to_user_id": "45008312", "text": "Y digo conocimientos b\u00e1sicos, porque no tengo ni puta idea de como se Excel, as\u00ed que vino en el combo:\n\nEmo, suicida, t\u00f3xico, conocimientos avanzados de excel.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199342337140260864", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8072, "type": "Other", "normalized_text": "Excel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199340023134318593"}], "author_id": "45008312"}, {"created_at": "2019-11-26T15:00:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342279204278274"], "text": "Ahora muere un soldado de 21 a\u00f1os que se suicida por ser presionado por su entidad por decir que apoyaba el paro. Que carajos esta pasando?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199342279204278274", "author_id": "232411826"}, {"created_at": "2019-11-26T15:00:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342278772310017"], "in_reply_to_user_id": "72556599", "text": "@santelises Un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1199342278772310017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "santelises", "id": "72556599"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199342104138223618"}], "author_id": "134235732"}, {"created_at": "2019-11-26T15:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342235537436673"], "text": "RT @AAssembleBR: 5 de maio de 2023: Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia vol 3\nA data d\u00e1 a James Gunn tempo suficiente para terminar o filme do Esquadr\u00e3o S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199342235537436673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AAssembleBR", "id": "1073607966954307585"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6726, "type": "Other", "normalized_text": "da Gal\u00e1xia"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199341030849433600"}], "author_id": "1135565767"}, {"created_at": "2019-11-26T15:00:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342146542682112"], "in_reply_to_user_id": "2819746121", "text": "@Maian___ Taille et du fait que mon gros matou ne mache pas sa nourriture malheureusement :( du coup on essaye de se tourner vers d'autre marques mais elles sont parfois dur \u00e0 trouver et impossible \u00e0 tester malheureusement :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1199342146542682112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Maian___", "id": "2178049584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199341974156800000"}], "author_id": "2819746121"}, {"created_at": "2019-11-26T14:59:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342024912060416"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199342024912060416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "794379023753342977"}, {"created_at": "2019-11-26T14:58:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199341607515873280"], "in_reply_to_user_id": "334921284", "text": "@fdbedout Esto no puede ser, el esmad mata a un joven y otro se suicida en el ej\u00e9rcito....", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199341607515873280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199339254498955264"}], "author_id": "2263309662"}, {"created_at": "2019-11-26T14:57:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199341499479023616"], "in_reply_to_user_id": "57666434", "text": "@skyhawk39 La \u00fanica forma en que justificar\u00eda qu\u00e9 lancen bombas lacrimogenas al interior de un colegio donde hay cabros de 10 a\u00f1os, es que este isis gestionando alg\u00fan ataque suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199341499479023616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "skyhawk39", "id": "57666434"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199341124000706561"}], "author_id": "18367320"}, {"created_at": "2019-11-26T14:57:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199341439785697280"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199341439785697280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "605924670"}, {"created_at": "2019-11-26T14:57:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199341403165224961"], "text": "RT @bbybunnys: sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199341403165224961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbybunnys", "id": "1318154943279366148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334842657210370"}], "author_id": "938119945"}, {"created_at": "2019-11-26T14:57:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199341369694621696"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199341369694621696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "3395006945"}, {"created_at": "2019-11-26T14:57:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199341319711162368"], "text": "RT @bbybunnys: sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199341319711162368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbybunnys", "id": "1318154943279366148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334842657210370"}], "author_id": "289124006"}, {"created_at": "2019-11-26T14:57:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199341309237948421"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199341309237948421", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "121241360"}, {"created_at": "2019-11-26T14:56:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199341243412598785"], "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199341243412598785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "author_id": "136785141"}, {"created_at": "2019-11-26T14:56:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199341227906191360"], "in_reply_to_user_id": "17752026", "text": "@roxmo Fdp!!! A mo\u00e7a n\u00e3o fez NADA!!! Matou por fetiche...\nEsses canalhas deveriam mesmo era se encontrar com o satan\u00e1s \ud83d\udc7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199341227906191360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199305446731001856"}], "author_id": "738008499184148482"}, {"created_at": "2019-11-26T14:56:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199341184079953920"], "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199341184079953920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "author_id": "1021861556500525059"}, {"created_at": "2019-11-26T14:56:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199341179738812423"], "text": "Un soldado se suicida por la presi\u00f3n de sus superiores. Un muchacho muere a manos del Esmad. Este Estado s\u00f3lo se dedica a ahogar a sus pelados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199341179738812423", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4882, "type": "Person", "normalized_text": "Esmad"}]}, "author_id": "106225078"}, {"created_at": "2019-11-26T14:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199341161443250182"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199341161443250182", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2569497324"}, {"created_at": "2019-11-26T14:56:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199341116782284803"], "text": "Dilan asesinado y un soldado se suicida por los horrores de la instituci\u00f3n a la que pertenece.\nEn qu\u00e9 nos estamos convirtiendo?\n\nC\u00f3mo duele hoy ser colombiano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199341116782284803", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan"}]}, "author_id": "130187285"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/CDd8x3eVFE", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1199341030849433600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CDd8x3eVFE", "media_key": "3_1199341018753073152"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 42, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia vol"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.8812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.5449, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:55:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199341030849433600"], "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "text": "5 de maio de 2023: Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia vol 3\nA data d\u00e1 a James Gunn tempo suficiente para terminar o filme do Esquadr\u00e3o Suicida e come\u00e7ar este.\nEm maio, a Marvel tende a colocar seus maiores t\u00edtulos do ano. Ser\u00e1 interessante ver onde o filme se encaixa com os personagens. + https://t.co/CDd8x3eVFE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199341030849433600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199341015275986945"}], "author_id": "1073607966954307585"}, {"created_at": "2019-11-26T14:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199340993679478784"], "text": "Si\nPuede\nSe\nSuicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199340993679478784", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "Se"}]}, "author_id": "546191375"}, {"created_at": "2019-11-26T14:54:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199340779996508160"], "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199340779996508160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "author_id": "1375239859"}, {"created_at": "2019-11-26T14:54:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199340758370643968"], "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199340758370643968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "author_id": "1002619483599622145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/BbeUXzEzli", "expanded_url": "https://www.puntomedio.mx/mujer-de-25-anos-se-suicida-en-tekax/", "display_url": "puntomedio.mx/mujer-de-25-an\u2026"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PLZD1j4qsr", "expanded_url": "https://twitter.com/peninsularpm/status/1199340735415242754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PLZD1j4qsr", "media_key": "3_1199340732928016386"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:54:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199340735415242754"], "text": "Mujer de 25 a\u00f1os se suicida en\u00a0Tekax https://t.co/BbeUXzEzli https://t.co/PLZD1j4qsr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199340735415242754", "author_id": "89496981"}, {"created_at": "2019-11-26T14:54:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199340698710863874"], "text": "RT @caval100: #Pol\u00edtica | Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nPor @JAntequera8\n\nhttps://t.co/Wd1a3mQGF1", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199340698710863874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334543569735680"}], "author_id": "2410481007"}, {"created_at": "2019-11-26T14:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199340619895717891"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199340619895717891", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "139507878"}, {"created_at": "2019-11-26T14:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199340592167145477"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199340592167145477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "699798654178238464"}, {"created_at": "2019-11-26T14:54:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199340572042903552"], "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199340572042903552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "author_id": "1060673753791774720"}, {"created_at": "2019-11-26T14:54:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199340564702908418"], "in_reply_to_user_id": "1187343912907821057", "text": "@NinjaLinye Hacer ciencia suele ser una misi\u00f3n suicida, sobre todo en Europa en pleno siglo XV.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199340564702908418", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NinjaLinye", "id": "1187343912907821057"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199336823232708608"}], "author_id": "1106151858366832645"}, {"created_at": "2019-11-26T14:53:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199340385836752898"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199340385836752898", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "987068357043216384"}, {"created_at": "2019-11-26T14:53:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199340355792977920"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199340355792977920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "227808296"}, {"created_at": "2019-11-26T14:53:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199340293490757632"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199340293490757632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "308133828"}, {"created_at": "2019-11-26T14:52:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199340194333261824"], "in_reply_to_user_id": "110389285", "text": "@Prajdizan @BaketaNikola @TerreRosse21 Ne mogu staviti ni sliku ni ime jer \u0107e popit blok na facebooku zbog promocije suicida \ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1199340194333261824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Prajdizan", "id": "110389285"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "BaketaNikola", "id": "737187488763129856"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "TerreRosse21", "id": "4860441719"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199336210071576582"}], "author_id": "1718578376"}, {"created_at": "2019-11-26T14:51:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199339958697218048"], "in_reply_to_user_id": "962386800332476416", "text": "Sin antes dejar en claro que apoya totalmente el paro, a los estudiantes y nos pide que sigamos peleando por la educaci\u00f3n, que no aceptemos \"migajas\", que no se trata si eres de izquierda o de derecha SOMOS EL PUEBLO.\nLuego de esto se suicida efectivamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199339958697218048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199339023698780161"}], "author_id": "962386800332476416"}, {"created_at": "2019-11-26T14:51:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199339884483211270"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199339884483211270", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "966191900"}, {"created_at": "2019-11-26T14:51:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199339854288408587"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199339854288408587", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "760122210833010689"}, {"created_at": "2019-11-26T14:51:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199339810252419073"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199339810252419073", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "925850100"}, {"created_at": "2019-11-26T14:51:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199339792158248962"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199339792158248962", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2253933637"}, {"created_at": "2019-11-26T14:50:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199339755671998464"], "in_reply_to_user_id": "164816028", "text": "@padre_paulo @profeborto @myrianrios10 @SF_Moro @spga43y9 @soso_38 @PastorMalafaia @pejoseduardo @jornalistavitor ALESSANDRIA se repite: p.132: Profec\u00edas de Jo\u00e3o23: Difel Editor: R.Janeiro. Prep\u00e1rate en Londres o en Conc\u00edlio do Cavalo Branco X Cavalo Preto: O Anglican Pope lucha y rastrea al cristiano unido, pero hace algo suicida: sus palabras recolhidas de AlvesalcesRos\u00e1rio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199339755671998464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "padre_paulo", "id": "131035224"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "profeborto", "id": "951583513"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "myrianrios10", "id": "1002580851404820480"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "soso_38", "id": "299940101"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "pejoseduardo", "id": "1024919173"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "jornalistavitor", "id": "113410319"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 124, "probability": 0.4293, "type": "Person", "normalized_text": "ALESSANDRIA"}, {"start": 179, "end": 179, "probability": 0.4842, "type": "Place", "normalized_text": "R"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.7841, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.4846, "type": "Person", "normalized_text": "Cavalo"}, {"start": 269, "end": 272, "probability": 0.2656, "type": "Person", "normalized_text": "Pope"}, {"start": 293, "end": 301, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199337592145137665"}], "author_id": "164816028"}, {"created_at": "2019-11-26T14:50:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199339723702931456"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199339723702931456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "961718413"}, {"created_at": "2019-11-26T14:50:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199339705017331712"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199339705017331712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "1045159664835538949"}, {"created_at": "2019-11-26T14:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199339567867817988"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199339567867817988", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "51202927"}, {"created_at": "2019-11-26T14:49:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199339351626280960"], "in_reply_to_user_id": "701927677", "text": "@FrancescaMengo @sarasarli @semplicefabio @giovannisal91 @fiesta1302 @lgfmefrance @AdriMCMLXI @ErmannoKilgore @con_la_J @lvoir @rosa857 @unaironeblu @erretti42 @ofresialee @gabelmanu E nel fare questo si stanno autodistruggendo.\nMi ricordano quelle sette dove ci si suicida tutti insieme.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1199339351626280960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FrancescaMengo", "id": "1014163646828642305"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "sarasarli", "id": "4845999597"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "semplicefabio", "id": "81318149"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "giovannisal91", "id": "307260980"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "fiesta1302", "id": "1355297480"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "AdriMCMLXI", "id": "387198659"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}, {"start": 110, "end": 119, "username": "con_la_J", "id": "2999709473"}, {"start": 120, "end": 126, "username": "lvoir", "id": "1464788840"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "rosa857", "id": "317680130"}, {"start": 136, "end": 148, "username": "unaironeblu", "id": "37756411"}, {"start": 149, "end": 159, "username": "erretti42", "id": "1876212612"}, {"start": 160, "end": 171, "username": "ofresialee", "id": "430844411"}, {"start": 172, "end": 182, "username": "gabelmanu", "id": "472905491"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199335398117265408"}], "author_id": "701927677"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/B3a1uont7b", "expanded_url": "https://twitter.com/ImDuaLL/status/1198730271912275969", "display_url": "twitter.com/ImDuaLL/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.9184, "type": "Other", "normalized_text": "Ghost Rider"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "IT'S BEYBLADE"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.5394, "type": "Other", "normalized_text": "Espartano"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "Vagabundo"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:48:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199339268499361794"], "text": "1. Ghost Rider, pero del chino\n2. Loca m\u00e1gica que vomita su ulti cada 20 segundos (6 si es urf)\n3. IT'S BEYBLADE\n4. Espartano que tiene el sue\u00f1o de ser panadero\n5. Vagabundo suicida que le gusta el fr\u00edo y las hachas\n7. El risas, pero con el jutsu muticlones de sombra de naruto https://t.co/B3a1uont7b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199339268499361794", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198730271912275969"}], "author_id": "916079704012181505"}, {"created_at": "2019-11-26T14:48:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199339267736031235"], "text": "Mat\u00e9ria da @Variety  sobre rumos da DC \n\n- Dizem que Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn ser\u00e1 R-rated,\n- Se Batman do Pattinson funcionar, pode servir para filmes spin-off de outros vil\u00f5es,\n\nQue a DC t\u00e1 encontrando o caminho, foi um erro querer lan\u00e7ar tudo depressa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199339267736031235", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "Variety", "id": "17525171"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.6351, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "Pattinson"}, {"start": 193, "end": 194, "probability": 0.5382, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "1158338929499811841"}, {"created_at": "2019-11-26T14:48:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199339221972082688"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja @miguelbiodanza Si se respetar\u00e1 el debido proceso el suicida estuviese pudri\u00e9ndose en la c\u00e1rcel !!!! Deber\u00edas estar callada ya que vives del dinero sucio adquirido por tu suicida Padre!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199339221972082688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199037085115670529"}], "author_id": "108365368"}, {"created_at": "2019-11-26T14:48:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199339160546336768"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199339160546336768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "84189140"}, {"created_at": "2019-11-26T14:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199339063754424320"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199339063754424320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "2466751711"}, {"created_at": "2019-11-26T14:47:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199339000764321794"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199339000764321794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "558322020"}, {"created_at": "2019-11-26T14:47:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338971769139200"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338971769139200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "155438050"}, {"created_at": "2019-11-26T14:47:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338965830004739"], "in_reply_to_user_id": "1130106596", "text": "@chinoroth @AgosPerna Yo me vuelo la peluca antes boe re suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338965830004739", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chinoroth", "id": "1130106596"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "AgosPerna", "id": "1004421482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199338866928283649"}], "author_id": "2614057953"}, {"created_at": "2019-11-26T14:47:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338884213035008"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338884213035008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "85099728"}, {"created_at": "2019-11-26T14:47:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338869184843777"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338869184843777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1451748434"}, {"created_at": "2019-11-26T14:47:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338863958736897"], "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338863958736897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "author_id": "137162226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:47:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338846472658945"], "text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1199338846472658945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}], "author_id": "1319769038"}, {"created_at": "2019-11-26T14:47:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338789182701568"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338789182701568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "39642388"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/R5jm9ZJkOT", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5969577/la-moglie-scopre-che-ha-speso-tutti-i-soldi-in-prostitute-marito-uccide-i-figli-e-poi-si-suicida/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/59\u2026"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 108, "tag": "moglie"}, {"start": 109, "end": 116, "tag": "scopre"}, {"start": 117, "end": 123, "tag": "speso"}, {"start": 124, "end": 130, "tag": "tutti"}, {"start": 131, "end": 137, "tag": "soldi"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:47:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338783964983298"], "text": "La moglie scopre che ha speso tutti i soldi in prostitute: marito uccide i figli e poi si suicida -  #moglie #scopre #speso #tutti #soldi  https://t.co/R5jm9ZJkOT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1199338783964983298", "author_id": "717039627916484608"}, {"created_at": "2019-11-26T14:47:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338779741278208"], "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338779741278208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "author_id": "532731362"}, {"created_at": "2019-11-26T14:46:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338713827823617"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199338713827823617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "1088950731632193542"}, {"created_at": "2019-11-26T14:46:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338653245272065"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199338653245272065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "1489127850"}, {"created_at": "2019-11-26T14:46:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338608986972160"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338608986972160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "93195792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/rwoHQLGKix", "expanded_url": "https://twitter.com/lizzytrailer/status/1199338494910287872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rwoHQLGKix", "media_key": "16_1199338482558066691"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "EVerket", "id": "1388434124277489668"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:45:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338494910287872"], "in_reply_to_user_id": "1015309549430075394", "text": "@Everket acho que n\u00e3o amg, mas depende tbm.. se vc falar que matou algu\u00e9m ela \u00e9 obrigada chamar a pol\u00edcia https://t.co/rwoHQLGKix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199338494910287872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199336894045114374"}], "author_id": "2769197751"}, {"created_at": "2019-11-26T14:45:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338479949426688"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338479949426688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "1421919512"}, {"created_at": "2019-11-26T14:45:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338476241424384"], "text": "RT @_delcorral07: @sergiogdelgado un pensamiento suicida por la mente de victor", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338476241424384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_delcorral07", "id": "3203705730"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "victor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199338258754232321"}], "author_id": "739038988091166720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/hQcdCOeSb9", "expanded_url": "https://twitter.com/El_pinche_norte/status/1199153402619613184", "display_url": "twitter.com/El_pinche_nort\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "omebuluk", "id": "1126851862374670337"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:45:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338455899226112"], "text": "RT @omebuluk: Se nos suicida un cuate. https://t.co/hQcdCOeSb9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338455899226112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199318440932188160"}], "author_id": "117956228"}, {"created_at": "2019-11-26T14:45:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338387435425793"], "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338387435425793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "author_id": "4860807380"}, {"created_at": "2019-11-26T14:45:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338363796353032"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338363796353032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "58145165"}, {"created_at": "2019-11-26T14:45:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338355076390914"], "text": "fiquei sabendo q ben simmons matou o jogo do sixers tentando jogr bola 3pts como se fizesse todo dia kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199338355076390914", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "ben simmons"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "sixers"}]}, "author_id": "630304481"}, {"created_at": "2019-11-26T14:45:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338276978479106"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338276978479106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "334904901"}, {"created_at": "2019-11-26T14:44:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338258754232321"], "in_reply_to_user_id": "267814816", "text": "@sergiogdelgado un pensamiento suicida por la mente de victor", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338258754232321", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "victor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199246316599205888"}], "author_id": "3203705730"}, {"created_at": "2019-11-26T14:44:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338241637273600"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338241637273600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "26142792"}, {"created_at": "2019-11-26T14:44:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338186104688640"], "text": "RT @VilaWeb: 'S\u00e1nchez ha cremat les opcions de pacte amb el seu tomb su\u00efcida, durant la campanya, cap a la dreta i cap al nacionalisme espa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1199338186104688640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199265286383448065"}], "author_id": "924584302192578560"}, {"created_at": "2019-11-26T14:44:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338183797829632"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338183797829632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "195617173"}, {"created_at": "2019-11-26T14:44:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338154810986499"], "text": "julieta se levanta con ganas de morir y yo con mi positividad la pongo mas suicida jajajajajjaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338154810986499", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6275, "type": "Other", "normalized_text": "julieta"}]}, "author_id": "2983315691"}, {"created_at": "2019-11-26T14:44:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338067468832768"], "in_reply_to_user_id": "24740447", "text": "La ansiedad, la depresi\u00f3n, el estr\u00e9s y la ideaci\u00f3n suicida se elevan con la crisis por la que est\u00e1 pasando nuestro pa\u00eds desde hace unos a\u00f1os y que ahora llega a uno de sus momentos m\u00e1s cr\u00edticos. Construyamos pa\u00eds desde la resilencia. #psicolog\u00edaporColombia", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338067468832768", "entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 256, "tag": "psicolog\u00edaporColombia"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 255, "probability": 0.4881, "type": "Other", "normalized_text": "psicolog\u00edaporColombia"}]}, "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199338064159445004"}], "author_id": "24740447"}, {"created_at": "2019-11-26T14:43:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199337993644863490"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199337993644863490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "2352360601"}, {"created_at": "2019-11-26T14:43:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199337905979703297"], "text": "RT @bbybunnys: sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199337905979703297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbybunnys", "id": "1318154943279366148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334842657210370"}], "author_id": "1646632939"}, {"created_at": "2019-11-26T14:43:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199337891794571276"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199337891794571276", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "4870871795"}, {"created_at": "2019-11-26T14:43:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199337875768299520"], "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199337875768299520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "author_id": "322030013"}, {"created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}, "lang": "es", "id": "1199337759837548544", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "author_id": "114480045"}, {"created_at": "2019-11-26T14:42:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199337734378143744"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199337734378143744", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "814216782"}, {"created_at": "2019-11-26T14:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199337714383933442"], "text": "e aquela materia do cara que se masturbava 24 vezes por dia?\nou ele se matou ou alcan\u00e7ou o nirvana e transcendeu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199337714383933442", "author_id": "636562679"}, {"created_at": "2019-11-26T14:42:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199337592145137665"], "in_reply_to_user_id": "164816028", "text": "@padre_paulo @profeborto @myrianrios10 @SF_Moro @spga43y9 @soso_38 @PastorMalafaia @pejoseduardo @jornalistavitor ALEXANDRIA se repete: P\u00e1g.132:Profecias de Jo\u00e3o23:Editora Difel: R.Janeiro. Prepara-se em Londres o Conc\u00edlio do Cavalo Branco X Cavalo Preto: O Papa Anglicano combate e traz unidade crist\u00e3, mas comete ato suicida: Suas palavras recolhidas por AlvesalcesRos\u00e1rio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199337592145137665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "padre_paulo", "id": "131035224"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "profeborto", "id": "951583513"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "myrianrios10", "id": "1002580851404820480"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "soso_38", "id": "299940101"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "pejoseduardo", "id": "1024919173"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "jornalistavitor", "id": "113410319"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.4409, "type": "Other", "normalized_text": "ALEXANDRIA"}, {"start": 179, "end": 179, "probability": 0.4783, "type": "Place", "normalized_text": "R"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.8537, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199330725394296832"}], "author_id": "164816028"}, {"created_at": "2019-11-26T14:41:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199337425203384320"], "text": "Tava tudo pronto, encaminhado, um dia antes da G2 \n\nMeu programa trancou\nEu n\u00e3o sei se vou conseguir o produto\nMeu prot\u00f3tipo deu errado\nA internet n\u00e3o tava funcionando\nDesceu o Superman na terra de tanta\nCapaz at\u00e9 de cair um meteoro na minha casa\n\nFACULDADE PORQUE ME MATOU FDP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199337425203384320", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.5532, "type": "Other", "normalized_text": "G2"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "author_id": "244755900"}, {"created_at": "2019-11-26T14:41:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199337278402809856"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199337278402809856", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "966005421067702272"}, {"created_at": "2019-11-26T14:41:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199337261394874377"], "in_reply_to_user_id": "948784918921908224", "text": "@curin_nair Martina #suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199337261394874377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "curin_nair", "id": "948784918921908224"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.6092, "type": "Other", "normalized_text": "Martina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199310540700557315"}], "author_id": "2955466487"}, {"created_at": "2019-11-26T14:40:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199337048940761088"], "text": "Amor doente, instinto suicida\nEu vi existe sim, uma sujeira a ser varrida\nC\u00f4ncavo e convexo, sexo dos deuses\nAqui voc\u00ea gozada muitas vezes, lembra?\nEu era quase um zero e me tornei not\u00f3rio\nCresci, apareci,voc\u00ea me viu t\u00e3o s\u00e9rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199337048940761088", "author_id": "942774174531178497"}, {"created_at": "2019-11-26T14:39:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199336977440497665"], "text": "Yo solo se una cosa: la vida pone a cada quien en el lugar y momento que debe estar. \nNadar contra corriente es misi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199336977440497665", "author_id": "375780527"}, {"created_at": "2019-11-26T14:39:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199336920498737152"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199336920498737152", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "4861040057"}, {"created_at": "2019-11-26T14:39:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199336909895602176"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199336909895602176", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "176507566"}, {"created_at": "2019-11-26T14:39:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199336882846363649"], "text": "RT @bbybunnys: sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199336882846363649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbybunnys", "id": "1318154943279366148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334842657210370"}], "author_id": "932074818639466502"}, {"created_at": "2019-11-26T14:39:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199336758632054784"], "text": "RT @caval100: #Pol\u00edtica | Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nPor @JAntequera8\n\nhttps://t.co/Wd1a3mQGF1", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199336758632054784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334543569735680"}], "author_id": "2864500534"}, {"created_at": "2019-11-26T14:38:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199336746653077504"], "text": "RT @bbybunnys: sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199336746653077504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbybunnys", "id": "1318154943279366148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334842657210370"}], "author_id": "812116270623653888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/lBtTkFEw1U", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4321, "type": "Person", "normalized_text": "Nathana"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:38:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199336672036392962"], "text": "Quem matou Nathana? - \n\nhttps://t.co/lBtTkFEw1U\n\nAssim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa viver em liberdade. S\u00f3 a m\u00e3o do crime faz o que quer, onde quer e como quer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199336672036392962", "author_id": "1049578423990005761"}, {"created_at": "2019-11-26T14:38:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199336588875984896"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP Tener a Carlos Burgos como cliente? Con eso este ojete de se\u00f1or no es ni de  cuarta categor\u00eda como dec\u00eda el suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199336588875984896", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Burgos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199298022016004096"}], "author_id": "864033487"}, {"created_at": "2019-11-26T14:37:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199336307308154881"], "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199336307308154881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334942875897856"}], "author_id": "167445018"}, {"created_at": "2019-11-26T14:37:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199336253906227201"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199336253906227201", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "461187051"}, {"created_at": "2019-11-26T14:36:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199336129226371082"], "text": "buenardo como se suicida kisame yo quiero irme del mundo asi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199336129226371082", "author_id": "184190107"}, {"created_at": "2019-11-26T14:36:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199336075610619911"], "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199336075610619911", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "author_id": "1046138448506212352"}, {"created_at": "2019-11-26T14:34:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199335679328542723"], "in_reply_to_user_id": "1166231649362821120", "text": "@ComandoPai Pra ser respeitado tem que respeitar cuz\u00e3o , ele matou varios de embalo ago se fudeu ... \u00e9 a lei da vida ... igual 3N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199335679328542723", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ComandoPai", "id": "1166231649362821120"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "embalo ago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199335345436782593"}], "author_id": "1184090442088009729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qpGoxWfXsL", "expanded_url": "https://twitter.com/MJevrosima/status/1199068709836509184", "display_url": "twitter.com/MJevrosima/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:34:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199335661850902528"], "text": "U va\u0161e vreme je Arkan bio tigar, o depresiji se nije mnogo znalo a bilo je vi\u0161e suicida nego danas, blejali ste na korzou, i nije se \u0161izelo na seen al se dahtalo devojkama ispod prozora. Jedna od starleta je bila Zmijanka kojoj je Stamboli\u0107 kupio gajbu da joj se zahvali za pi\u010dku. https://t.co/qpGoxWfXsL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1199335661850902528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199068709836509184"}], "author_id": "1455729894"}, {"created_at": "2019-11-26T14:34:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199335631249240066"], "in_reply_to_user_id": "515620138", "text": "@PrimerPedal No te ilusiones; tomar\u00e1n lo que les queda de los fondos de pensiones, los ahorros del p\u00fablico, y sino emitir\u00e1n, la inventiva suicida de caviares y neo marxistas no tiene l\u00edmite!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199335631249240066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PrimerPedal", "id": "515620138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199329096020496390"}], "author_id": "118739219"}, {"created_at": "2019-11-26T14:34:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199335512483348485"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199335512483348485", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "1082105478828707840"}, {"created_at": "2019-11-26T14:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199335506879774721"], "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199335506879774721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334942875897856"}], "author_id": "820032442987933698"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ZRm6mcm9Yv", "expanded_url": "https://minutochiapas.com/tras-ganar-la-loteria-y-gastar-el-dinero-hombre-mata-a-sus-hijos-y-se-suicida/", "display_url": "minutochiapas.com/tras-ganar-la-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:33:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199335438709919744"], "text": "https://t.co/ZRm6mcm9Yv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1199335438709919744", "author_id": "193910867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/0zuOCQy59v", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/se-suicida-mujer-al-arrojarse-a-las-vias-metro-mixcoac/amp", "display_url": "cronicapoliciaca.com/se-suicida-muj\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:33:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199335413791494145"], "text": "RT @OpEsMx: LA MUJER ESPERO A QUE FUERA LA HORA PICO PARA ARROJARSE A LAS VIAS... \n\nhttps://t.co/0zuOCQy59v", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199335413791494145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199180121439031296"}], "author_id": "254770316"}, {"created_at": "2019-11-26T14:32:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199335234736705536"], "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199335234736705536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334942875897856"}], "author_id": "98940436"}, {"created_at": "2019-11-26T14:32:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199335228717727745"], "in_reply_to_user_id": "998207372", "text": "@mariesolita @limon_txu @AnitaBotwin Ni muy listo, ni muy machote, y te lo explico muy clarito!\n\nUna vez asesinada, es in\u00fatil, lo que hagas con el asesino machista. A\u00fan m\u00e1s in\u00fatil, si en un gran porcentaje de veces, el machista agresor se suicida inmediatamente.\nEstoy para servirla en cuanto usted necesite!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199335228717727745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariesolita", "id": "998207372"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "limon_txu", "id": "1068117548670046208"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "AnitaBotwin", "id": "254936770"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199329045512634369"}], "author_id": "4408345576"}, {"created_at": "2019-11-26T14:32:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199335106080436225"], "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199335106080436225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334942875897856"}], "author_id": "1062072774552969216"}, {"created_at": "2019-11-26T14:32:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199335062874943488"], "text": "RT @bbybunnys: sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199335062874943488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbybunnys", "id": "1318154943279366148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334842657210370"}], "author_id": "2967364900"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Di8Kg4nVbr", "expanded_url": "http://codigoqro.mx/2019/11/26/bombero-o-psicologo/", "display_url": "codigoqro.mx/2019/11/26/bom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "psicgarcia", "id": "148525230"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:32:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199335008001044481"], "text": "RT @psicgarcia: Para el rescate de un suicida\n\u00bfBombero o psic\u00f3logo? https://t.co/Di8Kg4nVbr v\u00eda @C\u00f3digoqro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199335008001044481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199326868349968385"}], "author_id": "69328172"}, {"created_at": "2019-11-26T14:32:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199335003953328128"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199335003953328128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "1113951843623874560"}, {"created_at": "2019-11-26T14:31:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199334951902052353"], "text": "RT @caval100: #Pol\u00edtica | Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nPor @JAntequera8\n\nhttps://t.co/Wd1a3mQGF1", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199334951902052353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334543569735680"}], "author_id": "1140568837198417925"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/QUNTPzNJ2P", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1199334942875897856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QUNTPzNJ2P", "media_key": "7_1199334838165073926"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 263, "probability": 0.6442, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:31:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199334942875897856"], "text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. https://t.co/QUNTPzNJ2P", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199334942875897856", "author_id": "42453250"}, {"created_at": "2019-11-26T14:31:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199334842657210370"], "text": "sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9 se importe com coisas n\u00e3o importantes pq elas n podem te ferir", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199334842657210370", "author_id": "133051579"}, {"created_at": "2019-11-26T14:31:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199334812491759620"], "text": "RT @caval100: #Pol\u00edtica | Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nPor @JAntequera8\n\nhttps://t.co/Wd1a3mQGF1", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199334812491759620", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334543569735680"}], "author_id": "272400042"}, {"created_at": "2019-11-26T14:30:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199334729687941120"], "in_reply_to_user_id": "1009212114", "text": "@florleggio2908 Facuamiga suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199334729687941120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "florleggio2908", "id": "1009212114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199332500914495488"}], "author_id": "2431523872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/dNz0RVrAMo", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:30:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199334711891509248"], "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/dNz0RVrAMo v\u00eda @diario_16", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199334711891509248", "author_id": "410707290"}, {"created_at": "2019-11-26T14:30:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199334641477378049"], "text": "RT @caval100: #Pol\u00edtica | Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nPor @JAntequera8\n\nhttps://t.co/Wd1a3mQGF1", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199334641477378049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334543569735680"}], "author_id": "163432360"}, {"created_at": "2019-11-26T14:30:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199334627594272768"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199334627594272768", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1009016521350438912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Qieqf6BdM6", "expanded_url": "https://twitter.com/anocaineboi/status/1199183922304819201", "display_url": "twitter.com/anocaineboi/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:30:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199334594144653324"], "text": "Sempre fico deprimido quando vou menstruar, a\u00ed quando eu menstruo \u00e9 depress\u00e3o profunda severa e eu fico totalmente suicida, pq \u00e9 a pior parte do meu m\u00eas, do meu ano, da minha vida de TUDO e no momento eu s\u00f3 quero morrer. https://t.co/Qieqf6BdM6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199334594144653324", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199183922304819201"}], "author_id": "980511631162728448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qyVBBLwo8z", "expanded_url": "https://afnoticias.com.br/m/139520", "display_url": "afnoticias.com.br/m/139520"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.501, "type": "Person", "normalized_text": "Marido"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.3269, "type": "Organization", "normalized_text": "Tocantins"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:30:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199334574620336128"], "text": "Marido que matou esposa esfaqueada por se sentir dono pega apenas 13 anos de pris\u00e3o no Tocantins https://t.co/qyVBBLwo8z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199334574620336128", "author_id": "207744482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Wd1a3mQGF1", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:30:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199334543569735680"], "text": "#Pol\u00edtica | Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nPor @JAntequera8\n\nhttps://t.co/Wd1a3mQGF1", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199334543569735680", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "76593802"}, {"created_at": "2019-11-26T14:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199334183937572864"], "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199334183937572864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "author_id": "43021192"}, {"created_at": "2019-11-26T14:28:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199334038521159681"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199334038521159681", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "448013845"}, {"created_at": "2019-11-26T14:27:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199333960700043266"], "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199333960700043266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "author_id": "106935063"}, {"created_at": "2019-11-26T14:27:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199333808903819266"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199333808903819266", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "3891381203"}, {"created_at": "2019-11-26T14:26:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199333619967262722"], "in_reply_to_user_id": "909293475929231360", "text": "@Jessiecomentah kkkkkkk matou a pau a mentirosa.\nNem me importo mais se o Pavalerdo ganhar essa Farm.\nN\u00e3o sendo nenhum do trio venenoso, t\u00e1 \u00f3teeeeeemo!!\nSilvinha que lute pra isso \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199333619967262722", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.674, "type": "Person", "normalized_text": "Pavalerdo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199329394201890816"}], "author_id": "821077701150830592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/74HAaSyjBr", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y9rgtxe8", "display_url": "tinyurl.com/y9rgtxe8"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 77, "tag": "seguir"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.3101, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1RABE"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:26:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199333498450038784"], "text": "BROMA BOMBA \u00c1RABE SUICIDA bromas muy pesadas https://t.co/74HAaSyjBr  #seguir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199333498450038784", "author_id": "213165296"}, {"created_at": "2019-11-26T14:26:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199333493878280192"], "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199333493878280192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "author_id": "385523491"}, {"created_at": "2019-11-26T14:25:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199333358762745858"], "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199333358762745858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "author_id": "1190457506381860864"}, {"created_at": "2019-11-26T14:25:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199333340077146113"], "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199333340077146113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "author_id": "53484770"}, {"created_at": "2019-11-26T14:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199333310343925760"], "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199333310343925760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "author_id": "958136391124299778"}, {"created_at": "2019-11-26T14:25:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199333246649225217"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199333246649225217", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1078987353060970496"}, {"created_at": "2019-11-26T14:24:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199333120820043776"], "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199333120820043776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "author_id": "3294079606"}, {"created_at": "2019-11-26T14:24:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199333106941145088"], "text": "A casa que o cara se matou\nFica ao lado da casa dos Pitbulls... Ali\u00e1s, quando vi que tinha gente morando na casa do suic\u00eddio... Me perguntei \n\"T\u00e3o pagando metade do aluguel n\u00e9?\" Kkkkkk pq eu ia morar um caralho ... Numa casa que um cara se enforcou na sala", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1199333106941145088", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.3997, "type": "Other", "normalized_text": "Pitbulls"}]}, "geo": {"place_id": "bf35d6804909118a"}, "author_id": "867542104054091777"}, {"created_at": "2019-11-26T14:24:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199333086997209089"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199333086997209089", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2350702949"}, {"created_at": "2019-11-26T14:24:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199333068336558080"], "text": "Una d dos... Leila cuando lea los msj q le deje m bloquea o se suicida conmigo \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199333068336558080", "author_id": "986979488"}, {"created_at": "2019-11-26T14:23:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199332924820246533"], "in_reply_to_user_id": "14124402", "text": "@pedrodoria @veramagalhaes O primeiro golpe de Estado que vi foi no Chile...Allende, o Presidente socialista, se matou e Palacio foi destro\u00e7ado por bombas. No Brasil, na boa, foi festejado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199332924820246533", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.5918, "type": "Person", "normalized_text": "Palacio"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9381, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199326501893750785"}], "author_id": "1106693870090358784"}, {"created_at": "2019-11-26T14:23:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199332782201196544"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199332782201196544", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1103847079"}, {"created_at": "2019-11-26T14:22:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199332607948926976"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199332607948926976", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "3031339623"}, {"created_at": "2019-11-26T14:22:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199332485362016256"], "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199332485362016256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "author_id": "1158003433053609984"}, {"created_at": "2019-11-26T14:21:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199332430752010240"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199332430752010240", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "3127925925"}, {"created_at": "2019-11-26T14:20:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199332058079858688"], "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199332058079858688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "author_id": "893491285"}, {"created_at": "2019-11-26T14:19:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199331965205467136"], "text": "J\u00e1 aqui na rua\n\u00c9 calma e de boa... Mas \u00e0s vezes, um homem mata a esposa toca fogo na mulher e na casa ou ent\u00e3o um cara se suicida em casa, se enforca... E passa 4 dias pra ser descoberto que ele morreu, ent\u00e3o velho... Melhor n\u00e3o tentar a sorte com Pitbulls", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199331965205467136", "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 255, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Pitbulls"}]}, "geo": {"place_id": "bf35d6804909118a"}, "author_id": "867542104054091777"}, {"created_at": "2019-11-26T14:19:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199331887656906752"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199331887656906752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "459626843"}, {"created_at": "2019-11-26T14:19:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199331878404268034"], "in_reply_to_user_id": "1148318806303027205", "text": "@MarcosQuezado1 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nMULA LADR\u00c3O deve sentir-se realizado, pois a meta do PT se cumpriu: \"Uma v\u00edtima da sociedade\" MATOU trabalhadora por conta do celular.\nE Maria do PRESIDI\u00c1RIO, ent\u00e3o?? \ud83d\ude25\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199331878404268034", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarcosQuezado1", "id": "1148318806303027205"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "MULA"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.9752, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199329666433273857"}], "author_id": "2738883092"}, {"created_at": "2019-11-26T14:19:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199331868627353601"], "text": "RT @VilaWeb: 'S\u00e1nchez ha cremat les opcions de pacte amb el seu tomb su\u00efcida, durant la campanya, cap a la dreta i cap al nacionalisme espa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1199331868627353601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199265286383448065"}], "author_id": "430540957"}, {"created_at": "2019-11-26T14:19:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199331864684707841"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199331864684707841", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "396525932"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/p0tiAmSTwV", "expanded_url": "https://twitter.com/marylosehercool/status/1199331653287460865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p0tiAmSTwV", "media_key": "3_1199331633935126529"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:18:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199331653287460865"], "text": "q frase suicida vei https://t.co/p0tiAmSTwV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199331653287460865", "author_id": "1095736133374406658"}, {"created_at": "2019-11-26T14:18:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199331584832397313"], "text": "RT @FranYcaza: A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199331584832397313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FranYcaza", "id": "37603499"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199024148477071360"}], "author_id": "3087046180"}, {"created_at": "2019-11-26T14:18:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199331553991462912"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199331553991462912", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "4150877848"}, {"created_at": "2019-11-26T14:16:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199331187615059969"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199331187615059969", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "980833548595843073"}, {"created_at": "2019-11-26T14:16:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199331177116643329"], "in_reply_to_user_id": "1388402174", "text": "@RenovaMidia @FranciscoErald6 Gritavam Lula livre , t\u00e1 livre e se deram conta que \u00e9 um zumbi . O grito agora \u00e9 quem matou Marielle . Celso Daniel , facada em candidato em uma democracia \u00e9 ignorada por esta gente !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199331177116643329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "FranciscoErald6", "id": "1070094066744999936"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.8371, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198673902035197959"}], "author_id": "909977033081606145"}, {"created_at": "2019-11-26T14:16:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199331174222577664"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199331174222577664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "3015982499"}, {"created_at": "2019-11-26T14:16:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199331123798536192"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP A diferencia del suicida compa\u00f1ero, este versero florido carece mucho m\u00e1s de contenido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199331123798536192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199298022016004096"}], "author_id": "429938809"}, {"created_at": "2019-11-26T14:16:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330973441241088"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP En su momento le tocar\u00e1 a tu \"apa\", responder por los actos de corrupci\u00f3n durante el gobierno del suicida Alan Dami\u00e1n Garc\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199330973441241088", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 134, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Dami\u00e1n Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199114932077375492"}], "author_id": "2612095537"}, {"created_at": "2019-11-26T14:15:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330895242489856"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199330895242489856", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1043539362204602368"}, {"created_at": "2019-11-26T14:15:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330862589853696"], "text": "Trabalho sobre crise suicida eu j\u00e1 entro no modo DEIXA VOMIGO TOCA PO PAI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199330862589853696", "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "author_id": "53725478"}, {"created_at": "2019-11-26T14:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330729852854272"], "text": "Disse que aquilo tudo era frescura no cu, porque ele sofreu, j\u00e1 levou tapa, coisa e tal, e nem por isso se matou (Minha prima tamb\u00e9m j\u00e1 disse coisa parecida na faculdade de pedagogia).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199330729852854272", "author_id": "931250464611553280"}, {"created_at": "2019-11-26T14:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330607442120705"], "in_reply_to_user_id": "14124402", "text": "@pedrodoria @veramagalhaes Explodiram o palacio de La Moneda e mataram Pinochet. Ou ele se matou. Aqui, nenhum ataque nem sangue.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199330607442120705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6652, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199326501893750785"}], "author_id": "1106693870090358784"}, {"created_at": "2019-11-26T14:14:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330575552843777"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199330575552843777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "192400863"}, {"created_at": "2019-11-26T14:14:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330482175000576"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199330482175000576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "3461736147"}, {"created_at": "2019-11-26T14:14:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330470829395969"], "text": "fui entrar no meu quarto pra ver se eu achava a infeliz da barata e vi ela no ch\u00e3o morta, a cora matou ela jkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199330470829395969", "author_id": "928077367259607041"}, {"created_at": "2019-11-26T14:13:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330418773942274"], "in_reply_to_user_id": "2205328350", "text": "@exitosape La hacen m\u00e1s larga que las colas por alimento en el gobierno del cobarde suicida \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199330418773942274", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199325997809750016"}], "author_id": "1237595857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/dQb1KlGbFM", "expanded_url": "https://twitter.com/XxPunkCatPukexX/status/1199183093082607616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dQb1KlGbFM", "media_key": "7_1199182775523430400"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:13:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330287299284993"], "text": "RT @XxPunkCatPukexX: o amor entre uma suicida e um homicida e lindo ela morreria por ele e ele mataria por ela https://t.co/dQb1KlGbFM", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199330287299284993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199183093082607616"}], "author_id": "1170706616909553665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/0zuOCQy59v", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/se-suicida-mujer-al-arrojarse-a-las-vias-metro-mixcoac/amp", "display_url": "cronicapoliciaca.com/se-suicida-muj\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:13:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330283201449984"], "text": "RT @OpEsMx: LA MUJER ESPERO A QUE FUERA LA HORA PICO PARA ARROJARSE A LAS VIAS... \n\nhttps://t.co/0zuOCQy59v", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199330283201449984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199180121439031296"}], "author_id": "251878856"}, {"created_at": "2019-11-26T14:13:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330221410996225"], "text": "se a rafa n\u00e3o me matou mentalmente agora ela n\u00e3o me mata mais pq at\u00e9 eu me mataria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199330221410996225", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "rafa"}]}, "author_id": "842803958196396032"}, {"created_at": "2019-11-26T14:12:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330192621264896"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199330192621264896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "341200034"}, {"created_at": "2019-11-26T14:12:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330109767012352"], "text": "nossa um senhor de 70 anos se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199330109767012352", "author_id": "1169058538708185088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Csdrj0eAhz", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antequera"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:12:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330106134683649"], "text": "RT @Diario_16: #Pol\u00edtica | Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nPor Jos\u00e9 Antequera\nhttps://t.co/Csdrj0eAhz", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199330106134683649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199322280687538176"}], "author_id": "332503988"}, {"created_at": "2019-11-26T14:12:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330055362613249"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199330055362613249", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "957002483632689152"}, {"created_at": "2019-11-26T14:12:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330051399000064"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199330051399000064", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1127198905735708674"}, {"created_at": "2019-11-26T14:12:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330023024541697"], "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199330023024541697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "author_id": "1096433643499720707"}, {"created_at": "2019-11-26T14:12:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330010445832192"], "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199330010445832192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "author_id": "1153771204832088066"}, {"created_at": "2019-11-26T14:12:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199329977331847169"], "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199329977331847169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "author_id": "589154056"}, {"created_at": "2019-11-26T14:11:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199329840031305728"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199329840031305728", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "3342773165"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/GwFX3YCcID", "expanded_url": "https://twitter.com/CoronelTadeu/status/1199059461815590914", "display_url": "twitter.com/CoronelTadeu/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:11:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199329726596292608"], "text": "Lula se suicida politicamente com suas pr\u00f3prias palavras. https://t.co/GwFX3YCcID", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199329726596292608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199059461815590914"}], "author_id": "900160371113291782"}, {"created_at": "2019-11-26T14:10:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199329688814051329"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199329688814051329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "1340453425"}, {"created_at": "2019-11-26T14:10:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199329631310102529"], "text": "Hablando con amigos se ha llegado a la conclusi\u00f3n que est\u00e1 \"generaci\u00f3n\" est\u00e1 actuando de esta forma por qu\u00e9 no tienen \"nada que perder\" no tienen responsabilidades, trabajo,etc. Hasta ellos mismos dice que perdieron hasta el miedo. Est\u00e1 no es la l\u00f3gica de un terrorista suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199329631310102529", "author_id": "1159546113390710785"}, {"created_at": "2019-11-26T14:10:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199329482508820480"], "text": "A Margot contando que se sentiu desconfort\u00e1vel com a roupa de esquadr\u00e3o suicida e os coment\u00e1rios ''mas ela n\u00e3o sabia a personagem que ia interpretar?''\nA Arlequina \u00e9 uma GINASTA, ela aceitou o papel para uma ginasta e recebeu uma roupa nada funcional pro que a personagem dela faz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199329482508820480", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.55, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "author_id": "1038029362501758977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/49qn7kOXhQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2R3kqKT", "display_url": "bit.ly/2R3kqKT"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Sabanagrande"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Moraz\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:09:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199329370185310209"], "text": "Otra persona se suicida en Sabanagrande, Francisco Moraz\u00e1n https://t.co/49qn7kOXhQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199329370185310209", "author_id": "58046607"}, {"created_at": "2019-11-26T14:08:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199329144561192960"], "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199329144561192960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "author_id": "873743653"}, {"created_at": "2019-11-26T14:08:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199329007378022401"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199329007378022401", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1666249460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/zSIUm1GduX", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/tele/20191124/bono-y-el-tufillo-estalinista-de-podemos-7749433", "display_url": "elperiodico.com/es/tele/201911\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/tele/20191124/bono-y-el-tufillo-estalinista-de-podemos-7749433"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9772, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:08:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199329003234086914"], "text": "Tiene cojones el sambenito \u00e9ste, porque es muy evidente que si alg\u00fan tufillo veterotestamentario tiene Podemos, es much\u00edsimo m\u00e1s trotskista que estalinista; a falta suicida de centralismo democr\u00e1tico y no a su exceso. https://t.co/zSIUm1GduX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199329003234086914", "author_id": "883433915926667265"}, {"created_at": "2019-11-26T14:08:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199329002042904583"], "in_reply_to_user_id": "911621179571675141", "text": "E assim o povo morre e antes de morre sofre\nMais um morto na quebrada \u00e9 aquele corre corre \nUma moto a milh\u00e3o, o piloto e o assassino\nA m\u00e3e da v\u00edtima chorando enquanto quem matou t\u00e1 rindo\nFavela chora, o sangue escorre morro abaixo\nCapeta atenta se os mano abra\u00e7a \u00e9 um abra\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199329002042904583", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199329000587440128"}], "author_id": "911621179571675141"}, {"created_at": "2019-11-26T14:08:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199328992299380736"], "in_reply_to_user_id": "5418002", "text": "@jgodoym No merece ni comparaci\u00f3n con el suicida AG y MVLL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199328992299380736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199160631535927296"}], "author_id": "1102089084"}, {"created_at": "2019-11-26T14:06:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199328697523875840"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199328697523875840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "2330927879"}, {"created_at": "2019-11-26T14:06:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199328637226496000"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199328637226496000", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "889868522020634626"}, {"created_at": "2019-11-26T14:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199328602099240965"], "in_reply_to_user_id": "2959459379", "text": "@FotosDeFatos Slc q time eh esse..... esquadr\u00e3o suicida! #vaisumindo #morramnacadeia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199328602099240965", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 68, "tag": "vaisumindo"}, {"start": 69, "end": 84, "tag": "morramnacadeia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199298627769905152"}], "author_id": "1104454225222909954"}, {"created_at": "2019-11-26T14:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199328601499418624"], "in_reply_to_user_id": "282155394", "text": "del cobarde suicida y sus mujeres los lanzaba desde un helic\u00f3ptero en medio del Oceano Atl\u00e1ntico, por ser el m\u00e1s fri\u00f3 de todos. \u00a1Entendisteeeeee!!!!! Me valen LOS CORRUPTOS.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199328601499418624", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 95, "probability": 0.8183, "type": "Place", "normalized_text": "Oceano Atl\u00e1ntico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199328599519744001"}], "author_id": "282155394"}, {"created_at": "2019-11-26T14:06:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199328595245780995"], "in_reply_to_user_id": "197531564", "text": "@Ly_G89 @Allfonssito26 Es q a la sociedad le afecta tambi\u00e9n la violencia de las mujeres a sus hijos x ejemplo, cuando una se suicida con el ni\u00f1o como ha pasao a veces, aqu\u00ed no dice mu NADIE. Si lo hace 1 padre faltan p\u00e1ginas de peri\u00f3dico. Compara el n\u00famero de muertos hombre/mujer x violencia en general", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199328595245780995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199327745219715072"}], "author_id": "253779662"}, {"created_at": "2019-11-26T14:06:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199328466170261505"], "text": "RT @MariMariang: @NuriaCSopena @Jezabel0609 @eldia @apfcyl @KikaFumero @Angelasororidad @montserratboix @marinamarroqui @feminicidio @March\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199328466170261505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MariMariang", "id": "636141331"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "NuriaCSopena", "id": "326912627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199323947919171584"}], "author_id": "602980431"}, {"created_at": "2019-11-26T14:05:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199328437514711041"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199328437514711041", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1036974135195459584"}, {"created_at": "2019-11-26T14:05:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199328364898738178"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199328364898738178", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1120250762532216832"}, {"created_at": "2019-11-26T14:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199328335110836224"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199328335110836224", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1046767405559672833"}, {"created_at": "2019-11-26T14:04:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199328190507958272"], "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199328190507958272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "author_id": "93647282"}, {"created_at": "2019-11-26T14:04:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199328067229028352"], "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199328067229028352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "author_id": "982812335113826305"}, {"created_at": "2019-11-26T14:04:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199328046429458433"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199328046429458433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "1097308885646483456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/vptP16SkG6", "expanded_url": "https://twitter.com/Fercarlula/status/1199282689150455808", "display_url": "twitter.com/Fercarlula/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:04:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199328000321425408"], "text": "Mas o importante \u00e9 comemorar a vit\u00f3ria do clube que matou crian\u00e7as. E n\u00e3o ousem criticar nosso sant\u00edssimo futebol.\n\nO Brasil tem mais que se foder mesmo https://t.co/vptP16SkG6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199328000321425408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199282689150455808"}], "author_id": "99126705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/qWfZ3BIbHX", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5VNEjVINCY/?igshid=10517hc9f57l2", "display_url": "instagram.com/p/B5VNEjVINCY/\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "Ave de Presa"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199327965374484480"], "text": "Psic\u00f3loga. Doctora. Suicida. Ave de Presa. Y sobre todo, loca.\nHarley y Joker han roto.\n\u00a1Pero nuestra loca preferida sigue con su vida!\n29/11/2019 https://t.co/qWfZ3BIbHX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199327965374484480", "author_id": "1063838514696151040"}, {"created_at": "2019-11-26T14:03:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199327893157031937"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199327893157031937", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "293683920"}, {"created_at": "2019-11-26T14:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199327619117916160"], "in_reply_to_user_id": "426146744", "text": "@SteevenOrozco Ojo al final??? Q pasa al final?? Pense q era el v\u00eddeo donde se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199327619117916160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SteevenOrozco", "id": "426146744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199297818646716416"}], "author_id": "983884096282726400"}, {"created_at": "2019-11-26T14:02:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199327504340803585"], "text": "Dylan luch\u00f3 por el pueblo y no volver\u00e1.\nEn Cali, un polic\u00eda que luchaba por los ricos muri\u00f3.\nUn soldado que no puede alzar su voz se suicida.\n\nNos estamos matando solos y el gobierno sigue haciendo de las suyas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199327504340803585", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}]}, "author_id": "1297223365"}, {"created_at": "2019-11-26T14:01:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199327379744837633"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199327379744837633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "3065099879"}, {"created_at": "2019-11-26T14:01:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199327361340182528"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199327361340182528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "2936872685"}, {"created_at": "2019-11-26T14:01:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199327277047308289"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199327277047308289", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1267906507"}, {"created_at": "2019-11-26T14:00:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199327151591440387"], "text": "O policial que matou a \u00c1gata n\u00e3o estava em miss\u00e3o @pcarvalhojp , mesmo se estava em stress, o excludente de ilicitude \u00e9 para situa\u00e7\u00f5es de miss\u00e3o e n\u00e3o patrulhamento. Nesse caso ele deve pagar pelo que fez.\n#BBBcomyoutubers", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199327151591440387", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 222, "tag": "BBBcomyoutubers"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4417, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}, {"start": 207, "end": 221, "probability": 0.9611, "type": "Other", "normalized_text": "BBBcomyoutubers"}]}, "author_id": "1601693970"}, {"created_at": "2019-11-26T14:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199327066379948032"], "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199327066379948032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "author_id": "798941959276654592"}, {"created_at": "2019-11-26T13:59:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199326881851547649"], "in_reply_to_user_id": "317449533", "text": "@litaboga Como eu  disse.  Se matou que aguente as consequ\u00eancias. Pois pol\u00edcia n\u00e3o \u00e9  juiz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199326881851547649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "litaboga", "id": "317449533"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199326671662436353"}], "author_id": "207142087"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Di8Kg4nVbr", "expanded_url": "http://codigoqro.mx/2019/11/26/bombero-o-psicologo/", "display_url": "codigoqro.mx/2019/11/26/bom\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:59:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199326868349968385"], "text": "Para el rescate de un suicida\n\u00bfBombero o psic\u00f3logo? https://t.co/Di8Kg4nVbr v\u00eda @C\u00f3digoqro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199326868349968385", "author_id": "148525230"}, {"created_at": "2019-11-26T13:58:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199326676506882048"], "in_reply_to_user_id": "1188281036", "text": "@NoeliaOvejero1 @QuejarseAqui La gente que sube es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199326676506882048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NoeliaOvejero1", "id": "1188281036"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "QuejarseAqui", "id": "746065986181337089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199325110215282703"}], "author_id": "879324050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/hfFrRvcqYR", "expanded_url": "https://twitter.com/CatJuan9/status/1199275999906738178", "display_url": "twitter.com/CatJuan9/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 228, "tag": "26N"}, {"start": 229, "end": 241, "tag": "ElParoSigue"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 174, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:58:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199326599881076736"], "text": "NO. NO. ME NIEGO A QUE ESTO SEA NORMAL. Un soldado se suicida porque no puede cumplir su trabajo y defender a los colombianos. Esto DUELE. No es justo. No hay derecho. Brandon, no te olvidamos y por ti tambi\u00e9n luchamos. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d #26N #ElParoSigue https://t.co/hfFrRvcqYR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199326599881076736", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199275999906738178"}], "author_id": "77258778"}, {"created_at": "2019-11-26T13:58:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199326574367121408"], "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199326574367121408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "author_id": "65759788"}, {"created_at": "2019-11-26T13:58:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199326514548006913"], "text": "RT @cauemalatesta: como que se suicida sem deixar minha m\u00e3e triste????????", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199326514548006913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cauemalatesta", "id": "754026262813958144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199106451391893504"}], "author_id": "1119782918069587968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/fhjqfuqWXl", "expanded_url": "https://youtu.be/EeGkyC-OQaY", "display_url": "youtu.be/EeGkyC-OQaY"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 212, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "EstadoAsesino"}, {"start": 88, "end": 102, "tag": "ChileDespert\u00f3"}, {"start": 103, "end": 119, "tag": "GobiernodeRotos"}, {"start": 120, "end": 137, "tag": "FueraCarabineros"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 101, "probability": 0.8863, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDespert\u00f3"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.4961, "type": "Other", "normalized_text": "Sara Hebe"}, {"start": 163, "end": 174, "probability": 0.5491, "type": "Other", "normalized_text": "Sasha Sathya"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:57:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199326414266421251"], "text": "\"Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si se hace policia\" #EstadoAsesino #ChileDespert\u00f3 #GobiernodeRotos #FueraCarabineros\n:\u2022: A.C.A.B Sara Hebe Ft Sasha Sathya https://t.co/fhjqfuqWXl via @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199326414266421251", "author_id": "1057259417228455942"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/zFK7iFspeb", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4321, "type": "Person", "normalized_text": "Nathana"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:57:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199326322847293440"], "text": "Quem matou Nathana? - \n\nhttps://t.co/zFK7iFspeb\n\nAssim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa viver em liberdade. S\u00f3 a m\u00e3o do crime faz o que quer, onde quer e como quer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199326322847293440", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "1063194231404224512"}, {"created_at": "2019-11-26T13:57:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199326297320820739"], "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199326297320820739", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "author_id": "2545157992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ksgK3fo3ZY", "expanded_url": "https://twitter.com/xxxterrifel/status/1198920935740448768", "display_url": "twitter.com/xxxterrifel/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bieuuns", "id": "719326739839770624"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199326231289839622"], "text": "RT @bieuuns: d\u00e1 vontade de chorar ao ver isso mano, como a gente n\u00e3o se matou? https://t.co/ksgK3fo3ZY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199326231289839622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198979180668628992"}], "author_id": "1148648301148987392"}, {"created_at": "2019-11-26T13:56:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199326069435842560"], "in_reply_to_user_id": "53125435", "text": "@andreestaonline @RibSte @pipip1popop0 Ela lutou,apanhou o filme todo.A a\u00e7\u00e3o dela \u00e9 desde a cena 1.N matou a Dra.Veneno;Viu os 3caras se abra\u00e7ando qdo acabou a muni\u00e7\u00e3o.E viu o cara(por quem n percebi nenhum interesse rom\u00e2ntico)se sacrificar.Ela apenas percebeu c/tudo aquilo q a humanidade n era ruim como Ares pintava.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199326069435842560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andreestaonline", "id": "53125435"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "RibSte", "id": "2579143447"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "Pipip1popop0", "id": "1549478280641843202"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 111, "probability": 0.3992, "type": "Other", "normalized_text": "Dra"}, {"start": 306, "end": 309, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "Ares"}]}, "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199324805432037382"}], "author_id": "132388475"}, {"created_at": "2019-11-26T13:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199325943770308608"], "text": "RT @Jmrp112: @petrogustavo Ni loco votar\u00eda por este Sr. Petro. Es un suicidio hacerlo. Aunque hay resentidos y despechados que lo har\u00e1n . N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199325943770308608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Jmrp112", "id": "94448854"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7883, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "976564982262452225"}], "author_id": "274218140"}, {"created_at": "2019-11-26T13:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199325894063611905"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199325894063611905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "1054886617347960832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/sm2YNdlT9a", "expanded_url": "https://bit.ly/2QPKZmp", "display_url": "bit.ly/2QPKZmp"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/1qjg8939ho", "expanded_url": "https://twitter.com/EnFormulaMor/status/1199325879371026432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1qjg8939ho", "media_key": "3_1199325863512330241"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:55:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199325879371026432"], "text": "Tras ganar la loter\u00eda y gastar el dinero, hombre mata a sus hijos y se suicida  \n\nhttps://t.co/sm2YNdlT9a https://t.co/1qjg8939ho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199325879371026432", "author_id": "869662267075375109"}, {"created_at": "2019-11-26T13:55:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199325876183293953"], "in_reply_to_user_id": "4422691756", "text": "@WingrissonPinho @beaaprata Por causa de pessoas que pensam como voc\u00ea,meu cunhado se matou com um tiro na cabe\u00e7a.Depress\u00e3o n\u00e3o escolhe lugar pra pessoa est\u00e1 e muitos menos a pessoa fica trancada dentro de casa.A pessoa muitas vezes nem sabe que ela tem depress\u00e3o.N\u00e3o subestime a doen\u00e7a das pessoas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199325876183293953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WingrissonPinho", "id": "4422691756"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199194710381862922"}], "author_id": "3390481217"}, {"created_at": "2019-11-26T13:55:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199325815978242048"], "in_reply_to_user_id": "1047959984821194752", "text": "@eilansmoon denunciada por suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199325815978242048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eilansmoon", "id": "1047959984821194752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199325000240631808"}], "author_id": "1071401336439230465"}, {"created_at": "2019-11-26T13:54:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199325670368858112"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199325670368858112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "1179995358"}, {"created_at": "2019-11-26T13:54:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199325619760353282"], "in_reply_to_user_id": "56743187", "text": "@SPsunflowerseed El miedo suele provienir del desconocimiento. Y te aseguro que no soy ning\u00fan suicida. Una parte muy importante de mi trabajo es evitar que se produzca un accidente nuclear y estar preparado para mitigar sus consecuencias.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199325619760353282", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SPsunflowerseed", "id": "56743187"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199323752653295616"}], "author_id": "715476691460558848"}, {"created_at": "2019-11-26T13:54:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199325564944994305"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199325564944994305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "4151878343"}, {"created_at": "2019-11-26T13:54:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199325558691241984"], "text": "Un joven soldado se suicida por la presi\u00f3n en el Ej\u00e9rcito y manifiesta su apoyo a la protesta, mientras otro joven estudiante cae asesinado por el ESMAD mientras marchaba.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 ponemos a los j\u00f3venes como carne de ca\u00f1\u00f3n? \n\n\u00a1Hijueputas indolentes!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199325558691241984", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 151, "probability": 0.4157, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}]}, "author_id": "1037129699711959040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/hz3xJ8wDUW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1199298627769905152", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida 3"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:54:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199325528626470912"], "text": "Vai come\u00e7ar a grava\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o suicida 3 https://t.co/hz3xJ8wDUW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199325528626470912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199298627769905152"}], "author_id": "934031137730629632"}, {"created_at": "2019-11-26T13:54:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199325490148003842"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199325490148003842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "804380265267232768"}, {"created_at": "2019-11-26T13:54:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199325443419189248"], "in_reply_to_user_id": "2233502186", "text": "@Deliriumtremems @Twitter @MininterPeru @Poder_Judicial_ Y la anemia pa\u2019 cuando? Imbecil apriston alanista pro suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199325443419189248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Deliriumtremems", "id": "2233502186"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Twitter", "id": "783214"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199116100727902208"}], "author_id": "939294554"}, {"created_at": "2019-11-26T13:53:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199325373185581058"], "in_reply_to_user_id": "142393421", "text": "@GloboNews A pol\u00edcia matou dois estudantes que portavam armas. N\u00e3o interessa se \u00e9 filho do presidente ou do Papa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199325373185581058", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5422, "type": "Person", "normalized_text": "Papa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199313769693925378"}], "author_id": "610255928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Csdrj0eAhz", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antequera"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:53:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199325298791243776"], "text": "RT @Diario_16: #Pol\u00edtica | Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nPor Jos\u00e9 Antequera\nhttps://t.co/Csdrj0eAhz", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199325298791243776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199322280687538176"}], "author_id": "254651133"}, {"created_at": "2019-11-26T13:52:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199325050031235072"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199325050031235072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "723692195581169664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/oaCStR4Irb", "expanded_url": "https://twitter.com/Alanghani/status/1199314834560557056", "display_url": "twitter.com/Alanghani/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.9252, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "GLEISI"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:51:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199324921823973377"], "text": "O PT DELIRANTE E DESCONEXO DE LULA E GLEISI ! Um partido suicida !!! https://t.co/oaCStR4Irb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199324921823973377", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199314834560557056"}], "author_id": "982965881679548416"}, {"created_at": "2019-11-26T13:51:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199324836377645057"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199324836377645057", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1428881340"}, {"created_at": "2019-11-26T13:50:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199324655544414208"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199324655544414208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "3337417871"}, {"created_at": "2019-11-26T13:50:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199324610459770880"], "text": "RT @Daanii_Toledo: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199324610459770880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199108549131063296"}], "author_id": "959186536486113286"}, {"created_at": "2019-11-26T13:50:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199324511109361664"], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199324511109361664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "author_id": "291478400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/WAHBbMlc3q", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:48:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199324145370181632"], "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/WAHBbMlc3q v\u00eda @diario_16", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199324145370181632", "author_id": "1429946280"}], "includes": {"users": [{"id": "967820457079660544", "location": "Bucaramanga, Colombia", "name": "El Santandereano", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 951, "tweet_count": 711, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SantandereanoEl"}, {"id": "2440332625", "location": "Monter\u00eda, Colombia", "name": "Jos\u00e9 Casta\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 13649, "following_count": 1450, "tweet_count": 4001, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "josemiguelcasv"}, {"id": "87105736", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "MarcoAntonioQui\u00f1ones", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 385, "tweet_count": 2754, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marco_qns"}, {"id": "114480045", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Am\u00e9rico Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 148022, "following_count": 24413, "tweet_count": 14626, "listed_count": 546}, "verified": false, "username": "AmericoMartin"}, {"id": "1216459723", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\u00c1lex - Espacio DC", "public_metrics": {"followers_count": 9407, "following_count": 161, "tweet_count": 23049, "listed_count": 70}, "verified": false, "username": "Espacio_DC"}, {"id": "1022156451211632645", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "flower girl", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 113, "tweet_count": 3710, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marianamasson_"}, {"id": "2155044899", "name": "Abelardo Matas", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 3310, "tweet_count": 3446, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AbelardoMatas"}, {"id": "135634363", "name": "Migdalia Mora", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1132, "tweet_count": 215792, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "migdalia_7"}, {"id": "111349036", "location": "Boyac\u00e1, Colombia", "name": "Fabio A. L\u00f3pez \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 2538, "tweet_count": 75535, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "VozaVoz13"}, {"id": "735213930008711168", "location": "En el lugar m\u00e1s feliz del mundo", "name": "linfirmiere jolie \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 2857, "tweet_count": 28470, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "infirmieredouce"}, {"id": "977276396820197376", "name": "Gloriad55--dmq \ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udeab\ud83d\udc03\ud83d\udeab\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 13618, "following_count": 7635, "tweet_count": 676580, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GLOriadm_55"}, {"id": "1094608095567929344", "name": "Rejane motta", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 108, "tweet_count": 8217, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rejanemotta6"}, {"id": "15918946", "location": "Londrina", "name": "Silvio Grimaldo", "public_metrics": {"followers_count": 135033, "following_count": 1076, "tweet_count": 21798, "listed_count": 329}, "verified": false, "username": "silviogrimaldo"}, {"id": "1671646387", "name": "natalia silva", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 782, "tweet_count": 13679, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NsilvaPalacios"}, {"id": "1111129708106780672", "location": "Panama", "name": "Eluu", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 181, "tweet_count": 2942, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elypalma09"}, {"id": "352752540", "location": "Panama", "name": "Manuel Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 231, "tweet_count": 1403, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MTRUJILLO98"}, {"id": "305843621", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Mauricio Gil Helffhrittz", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1046, "tweet_count": 7281, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gilhelffhrittz"}, {"id": "1043974701507325955", "location": "Bershkasufre", "name": "Kalimotxo sin Cocacola", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 281, "tweet_count": 16747, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kali_motxxo"}, {"id": "727778261615452160", "location": "Central Perk", "name": "rul\u012bx out of context", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "_rulixab"}, {"id": "238603538", "name": "Otoniel Goncalves", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 474, "tweet_count": 9276, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "otonielgonca"}, {"id": "2291778713", "location": "Colombia", "name": "Alejandro Bolivar", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 331, "tweet_count": 4480, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BolivaraBolivar"}, {"id": "538248459", "location": "Calle Falsa 123.", "name": "Ana la vecina", "public_metrics": {"followers_count": 23484, "following_count": 1862, "tweet_count": 44296, "listed_count": 148}, "verified": false, "username": "LaSinEstilo"}, {"id": "2211499782", "location": "Mystic Falls", "name": "gloria \ud83c\udf3c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 323, "tweet_count": 37699, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "sxlutekesha"}, {"id": "107153756", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Ana Pardo de Vera P.", "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}, "verified": true, "username": "pardodevera"}, {"id": "1127540437873516544", "location": "Rb.Sacra .- GALICIA ou GALIZA", "name": "Luis M. Casal Rivas \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 425, "tweet_count": 19711, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LM_Casal"}, {"id": "125015475", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "Antonio Fr\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 11681, "following_count": 10904, "tweet_count": 59961, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "Wahioka"}, {"id": "833064649075650562", "location": "Gr\u00e9cia Antiga", "name": "Gerald_de_Riviaa", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 775, "tweet_count": 39045, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Omiserav"}, {"id": "1095392086550028288", "name": "Rosangela Trevizan", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1108, "tweet_count": 2893, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RosangelaTrevi1"}, {"id": "797169914", "name": "Rita Machad\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 15609, "following_count": 11356, "tweet_count": 126915, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "nesimachado"}, {"id": "1547272038", "name": "#CRISEnaPF", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 4233, "tweet_count": 33911, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "APFGIOVANNI"}, {"id": "52431183", "name": "Pedro Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 14274, "following_count": 1760, "tweet_count": 84879, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "ph_caixeiro"}, {"id": "1027598098447704064", "name": "A", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 194, "tweet_count": 3554, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dani_caes"}, {"id": "2402928705", "location": "Colombia", "name": "Martha Urrego", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 1935, "tweet_count": 108195, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "martha_urrego"}, {"id": "235341736", "location": "Cambodia", "name": "Ale Dugarte", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 156, "tweet_count": 1921, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lecatirerrant1"}, {"id": "50540918", "name": "jose f salas", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1762, "tweet_count": 93102, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "kikosalas69"}, {"id": "1076347646", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "elmichi", "public_metrics": {"followers_count": 5320, "following_count": 2906, "tweet_count": 11171, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "elmichi_volador"}, {"id": "403522587", "location": "Colombia", "name": "Camilo Espinosa", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 3027, "tweet_count": 36091, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Cmloandrs"}, {"id": "963020052210573312", "name": "Jorge Casas", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 176, "tweet_count": 5364, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JorgeCa87136594"}, {"id": "215432565", "location": "CARACAS VENEZUELA", "name": "Rafael Gonz\u00e1lez B", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 1980, "tweet_count": 337393, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "rafuchog"}, {"id": "770728046", "name": "Uva bomb\u00f3n \ud83c\udf47", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 107, "tweet_count": 94596, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "commentinggg"}, {"id": "1192644601250754560", "name": "La Gorda Fan", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1360, "tweet_count": 16108, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LaGordaFan30"}, {"id": "376552294", "location": "Alemania", "name": "Natalia", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 453, "tweet_count": 4994, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nataliasdlm"}, {"id": "1195915834323034112", "name": "goiabeira", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 453, "tweet_count": 2456, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gariloiabeira"}, {"id": "76494652", "location": "Porto Alegre - RS", "name": "juliana guerra", "public_metrics": {"followers_count": 19741, "following_count": 1342, "tweet_count": 103262, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "juh_war"}, {"id": "590325610", "location": "Venezuela-Lecheria", "name": "Jose A  Pe\u00f1alver", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1902, "tweet_count": 80724, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PenalverJose"}, {"id": "1119999449730703360", "location": "Guangzhou, China", "name": "Lili Ortiz Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 756, "tweet_count": 27813, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "liliortizhdez"}, {"id": "178177138", "name": "Mar\u00eda Verenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 820, "tweet_count": 46667, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "matonieta"}, {"id": "55536443", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "TRI, AM\u00c9RICA VERDE!", "public_metrics": {"followers_count": 3792, "following_count": 3654, "tweet_count": 98736, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "rodmoreira30"}, {"id": "332401365", "location": "Barrancabermeja, Colombia. ", "name": "Michael Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 6648, "following_count": 276, "tweet_count": 62360, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MichaelMrnz"}, {"id": "938454759459180544", "location": "BALNE\u00c1RIO CAMBORI\u00da SC", "name": "MARAGATO", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 3005, "tweet_count": 64110, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "047Rafael"}, {"id": "1050478391902830592", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "Ana Costa", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 617, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ana_ana3103"}, {"id": "920152598", "location": "Santiago de Chile", "name": "Roc\u00edo Fa\u00fandez", "public_metrics": {"followers_count": 8467, "following_count": 5221, "tweet_count": 83353, "listed_count": 77}, "verified": false, "username": "rofaundezg"}, {"id": "1017503187585167361", "location": "Chile", "name": "N\u00facleo Milenio Imhay", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 379, "tweet_count": 1496, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "nm_imhay"}, {"id": "750403676137717760", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Clube Das Pipocas", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 131, "tweet_count": 4607, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "clubedaspipocas"}, {"id": "139250204", "location": "RJ", "name": "WaLace ALmeida", "public_metrics": {"followers_count": 3670, "following_count": 740, "tweet_count": 229306, "listed_count": 80}, "verified": false, "username": "WAlmeida_"}, {"id": "198829810", "location": "Barcelona", "name": "El Peri\u00f3dico", "public_metrics": {"followers_count": 732595, "following_count": 17783, "tweet_count": 609893, "listed_count": 7951}, "verified": true, "username": "elperiodico"}, {"id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "name": "Gustavo Petro", "public_metrics": {"followers_count": 6161201, "following_count": 2681, "tweet_count": 139172, "listed_count": 5844}, "verified": true, "username": "petrogustavo"}, {"id": "184048627", "location": "Zootopia ", "name": "Mr. Big", "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 4959, "tweet_count": 39790, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "yessancris"}, {"id": "141167852", "location": "Florencia, Caquet\u00e1. colombia", "name": "blayder", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 4232, "tweet_count": 19839, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "blayder9"}, {"id": "800770865335963650", "location": "Ciudad Real, Espa\u00f1a", "name": "Pablo Edu \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddec\ud83c\uddf6", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 111, "tweet_count": 283, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "itsedupablo"}, {"id": "878766348385624064", "name": "BR Cameron", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 37, "tweet_count": 649, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xoxopwa"}, {"id": "1186792535156559874", "location": "Logro\u00f1o ", "name": "Del86", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 973, "tweet_count": 3752, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Del865"}, {"id": "168228785", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "MIGO \ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 906, "tweet_count": 31043, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "migo130680"}, {"id": "363275458", "location": "Colombia", "name": "lao", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 187, "tweet_count": 1551, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LaurithaArias"}, {"id": "1321460436", "name": "Castelblanco", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1277, "tweet_count": 23771, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "FrioTemplado"}, {"id": "30382919", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Lorena.", "public_metrics": {"followers_count": 77412, "following_count": 1047, "tweet_count": 33913, "listed_count": 146}, "verified": true, "username": "LoreBeltran"}, {"id": "1002374691498098689", "location": "Colombia", "name": "Omar asmir", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 637, "tweet_count": 7555, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ParraAsmir"}, {"id": "1625507406", "location": "Colombia", "name": "Ricardo Malag\u00f3n\uea00\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 737, "tweet_count": 10579, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "RicardoMalagonS"}, {"id": "162233836", "location": "Brazil", "name": "Kort Kamp", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 480, "tweet_count": 17549, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thyagokort"}, {"id": "951949284", "location": "Ecuador", "name": "Magaly Polo A", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 235, "tweet_count": 8572, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "magypa"}, {"id": "37603499", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Francisco Ycaza", "public_metrics": {"followers_count": 5397, "following_count": 685, "tweet_count": 31837, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "FranYcaza"}, {"id": "35573512", "location": "Medell\u00edn", "name": "Efe Mario Vel\u00e1squez", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1635, "tweet_count": 48613, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "ciudadanocomun"}, {"id": "601163523", "name": "Gustavo \u00c1lvarez Gardeaz\u00e1bal", "public_metrics": {"followers_count": 73871, "following_count": 211, "tweet_count": 73880, "listed_count": 276}, "verified": false, "username": "ElJodario"}, {"id": "67387691", "location": "Santiago, Chile", "name": "Hector Bravo \ud83d\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 3675, "tweet_count": 215353, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "hbravog"}, {"id": "1143442477220847616", "name": "\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 436, "tweet_count": 14071, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "brnxxxl"}, {"id": "1275270463", "name": "meruy", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 71, "tweet_count": 2193, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeslieMeruy"}, {"id": "1529169296", "name": "Kyra\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 461, "tweet_count": 43216, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "a_cet0"}, {"id": "1070967762", "location": "Lima, Peru", "name": "Erika S.", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 502, "tweet_count": 10398, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "_yeanette"}, {"id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "verified": false, "username": "JorgeDCG"}, {"id": "120104073", "name": "jeeh", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 390, "tweet_count": 200089, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "jessiicu"}, {"id": "198328547", "location": "Utop\u00eda ", "name": "Erik Trespalacios", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 498, "tweet_count": 36873, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "eriktrespa"}, {"id": "2575462577", "location": "USA", "name": "Patricia Abello Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 2628, "tweet_count": 135988, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "ramospat13"}, {"id": "601393493", "location": "Venezuela", "name": "HENRY", "public_metrics": {"followers_count": 14596, "following_count": 15229, "tweet_count": 141779, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "HENRYRAFAEL13"}, {"id": "961619787037147136", "location": "Cordobita \u2728", "name": "Nia \ud83c\udf83\ud83c\udf15 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 657, "tweet_count": 32678, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ssoniamacedonia"}, {"id": "46721898", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fernanda Aguiar\ud83d\udea9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 947, "tweet_count": 14187, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nandaaguiar85"}, {"id": "1286353477", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Marisol Cekota", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 909, "tweet_count": 40143, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "17santina"}, {"id": "90387110", "location": "Arag\u00f3n", "name": "FeSMC-UGT Arag\u00f3n \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3612, "following_count": 4984, "tweet_count": 197682, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "fesmcugtaragon"}, {"id": "895744188830162945", "location": "Rand McNally", "name": "Poison Alex\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 809, "tweet_count": 11216, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlejaOrtizRiver"}, {"id": "156328025", "location": "Medell\u00edn", "name": "SembrarEsperanza", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 2087, "tweet_count": 80655, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "leofcolorado"}, {"id": "36145616", "location": "Lajeado - RS", "name": "Tiago Bald", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 892, "tweet_count": 11571, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "tiagobald"}, {"id": "87711614", "name": "La Teacher", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 479, "tweet_count": 14470, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "UnaProfeAsi"}, {"id": "1115961016708489217", "name": "David Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 170, "tweet_count": 1533, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lordmendoza1"}, {"id": "40256441", "location": "S\u00e3o Paulo-SP", "name": "Roger Modkovski", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 3285, "tweet_count": 19469, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "rogermod"}, {"id": "3043552369", "location": "\ud83c\udffa\ud83d\udc9b \ud83e\ude9e\ud83c\udf3b\ud83e\udd89\ud83d\udc74\ud83c\udfff\u26ea\ufe0f\ud83d\udc2c\ud83c\udf0a\ud83d\udc1a\ud83d\udd4a\ud83c\udf5a", "name": "sza da shopee", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 932, "tweet_count": 19863, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nayx_souza"}, {"id": "66893166", "location": "Mexico City", "name": "Reality Affixer", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 556, "tweet_count": 34443, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Deadpan_Martin"}, {"id": "1074800766", "location": "Santiago de Quer\u00e9taro, M\u00e9xico.", "name": "Joaqu\u00edn San Rom\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 17242, "following_count": 791, "tweet_count": 27267, "listed_count": 83}, "verified": false, "username": "ElInformadorQro"}, {"id": "3157031919", "name": "Claudia Castro", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 862, "tweet_count": 69038, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "claudia240668"}, {"id": "1094029410", "location": "La hermosa Santiago de Cali", "name": "Daniel Trochez Soto", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 442, "tweet_count": 8847, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DTrochezS"}, {"id": "392770324", "name": "Marisa Baena", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1308, "tweet_count": 8816, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "marisaugtpv"}, {"id": "86379470", "location": "Espa\u00f1a", "name": "UGT", "public_metrics": {"followers_count": 48231, "following_count": 9298, "tweet_count": 191018, "listed_count": 849}, "verified": true, "username": "UGT_Comunica"}, {"id": "1006878834514374656", "location": "Santiago, Chile", "name": "Reptil Venenoso", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1071, "tweet_count": 9706, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DanteGT1"}, {"id": "435993792", "location": "Chile", "name": "Rosario Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 28137, "following_count": 397, "tweet_count": 72196, "listed_count": 65}, "verified": false, "username": "rmorenoconcha"}, {"id": "175838831", "name": "Nuevas Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1380, "tweet_count": 16303, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "New_sources"}, {"id": "1393342339", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Lourdes", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 692, "tweet_count": 38752, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Peti6onzalez"}, {"id": "114850594", "location": "Sogamoso ", "name": "Sebastian  Jaimes", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1566, "tweet_count": 35089, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "SebasJaimesR"}, {"id": "800087727555289088", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "Paulo Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 792, "tweet_count": 39356, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "picapeLULA2017"}, {"id": "570260861", "name": "antonio ramos", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1272, "tweet_count": 3922, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "franciscoars09"}, {"id": "251863355", "name": "Ricardo Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 97, "tweet_count": 37256, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "novasarenas"}, {"id": "1101288666113159200", "location": "Rosario, Argentina", "name": "V.", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 107, "tweet_count": 2965, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Verx_Vazquez"}, {"id": "87837604", "location": "Colombia", "name": "Ni\u00f1aPau", "public_metrics": {"followers_count": 24391, "following_count": 2825, "tweet_count": 132908, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "PauPeroNoVega"}, {"id": "120176829", "location": "\u00dcT: 10.576822,-71.634267", "name": "Edgar Espina Almarza", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1258, "tweet_count": 28495, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "EdgarEspinaA"}, {"id": "916199134603960321", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "DarkGreySouls", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 207, "tweet_count": 2505, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "darkgraysouls3"}, {"id": "3060485461", "location": "tu casa", "name": "l\u00e2ura\ud83d\ude3e", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 116, "tweet_count": 7556, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lauratyng"}, {"id": "1155837486", "name": "OLHOS BRASILEIROS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 8123, "following_count": 8332, "tweet_count": 82133, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "olhosdobrasil"}, {"id": "994303120376303616", "name": "Jornal da Cidade Online", "public_metrics": {"followers_count": 424244, "following_count": 133, "tweet_count": 27393, "listed_count": 681}, "verified": false, "username": "JornalDaCidadeO"}, {"id": "736973702", "location": "Aboli\u00e7\u00e3o, Rio de Janeiro", "name": "pontes", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1002, "tweet_count": 46538, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "matthpontes5"}, {"id": "339015047", "name": "EmmArcric Monkeys saca el \u00e1lbum HOY \ud83e\udea9\ud83d\ude97", "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 1384, "tweet_count": 32060, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "EmmaSabinaF"}, {"id": "1154399636", "location": "colombia", "name": "federicxo", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1156, "tweet_count": 27716, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "federicxo79"}, {"id": "200890519", "name": "Mar\u00eda Clara", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 2949, "tweet_count": 13972, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "buenaonda04"}, {"id": "554075191", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "name": "Ezequiel Orlando", "public_metrics": {"followers_count": 68507, "following_count": 1544, "tweet_count": 48162, "listed_count": 246}, "verified": true, "username": "ZetaOrlando"}, {"id": "3394774781", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "kkirimiaw", "public_metrics": {"followers_count": 9674, "following_count": 10191, "tweet_count": 177051, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "mglondonbogota"}, {"id": "138188278", "location": "Venezuela", "name": "Dorimar24", "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 2783, "tweet_count": 100941, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Domari24"}, {"id": "885780576896262144", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 512, "tweet_count": 131460, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juan16018097"}, {"id": "891726276305842176", "location": "Baruta, Miranda", "name": "Gianluca Cocconcelli Cavalli", "public_metrics": {"followers_count": 17652, "following_count": 5928, "tweet_count": 304087, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "GianlucaCoccon1"}, {"id": "31738134", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Laura Mendoza \ud83c\udf99\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 13864, "following_count": 1722, "tweet_count": 50340, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "Lawamendoza"}, {"id": "112226449", "location": "Pereira, Colombia", "name": "Clarybell Moncada H", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1634, "tweet_count": 16637, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "FlashingBell"}, {"id": "510732319", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "tem nome nao", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 515, "tweet_count": 10765, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lovedollu_u"}, {"id": "133051579", "location": "Ratanab\u00e1", "name": "tipicamente interiorana", "public_metrics": {"followers_count": 14751, "following_count": 1174, "tweet_count": 171122, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "thaicomx"}, {"id": "179558959", "location": "Alegre", "name": "Confuso sombrio", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 217, "tweet_count": 2384, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oliverguiin"}, {"id": "349949471", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "name": "Lenford", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1664, "tweet_count": 15933, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "VictorJBautista"}, {"id": "366052670", "location": "Madrid", "name": "Phoenix", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 174, "tweet_count": 21347, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "KThomsi"}, {"id": "297177937", "location": "En unos patines", "name": "Adri\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 2221, "tweet_count": 29078, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "AdrianLife_"}, {"id": "449017876", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "name": "Rodrigo Rios \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 2809, "tweet_count": 59635, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "roccorios77"}, {"id": "957317720705552386", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "\ud83d\udc9b\u2764 \ud835\ude14\ud835\ude2a\ud835\ude28\ud835\ude36\ud835\ude26\ud835\ude2d \ud835\ude0a\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude3a \ud835\ude1a. \ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3449, "following_count": 1671, "tweet_count": 18122, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "MigueCelyS"}, {"id": "121276516", "name": "Roberto Andery", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 390, "tweet_count": 47196, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "robertoandery"}, {"id": "189268586", "location": "Libertad Venezuela ", "name": "Bella", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1580, "tweet_count": 11245, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nancar08"}, {"id": "184498892", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Cecilia Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1170, "tweet_count": 159636, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "cecigamora"}, {"id": "3196259499", "name": "Luisa", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 245, "tweet_count": 17588, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_Rochaaal"}, {"id": "148132404", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Ricardo Soto Galindo", "public_metrics": {"followers_count": 5216, "following_count": 5041, "tweet_count": 53273, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "ricardo_7521"}, {"id": "742912544596234240", "name": "Joko", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 108, "tweet_count": 664, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Joko4534"}, {"id": "124835223", "name": "Caracciolo Betancourt", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 252, "tweet_count": 3556, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "caracbetancourt"}, {"id": "596891708", "location": "Munique, Baviera", "name": "Juanita Florecita", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 661, "tweet_count": 209595, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "FlorezaJ"}, {"id": "1533999319", "name": "Raguan\ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 927, "tweet_count": 45547, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RaguanHe"}, {"id": "514955583", "location": "morristown ", "name": "abelardo Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 4996, "tweet_count": 329296, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "abelardolopez6"}, {"id": "469195327", "location": " colombia", "name": "luis ivan garcia", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 76, "tweet_count": 8108, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luvangar"}, {"id": "713431896", "location": "Colombia", "name": "Luxiana", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 469, "tweet_count": 9803, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luxianagomez"}, {"id": "2975835766", "location": "RJ", "name": "jota", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 418, "tweet_count": 31704, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jhonnycrvg7"}, {"id": "71435971", "location": "Santiago, Chile", "name": "Angel Jimenez Molina", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 413, "tweet_count": 6181, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "AngelJimenezM"}, {"id": "114317632", "location": "Pto La Cruz, Edo.Anzo\u00e1tegui. ", "name": "Mar\u00eda Teresa Prat C", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 2949, "tweet_count": 196221, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "MaTere52"}, {"id": "1060521240", "location": "Barna ", "name": "Clauds\ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 214, "tweet_count": 10553, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "santaclausriera"}, {"id": "129290707", "name": "Pablo Emilio Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 895, "tweet_count": 57064, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "prbardos"}, {"id": "1195174045718855683", "location": "Cali, Colombia", "name": "Julieth", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 88, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Julieth24445149"}, {"id": "1084571571497377793", "name": "Oscar Castellanos", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 280, "tweet_count": 98495, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Oscarkast13"}, {"id": "394419104", "location": "Colombia con P de Payasos", "name": "Juan2145", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 572, "tweet_count": 9077, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CatJuan9"}, {"id": "256157301", "location": "Calicalabozo", "name": "Captain Buggy", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1495, "tweet_count": 72588, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Periquerisimo"}, {"id": "858117245234540544", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Novinho \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1089, "tweet_count": 11445, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fsantanaz"}, {"id": "731188545478635521", "location": "Las Heras, Argentina", "name": "AGUSTIN", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 311, "tweet_count": 40060, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "agutravaglini"}, {"id": "1006935464627064832", "name": "Anthony Stefhens", "public_metrics": {"followers_count": 26882, "following_count": 25940, "tweet_count": 298817, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AnthonyJdango"}, {"id": "911940669224210432", "location": "La Bodega de Petro", "name": "Eduardo Carvajal \ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 6575, "following_count": 7234, "tweet_count": 561957, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "CmarcaFederal"}, {"id": "1055841085593923585", "location": "Curvelo, Brasil", "name": "Eduardo Assis Matoso", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 422, "tweet_count": 12882, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AssisMatoso"}, {"id": "2174563015", "name": "Hasta aqu\u00ed ANTIFA", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 2215, "tweet_count": 88859, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "VanZandarius"}, {"id": "742534297987473408", "location": "Pensilv\u00e2nia, USA", "name": "1v4nch0 \u0412\u0430\u043d\u044f (Vanya)", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1362, "tweet_count": 29708, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "1v4nD4r10"}, {"id": "1082710008834506752", "location": "Oslo, Norway", "name": "queen c", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 46, "tweet_count": 24790, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_cclaauddiia_"}, {"id": "187485444", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Prof. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Lula\ud83d\udea9Cirino", "public_metrics": {"followers_count": 3465, "following_count": 3297, "tweet_count": 218663, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "professorcirino"}, {"id": "862043498", "location": "Maracay, Venezuela", "name": "MercedesT", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 395, "tweet_count": 2523, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mercedest36"}, {"id": "2756975754", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Ducati", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 574, "tweet_count": 62294, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DacotaQwer445"}, {"id": "524523414", "location": "Bucaramanga, Santander", "name": "Helman Villamizar", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1226, "tweet_count": 2620, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "HelmanVillamiz1"}, {"id": "28209045", "location": "Venezuela", "name": "@traductormuller", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 2029, "tweet_count": 48959, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "profesormuller"}, {"id": "143401064", "location": "Compostela, Galiza.", "name": "A Teripia \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1540, "tweet_count": 25549, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tericienta"}, {"id": "48164344", "location": "Somewhere out there", "name": "Charles", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1142, "tweet_count": 40712, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "charmolawyer"}, {"id": "2556669785", "name": "helena mallarino", "public_metrics": {"followers_count": 6780, "following_count": 211, "tweet_count": 31486, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "HeMallarino"}, {"id": "278254768", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Martha Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3323, "following_count": 3008, "tweet_count": 39293, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "MartaLuxia"}, {"id": "8630002", "location": "Bacat\u00e1", "name": "bicho\ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\u270a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 4989, "tweet_count": 69756, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "bichuelo"}, {"id": "1058614579", "location": "Vereda tropical y Bogot\u00e1 ", "name": "Alfredo L\u00f3pez \ud83c\udff3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 3012, "tweet_count": 159952, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "manfredolo13"}, {"id": "476223264", "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 234, "tweet_count": 30309, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "mivepao_9"}, {"id": "1902873986", "location": "Santiago, Chile", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3bonnie ximena BOLSONARO SEMPRE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5390, "following_count": 3388, "tweet_count": 496745, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "bonnieximena"}, {"id": "334358066", "location": "BARRADOJACUIPE  BA", "name": "@TerrorismoNuncaMais", "public_metrics": {"followers_count": 49379, "following_count": 46095, "tweet_count": 503473, "listed_count": 87}, "verified": false, "username": "aeciofaraujo"}, {"id": "2350756651", "name": "Alfredito G", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 440, "tweet_count": 6236, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "alfred1438"}, {"id": "111928286", "location": "\u00dcT: 10.530563,-66.118806", "name": "Ivan Simmons", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 3225, "tweet_count": 167821, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "twitsimmonsss"}, {"id": "115142876", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "At\u00e1lia \u2665 \u0950", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 184, "tweet_count": 16133, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ataliaah"}, {"id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}, "verified": true, "username": "omelete"}, {"id": "1321667756", "location": "na merda", "name": "traumatizada", "public_metrics": {"followers_count": 6564, "following_count": 4516, "tweet_count": 69079, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "dorminhocazzz"}, {"id": "1191722065", "name": "Miguel \u00c1ngel Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 231, "tweet_count": 10459, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Miguel050887"}, {"id": "430942867", "name": "Jose Mapuey", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 2506, "tweet_count": 37523, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "JoseMapuey"}, {"id": "795845023979819008", "name": "aldoo", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 200, "tweet_count": 60431, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "saicunes"}, {"id": "75890947", "location": "Uberaba, Brasil", "name": "mah", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 692, "tweet_count": 43623, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "tchellamarr"}, {"id": "159887027", "name": "el contestatario 1", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1021, "tweet_count": 125169, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "josegco"}, {"id": "2907817937", "location": " christiangianna / 20+", "name": "ray \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 | MAX 2x WDC", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 1906, "tweet_count": 18222, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "heroncobalt"}, {"id": "986346272943693825", "location": "por ah\u00ed ", "name": "Robert", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1659, "tweet_count": 19251, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "roberto77512870"}, {"id": "2544420344", "name": "Blanca Zuluaga", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1621, "tweet_count": 151656, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "blanquiszuluaga"}, {"id": "67449086", "location": "Bogot\u00e1", "name": "\u00a1Ya qu\u00e9!", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1014, "tweet_count": 265336, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "PrietoJulian"}, {"id": "2281308684", "location": "Colombia", "name": "LoM\u00e1sTrinado", "public_metrics": {"followers_count": 6143, "following_count": 3075, "tweet_count": 23772, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "LoMasTrinadoTV"}, {"id": "150320547", "name": "Val \u2743", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 118, "tweet_count": 11831, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "valecruzroman"}, {"id": "52152575", "location": "Puerto Rico", "name": "lemos", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 802, "tweet_count": 11865, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "emiivaz"}, {"id": "132007506", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul", "name": "Marcos Sibulka", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 4989, "tweet_count": 14755, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "marcossibulka"}, {"id": "3411704945", "location": "Miranda, Venezuela", "name": "manolo", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 398, "tweet_count": 42052, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "SagitarioManolo"}, {"id": "480674504", "location": "Neverland", "name": "Merce", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 0, "tweet_count": 24586, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "akaflekilokooo"}, {"id": "490842661", "location": "Caracas , Venezuela ", "name": "@lej@ndro Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 570, "tweet_count": 50790, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "arodrigueza089"}, {"id": "289035359", "location": "Bucaramanga , Colombia", "name": "Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 5002, "tweet_count": 104543, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "HappyP23"}, {"id": "402130407", "name": "jimena", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 398, "tweet_count": 21717, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jimeneishonn"}, {"id": "1170059496183480320", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 188, "tweet_count": 957, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LucasXav99"}, {"id": "969238538423324672", "location": "Brazil", "name": "Fortnite Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 457649, "following_count": 128, "tweet_count": 6947, "listed_count": 272}, "verified": true, "username": "Brasil_Fortnite"}, {"id": "286884739", "location": "Bogot\u00e1", "name": "\uff91\uff9a\u4e47\uff92", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 320, "tweet_count": 4695, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlexHeyheyalex"}, {"id": "63831757", "location": "Geneva, Switzerland", "name": "Manuel Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 606, "tweet_count": 42835, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Meag1958"}, {"id": "885053323187040257", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "name": "Marta Saavedra", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 2638, "tweet_count": 7641, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "MartaJSaavedra"}, {"id": "410707290", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "name": "T\u00e1bata", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 1238, "tweet_count": 27850, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "IsablSaavedra"}, {"id": "1175078506843267073", "location": "\u00c1SGAR\u00d0", "name": "Moe Szyslak", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 765, "tweet_count": 46227, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MoeSzyslacks"}, {"id": "3170986018", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rick \u00b9\u2078\u2079\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1593, "tweet_count": 53983, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "crvgrick_"}, {"id": "1118428295559897088", "name": "DIOS PATRIA FAMILIA", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 857, "tweet_count": 43093, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JUJESUS73"}, {"id": "174693068", "name": "Alfredo Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 323085, "following_count": 843, "tweet_count": 4011, "listed_count": 444}, "verified": false, "username": "AlRangelS"}, {"id": "138585143", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Dipla", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 568, "tweet_count": 100870, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "hacedordeobjeto"}, {"id": "1094411760872902657", "name": "Jos\u00e9 Antonio David Narv\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 291, "tweet_count": 3621, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JosAntonioDav11"}, {"id": "775459675374493700", "location": "perdida", "name": "b\u00eabada de serotonina", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 874, "tweet_count": 53549, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nutellacom_pao"}, {"id": "995775583", "location": "cali ", "name": "Oye Nicol\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 360, "tweet_count": 121069, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "nico_cacolas"}, {"id": "64775725", "location": "Bogota Colombia", "name": "MariaPailas.", "public_metrics": {"followers_count": 2514, "following_count": 496, "tweet_count": 49248, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "MariaCHANDAs"}, {"id": "412750745", "name": "Humberto Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 5009, "tweet_count": 56494, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "cash_sjt"}, {"id": "1092524822", "location": "M\u00e9rida Yucat\u00e1n", "name": "yucatanalinstante", "public_metrics": {"followers_count": 6067, "following_count": 1125, "tweet_count": 60785, "listed_count": 55}, "verified": false, "username": "yucatanalinstan"}, {"id": "185902291", "name": "Freddy Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 407, "tweet_count": 1663, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JFreddyRJ"}, {"id": "166214985", "name": "luis fernando romero del castillo", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 2320, "tweet_count": 89317, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "luiferomero"}, {"id": "1671814346", "name": "Rafael Magalh\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 255, "tweet_count": 6415, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "magalrl"}, {"id": "14124402", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Pedro Doria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 168174, "following_count": 2622, "tweet_count": 4769, "listed_count": 1436}, "verified": true, "username": "pedrodoria"}, {"id": "108074580", "name": "Daniel Albarracin", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 2629, "tweet_count": 49927, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "dalbarracinUN"}, {"id": "4411110868", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "masky\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 66, "tweet_count": 1448, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaskyMaskymao"}, {"id": "1176758819029803008", "name": "marinalva costa yamane", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 99, "tweet_count": 823, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarinalvaY"}, {"id": "2915499731", "name": "K\u2077 \ud83c\udf3c\ud83d\udc07\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 516, "tweet_count": 117268, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "BYKOOKlE"}, {"id": "1198719042133090304", "name": "Frases_2020", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 4, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Frases20202"}, {"id": "1226356020", "name": "johnalepala", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 964, "tweet_count": 47732, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "johnalepala"}, {"id": "157182257", "name": "Floriann", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 3978, "tweet_count": 15750, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Malhonico"}, {"id": "29244362", "location": "Las Vergas - Nevadas ", "name": "Diana Luna \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 15552, "following_count": 1831, "tweet_count": 35756, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "DianaLuna07"}, {"id": "148152933", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Robertico", "public_metrics": {"followers_count": 20086, "following_count": 2154, "tweet_count": 687731, "listed_count": 149}, "verified": false, "username": "MarioRobertoP"}, {"id": "99542714", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "MariaLaura Id\u00e1rraga", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 796, "tweet_count": 16729, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "MiluBites"}, {"id": "2664237643", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Karmilla Ankhiara", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 204, "tweet_count": 31982, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KarmaAnkhiara"}, {"id": "1135574560592551944", "location": "Venezuela", "name": "Flor de Auyama", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1916, "tweet_count": 149240, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FlorDeAuyama1"}, {"id": "832671501400825856", "location": "Under Nanami\u2019s office desk ", "name": "\ud835\udd93 \ud835\udd86 \ud835\udd8e \u263d", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 1172, "tweet_count": 95990, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "naikento"}, {"id": "260410932", "location": "ny", "name": "\u00e4x", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 1526, "tweet_count": 50502, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "puessque"}, {"id": "1026207617360846848", "location": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasi", "name": "Dudu", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 164, "tweet_count": 2074, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Eduardo53557268"}, {"id": "1529025121", "location": "El Calent\u00f3n", "name": "nicx", "public_metrics": {"followers_count": 5745, "following_count": 1990, "tweet_count": 25125, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "icxnicx"}, {"id": "385467542", "location": "Bucaramanga", "name": "Oscar Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 3504, "tweet_count": 18998, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oscardiomedez"}, {"id": "2263309662", "name": "Martha P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 8137, "following_count": 2631, "tweet_count": 158850, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "marthaepll"}, {"id": "1099133361560449025", "name": "jasmimo", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 157, "tweet_count": 6495, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jasmimo1"}, {"id": "775872030310817793", "name": "Tejedor sin plata pero con vacuna", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 3135, "tweet_count": 11430, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tejedorsin"}, {"id": "128323302", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Diana MGonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1186, "tweet_count": 4469, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bailaritaa"}, {"id": "814829099411718144", "location": "Charallave, Venezuela", "name": "Arturo Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 6389, "following_count": 5280, "tweet_count": 150476, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "Alfa_Bootis"}, {"id": "1655847463", "location": "sic mvndvs creatvs est", "name": "edinara \u05b6\u05b6\u05b8\u05b8\u05a2\u05aa\u05a2 1899", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1298, "tweet_count": 115613, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "spiderdarkedi"}, {"id": "1073607966954307585", "location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "name": "Avengers Assemble BR", "public_metrics": {"followers_count": 80658, "following_count": 1116, "tweet_count": 162719, "listed_count": 212}, "verified": false, "username": "AAssembleBR"}, {"id": "202860708", "location": "San Juan, Argentina", "name": "San Juan Cultural", "public_metrics": {"followers_count": 6332, "following_count": 1376, "tweet_count": 21418, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "sjcultural"}, {"id": "1111367807541960704", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Iara", "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 4921, "tweet_count": 155390, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "IaraMar23156302"}, {"id": "112045791", "location": "Santa Ana El Salvador.", "name": "El \u00faltimo adicto", "public_metrics": {"followers_count": 3433, "following_count": 1700, "tweet_count": 148663, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Milofas"}, {"id": "1137880447235645441", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 56, "tweet_count": 1343, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LaQuinteross"}, {"id": "2344248691", "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Octavio", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 2506, "tweet_count": 246054, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "jaol1968"}, {"id": "93988833", "name": "leonel coico", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 1330, "tweet_count": 4264, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dragonl3lood"}, {"id": "708237877155602432", "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "name": "gostoso & carinhoso", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 926, "tweet_count": 81838, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "R_Oliveir4"}, {"id": "130724581", "name": "Carlos Ormachea", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 296, "tweet_count": 961, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "trompisman"}, {"id": "256543407", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Gabriel Reusche", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 200, "tweet_count": 6777, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "GabrielParal81"}, {"id": "2730194044", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "R Char", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 824, "tweet_count": 11695, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "legendarywho"}, {"id": "66071167", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "LUIS JAEGER", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 496, "tweet_count": 177844, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jaferlui"}, {"id": "1192991094499201024", "location": "Lima, Per\u00fa ", "name": "Gabriel Deledda \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 5001, "following_count": 1231, "tweet_count": 41024, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "GabrielDeledda"}, {"id": "4902929787", "location": "Venezuela", "name": "Jose Carvajal", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 5004, "tweet_count": 106705, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "pampanocarvajal"}, {"id": "311006474", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "@ Pai Santana \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 6255, "following_count": 4788, "tweet_count": 170496, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "PaiSantanaOf"}, {"id": "3317618397", "name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 5001, "tweet_count": 298793, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "feduambiental"}, {"id": "131555311", "location": "Venezuela", "name": "Ricardo J. Escobar S", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1054, "tweet_count": 21328, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rjescobars"}, {"id": "868944979", "name": "Julio Argentino Roca", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 745, "tweet_count": 39621, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AmOwnearKs"}, {"id": "1133423113109221377", "location": "Kabul", "name": "Toro \u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 26868, "following_count": 1416, "tweet_count": 54610, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "ToroCabron_"}, {"id": "2968505219", "location": "Porto Velho-RO", "name": "saudades futebol clube", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 107, "tweet_count": 26730, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VitorEggers"}, {"id": "746719459725959168", "location": "ela/dela", "name": "isa caloura \ud83d\ude0b", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 363, "tweet_count": 49809, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "isagaze"}, {"id": "45008312", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Just John.", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 710, "tweet_count": 32374, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HeyJohns"}, {"id": "232411826", "location": "Bogot\u00e1 D.C", "name": "Obi Juan Kenobi", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 172, "tweet_count": 44913, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "pittygram"}, {"id": "134235732", "location": "Dominican Republic", "name": "La Titi", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 753, "tweet_count": 259698, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Boroflay"}, {"id": "72556599", "location": "\u00dcT: 18.489453,-69.827511", "name": "Jaime Santelises", "public_metrics": {"followers_count": 5530, "following_count": 3948, "tweet_count": 56674, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "santelises"}, {"id": "1135565767", "location": "Alma vermelha e Preta", "name": "Engenheiro Flamenguista\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 2350, "tweet_count": 114103, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Flameuamor767"}, {"id": "2819746121", "name": "Manamy", "public_metrics": {"followers_count": 3530, "following_count": 555, "tweet_count": 55215, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "ManamyTV"}, {"id": "794379023753342977", "name": "Rosmari Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1265, "tweet_count": 57944, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rossant59"}, {"id": "334921284", "location": "Miami, FL", "name": "F\u00e9lix de Bedout", "public_metrics": {"followers_count": 2663178, "following_count": 872, "tweet_count": 45053, "listed_count": 3308}, "verified": true, "username": "fdbedout"}, {"id": "18367320", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Inoculado Tetracampe\u00f3n \u03a9ffstrings", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 827, "tweet_count": 82106, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "Offstrings"}, {"id": "57666434", "location": "sur de Chile", "name": "Rodrigo Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 527, "tweet_count": 1727, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "skyhawk39"}, {"id": "605924670", "location": "Caracas", "name": "Ingrid Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1938, "tweet_count": 43351, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ingridr41281789"}, {"id": "938119945", "name": "manic pixie dream girl", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 681, "tweet_count": 19595, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "parano_i_a"}, {"id": "3395006945", "name": "CRVG \ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 2319, "tweet_count": 8089, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EduSouza06"}, {"id": "289124006", "name": "Corsinha Rebaixado \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 711, "tweet_count": 109141, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Garotaburlesca"}, {"id": "121241360", "name": "Alfredo Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 773, "tweet_count": 18577, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "afmezza"}, {"id": "136785141", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "name": "Pellegrin", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 327, "tweet_count": 24604, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanielNitzsche"}, {"id": "738008499184148482", "location": "Brasil", "name": "Angelo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 133, "tweet_count": 8620, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "drangelosantos"}, {"id": "17752026", "location": "SP, Brazil", "name": "Roger Rocha Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 1345550, "following_count": 1032, "tweet_count": 232161, "listed_count": 2611}, "verified": true, "username": "roxmo"}, {"id": "1021861556500525059", "location": "Brasil", "name": "GRUPO DA MINHA FAM\u00cdLIA JB/SD", "public_metrics": {"followers_count": 4482, "following_count": 4846, "tweet_count": 55155, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "KATIAGRUPOFAMI1"}, {"id": "106225078", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Alipios", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 2843, "tweet_count": 22149, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "alipios"}, {"id": "2569497324", "location": "Valencia", "name": "I r e n e\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 282, "tweet_count": 59962, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_irenepastor"}, {"id": "130187285", "location": "En la ciudad de la furia", "name": "Lale \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 583, "tweet_count": 9577, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Lau_aa_"}, {"id": "546191375", "name": "Javi.", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 0, "tweet_count": 4159, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Jakian77"}, {"id": "1375239859", "location": "SP, Brazil", "name": "LIBERDADE J\u00c1 - VOTE 22 BOLSONARO - DIREITA J\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 14140, "following_count": 9999, "tweet_count": 251382, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "Direita_Ja_2018"}, {"id": "1002619483599622145", "location": "ToraNoRabbu's Ville ", "name": "Z\u00e9 das Tora", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 2705, "tweet_count": 30617, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ChalacaVermelho"}, {"id": "89496981", "location": "M\u00e9rida,Yucat\u00e1n,M\u00e9xico", "name": "Peninsular Punto Medio", "public_metrics": {"followers_count": 12270, "following_count": 1915, "tweet_count": 85775, "listed_count": 163}, "verified": false, "username": "peninsularpm"}, {"id": "2410481007", "name": "MiriamCorona140 Coro", "public_metrics": {"followers_count": 8083, "following_count": 3123, "tweet_count": 498014, "listed_count": 268}, "verified": false, "username": "miriamcorona140"}, {"id": "76593802", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 108494, "following_count": 89221, "tweet_count": 839854, "listed_count": 820}, "verified": false, "username": "caval100"}, {"id": "139507878", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Delfina Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 530, "tweet_count": 97177, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "DelfinaIsabel"}, {"id": "699798654178238464", "location": "Paris, France", "name": "Fabuloso \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udfdb\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 989, "tweet_count": 26638, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FabulosoCrvg"}, {"id": "1060673753791774720", "location": "Calabasas, CA", "name": "Pathologic\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 99, "tweet_count": 103779, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Malb0r0_02"}, {"id": "1106151858366832645", "location": "Polonia", "name": "Nicol\u00e1s Cop\u00e9rnico", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 18, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "4EA19_copernico"}, {"id": "1187343912907821057", "name": "Siampou", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 695, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NinjaLinye"}, {"id": "987068357043216384", "name": "Macaco pele\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 123, "tweet_count": 2040, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Quieroseralioli"}, {"id": "227808296", "location": "Acarigua, Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea ", "name": "Elizabeth Brice\u00f1o M.", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 681, "tweet_count": 18225, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "elibriceno26"}, {"id": "308133828", "name": "saul madera", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 121, "tweet_count": 1104, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "saulm1"}, {"id": "1718578376", "location": "Croatia, Zagreb", "name": "AntifaVjesnik", "public_metrics": {"followers_count": 4918, "following_count": 203, "tweet_count": 12945, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "AntifaVjesnik"}, {"id": "110389285", "name": "Gordan Duha\u010dek", "public_metrics": {"followers_count": 4660, "following_count": 4603, "tweet_count": 79831, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "Prajdizan"}, {"id": "962386800332476416", "location": "Colombia", "name": "Paula-A \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 273, "tweet_count": 6465, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paulaaacu"}, {"id": "966191900", "location": "Venezuela", "name": "Efren Alberto Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 3951, "tweet_count": 263642, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "As7deCorazones"}, {"id": "760122210833010689", "name": "juan martinez", "public_metrics": {"followers_count": 11433, "following_count": 12540, "tweet_count": 36307, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "martinezjuanc4"}, {"id": "925850100", "location": "Cangas, Galicia", "name": "Sarah Molanes", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 817, "tweet_count": 33416, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "SarahMolanes"}, {"id": "2253933637", "name": "Blankiux \ud80c\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 124, "tweet_count": 10910, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aserejejeje_"}, {"id": "164816028", "location": "Cariacica, Esp. Santo, BRASIL.", "name": "Ant\u00f3nioCarlosRos\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 2882, "tweet_count": 99748, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Alvesalces"}, {"id": "961718413", "name": "Yolanda", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 931, "tweet_count": 36922, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yricovery"}, {"id": "1045159664835538949", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "/+/PELEZAO/+/\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 884, "tweet_count": 7993, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pelezaofjv"}, {"id": "51202927", "location": "Barquisimeto - Lara", "name": "LaJoy", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1275, "tweet_count": 109826, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Johilsa"}, {"id": "701927677", "name": "Siciliano", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1207, "tweet_count": 241796, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Siciliano741"}, {"id": "916079704012181505", "name": "Otra persona sin importancia", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 454, "tweet_count": 11310, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jampoll666"}, {"id": "2345220216", "location": "Madrid", "name": "DuaLL", "public_metrics": {"followers_count": 14826, "following_count": 741, "tweet_count": 35602, "listed_count": 68}, "verified": false, "username": "ImDuaLL"}, {"id": "1158338929499811841", "name": "Eden", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 598, "tweet_count": 36940, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Edenemf"}, {"id": "108365368", "location": "Lima Peru", "name": "Wallace", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 114, "tweet_count": 1706, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Wallascito"}, {"id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "verified": true, "username": "esquinabaja"}, {"id": "84189140", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "name": "Curitero", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 3191, "tweet_count": 377513, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "Curitero"}, {"id": "2466751711", "location": "Venezuela", "name": "Alejandro Millan", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 277, "tweet_count": 51146, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Millanbolivar"}, {"id": "558322020", "location": "EEUU", "name": "VZ", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1531, "tweet_count": 23731, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "SrVZ20"}, {"id": "155438050", "location": "Venezuela", "name": "Luis Ram\u00f4n Ten\u00eeas", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 768, "tweet_count": 77157, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Teniaslrt"}, {"id": "2614057953", "location": "Ibarluplena", "name": "Maassiiii", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 173, "tweet_count": 53554, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Maxi_Dqt"}, {"id": "1130106596", "location": "ibarlucea ", "name": "~chino~", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 645, "tweet_count": 15375, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chinoroth"}, {"id": "85099728", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Jos\u00e9 M Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1490, "tweet_count": 36466, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Jmafg13"}, {"id": "1451748434", "location": "Santiago, Chile", "name": "P\ud83c\udd70\ufe0ftricio Gi \ud83c\udf33\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 4990, "tweet_count": 26567, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "pgrassisb"}, {"id": "98864188", "location": "Chile", "name": "Dr. Strong", "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "caldostrong"}, {"id": "137162226", "location": "\u00dcT: 10.668071,-63.253815", "name": "@franherdz", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 794, "tweet_count": 178595, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Franherdz"}, {"id": "101860204", "name": "Xavier Padilla", "public_metrics": {"followers_count": 13611, "following_count": 3953, "tweet_count": 19763, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "xavierpadilla"}, {"id": "1319769038", "location": "\u0422\u043e\u043c\u0441\u043a, \u0422\u043e\u043c\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", "name": "\u0423\u0441\u043e\u0432 \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u0438\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 128, "tweet_count": 11315, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "abserdonium"}, {"id": "201873934", "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430", "name": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u041a\u043e\u043c\u0441\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u0446", "public_metrics": {"followers_count": 141279, "following_count": 52, "tweet_count": 353681, "listed_count": 880}, "verified": false, "username": "mkomsomolets"}, {"id": "39642388", "name": "Fidel Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 64, "tweet_count": 96847, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "fidelsanchez72"}, {"id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "verified": false, "username": "zazoomnews"}, {"id": "532731362", "location": "Asteroide B612", "name": "Ossi", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 4810, "tweet_count": 23506, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "lulalunicornio"}, {"id": "1048707026908577794", "name": "Orlando PRN", "public_metrics": {"followers_count": 60089, "following_count": 11655, "tweet_count": 42900, "listed_count": 216}, "verified": false, "username": "OrlandoRPN"}, {"id": "1088950731632193542", "name": "Bn \ud83c\udfb0", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 431, "tweet_count": 14071, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_BN18_"}, {"id": "1489127850", "location": "Nova Igua\u00e7u - RJ", "name": "Felipe Dalmer \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1936, "tweet_count": 13109, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Flpandrade93"}, {"id": "93195792", "name": "Alejandro Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 400, "tweet_count": 8793, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AJRIVERAQ"}, {"id": "2769197751", "name": "ya", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 370, "tweet_count": 10957, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lizzytrailer"}, {"id": "1421919512", "name": "DoritaR", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 468, "tweet_count": 20494, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DorisRo01229789"}, {"id": "739038988091166720", "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 424, "tweet_count": 8210, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "victorrrr26"}, {"id": "3203705730", "location": "G\u00fc\u00edmar, Espa\u00f1a", "name": "delcorralito\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 927, "tweet_count": 12073, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_delcorral07"}, {"id": "117956228", "location": ". Geometrico conocido", "name": "Gerardo Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1972, "tweet_count": 39539, "listed_count": 147}, "verified": false, "username": "Volaverunt_GB"}, {"id": "1126851862374670337", "name": "Omebuluk", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 706, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "omebuluk"}, {"id": "4860807380", "location": "M\u00farcia, Espanha", "name": "Esther", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 696, "tweet_count": 5603, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Esthereduca"}, {"id": "58145165", "location": "caracas", "name": "fernando", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 878, "tweet_count": 20108, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "fer9062"}, {"id": "630304481", "name": "debora", "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 1728, "tweet_count": 83395, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "cherrydebsx"}, {"id": "334904901", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaConexionMaestra\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 370, "tweet_count": 504667, "listed_count": 89}, "verified": false, "username": "ConexionMaestra"}, {"id": "267814816", "name": "sergi \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 305, "tweet_count": 7652, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "serrrgd"}, {"id": "26142792", "location": "...entre Aragua y Nva. Esparta", "name": "J.F Gonz\u00e1lez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 21266, "following_count": 9783, "tweet_count": 250337, "listed_count": 118}, "verified": false, "username": "Gonzotronic"}, {"id": "924584302192578560", "name": "\ud83d\udc9b MONTSERRAT#CatalanCouncil\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1809, "tweet_count": 282785, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FlotatM"}, {"id": "151085945", "location": "Catalunya", "name": "VilaWeb", "public_metrics": {"followers_count": 348849, "following_count": 5728, "tweet_count": 514744, "listed_count": 3987}, "verified": false, "username": "VilaWeb"}, {"id": "195617173", "name": "Palmeida", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 684, "tweet_count": 36900, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "palmeida12"}, {"id": "2983315691", "name": "garbu\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 531, "tweet_count": 11093, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sofigarbuglia"}, {"id": "24740447", "location": "Bogot\u00e1", "name": "El Div\u00e1n Rojo \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 13991, "following_count": 4696, "tweet_count": 27999, "listed_count": 171}, "verified": false, "username": "eldivanrojo"}, {"id": "2352360601", "name": "Rafael Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1055, "tweet_count": 37537, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Rafaelarteaga24"}, {"id": "1646632939", "name": "beth", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 367, "tweet_count": 4699, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bdebrisada"}, {"id": "4870871795", "location": "San Juan de los Morros Vzla", "name": "Musiu2", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 853, "tweet_count": 16815, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EnzioDangelo"}, {"id": "322030013", "name": "pablito", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1178, "tweet_count": 9185, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "dantepablo7"}, {"id": "814216782", "location": "Alcal\u00e1 de Henares.", "name": "aidddda\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 436, "tweet_count": 17511, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_conadeaida_"}, {"id": "636562679", "location": "Pripyat", "name": "\ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 100, "tweet_count": 19382, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rafcs_x"}, {"id": "244755900", "location": "Canoas - RS", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 1511, "tweet_count": 66587, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Bianca_Kerber"}, {"id": "966005421067702272", "location": "The Broken Castle\ud83d\udd3a", "name": "Sor Soriano\ud83d\udd3a", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 212, "tweet_count": 22311, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Syl_casttle"}, {"id": "2955466487", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "name": "oriana", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 847, "tweet_count": 50353, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Ori_Rodriguez6"}, {"id": "948784918921908224", "name": "Nair", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 390, "tweet_count": 5967, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "curin_nair"}, {"id": "942774174531178497", "location": "marte", "name": "ZzYy", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 91, "tweet_count": 916, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zzthyy"}, {"id": "375780527", "name": "vlad", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 582, "tweet_count": 4539, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vladimirudesuga"}, {"id": "4861040057", "location": "Depression", "name": "\u24d8 Blucusplun", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 475, "tweet_count": 21091, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "blxepxnk"}, {"id": "176507566", "name": "Raquel \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 369, "tweet_count": 22187, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Raquelgg22"}, {"id": "932074818639466502", "name": "th\u00f4zin", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1219, "tweet_count": 26584, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "oneboyarc"}, {"id": "2864500534", "name": "ISABEL RAMOS", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 210, "tweet_count": 205376, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "misabel002"}, {"id": "812116270623653888", "location": "ela ele", "name": "asioleh 13", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 723, "tweet_count": 25469, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bucetatrist"}, {"id": "1049578423990005761", "location": "Gravata\u00ed, Rs -Brasil", "name": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 26528, "following_count": 26020, "tweet_count": 103919, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "MarlyQueiroz4"}, {"id": "864033487", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Stardust\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 873, "tweet_count": 1928, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "stardustonacid"}, {"id": "167445018", "location": "Veran\u00f3polis atualmente", "name": "Edilson \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1864, "tweet_count": 8898, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EdilsonNLemos"}, {"id": "42453250", "location": "Porto Alegre/RS", "name": "Trensurb S.A.", "public_metrics": {"followers_count": 82986, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "verified": true, "username": "Trensurb"}, {"id": "461187051", "location": "Vigo - Santander", "name": "Manu \ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 280, "tweet_count": 37092, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "unamsangue"}, {"id": "184190107", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Sabripatt", "public_metrics": {"followers_count": 6351, "following_count": 774, "tweet_count": 44876, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "sabripatt"}, {"id": "1046138448506212352", "name": "taniamfarah@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 241, "tweet_count": 15404, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "taniamfarahgma1"}, {"id": "1184090442088009729", "name": "Charllie Rarpper", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 2214, "tweet_count": 865, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Masculi15631983"}, {"id": "1455729894", "location": "Kragujevac, Srbija", "name": "Mihajlo \ud83d\ude0e\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 821, "tweet_count": 4121, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "makijavelista"}, {"id": "1030211880776859648", "location": "Belgrade, Republic of Serbia", "name": "Tatjana Zanovetalo Larin", "public_metrics": {"followers_count": 7337, "following_count": 2515, "tweet_count": 76794, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "MJevrosima"}, {"id": "118739219", "location": "San Miguel", "name": "MAAA-P\u00e1!", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 2301, "tweet_count": 16469, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marcoaleman"}, {"id": "515620138", "location": "A la Derecha", "name": "Ricardo Escudero", "public_metrics": {"followers_count": 13917, "following_count": 6447, "tweet_count": 39026, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "PrimerPedal"}, {"id": "1082105478828707840", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "name": "Gabriel soca fofo\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 738, "tweet_count": 14346, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabrielfdce"}, {"id": "820032442987933698", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "name": "Guto lima\ud83d\udea9\u26ab\ud83d\udd34\u270a\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2914, "following_count": 2929, "tweet_count": 7761, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "gutolima69"}, {"id": "193910867", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "name": "\u2693 John Of God  \u2608", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 578, "tweet_count": 46287, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "kalisto2"}, {"id": "254770316", "name": "magy", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1987, "tweet_count": 18553, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "spmagy"}, {"id": "2445330312", "location": "M\u00e9xico", "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 234686, "following_count": 93, "tweet_count": 82022, "listed_count": 497}, "verified": false, "username": "RaulGtzNR"}, {"id": "98940436", "location": "Alvorada - RS", "name": "Edison Martins", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 297, "tweet_count": 151632, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "edinhoalex"}, {"id": "4408345576", "location": "Pir\u00e1n", "name": "Adorno VS Rokeach", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 975, "tweet_count": 19386, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MirayLpez1"}, {"id": "998207372", "name": "marie solita", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 467, "tweet_count": 14699, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariesolita"}, {"id": "1062072774552969216", "location": "A Estrada, Espa\u00f1a", "name": "TB.exe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 201, "tweet_count": 8294, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TheoBilPrimeiro"}, {"id": "2967364900", "location": "Brasil", "name": "laris \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 720, "tweet_count": 90670, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "cyberangryghost"}, {"id": "69328172", "location": "Mexico", "name": "Elizabeth", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 223, "tweet_count": 8410, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PsicElizabet"}, {"id": "148525230", "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "name": "Juancarlos Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 856, "tweet_count": 19484, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "psicgarcia"}, {"id": "1113951843623874560", "name": "Paco Menezes \u2720\u2764\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 869, "tweet_count": 904, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PacoMenezes"}, {"id": "1140568837198417925", "location": "basque country.", "name": "ARDIBELTZA\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 292, "tweet_count": 12438, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ARDIBELTZA5"}, {"id": "272400042", "name": "Junoniateleportacion", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 3995, "tweet_count": 180974, "listed_count": 101}, "verified": false, "username": "Teleportacion"}, {"id": "2431523872", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Franco", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 284, "tweet_count": 21985, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "franndefrancisc"}, {"id": "1009212114", "location": "En mi casa", "name": "flora", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 265, "tweet_count": 26610, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "florleggio2908"}, {"id": "163432360", "location": "Cartagena", "name": "Marta", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 2504, "tweet_count": 126207, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "martagg82"}, {"id": "1009016521350438912", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "micolega", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 428, "tweet_count": 25412, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Victor__fl"}, {"id": "980511631162728448", "location": "n\u00e3o siga se n\u00e3o tiver t.a", "name": "Y o h a n testosteronizado", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1322, "tweet_count": 14519, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "kra_yoh"}, {"id": "1568873534", "name": "\u2022 ANOCAINE \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 1330, "tweet_count": 162334, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "anocaineboi"}, {"id": "207744482", "location": "Tocantins, Brasil", "name": "AF Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 176, "tweet_count": 14809, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "afnoticiasto"}, {"id": "43021192", "name": "Maysa", "public_metrics": {"followers_count": 5546, "following_count": 5565, "tweet_count": 126882, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Myocz"}, {"id": "448013845", "name": "silk", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 355, "tweet_count": 8947, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SilkePonce"}, {"id": "106935063", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "name": "Sir D\u2019alessio Di Grande", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1068, "tweet_count": 9913, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Irveze"}, {"id": "3891381203", "location": "Espa\u00f1a", "name": "fleuricia_spooky\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 254, "tweet_count": 19649, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Alicia_Notfurry"}, {"id": "821077701150830592", "location": "Brasil", "name": "P@ol@ Renault \ud30c\uc62c\ub77c\ud83c\udf7e\ud83c\udf35\u262f\ufe0f\ud83d\udcb8\u2728\ud83c\udf36\ud83d\udd25\ud83c\udf2a\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc8e\ud83d\ude95\ud83d\udc60", "public_metrics": {"followers_count": 3736, "following_count": 4084, "tweet_count": 119802, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PaolaRenault12"}, {"id": "909293475929231360", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Jessie Guedes \ud83d\udc78\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 2262, "tweet_count": 18532, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "eujessieguedes"}, {"id": "213165296", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Actualidad", "public_metrics": {"followers_count": 200072, "following_count": 200341, "tweet_count": 2691307, "listed_count": 502}, "verified": false, "username": "SiguesTeSigo"}, {"id": "385523491", "name": "Marcio Menezes", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1043, "tweet_count": 42423, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Menezes176"}, {"id": "1190457506381860864", "name": "LHC #Lula2022\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5689, "following_count": 6218, "tweet_count": 138668, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LhcLulalivre"}, {"id": "53484770", "name": "Angel - Direita Pequi Romarov", "public_metrics": {"followers_count": 7012, "following_count": 7689, "tweet_count": 468912, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "angelicaguirele"}, {"id": "958136391124299778", "location": "SP/SP", "name": "Airton \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaf% BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 6174, "following_count": 5570, "tweet_count": 159794, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "leitao_airton"}, {"id": "1078987353060970496", "name": "Inmarcesiblex", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 481, "tweet_count": 5118, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "inmarcesiblex0"}, {"id": "3294079606", "location": "divinopolis mg", "name": "Vera alvim", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 899, "tweet_count": 105365, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alvim93"}, {"id": "867542104054091777", "location": "Recife, Brasil", "name": "\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udd02\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcf8\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 2685, "tweet_count": 36597, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "deybshow"}, {"id": "2350702949", "name": "Clau\ud83e\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 2357, "tweet_count": 27924, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bbabyclau"}, {"id": "986979488", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 1211, "tweet_count": 32599, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LoanitaM"}, {"id": "1106693870090358784", "name": "Renato Francisco Montezano", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 6, "tweet_count": 37432, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MontezanoRenato"}, {"id": "1103847079", "name": "Esteliiii", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 580, "tweet_count": 15562, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Buterflyyyyyyys"}, {"id": "3031339623", "location": "Madrid ", "name": "pattt", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 358, "tweet_count": 12604, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "patriii1298"}, {"id": "1158003433053609984", "name": "Ivete SIP", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 141, "tweet_count": 9577, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bralvete"}, {"id": "3127925925", "location": "Dolores, Alicante", "name": "Mario", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 542, "tweet_count": 4628, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "elmerio_97"}, {"id": "893491285", "name": "Eraldo Francisco ", "public_metrics": {"followers_count": 3269, "following_count": 5001, "tweet_count": 99114, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "EraldoFrancisc2"}, {"id": "459626843", "name": "rluiz66", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1228, "tweet_count": 122047, "listed_count": 89}, "verified": false, "username": "memoria_futebol"}, {"id": "18938394", "location": "Brasil", "name": "Catraca Livre", "public_metrics": {"followers_count": 1857148, "following_count": 1252, "tweet_count": 176513, "listed_count": 2752}, "verified": true, "username": "CatracaLivre"}, {"id": "2738883092", "location": "Brasil", "name": "Maria Rita de C\u00e1ssia", "public_metrics": {"followers_count": 8796, "following_count": 6544, "tweet_count": 68308, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "MariaRitadeC1"}, {"id": "430540957", "location": "Principat", "name": "Toni_Caballe", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 431, "tweet_count": 61588, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Toni_Caballe"}, {"id": "396525932", "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 192, "tweet_count": 4047, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "andreaukn"}, {"id": "1095736133374406658", "name": "emepe", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 190, "tweet_count": 10317, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "marylosehercool"}, {"id": "3087046180", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Roberto Moya Collantes", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 69, "tweet_count": 25092, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Moya_C_Roberto"}, {"id": "4150877848", "location": " he\u00a1him ", "name": "\u1b04\u1c31\u1bee.", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 387, "tweet_count": 44254, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "pringaisimo"}, {"id": "980833548595843073", "name": "acj is moving accs \ud83d\udd1c@photorbajo", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 3525, "tweet_count": 38035, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "photorbajo2"}, {"id": "909977033081606145", "location": "Cristo Redentor, Porto Alegre", "name": "DG", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 163, "tweet_count": 12927, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "diduzeca"}, {"id": "1388402174", "location": "Brasil", "name": "Tarciso Morais", "public_metrics": {"followers_count": 313541, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "verified": false, "username": "TarcisoRenova"}, {"id": "3015982499", "location": "021 \ud83d\udea9", "name": "Filho de Deus \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 984, "tweet_count": 24894, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DeividPereeira"}, {"id": "429938809", "location": "Underworld City", "name": "Abelardo", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 2090, "tweet_count": 15096, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "abelardus305"}, {"id": "2612095537", "location": "Pueblo Libre, Peru", "name": "Tito Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 2491, "tweet_count": 5148, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "titus_bruna"}, {"id": "1043539362204602368", "location": "por twitter siempre", "name": "\u1d0d", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 882, "tweet_count": 21972, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miiriamfn"}, {"id": "53725478", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Seu pr\u00f3ximo psic\u00f3logo", "public_metrics": {"followers_count": 8515, "following_count": 686, "tweet_count": 324697, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "FallenMisery00"}, {"id": "931250464611553280", "name": "Dydy", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 197, "tweet_count": 1953, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DylanNotWang"}, {"id": "192400863", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lucas Peralles", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 616, "tweet_count": 28495, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lperalles96"}, {"id": "3461736147", "name": "RM", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 411, "tweet_count": 2217, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RuiMaarcio"}, {"id": "928077367259607041", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "gabi \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 414, "tweet_count": 8585, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "seixas___"}, {"id": "1237595857", "name": "omarhu\ud83c\udf0e\u26fa\ud83d\udcd3\u2692\ud83d\ude02", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1072, "tweet_count": 25253, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "omarhu10"}, {"id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "name": "Exitosa Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 813464, "following_count": 892, "tweet_count": 264053, "listed_count": 1042}, "verified": false, "username": "exitosape"}, {"id": "1170706616909553665", "location": "na dele", "name": "M\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 84, "tweet_count": 17808, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lil_bi_"}, {"id": "251878856", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Spartan117", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 919, "tweet_count": 36483, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HaloWorld117"}, {"id": "842803958196396032", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "paola", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 321, "tweet_count": 5729, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paolapedo"}, {"id": "341200034", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "insta: gbrodriguesz", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 721, "tweet_count": 41033, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GBRodriguesz"}, {"id": "1169058538708185088", "location": "Acre", "name": "jardson", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 262, "tweet_count": 18055, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "munizjards"}, {"id": "332503988", "name": "Julia Alcodori\ud83d\udd3b \ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1347, "tweet_count": 177330, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "JuliaAlcodori"}, {"id": "4364428521", "name": "Diario16", "public_metrics": {"followers_count": 33144, "following_count": 1089, "tweet_count": 99976, "listed_count": 635}, "verified": false, "username": "Diario_16"}, {"id": "957002483632689152", "location": "Galiza, Espanha", "name": "meritxell", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 110, "tweet_count": 1030, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariatojo1"}, {"id": "1127198905735708674", "name": "\ud835\udcf5\ud835\udcfe\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 62, "tweet_count": 7025, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luuuciiae_"}, {"id": "1096433643499720707", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Elexandro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3695, "following_count": 4561, "tweet_count": 11012, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Elexandro11"}, {"id": "1153771204832088066", "name": "Marciano Magalh\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 3887, "tweet_count": 49670, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SgtMagal"}, {"id": "589154056", "location": "  BRASIL", "name": "Valdira de Holanda", "public_metrics": {"followers_count": 23385, "following_count": 10227, "tweet_count": 1397162, "listed_count": 146}, "verified": false, "username": "diraholanda"}, {"id": "3342773165", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "Spooky Juan \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 133, "tweet_count": 12942, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Juan_mpacetti"}, {"id": "900160371113291782", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "C\u00e9lio", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 134, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ClioCruz4"}, {"id": "907301328988332033", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Coronel Tadeu VOTE 10 e VOTE 22", "public_metrics": {"followers_count": 66159, "following_count": 86, "tweet_count": 9408, "listed_count": 173}, "verified": true, "username": "CoronelTadeu"}, {"id": "1340453425", "name": "Voc\u00ea viu meu amigo Cadu ?", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 431, "tweet_count": 22688, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CaduA5"}, {"id": "1159546113390710785", "location": "La Serena, Chile", "name": "SirGalahad \u2694\ufe0f \ud83d\udc34", "public_metrics": {"followers_count": 3847, "following_count": 2800, "tweet_count": 37600, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Sirgalahad79"}, {"id": "1038029362501758977", "name": "bec \u2297", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1041, "tweet_count": 14765, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "neblinoo"}, {"id": "58046607", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "name": "Proceso Digital", "public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 600, "tweet_count": 247445, "listed_count": 328}, "verified": false, "username": "ProcesoDigital"}, {"id": "873743653", "location": "Bahia, Brasil", "name": "ana nery", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 466, "tweet_count": 5471, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ananerysilva1"}, {"id": "1666249460", "location": "Mi Casa", "name": "yeeeeee", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 63, "tweet_count": 22426, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oscarbacalao"}, {"id": "883433915926667265", "location": "Entre Age\u00f3n y G\u00e9mina", "name": "Pablo Batalla", "public_metrics": {"followers_count": 15023, "following_count": 1357, "tweet_count": 69479, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "gerclouds"}, {"id": "911621179571675141", "location": "b.i ", "name": "Das Ar\u00e1bia\ud83c\uddea\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 895, "tweet_count": 36017, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "farao_atl"}, {"id": "1102089084", "location": "Lima - Peru", "name": "Marco", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 404, "tweet_count": 23641, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mancuso_uni"}, {"id": "5418002", "location": "Lima, Peru", "name": "Jose Alejandro Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 146482, "following_count": 1802, "tweet_count": 212270, "listed_count": 515}, "verified": false, "username": "jgodoym"}, {"id": "2330927879", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "name": "Juliana \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 108, "tweet_count": 4445, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ju_nogueira99"}, {"id": "889868522020634626", "location": "Villaralbo, Espa\u00f1a", "name": "H\u00e9ctor Crespo", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 396, "tweet_count": 80, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "07hectorvilla_"}, {"id": "1104454225222909954", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Thiago Medaglia SCCP \u26ab\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 3755, "tweet_count": 2128, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "medaglia_thiago"}, {"id": "2959459379", "location": "Brasil", "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331529, "following_count": 51, "tweet_count": 20236, "listed_count": 552}, "verified": false, "username": "FotosDeFatos"}, {"id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cluzcar"}, {"id": "253779662", "location": "M\u00e1laga", "name": "Fco Alvaro Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 811, "tweet_count": 20939, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "falvarovander"}, {"id": "197531564", "location": "Un lugar del mundo", "name": "Srta GaRo \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 144, "tweet_count": 8134, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SrtaGaRo"}, {"id": "602980431", "name": "\u00c1ngela Escribano Mar", "public_metrics": {"followers_count": 6009, "following_count": 6191, "tweet_count": 176924, "listed_count": 126}, "verified": false, "username": "Angelasororidad"}, {"id": "636141331", "name": "Mari Angeles \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 151, "tweet_count": 2347, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariMariang"}, {"id": "1036974135195459584", "location": "casa paco", "name": "Dr. Ju", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 46, "tweet_count": 2022, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alguien40779723"}, {"id": "1120250762532216832", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\ud83c\udf83\ud83c\uddfa\ud83c\udde6ladeleyeliner\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 254, "tweet_count": 32417, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ponyborde"}, {"id": "1046767405559672833", "name": "Julia Lozano\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 232, "tweet_count": 8251, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juliiialozano"}, {"id": "93647282", "location": "Amazon\u00eas, Terra (esf\u00e9rica)", "name": "J\u00e2nio Coelho\u2122 Agora \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 4877, "tweet_count": 42401, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Janio_Coelho"}, {"id": "2174537102", "location": "Brasil", "name": "EL PA\u00cdS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 848080, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}, "verified": true, "username": "elpais_brasil"}, {"id": "982812335113826305", "location": "M\u00e9xico", "name": "Dr. Extern\u00edcola", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 63, "tweet_count": 688, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ElExternicola"}, {"id": "1097308885646483456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Alessandra", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 218, "tweet_count": 4337, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alessandrasfz"}, {"id": "99126705", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1382, "tweet_count": 39035, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "G_roesler"}, {"id": "1043264536772583425", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Rachel Blade Runner \u270a\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 14976, "following_count": 9931, "tweet_count": 42848, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "Fercarlula"}, {"id": "1063838514696151040", "name": "Kay Yorge Music", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 135, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GasaiKay"}, {"id": "293683920", "location": "Vitoria, \u00c1lava, Espa\u00f1a", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 614, "tweet_count": 3099, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lauraibv27"}, {"id": "983884096282726400", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "Dark King", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 36, "tweet_count": 8085, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mauro13054691"}, {"id": "426146744", "location": "Cali, Colombia", "name": "Steeven.", "public_metrics": {"followers_count": 620706, "following_count": 435, "tweet_count": 33219, "listed_count": 637}, "verified": false, "username": "SteevenOrozco"}, {"id": "1297223365", "location": "Manizales, Caldas.", "name": "camilo bustos", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 30, "tweet_count": 277, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kmilombustos"}, {"id": "3065099879", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "name": "De Paulo \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 393, "tweet_count": 22446, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JeffinR10"}, {"id": "2936872685", "location": "Brasil", "name": "Karen \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 6207, "following_count": 5572, "tweet_count": 93964, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "crimnalmendes"}, {"id": "1267906507", "location": "she/her", "name": "sonja murdock \u2602\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 607, "tweet_count": 79351, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "BabylonSonja"}, {"id": "1601693970", "location": "C\u00f4te-Nord, Qc", "name": "Carioca no Gelo 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 2276, "tweet_count": 40987, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "cariocanogelo"}, {"id": "798941959276654592", "name": "rosangela moura", "public_metrics": {"followers_count": 3978, "following_count": 5000, "tweet_count": 41657, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rosange06227716"}, {"id": "207142087", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "A\u00ed que horror \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 11095, "following_count": 7325, "tweet_count": 34636, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "r_camilotti"}, {"id": "317449533", "location": "-21.642034,-46.399557", "name": "Li William Taboga", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 524, "tweet_count": 8856, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "litaboga"}, {"id": "879324050", "name": "Majo\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 395, "tweet_count": 7633, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MajoOvejero"}, {"id": "1188281036", "name": "Noelia\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 410, "tweet_count": 9192, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NoeliaOvejero1"}, {"id": "77258778", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Isabella Fuscaldo", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 835, "tweet_count": 25578, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "IsaFuscaldoJ"}, {"id": "65759788", "name": "NALIN", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1374, "tweet_count": 43012, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "MarcioNalin"}, {"id": "1119782918069587968", "name": "pepe", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 122, "tweet_count": 4856, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pedro_xst"}, {"id": "754026262813958144", "name": "cau\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 444, "tweet_count": 23812, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cauemalatesta"}, {"id": "1057259417228455942", "location": "Santiago", "name": "Ambar Leiva", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 205, "tweet_count": 412, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AmbiLeiva"}, {"id": "1063194231404224512", "name": "Milla Dirce", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 0, "tweet_count": 17440, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DirceAlmeida3"}, {"id": "2545157992", "name": "Cristina Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1767, "tweet_count": 8767, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CrisDiaz129"}, {"id": "1148648301148987392", "location": "Bras\u00edlia-DF", "name": "Tal do carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 264, "tweet_count": 22892, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gus__Carvalho"}, {"id": "719326739839770624", "name": "biel", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 317, "tweet_count": 15898, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bieuuns"}, {"id": "132388475", "location": "Brazil", "name": "Ruiva de Taubat\u00e9 13 pirililili", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1276, "tweet_count": 22830, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "naoobrigada_"}, {"id": "53125435", "location": "k46", "name": "aod!", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 4974, "tweet_count": 62027, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "andreestaonline"}, {"id": "274218140", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "KARITO", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 139, "tweet_count": 4992, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "caropriet"}, {"id": "94448854", "location": "Colombia / Espa\u00f1a", "name": "Javier Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 380, "tweet_count": 998, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jmrp112"}, {"id": "1054886617347960832", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "biel\u26a1\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 268, "tweet_count": 16740, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bbielcosta1"}, {"id": "869662267075375109", "location": "Cuernavaca, Morelos", "name": "RadioF\u00f3rmula Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 150, "tweet_count": 59717, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "RadioFormulaMor"}, {"id": "3390481217", "location": "Rio Bonito, Brasil", "name": "Feliz", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 55, "tweet_count": 1110, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "1972psr"}, {"id": "4422691756", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "name": "Insta: @WingrissonPinheiro \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 2321, "tweet_count": 60294, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "WingrissonPinho"}, {"id": "1071401336439230465", "name": "EVA PINK VENOM SOTY", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 157, "tweet_count": 30933, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "evxinclusive"}, {"id": "1047959984821194752", "location": "she/her", "name": "alba \u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 357, "tweet_count": 98686, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "eilansmoon"}, {"id": "1179995358", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1011, "tweet_count": 23832, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gus_teix"}, {"id": "715476691460558848", "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "name": "Operador Nuclear", "public_metrics": {"followers_count": 185707, "following_count": 829, "tweet_count": 89898, "listed_count": 1169}, "verified": false, "username": "OperadorNuclear"}, {"id": "56743187", "name": "Pipita", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 186, "tweet_count": 15267, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SPsunflowerseed"}, {"id": "4151878343", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 1301, "tweet_count": 24692, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "maricrvg___"}, {"id": "1037129699711959040", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Johan\u2604\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 3049, "tweet_count": 3483, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JohanHiguita13"}, {"id": "934031137730629632", "name": "Jonathan Anjos", "public_metrics": {"followers_count": 3583, "following_count": 1151, "tweet_count": 45552, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "_Jonathananjos_"}, {"id": "804380265267232768", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Thiago Freitas \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 868, "tweet_count": 4472, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thfreitasf"}, {"id": "939294554", "name": "joc!!!", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "JoseEstrellajos"}, {"id": "2233502186", "location": "Estados Unidos", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd92", "public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 2991, "tweet_count": 27508, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "Deliriumtremems"}, {"id": "610255928", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\u212d\u1d43\u02b3\u1d52\u1d38 \ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 419, "tweet_count": 13178, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "K_rol1n4"}, {"id": "142393421", "location": "Brasil", "name": "GloboNews", "public_metrics": {"followers_count": 5316506, "following_count": 131, "tweet_count": 163113, "listed_count": 7948}, "verified": true, "username": "GloboNews"}, {"id": "254651133", "name": "Montse", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1241, "tweet_count": 9553, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Montse_ASX"}, {"id": "723692195581169664", "name": "namorada do neymar", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 359, "tweet_count": 27129, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "juliacclaudino"}, {"id": "982965881679548416", "location": "Aruba", "name": "Gerardo J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 7565, "following_count": 7059, "tweet_count": 28905, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GerardoJnior1"}, {"id": "81238715", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Alan Ghani", "public_metrics": {"followers_count": 73100, "following_count": 3757, "tweet_count": 6901, "listed_count": 205}, "verified": true, "username": "Alanghani"}, {"id": "1428881340", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Gorkasa", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 190, "tweet_count": 9105, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sanchez_gorka"}, {"id": "3337417871", "name": "Castelucci \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 448, "tweet_count": 7834, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CaioCastelucci"}, {"id": "959186536486113286", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Arianaa_", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 665, "tweet_count": 29877, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ariygodoy"}, {"id": "1108950425292554241", "location": "Laguna larga", "name": "\u018a \u03b1 \u03b7 \u03b9 \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 438, "tweet_count": 15609, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Daniela__Toledo"}, {"id": "291478400", "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 278, "tweet_count": 21461, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "TheusOrnelas"}, {"id": "1429946280", "location": "Alicante", "name": "Antonio Miralles", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1910, "tweet_count": 69306, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "antoniomiralle5"}], "tweets": [{"created_at": "2019-11-26T15:49:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199354449338290176"], "text": "Se suicida el soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que el ej\u00e9rcito no le deja otra opci\u00f3n.\n\n\u00c9l es otra v\u00edctima del Estado asesino.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1199354449338290176", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "author_id": "2440332625"}, {"created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}, "lang": "es", "id": "1199337759837548544", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "author_id": "114480045"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/bpgsR8BywP", "expanded_url": "https://twitter.com/yessancris/status/1199334928959205376", "display_url": "twitter.com/yessancris/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:42:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199352622500724738"], "in_reply_to_user_id": "49849732", "text": "@petrogustavo , por favor, exija garant\u00edas judiciales para este joven. Evitemos que lo vayan a mostrar como suicida. exijamos su ubicaci\u00f3n y garant\u00edas m\u00ednimas. https://t.co/bpgsR8BywP", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199352622500724738", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199334928959205376"}], "author_id": "735213930008711168"}, {"created_at": "2019-11-26T15:27:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199348997653053440"], "in_reply_to_user_id": "735213930008711168", "text": "@IvanCepedaCast @AlirioUribeMuoz @DavidRacero @intiasprilla @piedadcordoba @RoyBarreras @CIDH @ONUHumanRights @onucolombia @GustavoBolivar @AidaAvellaE El mayor riesgo es que lo reporten como suicida. Por favor, ayudemos a ubicarlo y tomar medidas para conocer su caso y brindarle garant\u00edas judiciales. @inafinogenova @teleSURtv @ActualidadRT @cnnespan @PaolaRojas_C @DCoronell @JulianFMartinez", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199348997653053440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IvanCepedaCast", "id": "98781946"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "AlirioUribeMuoz", "id": "2157729691"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "DavidRacero", "id": "178463022"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "intiasprilla", "id": "3092609308"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "piedadcordoba", "id": "34798360"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 88, "end": 93, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "ONUHumanRights", "id": "95326483"}, {"start": 110, "end": 122, "username": "onucolombia", "id": "197922102"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729"}, {"start": 139, "end": 151, "username": "AidaAvellaE", "id": "2202387091"}, {"start": 303, "end": 317, "username": "inafinogenova", "id": "416876488"}, {"start": 318, "end": 328, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}, {"start": 329, "end": 342, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"start": 343, "end": 352, "username": "cnnespan", "id": "713761471394660352"}, {"start": 353, "end": 366, "username": "PaolaRojas_C", "id": "71151896"}, {"start": 367, "end": 377, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 378, "end": 394, "username": "JulianFMartinez", "id": "58956408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199348012402692096"}], "author_id": "735213930008711168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/J33atV52fU", "expanded_url": "https://youtu.be/WY965fJFoW4", "display_url": "youtu.be/WY965fJFoW4", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570516926455218176/Eq2j3WcD?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570516926455218176/Eq2j3WcD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Vera Magalh\u00e3es faz piada com tentativa de suic\u00eddio de Damares Alves ap\u00f3s sofrer abuso sexual", "description": "Ap\u00f3s rea\u00e7\u00e3o negativa a jornalista disse desconhecer o caso. Vera, cujo trabalho \u00e9 checar fontes, investigar e informar, recorre \u00e0 sua pr\u00f3pria ignor\u00e2ncia como...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=WY965fJFoW4&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:01:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199100846895710208"], "text": "S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sexualmente, que s\u00f3 n\u00e3o se suicidou p q teve uma experi\u00eancia pessoal com Cristo.\n\nhttps://t.co/J33atV52fU", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 54, "like_count": 1781, "quote_count": 23}, "lang": "pt", "id": "1199100846895710208", "author_id": "15918946"}, {"created_at": "2019-11-25T21:46:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199082074944217088"], "text": "La gente ta como suicida en tw sean felices", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199082074944217088", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.745, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "author_id": "352752540"}, {"created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "lang": "es", "id": "1198596467289669633", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "727778261615452160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/qusYfYxkc5", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199275999906738178/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qusYfYxkc5", "media_key": "7_1199275860148281344"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:08:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344280013197312"], "text": "Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que el ej\u00e9rcito no le deja otra opci\u00f3n.\n\n\u00c9l es otra v\u00edctima del Estado asesino. \ud83d\ude14\n https://t.co/qusYfYxkc5", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 23, "like_count": 411, "quote_count": 29}, "lang": "es", "id": "1199344280013197312", "author_id": "538248459"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "lang": "es", "id": "1193987375900307456", "author_id": "107153756"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/etvfSDBEvk", "expanded_url": "https://twitter.com/pablom_m/status/1199015805897326593", "display_url": "twitter.com/pablom_m/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9939, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-25T23:44:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199111729537523712"], "text": "En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... El fascismo es como los virus, nos acompa\u00f1ar\u00e1 siempre. Hay que estar vigilantes, dar tregua a sus sicarios es suicida. https://t.co/etvfSDBEvk", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1199111729537523712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199015805897326593"}], "author_id": "125015475"}, {"created_at": "2019-11-25T14:08:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198966795379585024"], "in_reply_to_user_id": "1083774484123975680", "text": "@DamaresAlves Mam\u00e3e vai reclamar que o professor deu uma aula sobre Revolu\u00e7\u00e3o Russa, sem dizer que o Stalin matou n\u00e3o sei qtos milh\u00f5es.  J\u00e1 entendemos o que o ministro desclassificado e a sinistra da goiabeira querem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 60, "like_count": 52, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "id": "1198966795379585024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 82, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "Revolu\u00e7\u00e3o Russa"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198964303585566720"}], "author_id": "797169914"}, {"created_at": "2019-11-26T01:40:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199140902243065856"], "text": "O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida lotou SJ, matou a 1\u00aa meta do CT bem antes da data inicial, em 48h bancou ajuda pros professores. \n\nSe tem uma coisa que n\u00e3o podem reclamar, \u00e9 da nossa torcida.", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 31, "like_count": 2574, "quote_count": 33}, "lang": "pt", "id": "1199140902243065856", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "SJ"}]}, "author_id": "52431183"}, {"created_at": "2019-11-26T15:36:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199351198463266819"], "in_reply_to_user_id": "770728046", "text": "@bruniaxpyp @arianaxmb @agustiiinitalia A m\u00ed me encantar\u00eda que siga la pareja de Malicia con Gabriel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199351198463266819", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "arianaxmb", "id": "4654534523"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Malicia"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199347759888949248"}], "author_id": "1192644601250754560"}, {"created_at": "2019-11-26T02:20:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199150964239929347"], "text": "Vcs zuavam de p\u00f3s moderno mas juro que as briga queer X rad davam mais saldo te\u00f3rico que essa farofada stalin x trotsky\nAntes era sobre a natureza do g\u00eanero na sociedade humana agora \u00e9 esse dom casmurro de se matou ou n\u00e3o matou\nAi enfia os dedo no cu e cheira sabe, mais produtivo", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199150964239929347", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5639, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "trotsky"}]}, "author_id": "76494652"}, {"created_at": "2019-11-26T11:42:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199292404693708801"], "text": "Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fundamentais, pode ter a reedi\u00e7\u00e3o de um ato que torturou e matou tantos brasileiros/as, deveria instar as institui\u00e7\u00f5es, guardi\u00e3 da Constitui\u00e7\u00e3o, \u00e0 cumprir alei.", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 4, "like_count": 329, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1199292404693708801", "author_id": "1050478391902830592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Qb4ycSmhu6", "expanded_url": "https://twitter.com/nm_imhay/status/1199345731242323970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qb4ycSmhu6", "media_key": "3_1199345721146658825"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Qb4ycSmhu6", "expanded_url": "https://twitter.com/nm_imhay/status/1199345731242323970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qb4ycSmhu6", "media_key": "3_1199345721352130565"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "MedicinaUChile", "id": "3514533617"}, {"start": 226, "end": 237, "username": "TodoMejora", "id": "393959927"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "Imhay"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "Dra"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "Vania Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:14:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345731242323970"], "text": "El fin de semana pasado, la directora de Imhay y acad\u00e9mica de @MedicinaUChile , Dra. Vania Mart\u00ednez, capacit\u00f3 en la tem\u00e1tica de evaluaci\u00f3n del riesgo suicida en adolescentes y j\u00f3venes a cerca de 40 voluntarixs de la Fundaci\u00f3n @TodoMejora \ud83d\ude4c\ud83c\udf08 https://t.co/Qb4ycSmhu6", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1199345731242323970", "author_id": "1017503187585167361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/OxaCqMLc7R", "expanded_url": "https://twitter.com/yessancris/status/1199334928959205376/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OxaCqMLc7R", "media_key": "7_1199334362417729536"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:31:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199334928959205376"], "text": "Los H\u00c9ROES en Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 si existen https://t.co/OxaCqMLc7R", "public_metrics": {"retweet_count": 1635, "reply_count": 90, "like_count": 3500, "quote_count": 182}, "lang": "es", "id": "1199334928959205376", "author_id": "184048627"}, {"created_at": "2019-11-26T14:39:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199336819961122818"], "text": "Caracol Radio acaba de confirmar que Brandon Cely P\u00e1ez, soldado de 21 a\u00f1os, se quit\u00f3 la vida despu\u00e9s de publicar un video en el que dec\u00eda que apoyaba el Paro y a los estudiantes. Cont\u00f3 que fue hostigado por militares.\n\nMe duele su muerte. Hoy marcho por Dilan y por Brandon.", "public_metrics": {"retweet_count": 11334, "reply_count": 286, "like_count": 31895, "quote_count": 694}, "lang": "es", "id": "1199336819961122818", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5296, "type": "Organization", "normalized_text": "Caracol Radio"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}]}, "author_id": "30382919"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/T8Q3xjoqCa", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoMalagonS/status/1199345331663560704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/T8Q3xjoqCa", "media_key": "7_1199345066952708097"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:13:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345331663560704"], "text": "\u201cYa casi salgo de aqu\u00ed, quiero ir a estudiar\u201d estos si son los h\u00e9roes de la patria, los que no empu\u00f1an las armas contra su pueblo y los que piensan en CONSTRUIR. Solo espero que no le suceda nada por este video como al otro militar que tuvo que quitarse la vida por apoyar el paro https://t.co/T8Q3xjoqCa", "public_metrics": {"retweet_count": 6118, "reply_count": 416, "like_count": 13068, "quote_count": 595}, "lang": "es", "id": "1199345331663560704", "author_id": "1625507406"}, {"created_at": "2019-11-25T17:56:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199024148477071360"], "text": "A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo veo como una misi\u00f3n suicida,porque debo querer mucho a mi pa\u00eds para meterme en el nido de serpientes de la pol\u00edtica para depurarla a costo de mi tranquilidad", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 12, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199024148477071360", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "author_id": "37603499"}, {"created_at": "2019-11-26T10:41:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199276911316414464"], "text": "Hoy  6 pm Cementerio Museo San Pedro Medellin inauguraremos la tumba donde reposar\u00e9 m\u00e1s temprano que tarde,aleda\u00f1a a las de Isaacs y Carrasquilla.Escultura de Jorge V\u00e9lez.Dise\u00f1o Maria Isabel Vel\u00e1zquez.Cuanto me hubiese gustado que lectores y oyentes pudieran haberme acompa\u00f1ado", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 49, "like_count": 176, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1199276911316414464", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.531, "type": "Place", "normalized_text": "Pedro Medellin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4525, "type": "Place", "normalized_text": "Isaacs"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.7511, "type": "Place", "normalized_text": "Carrasquilla"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.4617, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge V\u00e9lez"}, {"start": 178, "end": 199, "probability": 0.5264, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Isabel Vel\u00e1zquez"}]}, "author_id": "601163523"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/JzSIsH4STc", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1198988028418637824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JzSIsH4STc", "media_key": "3_1198988020277493760"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Lacalle Pou"}, {"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.565, "type": "Place", "normalized_text": "Tabar\u00e9 V\u00e1squez"}, {"start": 136, "end": 146, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 235, "end": 244, "probability": 0.8707, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}]}, "created_at": "2019-11-25T15:33:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198988028418637824"], "text": "En Uruguay\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe gan\u00f3 Luis Lacalle Pou derrotando a Daniel Mart\u00ednez del Frente Amplio de Tabar\u00e9 V\u00e1squez, Presidente que rechaz\u00f3 el Asilo de Alan Garc\u00eda luego de haberlo concedido personalmente invit\u00e1ndolo a visitar la casa presidencial en Montevideo.\n*METAMEMORIAS pag. 490 https://t.co/JzSIsH4STc", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 97, "like_count": 366, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1198988028418637824", "author_id": "111815940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/iTJjArMKAN", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformadorQro/status/1198335717035790337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iTJjArMKAN", "media_key": "7_1198335683066097664"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.509, "type": "Place", "normalized_text": "Arcos"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:21:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198335717035790337"], "text": "Discreci\u00f3n en las im\u00e1genes. A ver, \u00bfPorqu\u00e9 bomberos o protecci\u00f3n civil NO tienen un tambor o como se llame para \u2018cachar\u2019 al suicida de un puente o donde sea como el caso de los Arcos? \u00a1Lo hubieran salvado..! https://t.co/iTJjArMKAN", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 29, "like_count": 32, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1198335717035790337", "author_id": "1074800766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yzPLcDk13l", "expanded_url": "https://twitter.com/UGT_Comunica/status/1196750356002287618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yzPLcDk13l", "media_key": "3_1196750351275319298"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 219, "tag": "NoAlDespidoPorEnfermar"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}]}, "created_at": "2019-11-19T11:21:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196750356002287618"], "text": "Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. Tenemos que recuperar los derechos perdidos con la reforma laboral de 2012\"\n#NoAlDespidoPorEnfermar https://t.co/yzPLcDk13l", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1196750356002287618", "author_id": "86379470"}, {"created_at": "2019-11-26T14:02:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199327693780770819"], "text": "Por entrar a Bienvenidos de canal 13. Espero poder aportar, nos vemos.", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 2798, "like_count": 685, "quote_count": 659}, "lang": "es", "id": "1199327693780770819", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.5086, "type": "Other", "normalized_text": "canal 13"}]}, "author_id": "435993792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/wj5lGR1uXl", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:57:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199311110614265856"], "text": "Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa viver em liberdade. S\u00f3 a m\u00e3o do crime faz o que quer, onde quer e como quer.\nhttps://t.co/wj5lGR1uXl", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 13, "like_count": 187, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "id": "1199311110614265856", "author_id": "994303120376303616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/tkqOkZZCUE", "expanded_url": "https://twitter.com/ZetaOrlando/status/1199345214248243200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tkqOkZZCUE", "media_key": "3_1199345197957566465"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:12:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199345214248243200"], "text": "Patricia Bullrich deber\u00eda sentirse orgullosa. Trump la imit\u00f3 en inventar amenazas fantasmas para disimular su inoperancia. https://t.co/tkqOkZZCUE", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1199345214248243200", "author_id": "554075191"}, {"created_at": "2019-11-26T15:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199346626730459139"], "text": "Uff, uno c\u00f3mo aguanta tantas noticias fr\u00edas por estos d\u00edas. Ahora Brandon Cely, un soldado de 21 a\u00f1os, se suicida oprimido por un Ej\u00e9rcito que dentro de sus filas es ap\u00e1tico, indolente, facho en todo su esplendor.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199346626730459139", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}]}, "author_id": "112226449"}, {"created_at": "2019-11-26T14:31:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199334842657210370"], "text": "sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9 se importe com coisas n\u00e3o importantes pq elas n podem te ferir", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199334842657210370", "author_id": "133051579"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/bpgsR8jX8f", "expanded_url": "https://twitter.com/yessancris/status/1199334928959205376", "display_url": "twitter.com/yessancris/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IvanCepedaCast", "id": "98781946"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "AlirioUribeMuoz", "id": "2157729691"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "DavidRacero", "id": "178463022"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "intiasprilla", "id": "3092609308"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "piedadcordoba", "id": "34798360"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 88, "end": 93, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "ONUHumanRights", "id": "95326483"}, {"start": 111, "end": 123, "username": "onucolombia", "id": "197922102"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729"}, {"start": 140, "end": 152, "username": "AidaAvellaE", "id": "2202387091"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:23:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199348012402692096"], "in_reply_to_user_id": "98781946", "text": "@IvanCepedaCast @AlirioUribeMuoz @DavidRacero @intiasprilla @piedadcordoba @RoyBarreras @CIDH\n@ONUHumanRights  @onucolombia @GustavoBolivar @AidaAvellaE \n\nHay que proteger a este joven soldado de inmediato y salvaguardar su vida. No queremos que aparezca muerto. https://t.co/bpgsR8jX8f", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1199348012402692096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199334928959205376"}], "author_id": "735213930008711168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/OECWVawCgG", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199274592109506561/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OECWVawCgG", "media_key": "7_1199274480012533763"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342920857309187"], "text": "Las armas no deben usarse hacia el pueblo, hoy se suicida Brandon Cely P\u00e1ez por la presi\u00f3n que ejerce el ej\u00e9rcito contra los j\u00f3venes que quieren expresar su inconformidad con el actual gobierno.\n\nPaz en su tumba. \n\nhttps://t.co/OECWVawCgG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199342920857309187", "author_id": "957317720705552386"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pNHqKSWZCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199274592109506561/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNHqKSWZCJ", "media_key": "7_1199274480012533763"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 228, "tag": "26nParoNacional"}, {"start": 229, "end": 245, "tag": "Dylansomostodos"}, {"start": 246, "end": 266, "tag": "CarcelParaElAsesino"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 230, "end": 244, "probability": 0.5605, "type": "Person", "normalized_text": "Dylansomostodos"}]}, "created_at": "2019-11-26T10:31:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199274592109506561"], "text": "Buenos d\u00edas \u00e9l es Brandon Cely Paez, les pido el favor de que difundan para que llegue a los ojos de Duque y se de cuenta que sus decisiones tambi\u00e9n afectan a los militares en su pensamiento contra su gobierno.\n\n#26nParoNacional\n#Dylansomostodos\n#CarcelParaElAsesino\n\nParte 1 https://t.co/pNHqKSWZCJ", "public_metrics": {"retweet_count": 4935, "reply_count": 222, "like_count": 5513, "quote_count": 882}, "lang": "es", "id": "1199274592109506561", "author_id": "394419104"}, {"created_at": "2019-11-26T03:28:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199167989205159943"], "text": "Hag\u00e1moslo viral!\nque se convierta en tendencia mundial!\nQue el mundo se entere de @petrogustavo criminal!\nInstigo a la juventud al vandalismo, ahora que no escurra el bulto y responda!\n#PetroMat\u00f3ADilan", "public_metrics": {"retweet_count": 1468, "reply_count": 181, "like_count": 1974, "quote_count": 57}, "lang": "es", "id": "1199167989205159943", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 95, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 201, "tag": "PetroMat\u00f3ADilan"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 200, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "PetroMat\u00f3ADilan"}]}, "author_id": "1084571571497377793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Wf5XCueZBX", "expanded_url": "https://twitter.com/Metamasksuuprt/status/1199342183179902977", "display_url": "twitter.com/Metamasksuuprt\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Stuart Angel"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8399, "type": "Person", "normalized_text": "Stuart Angel"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:11:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344918277152770"], "text": "Stuart Angel tava  junto, mas  suicidaram  s\u00f3  outro? A logica  era suicidar  os  dois, queima de arquivo , deixaram  \n Stuart Angel vivo pra contar como  e quem suicidou  o companheiro,  t\u00e1 estranho  isso .....sabe se  chamou o carcereiro? https://t.co/Wf5XCueZBX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199344918277152770", "author_id": "334358066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/PxI5ppWr6Z", "expanded_url": "http://bit.ly/2XLW0GW", "display_url": "bit.ly/2XLW0GW"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/z87t9DAWUt", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1199145751017738240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z87t9DAWUt", "media_key": "3_1198979904282468360"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 138, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.491, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.3324, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.3112, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-11-26T02:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199145751017738240"], "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequina; veja https://t.co/PxI5ppWr6Z (\ud83d\udcf8 via @DavidAyerMovies) https://t.co/z87t9DAWUt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 126, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1199145751017738240", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-11-26T15:05:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199343508085100544"], "text": "Serious note...yo s\u00e9 que viviendo en esta sociedad nos tiene en depresi\u00f3n, en la mala o hasta suicida pero if you\u2019re really not suicida y solo est\u00e1s bromeando con que te quieres matar tir\u00e1ndote de un puente no es gracioso ni esta bien. Es bastante triggering para sobrevivientes.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199343508085100544", "author_id": "52152575"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/wAVjE0UiPm", "expanded_url": "https://twitter.com/Brasil_Fortnite/status/1199343642579591168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wAVjE0UiPm", "media_key": "3_1199343635231211520"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:06:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199343642579591168"], "text": "A Escolha da Comunidade voltou! \ud83c\udf89\n\nVote em um dos tr\u00eas novos trajes, o vencedor vai para a loja hoje de noite! https://t.co/wAVjE0UiPm", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 24, "like_count": 393, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1199343642579591168", "author_id": "969238538423324672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/dNz0RVrAMo", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:30:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199334711891509248"], "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/dNz0RVrAMo v\u00eda @diario_16", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199334711891509248", "author_id": "410707290"}, {"created_at": "2019-11-26T12:40:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199306838065500160"], "text": "Los voceros de 200 mil marchantes quieren paralizar y doblegar a un gobierno elegido por 10 millones 800 mil ciudadanos. Eso no es democracia, sino dictadura de minor\u00edas movilizadas sobre mayor\u00edas no movilizadas.", "public_metrics": {"retweet_count": 2323, "reply_count": 430, "like_count": 4621, "quote_count": 108}, "lang": "es", "id": "1199306838065500160", "author_id": "174693068"}, {"created_at": "2019-11-26T12:50:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199309381634015232"], "in_reply_to_user_id": "174693068", "text": "@AlRangelS Este pa\u00eds es de locos.\n2000 o 3000 chusmeros impusieron sus caprichos frente a 42mlls de colombianos y ahora son h. ps.\nGracias a que Santos traicion\u00f3 a Colombia y gobern\u00f3 para sus camaradas, los 42mlls nos quedamos sin capacidad de rechazar eso, a\u00fan ganando plebiscito. \nLocos!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199309381634015232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AlRangelS", "id": "174693068"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 150, "probability": 0.8075, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199306838065500160"}], "author_id": "1094411760872902657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/UF4uakbrr0", "expanded_url": "http://ow.ly/Cd4G30pWBxF", "display_url": "ow.ly/Cd4G30pWBxF"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/G8DjzrpQmt", "expanded_url": "https://twitter.com/yucatanalinstan/status/1199344905220263936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8DjzrpQmt", "media_key": "3_1199344902837952518"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5878, "type": "Place", "normalized_text": "Tekax"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:11:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199344905220263936"], "text": "Joven mujer se suicida en Tekax\nhttps://t.co/UF4uakbrr0 https://t.co/G8DjzrpQmt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199344905220263936", "author_id": "1092524822"}, {"created_at": "2019-11-26T13:58:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199326501893750785"], "text": "A gente podia chegar a um acordo, n\u00e9?\n\nQuem defende Cuba, Venezuela, Coreia do Norte ou qq ditadura de esquerda n\u00e3o pode chamar ningu\u00e9m de autorit\u00e1rio.\n\nQuem defende a nossa ditadura, Pinochet ou qq outra ditadura de direita tb n\u00e3o pode.\n\nPor coer\u00eancia.", "public_metrics": {"retweet_count": 569, "reply_count": 259, "like_count": 3854, "quote_count": 69}, "lang": "pt", "id": "1199326501893750785", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Norte"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "author_id": "14124402"}, {"created_at": "2019-11-24T05:22:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198471909031067648"], "in_reply_to_user_id": "1119575136049479680", "text": "@NoticiasdoRJ1 Esse se lascou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1198471909031067648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Noticiasdorj1", "id": "1494051803981389834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197591794529296384"}], "author_id": "1176758819029803008"}, {"created_at": "2019-11-26T14:58:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199341607515873280"], "in_reply_to_user_id": "334921284", "text": "@fdbedout Esto no puede ser, el esmad mata a un joven y otro se suicida en el ej\u00e9rcito....", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199341607515873280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199339254498955264"}], "author_id": "2263309662"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/CDd8x3eVFE", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1199341030849433600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CDd8x3eVFE", "media_key": "3_1199341018753073152"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 42, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia vol"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.8812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.5449, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:55:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199341030849433600"], "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "text": "5 de maio de 2023: Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia vol 3\nA data d\u00e1 a James Gunn tempo suficiente para terminar o filme do Esquadr\u00e3o Suicida e come\u00e7ar este.\nEm maio, a Marvel tende a colocar seus maiores t\u00edtulos do ano. Ser\u00e1 interessante ver onde o filme se encaixa com os personagens. + https://t.co/CDd8x3eVFE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199341030849433600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199341015275986945"}], "author_id": "1073607966954307585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/DX55B1pZCV", "expanded_url": "https://twitter.com/LaQuinterosSv/status/1199342521890922497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DX55B1pZCV", "media_key": "3_1199342513158443008"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Milofas", "id": "112045791"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:01:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342521890922497"], "in_reply_to_user_id": "112045791", "text": "@Milofas * le sonr\u00ede * \ud83d\ude18 https://t.co/DX55B1pZCV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199342521890922497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199339971150090241"}], "author_id": "1137880447235645441"}, {"created_at": "2019-11-26T13:49:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199324191998332931"], "in_reply_to_user_id": "1043158799891275776", "text": "@Ishimine11 @RitterCesar @vikogol4 Es que pensamos muy distinto Ishmine \u00bfQui\u00e9nes son pues? \u00a1Il\u00fastrame por favor!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199324191998332931", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ishimine11", "id": "1043158799891275776"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "RitterCesar", "id": "1686306348"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "vikogol4", "id": "3429299607"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5825, "type": "Person", "normalized_text": "Ishmine"}]}, "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199323297709744135"}], "author_id": "256543407"}, {"created_at": "2019-11-26T03:46:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199172477038891008"], "in_reply_to_user_id": "5418002", "text": "@jgodoym Si la prosa es desagradable o farragosa, como dices, no me interesa leerlo. Adem\u00e1s, algo bueno pudo haber salido de la cabeza de Alan Garc\u00eda? Y no lo digo por suicida, sino por ladr\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199172477038891008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 148, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199160621331177472"}], "author_id": "1192991094499201024"}, {"created_at": "2019-11-26T12:07:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199298524007014401"], "text": "Se acuerdan cuando dec\u00edamos que JXC tendr\u00eda mayor\u00eda? Bueno, vayan olvidandose. Los K ya compraron a 15, con lo que suman 125, les faltan 4 para llegar a los 129 y tener mayor\u00eda autom\u00e1tica, de donde saldr\u00e1n? De C\u00f3rdoba, Schiaretti ya aviso que \"colaborar\u00e1\" con el gobierno.", "public_metrics": {"retweet_count": 816, "reply_count": 277, "like_count": 1039, "quote_count": 77}, "lang": "es", "id": "1199298524007014401", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7131, "type": "Organization", "normalized_text": "JXC"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.9016, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 219, "end": 228, "probability": 0.6963, "type": "Person", "normalized_text": "Schiaretti"}]}, "author_id": "1133423113109221377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/dQb1KlGbFM", "expanded_url": "https://twitter.com/XxPunkCatPukexX/status/1199183093082607616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dQb1KlGbFM", "media_key": "7_1199182775523430400"}]}, "created_at": "2019-11-26T04:28:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199183093082607616"], "text": "o amor entre uma suicida e um homicida e lindo ela morreria por ele e ele mataria por ela https://t.co/dQb1KlGbFM", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1199183093082607616", "author_id": "746719459725959168"}, {"created_at": "2019-11-26T14:51:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199340023134318593"], "text": "Doy todos los d\u00edas gracias a Dios por colocar excel entre mi paquete de conocimientos b\u00e1sicos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199340023134318593", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "author_id": "45008312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/31i2edHRd2", "expanded_url": "https://twitter.com/Roycontrol/status/1199341549437341697", "display_url": "twitter.com/Roycontrol/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:00:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199342104138223618"], "text": "Eso es para cuando la gente dice: \u201cme siento sin energ\u00eda...\u201d pa que se recarguen https://t.co/31i2edHRd2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199342104138223618", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199341549437341697"}], "author_id": "72556599"}, {"created_at": "2019-11-26T14:59:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199341974156800000"], "in_reply_to_user_id": "2178049584", "text": "@Maian___ Bah en fait la v\u00e9to nous avait donner des \u00e9chantillons et les royal canin \u00e9tait bien passer. Quand on est aller \u00e0 l'animalerie ils avait que cette marques alors on les as prise mais malheureusement apr\u00e8s plusieurs jours il arrivait plus a les dig\u00e9rer, je pense a cause de leurs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1199341974156800000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Maian___", "id": "2178049584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199341678550601730"}], "author_id": "2819746121"}, {"created_at": "2019-11-26T14:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199339254498955264"], "text": "Ante la gravedad de la situaci\u00f3n en el pais, a mi me parece absolutamente intrascendente lo que pase con la tal Epa Colombia o con Pacho Santos.", "public_metrics": {"retweet_count": 2497, "reply_count": 686, "like_count": 11649, "quote_count": 134}, "lang": "es", "id": "1199339254498955264", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.3116, "type": "Place", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.715, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Pacho Santos"}]}, "author_id": "334921284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/tTqtJ5XlqA", "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1199305446731001856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tTqtJ5XlqA", "media_key": "7_1199305382054809601"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:34:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199305446731001856"], "text": "\u201cAin, a pol\u00edcia matou mais, o bandidinho lindo n\u00e3o oferece perigo\u201d https://t.co/tTqtJ5XlqA", "public_metrics": {"retweet_count": 3339, "reply_count": 1842, "like_count": 14979, "quote_count": 1128}, "lang": "pt", "id": "1199305446731001856", "author_id": "17752026"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/XuykrMsW5P", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1199341015275986945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XuykrMsW5P", "media_key": "3_1199341006350508033"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 43, "probability": 0.619, "type": "Other", "normalized_text": "Quarteto Fant\u00e1stico"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.4555, "type": "Other", "normalized_text": ". Destino"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6967, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.7506, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "Latveria"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:55:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199341015275986945"], "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "text": "17 de fevereiro de 2023: Quarteto Fant\u00e1stico\nDr. Destino parece ser uma grande oportunidade para o MCU substituir Thanos no grande vil\u00e3o deixado depois de Ultimato, para que Latveria possa se tornar um fator \u00e0 frente deste filme todos juntos. + https://t.co/XuykrMsW5P", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199341015275986945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199341003435429895"}], "author_id": "1073607966954307585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Wd1a3mQGF1", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:30:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199334543569735680"], "text": "#Pol\u00edtica | Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nPor @JAntequera8\n\nhttps://t.co/Wd1a3mQGF1", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199334543569735680", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "76593802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/z76WIHJgLU", "expanded_url": "https://twitter.com/NinjaLinye/status/1199336823232708608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z76WIHJgLU", "media_key": "3_1199336819365560323"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "4EA19_copernico", "id": "1106151858366832645"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:39:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199336823232708608"], "in_reply_to_user_id": "1106151858366832645", "text": "@4EA19_copernico https://t.co/z76WIHJgLU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1199336823232708608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199335282958487552"}], "author_id": "1187343912907821057"}, {"created_at": "2019-11-26T14:36:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199336210071576582"], "in_reply_to_user_id": "737187488763129856", "text": "@BaketaNikola @TerreRosse21 Nisu naveli ime i prezime. Te\u0161ko je re\u0107i.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1199336210071576582", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BaketaNikola", "id": "737187488763129856"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "TerreRosse21", "id": "4860441719"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199329691347406848"}], "author_id": "110389285"}, {"created_at": "2019-11-26T14:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199339023698780161"], "in_reply_to_user_id": "962386800332476416", "text": "Fue se\u00f1alado de izquierda extremista, por lo tanto   pido salir de all\u00ed, lo cual significa tener que enfrentarse a una pena militar de 2 a 6 a\u00f1os de c\u00e1rcel y que para evitar esto, evitar problemas para su familia decide quitarse la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199339023698780161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199338008090013696"}], "author_id": "962386800332476416"}, {"created_at": "2019-11-26T14:42:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199337592145137665"], "in_reply_to_user_id": "164816028", "text": "@padre_paulo @profeborto @myrianrios10 @SF_Moro @spga43y9 @soso_38 @PastorMalafaia @pejoseduardo @jornalistavitor ALEXANDRIA se repete: P\u00e1g.132:Profecias de Jo\u00e3o23:Editora Difel: R.Janeiro. Prepara-se em Londres o Conc\u00edlio do Cavalo Branco X Cavalo Preto: O Papa Anglicano combate e traz unidade crist\u00e3, mas comete ato suicida: Suas palavras recolhidas por AlvesalcesRos\u00e1rio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199337592145137665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "padre_paulo", "id": "131035224"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "profeborto", "id": "951583513"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "myrianrios10", "id": "1002580851404820480"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "soso_38", "id": "299940101"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "pejoseduardo", "id": "1024919173"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "jornalistavitor", "id": "113410319"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.4409, "type": "Other", "normalized_text": "ALEXANDRIA"}, {"start": 179, "end": 179, "probability": 0.4783, "type": "Place", "normalized_text": "R"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.8537, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199330725394296832"}], "author_id": "164816028"}, {"created_at": "2019-11-26T14:33:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199335398117265408"], "in_reply_to_user_id": "1014163646828642305", "text": "@FrancescaMengo @sarasarli @semplicefabio @giovannisal91 @fiesta1302 @lgfmefrance @AdriMCMLXI @ErmannoKilgore @con_la_J @lvoir @rosa857 @unaironeblu @erretti42 @ofresialee @gabelmanu Non mi pare sia cos\u00ec.\nFino ad oggi stanno pensando al bene di Salvini.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1199335398117265408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FrancescaMengo", "id": "1014163646828642305"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "sarasarli", "id": "4845999597"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "semplicefabio", "id": "81318149"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "giovannisal91", "id": "307260980"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "fiesta1302", "id": "1355297480"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "AdriMCMLXI", "id": "387198659"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}, {"start": 110, "end": 119, "username": "con_la_J", "id": "2999709473"}, {"start": 120, "end": 126, "username": "lvoir", "id": "1464788840"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "rosa857", "id": "317680130"}, {"start": 136, "end": 148, "username": "unaironeblu", "id": "37756411"}, {"start": 149, "end": 159, "username": "erretti42", "id": "1876212612"}, {"start": 160, "end": 171, "username": "ofresialee", "id": "430844411"}, {"start": 172, "end": 182, "username": "gabelmanu", "id": "472905491"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199333821449064454"}], "author_id": "701927677"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/jFMWz2b0Ie", "expanded_url": "https://twitter.com/ImDuaLL/status/1198730271912275969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jFMWz2b0Ie", "media_key": "3_1198730015975841793"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:29:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198730271912275969"], "text": "Describid vuestros mains del lol de la peor manera posible\n\nel mio es un furry con orejas que pega coletazos con plumas y baila https://t.co/jFMWz2b0Ie", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 808, "like_count": 642, "quote_count": 2326}, "lang": "es", "id": "1198730271912275969", "author_id": "2345220216"}, {"created_at": "2019-11-25T18:48:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199037085115670529"], "in_reply_to_user_id": "115164167", "text": "@miguelbiodanza Ser\u00e1 el tuyo. En el m\u00edo hay se empieza a respetar el debido proceso", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 25, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1199037085115670529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199035502126620672"}], "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-11-26T14:47:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338866928283649"], "in_reply_to_user_id": "2614057953", "text": "@MasiiiDqt @AgosPerna Jajajaja vos dec\u00eds? Capaz vamos en sillas de ruedas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338866928283649", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "AgosPerna", "id": "1004421482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199337528051957761"}], "author_id": "1130106596"}, {"created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"], "text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}, "lang": "es", "id": "1197354496814436354", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "98864188"}, {"created_at": "2019-11-25T02:57:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198797943668641795"], "text": "Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de la historia es suicida. Jam\u00e1s fuimos colonias, fuimos imperio. He aqu\u00ed por segunda vez en plena acci\u00f3n\nlos efectos nefastos de la leyenda negra antiespa\u00f1ola.", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 4, "like_count": 93, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1198797943668641795", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "author_id": "101860204"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "created_at": "2019-11-25T15:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198986253552824322"], "text": "\u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 21, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "lang": "ru", "id": "1198986253552824322", "author_id": "201873934"}, {"created_at": "2019-11-25T16:41:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199005111650930688"], "text": "- Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo naaadaaaa\n\nPaciente con intento suicida que tom\u00f3 por error Levonorgestrel", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 19, "like_count": 586, "quote_count": 17}, "lang": "es", "id": "1199005111650930688", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 195, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "Levonorgestrel"}]}, "author_id": "1048707026908577794"}, {"created_at": "2019-11-26T14:44:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338258754232321"], "in_reply_to_user_id": "267814816", "text": "@sergiogdelgado un pensamiento suicida por la mente de victor", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338258754232321", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "victor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199246316599205888"}], "author_id": "3203705730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/hQcdCOeSb9", "expanded_url": "https://twitter.com/El_pinche_norte/status/1199153402619613184", "display_url": "twitter.com/El_pinche_nort\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199318440932188160"], "text": "Se nos suicida un cuate. https://t.co/hQcdCOeSb9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199318440932188160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199153402619613184"}], "author_id": "1126851862374670337"}, {"created_at": "2019-11-26T08:39:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199246316599205888"], "text": "A veces pasa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199246316599205888", "author_id": "267814816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/v0gljU3i3C", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/21-d-un-any-despres-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/21-d-\u2026"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 154, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}, "created_at": "2019-11-26T09:55:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199265286383448065"], "text": "'S\u00e1nchez ha cremat les opcions de pacte amb el seu tomb su\u00efcida, durant la campanya, cap a la dreta i cap al nacionalisme espanyol'\n\nEditorial de @vpartal \nhttps://t.co/v0gljU3i3C", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "id": "1199265286383448065", "author_id": "151085945"}, {"created_at": "2019-11-26T14:44:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199338064159445004"], "in_reply_to_user_id": "24740447", "text": "Necesitamos trabajar en la resiliencia de las y los colombianos, independientemente de si es poblaci\u00f3n civil, ej\u00e9rcito, derechas o izquierdas. El pa\u00eds necesita una catarsis colectiva pac\u00edfica que nos permita tramitar tanto dolor y violencia para transformarlo en resilencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199338064159445004", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199338060116152321"}], "author_id": "24740447"}, {"created_at": "2019-11-26T14:15:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199330725394296832"], "in_reply_to_user_id": "164816028", "text": "@padre_paulo @profeborto @myrianrios10 @SF_Moro @spga43y9 @soso_38 @PastorMalafaia @pejoseduardo De onde veio o Cosmo infinito? Hebreus 11: 03: N\u00e3o veio de mat\u00e9ria-prima vis\u00edvel, mas da infinita Energia de Deus como disse Einstein: Energia \u00e9 igual a Massa X o Quadrado da Velocidade da Luz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199330725394296832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "padre_paulo", "id": "131035224"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "profeborto", "id": "951583513"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "myrianrios10", "id": "1002580851404820480"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "soso_38", "id": "299940101"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "pejoseduardo", "id": "1024919173"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "Hebreus"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199318184375050245"}], "author_id": "164816028"}, {"created_at": "2019-11-26T12:54:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199310540700557315"], "text": "Con Martina ni se puede dormir ya que a cada rato se quiere largar de la cama\ud83e\udd26", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199310540700557315", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Martina"}]}, "author_id": "948784918921908224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/QUNTPzNJ2P", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1199334942875897856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QUNTPzNJ2P", "media_key": "7_1199334838165073926"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 263, "probability": 0.6442, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:31:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199334942875897856"], "text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. https://t.co/QUNTPzNJ2P", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199334942875897856", "author_id": "42453250"}, {"created_at": "2019-11-25T20:53:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199068709836509184"], "text": "Moja generacija nije padala u depresiju, nije cvilela za momcima ili \u0161izela na seen, nije blejala, nije starletanski izgledala, kurva je bila kurva, kreten je bio kreten. \u017diveli smo punim plu\u0107ima i znao se red, \"ko je tigar ko je plen\".", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 204, "like_count": 1912, "quote_count": 370}, "lang": "und", "id": "1199068709836509184", "author_id": "1030211880776859648"}, {"created_at": "2019-11-26T14:08:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199329096020496390"], "text": "Argentina.\nPara los incr\u00e9dulos:\nIzquierdista Fern\u00e1ndez anunci\u00f3 la creaci\u00f3n del Ministerio de la Igualdad. \nLa porota del periodismo aplaude. \n\u00bfSaben algo?\nEl peronismo, el populismo  toma el poder y ahora no hay dinero para dilapidar, como antes lo hizo.\n\u00bfDurar\u00e1n o renunciar\u00e1n?", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 34, "like_count": 144, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1199329096020496390", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 32, "end": 53, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "Izquierdista Fern\u00e1ndez"}, {"start": 79, "end": 103, "probability": 0.718, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de la Igualdad"}]}, "author_id": "515620138"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0zuOCQy59v", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/se-suicida-mujer-al-arrojarse-a-las-vias-metro-mixcoac/amp", "display_url": "cronicapoliciaca.com/se-suicida-muj\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T04:16:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199180121439031296"], "text": "LA MUJER ESPERO A QUE FUERA LA HORA PICO PARA ARROJARSE A LAS VIAS... \n\nhttps://t.co/0zuOCQy59v", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199180121439031296", "author_id": "2445330312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Di8Kg4nVbr", "expanded_url": "http://codigoqro.mx/2019/11/26/bombero-o-psicologo/", "display_url": "codigoqro.mx/2019/11/26/bom\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:59:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199326868349968385"], "text": "Para el rescate de un suicida\n\u00bfBombero o psic\u00f3logo? https://t.co/Di8Kg4nVbr v\u00eda @C\u00f3digoqro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199326868349968385", "author_id": "148525230"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/liUEbcySeq", "expanded_url": "https://twitter.com/BiIlionaires/status/1199189954506702848", "display_url": "twitter.com/BiIlionaires/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:22:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199332500914495488"], "text": "Unas ganas de q me atropelle https://t.co/liUEbcySeq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199332500914495488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199189954506702848"}], "author_id": "1009212114"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ckE1oQJTu0", "expanded_url": "https://twitter.com/pussywagonw/status/1199171517936029698", "display_url": "twitter.com/pussywagonw/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T04:31:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199183922304819201"], "text": "Sempre fico deprimido quando vou menstruar porque meu peito aumenta https://t.co/ckE1oQJTu0", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 4, "like_count": 155, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1199183922304819201", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199171517936029698"}], "author_id": "1568873534"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/gPxErZ1xcu", "expanded_url": "https://twitter.com/loucareality/status/1199302678289014784", "display_url": "twitter.com/loucareality/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 81, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "AFazenda"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:09:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199329394201890816"], "text": "\"Quer ser a Dona... sqn\"\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\nMDS, MATOU A RATA\n\n#AFazenda11 #AFazenda https://t.co/gPxErZ1xcu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1199329394201890816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199302678289014784"}], "author_id": "909293475929231360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vh0Cr2giQ0", "expanded_url": "https://bit.ly/2Dg8fSG", "display_url": "bit.ly/2Dg8fSG", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/maria-da-penha-uma-mulher-que-sobreviveu-na-luta/"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 277, "tag": "ElaN\u00e3oPediu"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Marco"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.7526, "type": "Other", "normalized_text": "ElaN\u00e3oPediu"}]}, "created_at": "2019-11-25T16:42:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199005467390951434"], "text": "Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um tiro. Seu pensamento foi: \u201cO Marco me matou\u201d. Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da mulher que d\u00e1 nome \u00e0 lei contra viol\u00eancia dom\u00e9stica. https://t.co/vh0Cr2giQ0\n\n#ElaN\u00e3oPediu", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 16, "like_count": 991, "quote_count": 26}, "lang": "pt", "id": "1199005467390951434", "author_id": "18938394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/eakuOUAMzd", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/esquerda-nao-quer-resolver-o-caso-marielle-diz-bolsonaro/", "display_url": "renovamidia.com.br/esquerda-nao-q\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/esquerda-nao-quer-resolver-o-caso-marielle-diz-bolsonaro/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SemanaRENOVA"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 165, "end": 178, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-24T18:45:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198673902035197959"], "text": "#SemanaRENOVA\n\n\u201cParece que, para a esquerda, n\u00e3o interessa resolver o caso Marielle, interessa continuar usando a morte dela em causa pr\u00f3pria\u201d, afirmou o presidente Jair Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/eakuOUAMzd", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 31, "like_count": 1271, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "id": "1198673902035197959", "author_id": "1388402174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/C9dDPHtjcy", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/fiscalia-revisara-este-martes-celular-de-luciana-leon/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/fiscalia-re\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/fiscalia-revisara-este-martes-celular-de-luciana-leon/"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 52, "tag": "Apra"}, {"start": 54, "end": 66, "tag": "LucianaLe\u00f3n"}, {"start": 161, "end": 174, "tag": "RadioExitosa"}, {"start": 186, "end": 196, "tag": "ExitosaTV"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4157, "type": "Place", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:56:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199325997809750016"], "text": "La integrante de la Comisi\u00f3n Permanente por el #Apra, #LucianaLe\u00f3n, es investigada por el presunto delito de tr\u00e1fico de influencias agravado y cohecho pasivo.\n\ud83d\udcfb #RadioExitosa: 95.5 FM\n\ud83d\udcfa #ExitosaTV: 6.1 se\u00f1al digital abierta\nhttps://t.co/C9dDPHtjcy", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199325997809750016", "author_id": "2205328350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Csdrj0eAhz", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antequera"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:41:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199322280687538176"], "text": "#Pol\u00edtica | Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nPor Jos\u00e9 Antequera\nhttps://t.co/Csdrj0eAhz", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199322280687538176", "author_id": "4364428521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/0gpPRxR2OX", "expanded_url": "https://twitter.com/CoronelTadeu/status/1199059461815590914/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0gpPRxR2OX", "media_key": "7_1199059153328758788"}]}, "created_at": "2019-11-25T20:17:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199059461815590914"], "text": "Minha indigna\u00e7\u00e3o \u00e9 t\u00e3o grande com esse v\u00eddeo, por\u00e9m, pela minha profiss\u00e3o, estou acostumado a ver isso e sei que bandido n\u00e3o presta.  Como fazer o povo que segue esse tipo de gente acreditar ?? https://t.co/0gpPRxR2OX", "public_metrics": {"retweet_count": 1406, "reply_count": 300, "like_count": 2798, "quote_count": 213}, "lang": "pt", "id": "1199059461815590914", "author_id": "907301328988332033"}, {"created_at": "2019-11-26T14:08:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199329000587440128"], "text": "Quantos manos se foram pra nunca mais voltar\nForam pro lado de l\u00e1 ser\u00e1 que eu vou encontrar\nSei l\u00e1 s\u00f3 sei diow que pra morrer basta t\u00e1 vivo\nA morte chega de surpresa ai, num traz aviso\nNa fuma\u00e7a do cachimbo, na bala da autom\u00e1tica\nNa garrafa de pinga \u00e9 suic\u00eddio de forma pr\u00e1tica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199329000587440128", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "diow"}]}, "author_id": "911621179571675141"}, {"created_at": "2019-11-26T02:59:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199160631535927296"], "in_reply_to_user_id": "5418002", "text": "8. En suma, el texto es interesante en tanto se lea como versi\u00f3n de parte. Pero su prosa farragosa y la falta de novedad en algunos temas le quitan lustre. He le\u00eddo memorias mucho mejores, comenzando por El Pez en el Agua.", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 28, "like_count": 471, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1199160631535927296", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 220, "probability": 0.851, "type": "Other", "normalized_text": "El Pez en el Agua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199160630269186048"}], "author_id": "5418002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/gj31cP878W", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1199298627769905152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gj31cP878W", "media_key": "3_1199298619259654145"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 19, "end": 36, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "Gil Rugai"}, {"start": 50, "end": 65, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Lindenberg Alves"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Mizael Bispo"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.685, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme Longo"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.4837, "type": "Place", "normalized_text": "Trememb\u00e9"}, {"start": 224, "end": 233, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "Acir Fill\u00f3"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:07:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199298627769905152"], "text": "Alexandre Nardoni, Cristian Cravinhos, Gil Rugai, Lindenberg Alves, Mizael Bispo e Guilherme Longo, aguardam audi\u00eancia na sala de um F\u00f3rum.\n\nOs detentos, presos em Trememb\u00e9, processam o ex-prefeito de Ferraz de Vasconcelos, Acir Fill\u00f3, que escreveu um livro intitulado (...) https://t.co/gj31cP878W", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 111, "like_count": 1395, "quote_count": 76}, "lang": "pt", "id": "1199298627769905152", "author_id": "2959459379"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/TayRxFxw75", "expanded_url": "https://twitter.com/miansagar/status/1199145252608708609", "display_url": "twitter.com/miansagar/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 171, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 190, "end": 200, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Eliane Karp"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 219, "end": 234, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Arberto Fujimori"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Vito"}]}, "created_at": "2019-11-26T14:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199328599519744001"], "text": "Qu\u00e9 desgracia eres y para mi desgracia Aliancista, el club de mis amores. No es posible q se pueda ser tan cacaseno. \u00bfDe d\u00f3nde sacas tal disparate? Si fuera por mi, Ollanta, Nadine, Toledo, Eliane Karp, PPK, su esposa, Arberto Fujimori, Keiko, Mark Vito, El esp\u00edritu chocarrero https://t.co/TayRxFxw75", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199328599519744001", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199145252608708609"}], "author_id": "282155394"}, {"created_at": "2019-11-26T14:03:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199327745219715072"], "in_reply_to_user_id": "253779662", "text": "@falvarovander @Allfonssito26 Vuestra guerra?Yo cre\u00eda q la violencia q afecta a la sociedad es una guerra de la SOCIEDAD,yo no he sufrido violencia terrorista y a\u00fan as\u00ed ser\u00eda muy c\u00ednica si dijera que esa violencia NO EXISTE, q es simplemente violencia...pr Abascal bien que se llena la boca cm superviviente\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199327745219715072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "falvarovander", "id": "253779662"}], "annotations": [{"start": 257, "end": 263, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199319508764254209"}], "author_id": "197531564"}, {"created_at": "2019-11-26T13:48:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199323947919171584"], "in_reply_to_user_id": "326912627", "text": "@NuriaCSopena @Jezabel0609 @eldia @apfcyl @KikaFumero @Angelasororidad @montserratboix @marinamarroqui @feminicidio @Marcha7Nmadrid @Inmujer @IgualdadGobCan @vmm7773 Seguramente lo que quieran hacer ver es que incluso mostr\u00e1ndose calmado y tranquilo se puede ser un maltratador de mierda.Como cuando dicen \"siempre sonre\u00eda y ten\u00eda un minuto para preguntar por ti\"cuando la persona termin\u00f3 suicida despu\u00e9s de 10 a\u00f1os en tratamiento psiqui\u00e1trico.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199323947919171584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NuriaCSopena", "id": "326912627"}, {"start": 27, "end": 33, "username": "eldia", "id": "5107341"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "apfcyl", "id": "942910810019463169"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "KikaFumero", "id": "349782756"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "Angelasororidad", "id": "602980431"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "montserratboix", "id": "40266370"}, {"start": 87, "end": 102, "username": "marinamarroqui", "id": "378865309"}, {"start": 103, "end": 115, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "Marcha7Nmadrid", "id": "3360642598"}, {"start": 132, "end": 140, "username": "Inmujer", "id": "1348965821444403201"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "IgualdadGobCan", "id": "1280115272"}, {"start": 157, "end": 165, "username": "vmm7773", "id": "2301878362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199240111826898944"}], "author_id": "636141331"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/pHDNXB9tXR", "expanded_url": "http://ow.ly/cLQv30pVnh4", "display_url": "ow.ly/cLQv30pVnh4", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/11/21/deportes/1574351902_719707.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=33e00bf74dfbf99fa169b38be784c7dc"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 187, "username": "breiller", "id": "14255334"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-22T11:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197832201930444801"], "text": "As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a institui\u00e7\u00e3o abalada pelo inc\u00eandio que matou 10 jovens. Por @breiller https://t.co/pHDNXB9tXR", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 48, "like_count": 784, "quote_count": 60}, "lang": "pt", "id": "1197832201930444801", "author_id": "2174537102"}, {"created_at": "2019-11-26T11:04:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199282689150455808"], "text": "O Rio de Janeiro acabou! Tornou-se uma trag\u00e9dia anunciada. \nA pol\u00edcia do Rio matou 1.546 pessoas em nove meses. \nN\u00f3s cariocas entendemos q n\u00e3o h\u00e1 fronteira entre mil\u00edcia,pol\u00edcia,tr\u00e1fico,justi\u00e7a e governo,s\u00e3o bandidos q disputam o com\u00e9rcio ilegal e controle pol\u00edtico. Triste. \ud83d\ude30", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 8, "like_count": 326, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "id": "1199282689150455808", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "author_id": "1043264536772583425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/ZmBFDlewUW", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199275999906738178/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZmBFDlewUW", "media_key": "7_1199275860148281344"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:04:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199297818646716416"], "in_reply_to_user_id": "426146744", "text": "\u00daltima parte: ojo al final \ud83d\ude2d\n\nhttps://t.co/ZmBFDlewUW", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 27, "like_count": 1512, "quote_count": 145}, "lang": "es", "id": "1199297818646716416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199297287312334848"}], "author_id": "426146744"}, {"created_at": "2019-11-26T13:58:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199326671662436353"], "in_reply_to_user_id": "207142087", "text": "@camilotti_rafa Como disse, se um policial, frente a frente com um bandido que pode mat\u00e1-lo, espero que ele atire primeiro e volte para sua fam\u00edlia com dever cumprido. Voc\u00ea espera o que dele? Que ele morra?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199326671662436353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199325279010865157"}], "author_id": "317449533"}, {"created_at": "2019-11-26T13:52:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199325110215282703"], "in_reply_to_user_id": "746065986181337089", "text": "@QuejarseAqui @MajoOvejero dale cagona, subite si", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1199325110215282703", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "QuejarseAqui", "id": "746065986181337089"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "MajoOvejero", "id": "879324050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199113801771225088"}], "author_id": "1188281036"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/kYtDU0TMD5", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199275999906738178/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kYtDU0TMD5", "media_key": "7_1199275860148281344"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 62, "tag": "26NElParoSigue"}]}, "created_at": "2019-11-26T10:37:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199275999906738178"], "in_reply_to_user_id": "394419104", "text": "3 y \u00faltima parte de esta desgarradora historia\n#26NElParoSigue https://t.co/kYtDU0TMD5", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 63, "like_count": 2051, "quote_count": 188}, "lang": "es", "id": "1199275999906738178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199275399303356418"}], "author_id": "394419104"}, {"created_at": "2019-11-25T23:23:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199106451391893504"], "text": "como que se suicida sem deixar minha m\u00e3e triste????????", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1199106451391893504", "author_id": "754026262813958144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ksgK3fo3ZY", "expanded_url": "https://twitter.com/xxxterrifel/status/1198920935740448768", "display_url": "twitter.com/xxxterrifel/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T14:58:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198979180668628992"], "text": "d\u00e1 vontade de chorar ao ver isso mano, como a gente n\u00e3o se matou? https://t.co/ksgK3fo3ZY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1198979180668628992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198920935740448768"}], "author_id": "719326739839770624"}, {"created_at": "2019-11-26T13:51:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199324805432037382"], "in_reply_to_user_id": "132388475", "text": "@naoobrigada_ @RibSte @pipip1popop0 bem, o filme \u00e9 isso mesmo. e piora ainda + a hist\u00f3ria dela no super homem. no filme ela s\u00f3 age depois q o interesse rom\u00e2ntico dela morre! isso \u00e9 um absurdo com a personagem! e \u00f1 acho uma boa falar p algu\u00e9m ler o quadrinho se tratando do filme que \u00f1 respeita o universo  das HQs.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199324805432037382", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "naoobrigada_", "id": "132388475"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "RibSte", "id": "2579143447"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "Pipip1popop0", "id": "1549478280641843202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199318231271514112"}], "author_id": "53125435"}, {"created_at": "2018-03-21T21:03:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["976564982262452225"], "in_reply_to_user_id": "49849732", "text": "@petrogustavo Ni loco votar\u00eda por este Sr. Petro. Es un suicidio hacerlo. Aunque hay resentidos y despechados que lo har\u00e1n . No tengo candidato a\u00fan, pero por este solo un suicida lo har\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "976564982262452225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8624, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "976415075434196992"}], "author_id": "94448854"}, {"created_at": "2019-11-26T05:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199194710381862922"], "in_reply_to_user_id": "730176612914868225", "text": "@beaaprata Ah sim, brincou pelas atitudes infantis do Lucas e n\u00e3o brincou com doen\u00e7as. Se ele estivesse com depress\u00e3o mesmo, n\u00e3o era pra ele t\u00e1 l\u00e1 dentro. J\u00e1 estaria aqui fora. Vamos falar a real.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199194710381862922", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199191544273784832"}], "author_id": "4422691756"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/8r7Nd6LQSu", "expanded_url": "https://twitter.com/mikinunez/status/1199324910335746049", "display_url": "twitter.com/mikinunez/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:52:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199325000240631808"], "text": "hab\u00eda le\u00eddo ojal\u00e1 palmarla yo estoy bien????? https://t.co/8r7Nd6LQSu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199325000240631808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199324910335746049"}], "author_id": "1047959984821194752"}, {"created_at": "2019-11-26T13:47:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199323752653295616"], "in_reply_to_user_id": "715476691460558848", "text": "@OperadorNuclear Estamos de acuerdo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199323752653295616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199321403276877824"}], "author_id": "56743187"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/WTY1Ytw7lT", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1199044788219236352", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 146, "username": "Twitter", "id": "783214"}, {"start": 147, "end": 160, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 162, "end": 178, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}]}, "created_at": "2019-11-26T00:02:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199116100727902208"], "text": "Amiguito, haz patria y REPORTA a este irresponsable \nganapan y la conchesumadre por incitar a la violencia, caos y convulsi\u00f3n social.\ncc: @Twitter\n@MininterPeru \n@Poder_Judicial_ https://t.co/WTY1Ytw7lT", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 8, "like_count": 99, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1199116100727902208", "author_id": "2233502186"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/U7rcIgHTWe", "expanded_url": "https://glo.bo/37EryTO", "display_url": "glo.bo/37EryTO", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/globonews/globonews-em-ponto/video/sobrinho-do-cantor-naldo-benny-morre-em-acao-da-policia-do-rio-8116645.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=gnews"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 215, "tag": "GNewsEmPonto"}, {"start": 216, "end": 226, "tag": "GloboNews"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.453, "type": "Place", "normalized_text": "Complexo da Mar\u00e9."}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.7525, "type": "Person", "normalized_text": "Naldo Benny"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.6715, "type": "Person", "normalized_text": "Denis Brito"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "GNewsEmPonto"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.7014, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:07:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199313769693925378"], "text": "Duas pessoas morreram em opera\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia na segunda-feira (25) no Complexo da Mar\u00e9. A assessoria de Naldo Benny informou que um dos mortos \u00e9 Denis Brito, sobrinho do cantor: https://t.co/U7rcIgHTWe #GNewsEmPonto #GloboNews", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1199313769693925378", "author_id": "142393421"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/MPUTQyM7Xl", "expanded_url": "https://youtu.be/NQsT1mEvnw8", "display_url": "youtu.be/NQsT1mEvnw8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=NQsT1mEvnw8&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.746, "type": "Other", "normalized_text": "Morning Show"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9886, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:11:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199314834560557056"], "text": "Falei no Morning Show que o discurso do Lula no 7 Congresso do PT era t\u00e3o desconectado da realidade que ele deveria estar no hosp\u00edcio. Confira:\n\nhttps://t.co/MPUTQyM7Xl", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 8, "like_count": 334, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "id": "1199314834560557056", "author_id": "81238715"}, {"created_at": "2019-11-25T23:32:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199108549131063296"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199108549131063296", "author_id": "1108950425292554241"}], "places": [{"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil", "id": "bf35d6804909118a"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}]}, "errors": [{"value": "510177415", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [510177415].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "510177415", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199350658043912197", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199350658043912197].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199350658043912197", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198027156917571587", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1198027156917571587].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1198027156917571587", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199352098347003906", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199352098347003906].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199352098347003906", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1097215771380498433", "value": "1097215771380498433", "detail": "User has been suspended: [1097215771380498433].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199349685221122048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199349685221122048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199349685221122048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1089210098059223040", "value": "1089210098059223040", "detail": "User has been suspended: [1089210098059223040].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199175532547588096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199175532547588096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199175532547588096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139857929182601218", "value": "1139857929182601218", "detail": "User has been suspended: [1139857929182601218].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199027671017181184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199027671017181184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199027671017181184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3996775583", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3996775583].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3996775583", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199344795140816896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199344795140816896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199344795140816896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2971813407", "value": "2971813407", "detail": "User has been suspended: [2971813407].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199344187314860033", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199344187314860033", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199344187314860033].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199037248085188608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199037248085188608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199037248085188608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199341124000706561", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199341124000706561", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199341124000706561].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1015309549430075394", "value": "1015309549430075394", "detail": "User has been suspended: [1015309549430075394].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199336894045114374", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199336894045114374].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199336894045114374", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199298022016004096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199298022016004096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199298022016004096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166231649362821120", "value": "1166231649362821120", "detail": "User has been suspended: [1166231649362821120].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199335345436782593", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199335345436782593", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199335345436782593].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199329045512634369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199329045512634369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199329045512634369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148318806303027205", "value": "1148318806303027205", "detail": "User has been suspended: [1148318806303027205].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199329666433273857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199329666433273857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199329666433273857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199298022016004096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199298022016004096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199298022016004096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199114932077375492", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199114932077375492].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199114932077375492", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1199354545039654912", "oldest_id": "1199324145370181632", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1p1er0g8noaw5zp29a537c3tz1"}}