{"data": [{"id": "1196114076746821632", "text": "@whathenbhd Galinha suicida? Talvez :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "718530940230832129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195406730806599688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "whathenbhd", "id": "2434840972"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.3383, "type": "Person", "normalized_text": "Galinha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196114076746821632"], "in_reply_to_user_id": "960100485737873408", "created_at": "2019-11-17T17:13:13.000Z"}, {"id": "1196114063069253632", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "879346738779258886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196114063069253632"], "created_at": "2019-11-17T17:13:10.000Z"}, {"id": "1196113996060991489", "text": "@obriendbrev @glaggiesschild poxa sofia, se bem que eu n\u00e3o sei o que falar sobre isso, mas a blair pelo menos n\u00e3o matou o glenn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1092807937481940993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196113334136922112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5773, "type": "Person", "normalized_text": "blair"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196113996060991489"], "in_reply_to_user_id": "1097148427803201537", "created_at": "2019-11-17T17:12:54.000Z"}, {"id": "1196113923143020544", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120568450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196113923143020544"], "created_at": "2019-11-17T17:12:36.000Z"}, {"id": "1196113837705093120", "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "737401337781047296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196113837705093120"], "created_at": "2019-11-17T17:12:16.000Z"}, {"id": "1196113784257097728", "text": "Vou ver esquadr\u00e3o suicida, nunca consigo ver no come\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "880245576813686785", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8966, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196113784257097728"], "created_at": "2019-11-17T17:12:03.000Z"}, {"id": "1196113667856773120", "text": "@duendezim @sulistahrabudo @revoluciogata eu sou o bissexual emo com toda certeza mas eu n\u00e9 suicida por\u00e9m macho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1176261163618881540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196112664877051907"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196113667856773120"], "in_reply_to_user_id": "1154928821042384897", "created_at": "2019-11-17T17:11:35.000Z"}, {"id": "1196113310455865351", "text": "@VNeisse @luhfritzen N\u00e3o gente, Bolsoasno nem se importa com as manifesta\u00e7\u00f5es de rep\u00fadio! Comecem a gritar: \u201cquem matou Marielle?\u201d, isso sim o atingir\u00e1!! Vamos mudar a t\u00e1tica!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "118147104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195799540311482369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "VNeisse", "id": "956521311257362440"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "luhfritzen", "id": "78379452"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5676, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsoasno"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.793, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196113310455865351"], "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "in_reply_to_user_id": "956521311257362440", "created_at": "2019-11-17T17:10:10.000Z"}, {"id": "1196113242633986048", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95684877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196113242633986048"], "created_at": "2019-11-17T17:09:54.000Z"}, {"id": "1196113118016999426", "text": "RT @ligadcnauta: ESSA FESTA VIROU ENTERRO | H\u00e1 dois anos, era lan\u00e7ado nos cinemas um dos filmes mais aguardados de 2017, mas que infelizmen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "536515604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196067819227668483"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196113118016999426"], "created_at": "2019-11-17T17:09:24.000Z"}, {"id": "1196113083917381633", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "185217924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196113083917381633"], "created_at": "2019-11-17T17:09:16.000Z"}, {"id": "1196113031270477828", "text": "RT @Deiana_Luca9: Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 ve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1152861351372570624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196112650113036291"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "MES"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196113031270477828"], "created_at": "2019-11-17T17:09:04.000Z"}, {"id": "1196112789124898817", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "477971605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196112789124898817"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:08:06.000Z"}, {"id": "1196112650113036291", "text": "Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 vecchia,lo dico ai politici https://t.co/4QZ9NDiYb6", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "lang": "it", "author_id": "346161795", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196111027038875650"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196112650113036291"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/4QZ9NDiYb6", "expanded_url": "https://twitter.com/SkyTG24/status/1196111027038875650", "display_url": "twitter.com/SkyTG24/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 116, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:07:33.000Z"}, {"id": "1196112582173691907", "text": "@httpsjoaovn e alem disso qual criterio foi usado pra julgar o Midoriya como o escolhido? ter uma atitude suicida pra tentar salvar um amigo? se for isso entao qualquer heroi era digno de herdar o One for All", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084967036244164610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196111243549069312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "httpsjoaovn", "id": "820673219401236480"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4885, "type": "Person", "normalized_text": "Midoriya"}, {"start": 197, "end": 207, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "One for All"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196112582173691907"], "in_reply_to_user_id": "820673219401236480", "created_at": "2019-11-17T17:07:16.000Z"}, {"id": "1196112529702961152", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "255634565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196112529702961152"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:07:04.000Z"}, {"id": "1196112475462258691", "text": "Me duele Chile en el alma ...como dej\u00f3 escrito en su carta suicida Eduardo mi\u00f1o, persona que se quem\u00f3 a lo bonzo al frente de La Moneda en se\u00f1al de protesta el 2001 : \"Mi alma que desborda humanidad ya no soporta tanta injusticia\"  #ParoNacional21N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "613432342", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo mi\u00f1o"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.4513, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}, {"start": 233, "end": 247, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "ParoNacional21N"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 248, "tag": "ParoNacional21N"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196112475462258691"], "created_at": "2019-11-17T17:06:51.000Z"}, {"id": "1196112466675163136", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1030777470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196112466675163136"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:06:49.000Z"}, {"id": "1196112324752486401", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "718436637886300162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196112324752486401"], "created_at": "2019-11-17T17:06:15.000Z"}, {"id": "1196112238081380363", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "87743630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196112238081380363"], "created_at": "2019-11-17T17:05:54.000Z"}, {"id": "1196112198101278721", "text": "Meu Deus coitado do Coringa, nem o Coringa do esquadr\u00e3o suicida humilhou tanto o personagem \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#DomingoLegal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "612895128", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7213, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.8137, "type": "Other", "normalized_text": "DomingoLegal"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 109, "tag": "DomingoLegal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196112198101278721"], "created_at": "2019-11-17T17:05:45.000Z"}, {"id": "1196111935126802433", "text": "eu fico realmente impressionado com a falta de empatia das pessoas desejando que nudes de famosos ou algo desse tipo vazem s\u00f3 pra satisfazer sua vontade de ver a nude. VOC\u00caS N\u00c3O TEM O M\u00cdNIMO DE NO\u00c7\u00c3O?! Tem gente que at\u00e9 se suicida com essas coisas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4797010444", "edit_history_tweet_ids": ["1196111935126802433"], "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "created_at": "2019-11-17T17:04:42.000Z"}, {"id": "1196111892168790016", "text": "@j18uzumaki Se suic\u00edda com ele kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1070863327033741312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196109965741690885"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196111892168790016"], "in_reply_to_user_id": "1048027494", "created_at": "2019-11-17T17:04:32.000Z"}, {"id": "1196111856815026176", "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "942531398019309568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196111856815026176"], "created_at": "2019-11-17T17:04:24.000Z"}, {"id": "1196111610240258050", "text": "Trabajar 30 horas semanales y tener 15 cr\u00e9ditos en un semestre es algo suicida pero estoy a un mes de lograrlo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2497883393", "edit_history_tweet_ids": ["1196111610240258050"], "created_at": "2019-11-17T17:03:25.000Z"}, {"id": "1196111529009176578", "text": "@Annajyc Ih celular t\u00f3xico! Suicida, paga um psic\u00f3logo pra ele https://t.co/mYjEeFYPrs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3318200758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196110787275902976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196111529009176578"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/mYjEeFYPrs", "expanded_url": "https://twitter.com/vvzdomingos/status/1196111529009176578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYjEeFYPrs", "media_key": "16_1196111515268636674"}]}, "in_reply_to_user_id": "4213462737", "created_at": "2019-11-17T17:03:05.000Z"}, {"id": "1196111448256208897", "text": "*se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 38, "like_count": 12728, "quote_count": 151}, "lang": "es", "author_id": "127859520", "edit_history_tweet_ids": ["1196111448256208897"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:02:46.000Z"}, {"id": "1196111123180859393", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "371799442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196111123180859393"], "created_at": "2019-11-17T17:01:29.000Z"}, {"id": "1196110812781404161", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "398121682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196110812781404161"], "created_at": "2019-11-17T17:00:15.000Z"}, {"id": "1196110670758064128", "text": "Allende: narcicista,hermoso, gorrero y gorreado, amante de Fidel, maniaco suicida, rotof\u00f3bico, elegante, rechazo al olor a roto\nPayita : g\u00fcena p\u2019al qetejedi, ansiosa, garganta profunda.\nTencha: traicionada, cornuda.\nNeruda: ninfoman\u00edaco, pelao, hambriento:\nJos\u00e9 To\u00e1: Vampiro, feo. https://t.co/2lyP6iAI1C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1188599893448970240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7527, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 257, "end": 264, "probability": 0.5512, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 To\u00e1"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2lyP6iAI1C", "expanded_url": "https://twitter.com/Patriar19099909/status/1195817955940077568", "display_url": "twitter.com/Patriar1909990\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196110670758064128"], "created_at": "2019-11-17T16:59:41.000Z"}, {"id": "1196110366872354818", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1528167007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196110366872354818"], "created_at": "2019-11-17T16:58:28.000Z"}, {"id": "1196110362313199617", "text": "RT @MalditaMerlina: Nadie se suicida en una comisar\u00eda.\nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14925309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196105934243848192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196110362313199617"], "created_at": "2019-11-17T16:58:27.000Z"}, {"id": "1196110287193169921", "text": "@igorhistoriador @Collor Quantas fam\u00edlias perderam seu ente querido  ( que se matou) por ter perdido o $ de uma vida, roubado por esse marginal de gravata? Esse pa\u00eds \u00e9 uma palha\u00e7ada por permitir que um ser escroto desse, continue sendo sustentado na vida p\u00fablica!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138196062995394560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196064600665579521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "Collor", "id": "48040416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196110287193169921"], "in_reply_to_user_id": "52838600", "created_at": "2019-11-17T16:58:09.000Z"}, {"id": "1196110204921888768", "text": "RT @afgafasmoradas: Un hombre asesina a su exmujer y a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida #EEUU\n#ViolenciaMachista #Feminicidio\nhttps://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "857276533219762176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196109989884116992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 96, "tag": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 115, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 116, "end": 128, "tag": "Feminicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196110204921888768"], "created_at": "2019-11-17T16:57:50.000Z"}, {"id": "1196110054623236096", "text": "@LaStampa E' una posizione probabilmente suicida ma peraltro Zingaretti ha fatto la scelta di una sx minoritaria ed identitaria alla Corbyn. E' ci\u00f2 \u00e8 coerente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "36277211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196089832210079745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196110054623236096"], "in_reply_to_user_id": "29416653", "created_at": "2019-11-17T16:57:14.000Z"}, {"id": "1196109989884116992", "text": "Un hombre asesina a su exmujer y a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida #EEUU\n#ViolenciaMachista #Feminicidio\nhttps://t.co/FkBWmNSLVM", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3384564059", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4957, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FkBWmNSLVM", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-exmujer-sus-tres-hijos-despues-suicida_201911175dd10bfb0cf2f8653d9be346.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-exmujer-sus-tres-hijos-despues-suicida_201911175dd10bfb0cf2f8653d9be346.html"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 76, "tag": "EEUU"}, {"start": 77, "end": 95, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196109989884116992"], "created_at": "2019-11-17T16:56:58.000Z"}, {"id": "1196109665542823936", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1101854126147809280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196109665542823936"], "created_at": "2019-11-17T16:55:41.000Z"}, {"id": "1196109601248120832", "text": "Este parcial fue lo m\u00e1s suicida en que he participado \ud83e\udd74", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1191521885260922881", "edit_history_tweet_ids": ["1196109601248120832"], "created_at": "2019-11-17T16:55:26.000Z"}, {"id": "1196109484818620416", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3364429797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196109484818620416"], "created_at": "2019-11-17T16:54:58.000Z"}, {"id": "1196109267599863808", "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO | Un hombre de 31 a\u00f1os mata a su mujer y a sus tres hijos y se suicida despu\u00e9s \u25b6  https://t.co/UWCvjf2jzj", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "406574571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196108917299982337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/UWCvjf2jzj", "expanded_url": "http://atres.red/o8kuo3", "display_url": "atres.red/o8kuo3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/mata-a-su-mujer-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-san-diego_201911175dd174a40cf2c8d2dbb48a5f.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196109267599863808"], "created_at": "2019-11-17T16:54:06.000Z"}, {"id": "1196109145516204033", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "988769837768957953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196109145516204033"], "created_at": "2019-11-17T16:53:37.000Z"}, {"id": "1196109034417463301", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1556823115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196109034417463301"], "created_at": "2019-11-17T16:53:11.000Z"}, {"id": "1196109007569723394", "text": "@ghostwhoree Esquadr\u00e3o suicida, \u00e9 bem triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1144974777435791361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196106638471634944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ghostwhoree", "id": "1245880227668078592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196109007569723394"], "in_reply_to_user_id": "2878447475", "created_at": "2019-11-17T16:53:04.000Z"}, {"id": "1196108917299982337", "text": "V\u00cdDEO | Un hombre de 31 a\u00f1os mata a su mujer y a sus tres hijos y se suicida despu\u00e9s \u25b6  https://t.co/UWCvjf2jzj", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145992645", "edit_history_tweet_ids": ["1196108917299982337"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/UWCvjf2jzj", "expanded_url": "http://atres.red/o8kuo3", "display_url": "atres.red/o8kuo3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/mata-a-su-mujer-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-san-diego_201911175dd174a40cf2c8d2dbb48a5f.html"}]}, "created_at": "2019-11-17T16:52:43.000Z"}, {"id": "1196108908827426816", "text": "Humor y novela negra en un mismo libro: Diario de un presunto suicida.\nCompralo en Amazon. No te defraudar\u00e1 https://t.co/jyndG1ryy4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3295779650", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 60, "probability": 0.6296, "type": "Other", "normalized_text": "Diario de un presunto"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/jyndG1ryy4", "expanded_url": "https://www.amazon.es/dp/1096165678/ref=cm_sw_r_tw_apa_i_POx0DbE5X8MMP", "display_url": "amazon.es/dp/1096165678/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196108908827426816"], "created_at": "2019-11-17T16:52:41.000Z"}, {"id": "1196108907585904640", "text": "cardume suicida https://t.co/eIn6mSYJHf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "710586314245148673", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196092058890575872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4352, "type": "Person", "normalized_text": "cardume"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/eIn6mSYJHf", "expanded_url": "https://twitter.com/marttmanu/status/1196092058890575872", "display_url": "twitter.com/marttmanu/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196108907585904640"], "created_at": "2019-11-17T16:52:40.000Z"}, {"id": "1196108623203749888", "text": "Otro #homicidio de #mujer, #hombre #mata a su pareja y se suicida en\u2026 https://t.co/2bD8KhvEyA #ElPeriodicoDO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1104815875", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 107, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "ElPeriodicoDO"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/2bD8KhvEyA", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/vv8axG", "display_url": "goo.gl/fb/vv8axG"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 15, "tag": "homicidio"}, {"start": 19, "end": 25, "tag": "mujer"}, {"start": 27, "end": 34, "tag": "hombre"}, {"start": 35, "end": 40, "tag": "mata"}, {"start": 94, "end": 108, "tag": "ElPeriodicoDO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196108623203749888"], "created_at": "2019-11-17T16:51:33.000Z"}, {"id": "1196108442110480385", "text": "@Pontifex_es Pregunto a todos los que sab\u00e9is m\u00e1s que yo, qui\u00e9n ha dicho o escrito eso, porque Dios no creo, porque a una persona que est\u00e9 pasando mal, va y se suicida, no? Entonces porqu\u00e9 los empresarios, o funcionarios del gobierno son los que se quejan m\u00e1s y necesitan m\u00e1s? https://t.co/xDCziirLEa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "925411578731692033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196027703649923073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5227, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/xDCziirLEa", "expanded_url": "https://twitter.com/bernardettance/status/1196108442110480385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xDCziirLEa", "media_key": "3_1196108432467775489"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196108442110480385"], "in_reply_to_user_id": "525264466", "created_at": "2019-11-17T16:50:49.000Z"}, {"id": "1196108259905744897", "text": "@lekoleite kk deixa de se bobo leko ele n matou um rato era o rabicho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "156841153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196098421221924870"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lekoleite", "id": "318142311"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "leko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196108259905744897"], "in_reply_to_user_id": "318142311", "created_at": "2019-11-17T16:50:06.000Z"}, {"id": "1196108217828495363", "text": "En @tvunam vi \u00abDr. Strangelove\u00bb de #Stanley_Kubrick. Me qued\u00e9 en la parte donde el \u00fanico que sab\u00eda el c\u00f3digo para detener la 3a. guerra mundial se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "370264323", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tvunam", "id": "238214682"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.8222, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Strangelove"}, {"start": 36, "end": 50, "probability": 0.8273, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley_Kubrick"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.6476, "type": "Other", "normalized_text": "guerra mundial"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 51, "tag": "Stanley_Kubrick"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196108217828495363"], "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "created_at": "2019-11-17T16:49:56.000Z"}, {"id": "1196108180700438533", "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "894014759980474368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196108180700438533"], "created_at": "2019-11-17T16:49:47.000Z"}, {"id": "1196108060806303744", "text": "@HugoGloss Pitty matou a pau, oq acontece nos bastidores acontece nos bastidores, u\u00e9.\nUma coisa \u00e9 ela levar o acontecimento pra Pitty e essa a menosprezar e a\u00ed sim ela jogar merda no ventilador...\nSe a inten\u00e7\u00e3o dela n\u00e3o foi tentar aparecer, realmente n\u00e3o sei oq \u00e9 se aparecer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "912503385772974081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196101018129436675"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "Pitty"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "Pitty"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196108060806303744"], "in_reply_to_user_id": "15292534", "created_at": "2019-11-17T16:49:18.000Z"}, {"id": "1196107822813110272", "text": "@opaidotoze Eu n\u00e3o quero comparar nada, porque como lhe disse, h\u00e1 coisas que n\u00e3o s\u00e3o compar\u00e1veis! No entanto, aproveito e refor\u00e7o: o cristianismo tamb\u00e9m \u00e9 uma ideologia ut\u00f3pica... e tamb\u00e9m matou muita gente... quer ver que se calhar tem raz\u00e3o? E o demoliberalismo? Tamb\u00e9m ter\u00e1 assassinado?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1194314211230388226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196103493846786048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "opaidotoze", "id": "1164171778564009985"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196107822813110272"], "in_reply_to_user_id": "1164171778564009985", "created_at": "2019-11-17T16:48:22.000Z"}, {"id": "1196107770644377602", "text": "Un hombre mata a su esposa y a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida en San Diego https://t.co/k31BGIY0cn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17015739", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/k31BGIY0cn", "expanded_url": "https://www.univision.com/noticias/estados-unidos/un-hombre-mata-a-su-esposa-y-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida-en-san-diego", "display_url": "univision.com/noticias/estad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196107770644377602"], "created_at": "2019-11-17T16:48:09.000Z"}, {"id": "1196107694647717889", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2716515155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196107694647717889"], "created_at": "2019-11-17T16:47:51.000Z"}, {"id": "1196107529731883009", "text": "l\u00e9sbica emo &amp; suicida https://t.co/fyHMBEMyn4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4875031348", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196029655532343298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196107529731883009"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/fyHMBEMyn4", "expanded_url": "https://twitter.com/dehzimm/status/1196029655532343298", "display_url": "twitter.com/dehzimm/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T16:47:12.000Z"}, {"id": "1196107513458053121", "text": "Quer saber da minha vida pergunta pra mim kkkkkkkk fica querendo saber que q pega pela boca dos outros que n\u00e3o vai arruma nada kkkkk curiosidade demais matou o gato, como se diz o ditado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "839963162132811776", "edit_history_tweet_ids": ["1196107513458053121"], "created_at": "2019-11-17T16:47:08.000Z"}, {"id": "1196107490657787909", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "353987607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196107490657787909"], "created_at": "2019-11-17T16:47:03.000Z"}, {"id": "1196107210096594944", "text": "@yaasminborges_ Se ainda n\u00e3o me matou n vai matar nunca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "819012230805131266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196106682423808001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196107210096594944"], "in_reply_to_user_id": "1144260158308192256", "created_at": "2019-11-17T16:45:56.000Z"}, {"id": "1196106992273829889", "text": "@Ceythian Curiosidade \u00e9 foda hehe\n\nQuando tentei fazer algo mais arriscado tamb\u00e9m terminou num Voidout\n\nMas tamb\u00e9m, se voc\u00ea n\u00e3o matou ningu\u00e9m, que corpo entrou em necrose?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081135387408506880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196106614060863488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ceythian", "id": "442260517"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.5978, "type": "Other", "normalized_text": "Voidout"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196106992273829889"], "in_reply_to_user_id": "442260517", "created_at": "2019-11-17T16:45:04.000Z"}, {"id": "1196106888196296709", "text": "@LuarLuta @SSonyaend @ProtonC1 En EEUU hay gente endeudada de por vida que se suicida por ello. Aqu\u00ed eso ocurre justamente con hipotecas. Vaya", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "990619372447326208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196104798589898752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LuarLuta", "id": "3425959594"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "SSonyaend", "id": "1363815900"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196106888196296709"], "in_reply_to_user_id": "3425959594", "created_at": "2019-11-17T16:44:39.000Z"}, {"id": "1196106859373088774", "text": "RT @rotre54: #pd #Governo #17novembre #iussoli\n#iusculturae\n\nEcco trovato il modo di perdere tutto  dall' #Emilia in poi. Distanza abissale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "354747398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196106692804710400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rotre54", "id": "880502911"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 16, "tag": "pd"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "Governo"}, {"start": 26, "end": 37, "tag": "17novembre"}, {"start": 38, "end": 46, "tag": "iussoli"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "iusculturae"}, {"start": 106, "end": 113, "tag": "Emilia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196106859373088774"], "created_at": "2019-11-17T16:44:32.000Z"}, {"id": "1196106707467829249", "text": "@aadler_fd @carlaguldengar6 @Mauriciomulder @VidCasas No tiene que haber vivido necesariamente el atroz primer gobierno de alan para poder dar su opini\u00f3n. Eso se sabe por youtube y libros el desastre que dej\u00f3 alan. Lo que pasa es que mucho aprista ardido utiliza cualquier recurso para menospreciar opiniones contra el ladr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "83780343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196096528827506690"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aadler_fd", "id": "3123307622"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "carlaguldengar6", "id": "1068509679276429313"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "VidCasas", "id": "117440744"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.9561, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196106707467829249"], "in_reply_to_user_id": "3123307622", "created_at": "2019-11-17T16:43:56.000Z"}, {"id": "1196106692804710400", "text": "#pd #Governo #17novembre #iussoli\n#iusculturae\n\nEcco trovato il modo di perdere tutto  dall' #Emilia in poi. Distanza abissale dal comune sentire. Strategia suicida. Autogol apocalittico.\n\n\"Con lo Ius Soli, #Zingaretti \"sconcerta\" i 5 stelle | L'HuffPost\" https://t.co/WwibOtEyz8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "880502911", "edit_history_tweet_ids": ["1196106692804710400"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/WwibOtEyz8", "expanded_url": "https://m.huffingtonpost.it/entry/con-lo-ius-soli-zingaretti-sconcerta-i-5-stelle_it_5dd15fade4b029474818f9a3?si&utm_hp_ref=it-homepage", "display_url": "m.huffingtonpost.it/entry/con-lo-i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/con-lo-ius-soli-zingaretti-sconcerta-i-5-stelle_it_5dd15fade4b029474818f9a3/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "pd"}, {"start": 4, "end": 12, "tag": "Governo"}, {"start": 13, "end": 24, "tag": "17novembre"}, {"start": 25, "end": 33, "tag": "iussoli"}, {"start": 34, "end": 46, "tag": "iusculturae"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "Emilia"}, {"start": 207, "end": 218, "tag": "Zingaretti"}]}, "created_at": "2019-11-17T16:43:52.000Z"}, {"id": "1196106388369477634", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "883032899938856961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196106388369477634"], "created_at": "2019-11-17T16:42:40.000Z"}, {"id": "1196106384670113794", "text": "@filhodequem @DanielDanfino @silvazuao Guy s\u00f3 n\u00e3o matou o Madara pq o anime se chama Naruto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "883576411839246336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195714411413082112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "filhodequem", "id": "1247360143152513026"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "DanielDanfino", "id": "1279543213871771649"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "silvazuao", "id": "756545333577060352"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.449, "type": "Other", "normalized_text": "Madara"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9065, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196106384670113794"], "geo": {"place_id": "09d11de4c0858a80"}, "in_reply_to_user_id": "957772103058710528", "created_at": "2019-11-17T16:42:39.000Z"}, {"id": "1196106240356749312", "text": "RT @krugger65: #YeniVilcatoma sue\u00f1a con tomar el poder como la #A\u00f1ez, entrar con su biblia y su revista edici\u00f3n especial de Condorito, quem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "220104587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196099549825323009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.6646, "type": "Other", "normalized_text": "YeniVilcatoma"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00f1ez"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "Condorito"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "YeniVilcatoma"}, {"start": 63, "end": 68, "tag": "A\u00f1ez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196106240356749312"], "created_at": "2019-11-17T16:42:04.000Z"}, {"id": "1196106004842385409", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1378062272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196106004842385409"], "created_at": "2019-11-17T16:41:08.000Z"}, {"id": "1196105967966007296", "text": "Existe el suicidio, cuando una persona se suicida porque llega a esa conclusi\u00f3n y quiere terminar su vida por una raz\u00f3n l\u00f3gica inamovible , es respetable siempre y cuando sea genera por s\u00ed misma, esta mal cuando se piensa por opiniones de los dem\u00e1s hacia ti.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3006902477", "edit_history_tweet_ids": ["1196105967966007296"], "created_at": "2019-11-17T16:40:59.000Z"}, {"id": "1196105934243848192", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda.\nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4784911949", "edit_history_tweet_ids": ["1196105934243848192"], "created_at": "2019-11-17T16:40:51.000Z"}, {"id": "1196105906976677888", "text": "RT @Ralison191: En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "816616194971201536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195903426208653312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.278, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196105906976677888"], "created_at": "2019-11-17T16:40:45.000Z"}, {"id": "1196105828455071744", "text": "Se eu me suicida \nO n\u00famero de suicidas aumenta ou diminiu?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "933838705445494784", "edit_history_tweet_ids": ["1196105828455071744"], "created_at": "2019-11-17T16:40:26.000Z"}, {"id": "1196105795743764483", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "463350066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196105795743764483"], "created_at": "2019-11-17T16:40:18.000Z"}, {"id": "1196105786239442945", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "893489595110891520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196105786239442945"], "created_at": "2019-11-17T16:40:16.000Z"}, {"id": "1196105770129068032", "text": "#HoraCero\u00a0Se suicida  jovencito\nFue encontrado, por su t\u00eda quien de inmediato realiz\u00f3 su traslado a la sala de urgencias de la cl\u00ednica 7 del Seguro Social, lamentablemente al estar en reanimaci\u00f3n perdi\u00f3 la vida\n\nLee la nota completa aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/YQGD98MUHH https://t.co/a5MiA04FGn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1613963288", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 153, "probability": 0.5726, "type": "Other", "normalized_text": "Seguro Social"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/YQGD98MUHH", "expanded_url": "https://wp.me/p83V46-33X2", "display_url": "wp.me/p83V46-33X2"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/a5MiA04FGn", "expanded_url": "https://twitter.com/periodico_lavoz/status/1196105770129068032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a5MiA04FGn", "media_key": "3_1196105765150494723"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "HoraCero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196105770129068032"], "created_at": "2019-11-17T16:40:12.000Z"}, {"id": "1196105728290934784", "text": "RT @tonisolano: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/0W883AHx\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3106047582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193929938140909568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tonisolano", "id": "30980493"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196105728290934784"], "created_at": "2019-11-17T16:40:02.000Z"}, {"id": "1196105678189924352", "text": "@Dio Una copia di \"Mattone Polacco Minimalista di Autore Morto Suicida Giovanissimo Copie Vendute 2\"", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "962952061", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196104965149863942"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "Dio", "id": "293483941"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196105678189924352"], "in_reply_to_user_id": "293483941", "created_at": "2019-11-17T16:39:50.000Z"}, {"id": "1196105291944861696", "text": "@nidshiko Me preocupa el trasfondo suicida que se lee entre l\u00edneas en este tweet(?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "766276818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196088767112712193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196105291944861696"], "in_reply_to_user_id": "3122673034", "created_at": "2019-11-17T16:38:18.000Z"}, {"id": "1196105198088970240", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1056099676284432384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196105198088970240"], "created_at": "2019-11-17T16:37:56.000Z"}, {"id": "1196105168225484801", "text": "Prometen efectos m\u00e1s pr\u00e1cticos y menos CGI para El Escuadr\u00f3n Suicida - https://t.co/sbrt2jV4jS via @shareaholic", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1061714653972254720", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 111, "username": "Shareaholic", "id": "791635"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5638, "type": "Organization", "normalized_text": "CGI"}, {"start": 48, "end": 67, "probability": 0.8275, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/sbrt2jV4jS", "expanded_url": "https://go.shr.lc/32XKtFo", "display_url": "go.shr.lc/32XKtFo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196105168225484801"], "created_at": "2019-11-17T16:37:49.000Z"}, {"id": "1196104961165279236", "text": "@PSFCosta @NachosAce @sudornelles @lolaescreva Sim. Pq ao inves de vc atacar o dono do cachorro, n\u00e3o t\u00e1 questionando quem matou o cachorro. \nO Morales pode ter tido n motivos para deix\u00e1-lo, inclusive por escrotid\u00e3o. E se for isso \u00e9 sacanagem, por\u00e9m n\u00e3o tem como comparar isso com matar a sangue frio um outro animal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "43576253", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196103599174107137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "NachosAce", "id": "1113782729655685120"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "sudornelles", "id": "134610796"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 149, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196104961165279236"], "in_reply_to_user_id": "990742083739713536", "created_at": "2019-11-17T16:36:59.000Z"}, {"id": "1196104946904641536", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1005702333286797312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196104946904641536"], "created_at": "2019-11-17T16:36:56.000Z"}, {"id": "1196104680654417922", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1464283074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196104680654417922"], "created_at": "2019-11-17T16:35:53.000Z"}, {"id": "1196104425443594241", "text": "@_ddudu_ddudu sim velho\ntao tratando o filme como se n fosse da DC com uma base de f\u00e3s estruturada e bom hist\u00f3rico com o coringa (n conta o do esquadr\u00e3o suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2942164059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196097418124812289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.8616, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.3339, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196104425443594241"], "in_reply_to_user_id": "882700563477127168", "created_at": "2019-11-17T16:34:52.000Z"}, {"id": "1196104149823344642", "text": "@potterheadCP Eu penso o mesmo, e com esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2962994825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196103773334183936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196104149823344642"], "in_reply_to_user_id": "1035967069", "created_at": "2019-11-17T16:33:46.000Z"}, {"id": "1196103986400641027", "text": "hoje eh o famoso dia suicida j\u00e1 dizia tyler joseph", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "370933018", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.7759, "type": "Person", "normalized_text": "tyler joseph"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196103986400641027"], "created_at": "2019-11-17T16:33:07.000Z"}, {"id": "1196103977303040000", "text": "Sigue violencia de g\u00e9nero: hombre mata pareja y se suicida en Valverde https://t.co/Bp9bcBHDhE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "829478992768008192", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Bp9bcBHDhE", "expanded_url": "http://bit.ly/2qniCRF", "display_url": "bit.ly/2qniCRF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196103977303040000"], "created_at": "2019-11-17T16:33:05.000Z"}, {"id": "1196103941727150082", "text": "@raaiolliveira Eu n\u00e3o sei como a gente ainda n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "326190923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195842877311651840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raaiolliveira", "id": "2742469197"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196103941727150082"], "in_reply_to_user_id": "2742469197", "created_at": "2019-11-17T16:32:56.000Z"}, {"id": "1196103702458843136", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "74240893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196103702458843136"], "created_at": "2019-11-17T16:31:59.000Z"}, {"id": "1196103524578410496", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "734324316238680064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196103524578410496"], "created_at": "2019-11-17T16:31:17.000Z"}, {"id": "1196103450838343680", "text": "4\nI si, com demanen Felipe Gonz\u00e1lez o Feijoo, el PP se suicida donant abstenci\u00f3 a govern del PSOE. El govern ser\u00e0 molt feble i tindr\u00e0 problemes x fer pol\u00edtiques, crec q tb pot ser \u00fatil q ESP estigui feble i hagi de fer masses equilibris. Podrem empenyer amb tsunami i determinaci\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1021916731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196024736171642881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196103450838343680"], "in_reply_to_user_id": "1021916731", "created_at": "2019-11-17T16:30:59.000Z"}, {"id": "1196103379996565504", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "540859395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196103379996565504"], "created_at": "2019-11-17T16:30:42.000Z"}, {"id": "1196103237193142273", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1731899154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196103237193142273"], "created_at": "2019-11-17T16:30:08.000Z"}, {"id": "1196103197930205184", "text": "J\u00e9ssica loka chego de manh\u00e3 v\u00e1 randandam e buzina \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 como q n se matou de moto essa loka \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1162281667949498368", "edit_history_tweet_ids": ["1196103197930205184"], "created_at": "2019-11-17T16:29:59.000Z"}, {"id": "1196103158486962177", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "197367622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196103158486962177"], "created_at": "2019-11-17T16:29:50.000Z"}, {"id": "1196103044917792774", "text": "[EspacioDC] Prometen efectos m\u00e1s pr\u00e1cticos y menos CGI para El Escuadr\u00f3n Suicida - https://t.co/Y4BPghqT7f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "108743186", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "EspacioDC"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5172, "type": "Organization", "normalized_text": "CGI"}, {"start": 60, "end": 79, "probability": 0.735, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Y4BPghqT7f", "expanded_url": "https://anime.cl/prometen-efectos-mas-practicos-y-menos-cgi-para-el-escuadron-suicida/", "display_url": "anime.cl/prometen-efect\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196103044917792774"], "created_at": "2019-11-17T16:29:23.000Z"}, {"id": "1196102983249022977", "text": "@adorante_franco suicida manipulador q sos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1049175663062786049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196096014823890946"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196102983249022977"], "in_reply_to_user_id": "959883072132050946", "created_at": "2019-11-17T16:29:08.000Z"}, {"id": "1196102656256806914", "text": "RT @Rickyrickykc: Jojo coisas q faz,  Yuwi \ud83d\ude14\nSe enforcou https://t.co/Z89q99ODK8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "790829122905923585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196089976972283906"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rickyrickykc", "id": "1020226420348456960"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "Yuwi"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Z89q99ODK8", "expanded_url": "https://twitter.com/chudriii/status/1196024726147227648", "display_url": "twitter.com/chudriii/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196102656256806914"], "created_at": "2019-11-17T16:27:50.000Z"}, {"id": "1196102536865951744", "text": "isabella se encontra morta neste momento, baekhyun vc matou minha filha https://t.co/Od5WcoKzjF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1011698557672402945", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196080954571276290"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.359, "type": "Other", "normalized_text": "isabella"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "baekhyun"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Od5WcoKzjF", "expanded_url": "https://twitter.com/weareoneEXO/status/1196080954571276290", "display_url": "twitter.com/weareoneEXO/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196102536865951744"], "created_at": "2019-11-17T16:27:21.000Z"}, {"id": "1196102406179885057", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "794013524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196102406179885057"], "created_at": "2019-11-17T16:26:50.000Z"}, {"id": "1196102391134740481", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "972064866084315137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196102391134740481"], "created_at": "2019-11-17T16:26:47.000Z"}, {"id": "1196102123550859266", "text": "RT @manganxet: @XabierXY @fereme8 Mejor es el de la secuela: Ex-monja suicida acaba convirtiendose en una estrella de la m\u00fasica pop interna\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "257248583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196100645629104128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manganxet", "id": "14932768"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "XabierXY", "id": "257248583"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "fereme8", "id": "1303459662914899971"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "monja"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196102123550859266"], "created_at": "2019-11-17T16:25:43.000Z"}, {"id": "1196101975747772417", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2450234558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196101975747772417"], "created_at": "2019-11-17T16:25:08.000Z"}, {"id": "1196101975512883203", "text": "Vai tomar no cu filha da puta que matou o animal porra mermao quero ver tu sofrendo isso pra ver se gosta https://t.co/TMwe1zBDF8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1025907813317586944", "edit_history_tweet_ids": ["1196101975512883203"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/TMwe1zBDF8", "expanded_url": "https://twitter.com/TomasPereira__/status/1195642610020503554", "display_url": "twitter.com/TomasPereira__\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T16:25:08.000Z"}, {"id": "1196101903744225283", "text": "me gusta una que es m\u00e1s paki que yo a los 12 jajsjsjj qui\u00e9n me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2333771282", "edit_history_tweet_ids": ["1196101903744225283"], "created_at": "2019-11-17T16:24:51.000Z"}, {"id": "1196101518816169984", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1891188854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196101518816169984"], "created_at": "2019-11-17T16:23:19.000Z"}, {"id": "1196101341002846210", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "106304303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196101341002846210"], "created_at": "2019-11-17T16:22:36.000Z"}, {"id": "1196101333927055363", "text": "Pra tirar o James gunn de esquadr\u00e3o suicida e guardi\u00f5es da gal\u00e1xia ningu\u00e9m faz peti\u00e7\u00e3o https://t.co/tVg9OuAWXK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "162116909", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196089084084674565"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "James gunn"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/tVg9OuAWXK", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1196089084084674565", "display_url": "twitter.com/cinepop/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196101333927055363"], "created_at": "2019-11-17T16:22:35.000Z"}, {"id": "1196101237298601986", "text": "RT @GjuradoCiro: Panam Post: \u201cAutoridades de Vzuela venden c\u00e9dulas de identidad y certificados de nacimiento venezolanos a personas de Siri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "334044654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196083857541550080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GjuradoCiro", "id": "978673351324585984"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8133, "type": "Other", "normalized_text": "Panam Post"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4482, "type": "Person", "normalized_text": "Vzuela"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9022, "type": "Other", "normalized_text": "Siri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196101237298601986"], "created_at": "2019-11-17T16:22:12.000Z"}, {"id": "1196101197863800832", "text": "RT @paullonch: https://t.co/gMaNz4CNSp", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "3136030473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194515537537241088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "paullonch", "id": "50470716"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196101197863800832"], "created_at": "2019-11-17T16:22:02.000Z"}, {"id": "1196101033623277569", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3870894238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196101033623277569"], "created_at": "2019-11-17T16:21:23.000Z"}, {"id": "1196100938030825485", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1080685255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196100938030825485"], "created_at": "2019-11-17T16:21:00.000Z"}, {"id": "1196100645629104128", "text": "@XabierXY @fereme8 Mejor es el de la secuela: Ex-monja suicida acaba convirtiendose en una estrella de la m\u00fasica pop internacional con la misi\u00f3n de recuperar VHSs por el mundo para resucitar a un ex-novio que nunca existi\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14932768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196099501217505281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "XabierXY", "id": "257248583"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "fereme8", "id": "1303459662914899971"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "monja"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196100645629104128"], "in_reply_to_user_id": "257248583", "created_at": "2019-11-17T16:19:51.000Z"}, {"id": "1196100419925229570", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "447389781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196100419925229570"], "created_at": "2019-11-17T16:18:57.000Z"}, {"id": "1196100374148632577", "text": "@Aquel_Coche @AndyWarrol Madre m\u00eda el reparto del escuadr\u00f3n suicida 2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "428486561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196066094550781952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Aquel_Coche", "id": "3380960747"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5808, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196100374148632577"], "in_reply_to_user_id": "3380960747", "created_at": "2019-11-17T16:18:46.000Z"}, {"id": "1196100244095873025", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1184177873667739649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196100244095873025"], "created_at": "2019-11-17T16:18:15.000Z"}, {"id": "1196099907783925766", "text": "@TerraNoticiasBR Fica tranquilo n\u00e3o cultivaram o viadismo agora colha os frutos quem sabe os molsumanos ocupem as lacunas por voc\u00eas deixados e acabem com o arianismo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1653935264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196095654235443206"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Terranoticiasbr", "id": "77469764"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.6413, "type": "Person", "normalized_text": "arianismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196099907783925766"], "in_reply_to_user_id": "80937256", "created_at": "2019-11-17T16:16:55.000Z"}, {"id": "1196099820605325314", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196032991258169344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196099820605325314"], "created_at": "2019-11-17T16:16:34.000Z"}, {"id": "1196099790255378433", "text": "RT @etzelbaez: \u00a1Es una maldici\u00f3n! https://t.co/2Ukz452zEq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2326460216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195892674164858881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "etzelbaez", "id": "279153856"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/2Ukz452zEq", "expanded_url": "https://shar.es/a3WBhC", "display_url": "shar.es/a3WBhC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196099790255378433"], "created_at": "2019-11-17T16:16:27.000Z"}, {"id": "1196099772719017984", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "725940996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196099772719017984"], "created_at": "2019-11-17T16:16:22.000Z"}, {"id": "1196099697557098496", "text": "sou soda a esquerda me odeia!! hahaah! me chamam de fascista!!!!! pinocheeet yeaaaah foda-se motoqueiro bob\n\nt\u00e1 bom lindo.\n\nc\u00ea j\u00e1 matou um cara? n\u00e3o era fascista de verdade? pena. porque se fosse, subiria no meu conceito, n\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "22018381", "edit_history_tweet_ids": ["1196099697557098496"], "created_at": "2019-11-17T16:16:05.000Z"}, {"id": "1196099549825323009", "text": "#YeniVilcatoma sue\u00f1a con tomar el poder como la #A\u00f1ez, entrar con su biblia y su revista edici\u00f3n especial de Condorito, quemarla en el patio de honor y rendirle honores al suicida AG\nElla es rubia y admiradora del pato Donald as\u00ed que va a proscribir  los chamanes.\n\n#Sue\u00f1os Plop.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "800715400828751872", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7131, "type": "Other", "normalized_text": "YeniVilcatoma"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00f1ez"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.3787, "type": "Other", "normalized_text": "Condorito"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.5625, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "YeniVilcatoma"}, {"start": 48, "end": 53, "tag": "A\u00f1ez"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "Sue\u00f1os"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196099549825323009"], "created_at": "2019-11-17T16:15:29.000Z"}, {"id": "1196099516707098625", "text": "\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico triste\nVai perceber, vai ver, se matou\nE o para\u00edso n\u00e3o existe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3302059841", "edit_history_tweet_ids": ["1196099516707098625"], "created_at": "2019-11-17T16:15:21.000Z"}, {"id": "1196099216550060034", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3428581690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196099216550060034"], "created_at": "2019-11-17T16:14:10.000Z"}, {"id": "1196099198250299393", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1189558522503151616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196099198250299393"], "created_at": "2019-11-17T16:14:05.000Z"}, {"id": "1196099172983885824", "text": "@luckformi e com boy suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "991319273187536898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196098819492110353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luckformi", "id": "189982033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196099172983885824"], "geo": {"place_id": "06642cb4689041dc"}, "in_reply_to_user_id": "189982033", "created_at": "2019-11-17T16:13:59.000Z"}, {"id": "1196098859786809345", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1173148730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196098859786809345"], "created_at": "2019-11-17T16:12:45.000Z"}, {"id": "1196098770376761351", "text": "RT @XabierXY: Monja emprende un viaje suicida para matar al que terminar\u00e1 siendo su suegro. https://t.co/AFCKXCsV72", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "392285631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196098082666143744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "XabierXY", "id": "257248583"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5662, "type": "Person", "normalized_text": "Monja"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AFCKXCsV72", "expanded_url": "https://twitter.com/ChikoritaCheez/status/1195724081750007808", "display_url": "twitter.com/ChikoritaCheez\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196098770376761351"], "created_at": "2019-11-17T16:12:23.000Z"}, {"id": "1196098720116477953", "text": "RT @GN_extended: Tela verde? N\u00e3o na DC! James Gunn maneirou no chroma-key e priorizou a utiliza\u00e7\u00e3o de efeitos pr\u00e1ticos em \"Esquadr\u00e3o Suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "903751980597817344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195830913076060161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.6371, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "-key"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196098720116477953"], "created_at": "2019-11-17T16:12:11.000Z"}, {"id": "1196098719869014017", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2409565214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196098719869014017"], "created_at": "2019-11-17T16:12:11.000Z"}, {"id": "1196098629393698816", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1047264758351781888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196098629393698816"], "created_at": "2019-11-17T16:11:50.000Z"}, {"id": "1196098512259289093", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "256234857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196098512259289093"], "created_at": "2019-11-17T16:11:22.000Z"}, {"id": "1196098306021216257", "text": "RT @XabierXY: Monja emprende un viaje suicida para matar al que terminar\u00e1 siendo su suegro. https://t.co/AFCKXCsV72", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14932768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196098082666143744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "XabierXY", "id": "257248583"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5662, "type": "Person", "normalized_text": "Monja"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AFCKXCsV72", "expanded_url": "https://twitter.com/ChikoritaCheez/status/1195724081750007808", "display_url": "twitter.com/ChikoritaCheez\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196098306021216257"], "created_at": "2019-11-17T16:10:33.000Z"}, {"id": "1196098222307127297", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2800799117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196098222307127297"], "created_at": "2019-11-17T16:10:13.000Z"}, {"id": "1196098145169657863", "text": "@eloymarchan Ya que Mariella Balbi hablara de memorias de un corrupto suicida, mejor que hable de la \u00e9poca cuando fue comunista", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1078872185765212160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196097496243679232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eloymarchan", "id": "79057176"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Mariella Balbi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196098145169657863"], "in_reply_to_user_id": "79057176", "created_at": "2019-11-17T16:09:54.000Z"}, {"id": "1196098082666143744", "text": "Monja emprende un viaje suicida para matar al que terminar\u00e1 siendo su suegro. https://t.co/AFCKXCsV72", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "257248583", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195724081750007808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.457, "type": "Person", "normalized_text": "Monja"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/AFCKXCsV72", "expanded_url": "https://twitter.com/ChikoritaCheez/status/1195724081750007808", "display_url": "twitter.com/ChikoritaCheez\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196098082666143744"], "created_at": "2019-11-17T16:09:39.000Z"}, {"id": "1196097965271781382", "text": "@Lorahills @sofia_robledo98 @thewheelsblog Con esa pinta de suicida es esperar un tiempo m\u00e1s.  Es m\u00e1s hasta que se pelo esas pasas muchos ni sab\u00edan exist\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1296211532", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196092171864170498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lorahills", "id": "129908629"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "sofia_robledo98", "id": "287882137"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "thewheelsblog", "id": "91385896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196097965271781382"], "in_reply_to_user_id": "129908629", "created_at": "2019-11-17T16:09:12.000Z"}, {"id": "1196097848787558400", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "565778905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196097848787558400"], "created_at": "2019-11-17T16:08:44.000Z"}, {"id": "1196097708827774978", "text": "RT @DesdeLaFeMx: #ColumnaInvitada La vida de cada ser humano tiene una misi\u00f3n, no importa su origen para considerarle igual en dignidad.\nht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1127346758265208838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196095718601216001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DesdeLaFeMx", "id": "1045433229413683200"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.5459, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaInvitada"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "ColumnaInvitada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196097708827774978"], "created_at": "2019-11-17T16:08:10.000Z"}, {"id": "1196097633879764992", "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "857771840378425344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196097633879764992"], "created_at": "2019-11-17T16:07:52.000Z"}, {"id": "1196097502627405825", "text": "@lilycancio Verdade. Todos ali lidam com problemas, foram afetadas por diversas coisas. Liam falou que teve at\u00e9 pensamento suicida, e as pessoas n\u00e3o v\u00eaem o qu\u00e3o grave isso \u00e9. Niall agora que est\u00e1 mais confiante e seguro de si, e eu t\u00f4 t\u00e3o feliz por v\u00ea-lo assim, ele e o Louis eram sabotados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "294067215", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196094350159155200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lilycancio", "id": "1203811685989068802"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Liam"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Niall"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196097502627405825"], "in_reply_to_user_id": "4309114515", "created_at": "2019-11-17T16:07:21.000Z"}, {"id": "1196097335996174336", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "888989995624787968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196097335996174336"], "created_at": "2019-11-17T16:06:41.000Z"}, {"id": "1196097173974335488", "text": "Usando uma fa\u00e7a com a ponta pra cima como microfone, cantando um Rock batidao, isso \u00e9 mto coisa que morre e eu nem sabia que eu tinha tend\u00eancia suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "946892322486267905", "edit_history_tweet_ids": ["1196097173974335488"], "created_at": "2019-11-17T16:06:03.000Z"}, {"id": "1196097140713558017", "text": "@kiminewr @withluvmoa voce viu o dragao ne???? E TEM DRAGAO EM MAKE IT RIGHT FEAT LAUV (e as 500 versoes) serase BTS mata o dragao q \"matou\"/machucou o txt??????? serase teremos um universo do bts e txt ALTERNATIVO onde as historias se encontram????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1184899785565921280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196093890765430787"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "WithluvMoa", "id": "1435456130008891393"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "RIGHT"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.9499, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 152, "end": 154, "probability": 0.908, "type": "Organization", "normalized_text": "txt"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.8882, "type": "Organization", "normalized_text": "txt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196097140713558017"], "in_reply_to_user_id": "1173981172352856064", "created_at": "2019-11-17T16:05:55.000Z"}, {"id": "1196096858239700992", "text": "@DudsDudis @Flamengo Negocia\u00e7\u00f5es ainda n\u00e3o foram conclu\u00eddas com os familiares. Em 8/2, um inc\u00eandio no \"Ninho\"matou 10 garotos das categorias de base e feriu 3. Os que se defendem se acomodam na tese da \"fatalidade\", em um CT que j\u00e1 vinha sendo alvo da Justi\u00e7a desde 2012, por causa de irregularidades.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "217051435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196095331710259201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DudsDudis", "id": "1362239855338676230"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196096858239700992"], "in_reply_to_user_id": "2581204652", "created_at": "2019-11-17T16:04:48.000Z"}, {"id": "1196096473441751041", "text": "Meu Deus gente, um senhor se enforcou na frente da casa da minha sogra... pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "887795133521043456", "edit_history_tweet_ids": ["1196096473441751041"], "created_at": "2019-11-17T16:03:16.000Z"}, {"id": "1196096327760920577", "text": "RT @elcasocom: Varias llamadas alertaron de disparos  https://t.co/T13jKGdGnu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1169537827245371392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196084829688881152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/T13jKGdGnu", "expanded_url": "http://bit.ly/32XTBtv", "display_url": "bit.ly/32XTBtv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196096327760920577"], "created_at": "2019-11-17T16:02:41.000Z"}, {"id": "1196096301907300352", "text": "se bem que n\u00e3o adianta ele estar vivo, eu j\u00e1 estou morta e foi bem ele quem me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1055587245263069184", "edit_history_tweet_ids": ["1196096301907300352"], "created_at": "2019-11-17T16:02:35.000Z"}, {"id": "1196096289517133824", "text": "Hombre mata a su pareja y se suicida en Valverde https://t.co/dipy1hKi6E https://t.co/ywt8MUDODM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "829478992768008192", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/dipy1hKi6E", "expanded_url": "http://bit.ly/33Zu8kU", "display_url": "bit.ly/33Zu8kU"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ywt8MUDODM", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1196096289517133824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ywt8MUDODM", "media_key": "3_1196096287944261632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196096289517133824"], "created_at": "2019-11-17T16:02:32.000Z"}, {"id": "1196096068368453638", "text": "@HumorViralES A eso lo llamo tener mentalidad suicida \ud83d\ude02...yo ni loca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045275472010125313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195641203842260992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196096068368453638"], "in_reply_to_user_id": "2685919298", "created_at": "2019-11-17T16:01:39.000Z"}, {"id": "1196095718601216001", "text": "#ColumnaInvitada La vida de cada ser humano tiene una misi\u00f3n, no importa su origen para considerarle igual en dignidad.\nhttps://t.co/zcyDKWvFli", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045433229413683200", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaInvitada"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/zcyDKWvFli", "expanded_url": "https://desdelafe.mx/opinion-y-blogs/columna-invitada/aborto-derecho-suicida/", "display_url": "desdelafe.mx/opinion-y-blog\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ColumnaInvitada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196095718601216001"], "created_at": "2019-11-17T16:00:16.000Z"}, {"id": "1196095640301907968", "text": "La Suicidolog\u00eda es el estudio cient\u00edfico tanto del comportamiento suicida como de la prevenci\u00f3n del suicidio.\u200b.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2157000462", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.7056, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidolog\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196095640301907968"], "created_at": "2019-11-17T15:59:57.000Z"}, {"id": "1196095481841098759", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "44480487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196095481841098759"], "created_at": "2019-11-17T15:59:19.000Z"}, {"id": "1196095120761856002", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "557142900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196095120761856002"], "created_at": "2019-11-17T15:57:53.000Z"}, {"id": "1196095101195431936", "text": "parece q nao conseguem ficar um dia sem desrespeitar algum grupo, mas qnd alguem se suicida mandam textao pedindo empatia kkk...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3091712451", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196094704988897281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196095101195431936"], "in_reply_to_user_id": "3091712451", "created_at": "2019-11-17T15:57:49.000Z"}, {"id": "1196094886338019333", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1073615073858519040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196094886338019333"], "created_at": "2019-11-17T15:56:57.000Z"}, {"id": "1196094819015237636", "text": "EU TINHA ACABADO DE ABRIR O PARAQUEDAS E O CARA ME MATOU MANO, EU NEM TINHA CA\u00cdDO NO CH\u00c3O AINDA VAI SE FUDER FREE FIRE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "734462365387882496", "edit_history_tweet_ids": ["1196094819015237636"], "created_at": "2019-11-17T15:56:41.000Z"}, {"id": "1196094773901299713", "text": "RT @JeffComenta: Diego disse pra Hariany que ela \u00e9 muito inteligente e as vezes ela se faz de sonsa, de burra mas ela n\u00e3o \u00e9, MATOU! #AFazen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "113521174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895596172926976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "AFazen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196094773901299713"], "created_at": "2019-11-17T15:56:31.000Z"}, {"id": "1196094634453348353", "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "887272641786261507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196094634453348353"], "created_at": "2019-11-17T15:55:57.000Z"}, {"id": "1196094542036062210", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "386194642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196094542036062210"], "created_at": "2019-11-17T15:55:35.000Z"}, {"id": "1196094462470053889", "text": "RT @Antoniodelcomun: Me ayudan \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la fuerza p\u00fablica tambi\u00e9n deber\u00eda marchar el #21N?\n\nEmpiezo yo: \n\n-Por malos tratos. De cada dos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "83189825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195487648934223881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Antoniodelcomun", "id": "554658257"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "21N"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 91, "tag": "21N"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196094462470053889"], "created_at": "2019-11-17T15:55:16.000Z"}, {"id": "1196094316160176129", "text": "@Mauriciomulder En Paginas Libres el periodico q con Alan el suicida fabricaron no expusieron el Hambre q dejaron...hubo suicidios, mortalidad infantil y materna, desempleo y Robo por los dolares MUC se acuerda??vaya a su casa y comente con sus nietos..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "943861283421675522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7043, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.6558, "type": "Person", "normalized_text": "Robo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196094316160176129"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-11-17T15:54:41.000Z"}, {"id": "1196094295654195202", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2801917294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196094295654195202"], "created_at": "2019-11-17T15:54:37.000Z"}, {"id": "1196094238800392193", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1036294886281170946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196094238800392193"], "created_at": "2019-11-17T15:54:23.000Z"}, {"id": "1196094158974394370", "text": "meu rato e suicida velho so pode", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1016101154000863232", "edit_history_tweet_ids": ["1196094158974394370"], "created_at": "2019-11-17T15:54:04.000Z"}, {"id": "1196094096420614144", "text": "RT @LeksGBT: Harry Potter n\u00e3o quase se matou em TODOS os filmes pra vcs dizerem que ele era mentalmente est\u00e1vel https://t.co/pJhYXRXgq4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "731951625598869504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196091365068877826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LeksGBT", "id": "2465133601"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/pJhYXRXgq4", "expanded_url": "https://twitter.com/sluuttyyy/status/1195739948743307265", "display_url": "twitter.com/sluuttyyy/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196094096420614144"], "created_at": "2019-11-17T15:53:49.000Z"}, {"id": "1196094063382056960", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "233997714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196094063382056960"], "created_at": "2019-11-17T15:53:41.000Z"}, {"id": "1196093992124985344", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "912775272486834177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196093992124985344"], "created_at": "2019-11-17T15:53:24.000Z"}, {"id": "1196093950165168129", "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1172565531246940160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196093950165168129"], "created_at": "2019-11-17T15:53:14.000Z"}, {"id": "1196093670342172674", "text": "@Abril170301 @AnyTejeda_ Pacto suicida my friend", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "2595371646", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196093463193935873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Abril170301", "id": "1182805107953549312"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6273, "type": "Other", "normalized_text": "Pacto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196093670342172674"], "in_reply_to_user_id": "1182805107953549312", "created_at": "2019-11-17T15:52:08.000Z"}, {"id": "1196093578499493901", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "287312664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196093578499493901"], "created_at": "2019-11-17T15:51:46.000Z"}, {"id": "1196093222734442496", "text": "ent\u00e3o bissexual suicida emo \u00e9 td ao msm tempo? https://t.co/ccHqZns3Km", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1155648925782687744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196029655532343298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196093222734442496"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/ccHqZns3Km", "expanded_url": "https://twitter.com/dehzimm/status/1196029655532343298", "display_url": "twitter.com/dehzimm/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T15:50:21.000Z"}, {"id": "1196092941024071681", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2652733755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196092941024071681"], "created_at": "2019-11-17T15:49:14.000Z"}, {"id": "1196092577457545216", "text": "O pai matou a filha, ele estava trabalhando muito e acabou enlouquecendo e matou a pr\u00f3prios filha. Com isso a entidade veio, trouxe a garota de volta e ela se vingou do pai https://t.co/ydr4Iviuj2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "757549725801414656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196091637593755648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196092577457545216"], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/ydr4Iviuj2", "expanded_url": "https://youtu.be/lv35nylikfU", "display_url": "youtu.be/lv35nylikfU"}]}, "in_reply_to_user_id": "757549725801414656", "created_at": "2019-11-17T15:47:47.000Z"}, {"id": "1196092536307236867", "text": "Un hombre asesina a su exmujer y a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida https://t.co/ExfwgIHJ4i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "477686232", "edit_history_tweet_ids": ["1196092536307236867"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ExfwgIHJ4i", "expanded_url": "http://atres.red/jjlzg2", "display_url": "atres.red/jjlzg2"}]}, "created_at": "2019-11-17T15:47:37.000Z"}, {"id": "1196092460910465024", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "20521735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196092460910465024"], "created_at": "2019-11-17T15:47:19.000Z"}, {"id": "1196092346426970113", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1051622861075562497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196092346426970113"], "created_at": "2019-11-17T15:46:52.000Z"}, {"id": "1196092116579041283", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "296530111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196092116579041283"], "created_at": "2019-11-17T15:45:57.000Z"}, {"id": "1196092066570395648", "text": "VAI SE GUDE INFENRO EU TE ODEIO BAEKHYUN EBOFE ALACNO COMIHO EU TO CHIROSNDO DE TRISYEZA VOFE ME MATOU EU TO MUOTO JOGADA NA CHAO CHIRANDO PQ EU TO MT MORTA MORRIDA MOATATADA BOGE NAO TONHA O CINEJTEIOBWKWBIDHQKRBWJXIHQKEHSOXJWJENNWJEKAJJXNJ/&amp;:$\u2019dhaciiwhejxojq\u00a3\u00a3\\\u20ac~\u00a3.*.\u00a3]!\u20ac.+[\u20ac https://t.co/lJHjQMLD2Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "799374129866637313", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196080618825633792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196092066570395648"], "entities": {"urls": [{"start": 282, "end": 305, "url": "https://t.co/lJHjQMLD2Z", "expanded_url": "https://twitter.com/weareoneEXO/status/1196080618825633792", "display_url": "twitter.com/weareoneEXO/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T15:45:45.000Z"}, {"id": "1196091712113971200", "text": "@Desafinad0 Pasando la aspiradora por los rincones me tienes.\nAs\u00ed cuando vengan a levantar el cad\u00e1ver digan \u00absuicida, pero escoscao\u00bb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2911291334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196084383570124800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Desafinad0", "id": "2182581055"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196091712113971200"], "in_reply_to_user_id": "2182581055", "created_at": "2019-11-17T15:44:21.000Z"}, {"id": "1196091642303991808", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "102271451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196091642303991808"], "created_at": "2019-11-17T15:44:04.000Z"}, {"id": "1196091498607104000", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "368827166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196091498607104000"], "created_at": "2019-11-17T15:43:30.000Z"}, {"id": "1196091485814448128", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "384876873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196091485814448128"], "created_at": "2019-11-17T15:43:27.000Z"}, {"id": "1196091370575937536", "text": "RT @_DCBRASIL: James Gunn revela que usou mais efeitos pr\u00e1ticos em #TheSuicideSquad \n\n\u201cTrabalhei com mais cen\u00e1rios e efeitos pr\u00e1ticos em Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "993298858296971264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196083007725146113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9427, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 83, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196091370575937536"], "created_at": "2019-11-17T15:42:59.000Z"}, {"id": "1196091365068877826", "text": "Harry Potter n\u00e3o quase se matou em TODOS os filmes pra vcs dizerem que ele era mentalmente est\u00e1vel https://t.co/pJhYXRXgq4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2465133601", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9237, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/pJhYXRXgq4", "expanded_url": "https://twitter.com/sluuttyyy/status/1195739948743307265", "display_url": "twitter.com/sluuttyyy/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196091365068877826"], "created_at": "2019-11-17T15:42:58.000Z"}, {"id": "1196091356021702660", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1026835206995619840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196091356021702660"], "created_at": "2019-11-17T15:42:56.000Z"}, {"id": "1196091338896400387", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "907243105316995072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196091338896400387"], "created_at": "2019-11-17T15:42:52.000Z"}, {"id": "1196091303119007744", "text": "El #4 del @APRA_Oficial es una repetidora como el suicida marica de @AlanGarciaPeru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "270127865", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196091303119007744"], "created_at": "2019-11-17T15:42:43.000Z"}, {"id": "1196091152728043530", "text": "@NathalySeplved3 Me parece que poner al suicida como ejemplo, es de un cara de rajismo mundial. Ustedes son lo que el chileno medio no quiere .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "160351965", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196052385212317697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NathalySeplved3", "id": "922302808791150592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196091152728043530"], "in_reply_to_user_id": "922302808791150592", "created_at": "2019-11-17T15:42:07.000Z"}, {"id": "1196090913417781250", "text": "uns tr\u00eas homens quase me matou infartada de raiva ontem, se eu tivesse uma arma eu matava", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2746607229", "edit_history_tweet_ids": ["1196090913417781250"], "created_at": "2019-11-17T15:41:10.000Z"}, {"id": "1196090704931512322", "text": "RT @Ursinnha1: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "848381050384523269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051252565676032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ursinnha1", "id": "1042042744422768641"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196090704931512322"], "created_at": "2019-11-17T15:40:21.000Z"}, {"id": "1196090545417998342", "text": "@AntoDiegoPablo @Tweeterricola @MarcosdeQuinto Y en Noruega y Dinamarca los salarios son altos porque hay DESPIDO LIBRE. A lo mejor ud aboga por ello.\nImpuestos... subir para recaudar MENOS. Vizcaya ya cobra menos en Sociedades.\nY suicida plantear esto con el programa atracci\u00f3n ricos de PORTUGAL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1878655572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196074609214447616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntoDiegoPablo", "id": "857505997279154176"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Tweeterricola", "id": "3061708515"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Dinamarca"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.484, "type": "Place", "normalized_text": "Vizcaya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196090545417998342"], "in_reply_to_user_id": "857505997279154176", "created_at": "2019-11-17T15:39:42.000Z"}, {"id": "1196090456003825664", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "245521971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196090456003825664"], "created_at": "2019-11-17T15:39:21.000Z"}, {"id": "1196090045477851137", "text": "Un hombre mata a su esposa y a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida en San Diego https://t.co/1sq4kyPIPP v\u00eda @UniNoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "607924482", "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 120, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/1sq4kyPIPP", "expanded_url": "http://uni.vi/OfVV1020N7g", "display_url": "uni.vi/OfVV1020N7g"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196090045477851137"], "created_at": "2019-11-17T15:37:43.000Z"}, {"id": "1196089976972283906", "text": "Jojo coisas q faz,  Yuwi \ud83d\ude14\nSe enforcou https://t.co/Z89q99ODK8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1020226420348456960", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.3842, "type": "Person", "normalized_text": "Yuwi"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Z89q99ODK8", "expanded_url": "https://twitter.com/chudriii/status/1196024726147227648", "display_url": "twitter.com/chudriii/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196089976972283906"], "geo": {"place_id": "b64dd3d6de94f13d"}, "created_at": "2019-11-17T15:37:27.000Z"}, {"id": "1196089954377580544", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "349670035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196089954377580544"], "created_at": "2019-11-17T15:37:22.000Z"}, {"id": "1196089861272473603", "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3164874321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196089861272473603"], "created_at": "2019-11-17T15:36:59.000Z"}, {"id": "1196089841391427584", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerinaaaaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2721908194", "edit_history_tweet_ids": ["1196089841391427584"], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "created_at": "2019-11-17T15:36:55.000Z"}, {"id": "1196089381326589952", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1185639841687592960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196089381326589952"], "created_at": "2019-11-17T15:35:05.000Z"}, {"id": "1196089290410860544", "text": "@da_museu O Mc Rea\u00e7a se matou ap\u00f3s tentar matar a amante gr\u00e1vida e falhar feio. \n\nAgora as m\u00fasicas est\u00e3o com pouca rima. Tem que ver isso a\u00ed t\u00e1 OK?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "755530484134752256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196062829587189760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "da_museu", "id": "1054790640637227008"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.6476, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Rea\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196089290410860544"], "in_reply_to_user_id": "1054790640637227008", "created_at": "2019-11-17T15:34:43.000Z"}, {"id": "1196088492092088321", "text": "@Anti_otan1984 En Espa\u00f1a se suicida una media de 10 personas al d\u00eda. Asunto feo para hablar s\u00f3lo de anorexia y desahucios, hay muchos motivos. \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1113794429389873153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196074024612368385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Anti_otan1984", "id": "752551654218760192"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196088492092088321"], "in_reply_to_user_id": "752551654218760192", "created_at": "2019-11-17T15:31:33.000Z"}, {"id": "1196088433762033669", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1065739276669861889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196088433762033669"], "created_at": "2019-11-17T15:31:19.000Z"}, {"id": "1196088240907935746", "text": "@ligadcnauta Esquadr\u00e3o suicida foi \u00f3timo, so o antagonista que foi sem p\u00e9 nem cabe\u00e7a. Eu amo o filme pela hist\u00f3rias e os personagens, gosto at\u00e9 daquele coringa mais ou menos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "912323945755549697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196067819227668483"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7099, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196088240907935746"], "in_reply_to_user_id": "1184129545684819968", "created_at": "2019-11-17T15:30:33.000Z"}, {"id": "1196088223702962176", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "417264651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196088223702962176"], "created_at": "2019-11-17T15:30:29.000Z"}, {"id": "1196088139825270784", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2221963709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196088139825270784"], "created_at": "2019-11-17T15:30:09.000Z"}, {"id": "1196088042081210369", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "60080832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196088042081210369"], "created_at": "2019-11-17T15:29:46.000Z"}, {"id": "1196087652862349312", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1026697872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196087652862349312"], "created_at": "2019-11-17T15:28:13.000Z"}, {"id": "1196087396238008321", "text": "RT @GjuradoCiro: Panam Post: \u201cAutoridades de Vzuela venden c\u00e9dulas de identidad y certificados de nacimiento venezolanos a personas de Siri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "214993371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196083050410598403"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GjuradoCiro", "id": "978673351324585984"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8133, "type": "Other", "normalized_text": "Panam Post"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4482, "type": "Person", "normalized_text": "Vzuela"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9022, "type": "Other", "normalized_text": "Siri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196087396238008321"], "created_at": "2019-11-17T15:27:12.000Z"}, {"id": "1196087269297397768", "text": "ustedes y su vida suicida https://t.co/rMD1FzhzVT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1483062836", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195555321407782912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196087269297397768"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/rMD1FzhzVT", "expanded_url": "https://twitter.com/leetorresssss/status/1195555321407782912", "display_url": "twitter.com/leetorresssss/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T15:26:41.000Z"}, {"id": "1196087165035388929", "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1159264617446744068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196087165035388929"], "created_at": "2019-11-17T15:26:17.000Z"}, {"id": "1196087022471045121", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "59255708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196087022471045121"], "created_at": "2019-11-17T15:25:43.000Z"}, {"id": "1196086768535244801", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "999957064138051584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196086768535244801"], "created_at": "2019-11-17T15:24:42.000Z"}, {"id": "1196086708665798658", "text": "GUAIDO ES SUICIDA, \u00c9L MISMO MATA SU PROPIA CREDIBILIDAD EL PUEBLO DECIDI\u00d3 SEGUIRLO OTRA LVEZ CUANDO AL PUEBLO LE HABLAN DE MARCHA SIN RETORNO ES NO REGRESAR A CASA HASTA QUE AE VAYA EL USURPADOR, ES IR A MIRAFLORES, ES LO QUE QUIERE OIR LA GENTE QUE LE DIGAN                VAMOS.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914931745870503936", "edit_history_tweet_ids": ["1196086708665798658"], "geo": {"place_id": "9519f2018bb6585b"}, "created_at": "2019-11-17T15:24:28.000Z"}, {"id": "1196086540381958145", "text": "Prometen efectos m\u00e1s pr\u00e1cticos y menos CGI para El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/Vi52M7L1bt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1216459723", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.517, "type": "Organization", "normalized_text": "CGI"}, {"start": 48, "end": 67, "probability": 0.8306, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Vi52M7L1bt", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=48851", "display_url": "espaciodc.com/?p=48851"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196086540381958145"], "created_at": "2019-11-17T15:23:48.000Z"}, {"id": "1196086352334458881", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "738048165090340864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196086352334458881"], "created_at": "2019-11-17T15:23:03.000Z"}, {"id": "1196086323448287232", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "270638094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196086323448287232"], "created_at": "2019-11-17T15:22:56.000Z"}, {"id": "1196086318935289856", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "83593775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196086318935289856"], "created_at": "2019-11-17T15:22:55.000Z"}, {"id": "1196086294419562496", "text": "RT @santil_alfredo: @donfelixSPM Es bastante dif\u00edcil descifrar el pensamiento de un suicida, tal vez esa joven vi\u00f3 en las noticias hace poc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "295291604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195819662547783681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santil_alfredo", "id": "1079741597837914112"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196086294419562496"], "created_at": "2019-11-17T15:22:49.000Z"}, {"id": "1196086207576494081", "text": "RT @DaaWelter: tava olhando face de uma mo\u00e7a que se suicidou a poucos dias atr\u00e1s... quantos gritos de socorro ela tava postando, e nenhum a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "370642705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196081309212393472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DaaWelter", "id": "235384596"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196086207576494081"], "created_at": "2019-11-17T15:22:28.000Z"}, {"id": "1196086127830208512", "text": "\u201cAutoridades de Vzuela venden c\u00e9dulas de identidad y certificados de nacimiento venezolanos a personas de Siria, Palestina, Irak y Pakist\u00e1n...colombianos:el terrorista suicida ya debe estar en el pa\u00eds. \u00c9l, entre 3 millones de marchantes, tiene la capacidad de generar una tragedia https://t.co/6hZ7BrwruD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "978673351324585984", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4121, "type": "Place", "normalized_text": "Vzuela"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Palestina"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6hZ7BrwruD", "expanded_url": "https://twitter.com/GjuradoCiro/status/1196086127830208512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6hZ7BrwruD", "media_key": "3_1196086115121414144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196086127830208512"], "created_at": "2019-11-17T15:22:09.000Z"}, {"id": "1196086124881551367", "text": "RT @cryptolobopt: Se vamos pela discuss\u00e3o est\u00fapida de quem matou mais ou matou de forma mais macabra, o comunismo ganha sempre de goleada.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4809319959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195769438185934850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cryptolobopt", "id": "16349463"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196086124881551367"], "created_at": "2019-11-17T15:22:09.000Z"}, {"id": "1196085985098027008", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "753789680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196085985098027008"], "created_at": "2019-11-17T15:21:35.000Z"}, {"id": "1196085751643021315", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1029892903324344320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196085751643021315"], "created_at": "2019-11-17T15:20:40.000Z"}, {"id": "1196085446952005633", "text": "M\u00e3e processa padre por sugerir que filho suicida pode n\u00e3o ir ao c\u00e9u | Jornal Fogo Cruzado DF https://t.co/k3WsiCjHaa via @DF IMPARCIAL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1616843029", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 124, "username": "df", "id": "25623774"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 91, "probability": 0.4642, "type": "Organization", "normalized_text": "Jornal Fogo Cruzado DF"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/k3WsiCjHaa", "expanded_url": "http://dfimparcial.com.br/destaques/mae-processa-padre-por-sugerir-que-filho-suicida-pode-nao-ir-ao-ceu-jornal-fogo-cruzado-df/", "display_url": "dfimparcial.com.br/destaques/mae-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196085446952005633"], "created_at": "2019-11-17T15:19:27.000Z"}, {"id": "1196085229972262912", "text": "Te imaginas que alguien con depresi\u00f3n ve este v\u00eddeo, no s\u00f3lo se suicida, si no que deja una carta diciendo lo malo que es el v\u00eddeo https://t.co/6G3GIzhKeY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "902719136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195782390913863680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196085229972262912"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/6G3GIzhKeY", "expanded_url": "https://twitter.com/LadyIrisita/status/1195782390913863680", "display_url": "twitter.com/LadyIrisita/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T15:18:35.000Z"}, {"id": "1196085152411246592", "text": "Esse Lacombe ai que vcs est\u00e3o falando \u00e9 aquele que disse que n\u00e3o se podia acusar a pm de matar uma menina mesmo tendo provas de que o pm matou? Ah t\u00e1. Entendi...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "16013979", "edit_history_tweet_ids": ["1196085152411246592"], "created_at": "2019-11-17T15:18:17.000Z"}, {"id": "1196085130999291904", "text": "rede social nao diz nada sobre a gente\nontem eu postei um storie na piscina com musica feliz no fundo\nmas por dentro eu estava extremamente triste e suicida e tive uma crise poucas horas depois\n\nmas todo mundo que viu aqueles storie pensou que eu estava feliz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "133794349", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4401, "type": "Organization", "normalized_text": "social"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196085130999291904"], "created_at": "2019-11-17T15:18:12.000Z"}, {"id": "1196085112930217985", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "436983000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196085112930217985"], "created_at": "2019-11-17T15:18:07.000Z"}, {"id": "1196085059356430336", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "315366836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196085059356430336"], "created_at": "2019-11-17T15:17:54.000Z"}, {"id": "1196085045540376576", "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3289811860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196085045540376576"], "created_at": "2019-11-17T15:17:51.000Z"}, {"id": "1196084984634904578", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3309563961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196084984634904578"], "created_at": "2019-11-17T15:17:37.000Z"}, {"id": "1196084946466672644", "text": "RT @Semiasas: \u00abRecuerdo cuando era un cachorro y lo encontr\u00e9 en la calle. Le ofrec\u00ed una presa de pollo a la brasa, pero cuando me acerqu\u00e9 s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1146875906667024385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195921397068914689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Semiasas", "id": "1465219008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196084946466672644"], "created_at": "2019-11-17T15:17:28.000Z"}, {"id": "1196084829688881152", "text": "Varias llamadas alertaron de disparos  https://t.co/T13jKGdGnu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1052885642214965250", "edit_history_tweet_ids": ["1196084829688881152"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/T13jKGdGnu", "expanded_url": "http://bit.ly/32XTBtv", "display_url": "bit.ly/32XTBtv"}]}, "created_at": "2019-11-17T15:17:00.000Z"}, {"id": "1196084825708548097", "text": "Pensionata si suicida dopo essere rimasta con 6 euro per vivere https://t.co/K2AnCgEntL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "430031774", "edit_history_tweet_ids": ["1196084825708548097"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/K2AnCgEntL", "expanded_url": "https://newsvarie.com/pensionata-si-suicida/?utm_source=302&utm_medium=5343&utm_campaign=social", "display_url": "newsvarie.com/pensionata-si-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T15:16:59.000Z"}, {"id": "1196084765981626368", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2484592731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196084765981626368"], "created_at": "2019-11-17T15:16:45.000Z"}, {"id": "1196084762068365312", "text": "\u201cAutoridades de Vzuela venden c\u00e9dulas de identidad y certificados de nacimiento venezolanos a personas de Siria, Palestina, Irak y Pakist\u00e1n... colombianos: el castrochavismo hoy es una fiera acorralda y de \u00e9sta cabe esperar lo peor. El terrorista suicida ya debe estar en Colombia https://t.co/zBUQLwFOjo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "978673351324585984", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Vzuela"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Palestina"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}, {"start": 272, "end": 279, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zBUQLwFOjo", "expanded_url": "https://twitter.com/GjuradoCiro/status/1196084762068365312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zBUQLwFOjo", "media_key": "3_1196084740698365952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196084762068365312"], "created_at": "2019-11-17T15:16:44.000Z"}, {"id": "1196084627099787266", "text": "@anyjhuly2 meu eu t\u00f4 chocada em como \u00e9 dif\u00edcil, o cara quase se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1038278723173269506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196084504638697472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196084627099787266"], "in_reply_to_user_id": "1072995680459870208", "created_at": "2019-11-17T15:16:11.000Z"}, {"id": "1196084598616272899", "text": "@abogadosgranad @carlos__alsina @carlosherreracr @PepaBueno @DelOlmoLuis Bueno, entre ellos hay uno que cont\u00f3 no s\u00e9 cu\u00e1ntos calzoncillos en un terrorista suicida que nunca existi\u00f3 y a sabiendas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "177622039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196045188369670145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "abogadosgranad", "id": "4396338441"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "carlosherreracr", "id": "406872715"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "PepaBueno", "id": "796684728"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "DelOlmoLuis", "id": "1273442065"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196084598616272899"], "in_reply_to_user_id": "4396338441", "created_at": "2019-11-17T15:16:05.000Z"}, {"id": "1196084417183264770", "text": "em suas tentativas de alcan\u00e7ar seus planos, numa atitude irracional e suicida.\n\nEu num t\u00f4 gostando dessa hist\u00f3ria...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "857244807688802304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196084415018999808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196084417183264770"], "in_reply_to_user_id": "857244807688802304", "created_at": "2019-11-17T15:15:21.000Z"}, {"id": "1196084397046476801", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2940707901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196084397046476801"], "created_at": "2019-11-17T15:15:17.000Z"}, {"id": "1196084326347075584", "text": "Diverses trucades van alertar de trets https://t.co/R3j1kRU7A9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1052889894568255488", "edit_history_tweet_ids": ["1196084326347075584"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/R3j1kRU7A9", "expanded_url": "http://bit.ly/2rTIrcH", "display_url": "bit.ly/2rTIrcH"}]}, "created_at": "2019-11-17T15:15:00.000Z"}, {"id": "1196084027154948097", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1195056618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196084027154948097"], "created_at": "2019-11-17T15:13:48.000Z"}, {"id": "1196083895898382338", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3448866916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196083895898382338"], "created_at": "2019-11-17T15:13:17.000Z"}, {"id": "1196083857541550080", "text": "Panam Post: \u201cAutoridades de Vzuela venden c\u00e9dulas de identidad y certificados de nacimiento venezolanos a personas de Siria, Palestina, Irak y Pakist\u00e1n...\" 3 millones van a marchar el 21. 500 mil hombres de las FFAA son incapaces de detectar un terrorista suicida en esa multitud. https://t.co/SRK1UDVdbY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "978673351324585984", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6873, "type": "Other", "normalized_text": "Panam Post"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5021, "type": "Place", "normalized_text": "Vzuela"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Palestina"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.5203, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRK1UDVdbY", "expanded_url": "https://twitter.com/GjuradoCiro/status/1196083857541550080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRK1UDVdbY", "media_key": "3_1196083839770214401"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196083857541550080"], "created_at": "2019-11-17T15:13:08.000Z"}, {"id": "1196083836607762434", "text": "RT @_DCBRASIL: James Gunn revela que usou mais efeitos pr\u00e1ticos em #TheSuicideSquad \n\n\u201cTrabalhei com mais cen\u00e1rios e efeitos pr\u00e1ticos em Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "893472050916065281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196083007725146113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9427, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 83, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196083836607762434"], "created_at": "2019-11-17T15:13:03.000Z"}, {"id": "1196083802168274944", "text": "@Anfernee0108 No, es para captar la atenci\u00f3n de la gente que le rodea. Un suicida ejecuta sin dar se\u00f1ales, usualmente nunca se sabe el motivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "170473455", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196083527462346752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Anfernee0108", "id": "1942660340"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196083802168274944"], "geo": {"place_id": "01fcc4a23f17e1ed"}, "in_reply_to_user_id": "1942660340", "created_at": "2019-11-17T15:12:55.000Z"}, {"id": "1196083710048849922", "text": "RT @_DCBRASIL: James Gunn revela que usou mais efeitos pr\u00e1ticos em #TheSuicideSquad \n\n\u201cTrabalhei com mais cen\u00e1rios e efeitos pr\u00e1ticos em Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "798270259295821824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196083007725146113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9427, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 83, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196083710048849922"], "created_at": "2019-11-17T15:12:33.000Z"}, {"id": "1196083462773596160", "text": "RT @_DCBRASIL: James Gunn revela que usou mais efeitos pr\u00e1ticos em #TheSuicideSquad \n\n\u201cTrabalhei com mais cen\u00e1rios e efeitos pr\u00e1ticos em Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3179881514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196083007725146113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9427, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 83, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196083462773596160"], "created_at": "2019-11-17T15:11:34.000Z"}, {"id": "1196083457669111808", "text": "RT @_DCBRASIL: James Gunn revela que usou mais efeitos pr\u00e1ticos em #TheSuicideSquad \n\n\u201cTrabalhei com mais cen\u00e1rios e efeitos pr\u00e1ticos em Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "801118622286487552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196083007725146113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9427, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 83, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196083457669111808"], "created_at": "2019-11-17T15:11:33.000Z"}, {"id": "1196083350823419905", "text": "Finalmente assisti esquadr\u00e3o suicida e q filminho meio pombo, gente e aquele coringa q parecia boneco d pilha falhando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4844149851", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.818, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196083350823419905"], "created_at": "2019-11-17T15:11:07.000Z"}, {"id": "1196083350802489347", "text": "RT @_DCBRASIL: James Gunn revela que usou mais efeitos pr\u00e1ticos em #TheSuicideSquad \n\n\u201cTrabalhei com mais cen\u00e1rios e efeitos pr\u00e1ticos em Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "499943274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196083007725146113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9427, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 83, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196083350802489347"], "created_at": "2019-11-17T15:11:07.000Z"}, {"id": "1196083151099043846", "text": "RT @_DCBRASIL: James Gunn revela que usou mais efeitos pr\u00e1ticos em #TheSuicideSquad \n\n\u201cTrabalhei com mais cen\u00e1rios e efeitos pr\u00e1ticos em Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078797106700345345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196083007725146113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9427, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 83, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196083151099043846"], "created_at": "2019-11-17T15:10:20.000Z"}, {"id": "1196083084963266561", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024349086265290752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196083084963266561"], "created_at": "2019-11-17T15:10:04.000Z"}, {"id": "1196083050410598403", "text": "Panam Post: \u201cAutoridades de Vzuela venden c\u00e9dulas de identidad y certificados de nacimiento venezolanos a personas de Siria, Palestina, Irak y Pakist\u00e1n... colombianos: para producir un tragedia espantosa, en medio de una multitud, basta que entre y estalle un terrorista suicida https://t.co/JH5POzsVdt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "978673351324585984", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "Panam Post"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Vzuela"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Palestina"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/JH5POzsVdt", "expanded_url": "https://twitter.com/GjuradoCiro/status/1196083050410598403/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JH5POzsVdt", "media_key": "3_1196083038326861826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196083050410598403"], "created_at": "2019-11-17T15:09:56.000Z"}, {"id": "1196083007725146113", "text": "James Gunn revela que usou mais efeitos pr\u00e1ticos em #TheSuicideSquad \n\n\u201cTrabalhei com mais cen\u00e1rios e efeitos pr\u00e1ticos em Esquadr\u00e3o Suicida do que qualquer outro filme da minha carreira!\u201d\n\n#TheSuicideSquad chega aos cinemas em Agosto de 2021. https://t.co/uXoc42ptig", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 109, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7199, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 204, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/uXoc42ptig", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1196083007725146113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uXoc42ptig", "media_key": "3_1196082981384998913"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 68, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 189, "end": 205, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196083007725146113"], "created_at": "2019-11-17T15:09:45.000Z"}, {"id": "1196082820797673473", "text": "@Nunes_B20 Keka se matou no barranco kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "1121022041895964672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196063033635815425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196082820797673473"], "in_reply_to_user_id": "1110352979507458048", "created_at": "2019-11-17T15:09:01.000Z"}, {"id": "1196082720545353739", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "871516446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196082720545353739"], "created_at": "2019-11-17T15:08:37.000Z"}, {"id": "1196082473492504576", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2845338784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196082473492504576"], "created_at": "2019-11-17T15:07:38.000Z"}, {"id": "1196082379368083456", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "622045947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196082379368083456"], "created_at": "2019-11-17T15:07:16.000Z"}, {"id": "1196082233771253761", "text": "Panam Post: \u201cAutoridades venezolanas venden c\u00e9dulas de identidad y certificados de nacimiento venezolanos a personas de Siria, Palestina, Irak y Pakist\u00e1n...,  colombianos: para producir un tragedia espantosa, en medio de una multitud, basta que explote un terrorista suicida. https://t.co/wwlvpC2CYf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "978673351324585984", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7738, "type": "Other", "normalized_text": "Panam Post"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Palestina"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wwlvpC2CYf", "expanded_url": "https://twitter.com/GjuradoCiro/status/1196082233771253761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwlvpC2CYf", "media_key": "3_1196082221289017344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196082233771253761"], "created_at": "2019-11-17T15:06:41.000Z"}, {"id": "1196082206743126016", "text": "@ara_ramirezv Es lo que yo siempre digo ac\u00e1, todo el mundo normaliza el \"me quiero morir\" que tuitean ac\u00e1. Y cuando alguien de verdad hace algo para morir empieza la consternaci\u00f3n. En s\u00edntesis, no sabemos qui\u00e9n lo que de verdad tiene pensamiento suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "128975227", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196079615443439616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196082206743126016"], "in_reply_to_user_id": "87807224", "created_at": "2019-11-17T15:06:34.000Z"}, {"id": "1196082097754165250", "text": "@Mercede31864406 @gpatriciavc @JulioJavierSR @KarlaCalle @Mauriciomulder Mejor con canchita para disfrutar. Bagua lo hizo en 2016 con el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17698458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195862208825167873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mercede31864406", "id": "924661222796070912"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "gpatriciavc", "id": "119978671"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.4642, "type": "Person", "normalized_text": "Bagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196082097754165250"], "in_reply_to_user_id": "924661222796070912", "created_at": "2019-11-17T15:06:08.000Z"}, {"id": "1196081977734156290", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "879480264765976576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196081977734156290"], "created_at": "2019-11-17T15:05:40.000Z"}, {"id": "1196081780924854273", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "196942807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196081780924854273"], "created_at": "2019-11-17T15:04:53.000Z"}, {"id": "1196081700662652929", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "172491760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196081700662652929"], "created_at": "2019-11-17T15:04:34.000Z"}, {"id": "1196081675891085325", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "126348920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196081675891085325"], "created_at": "2019-11-17T15:04:28.000Z"}, {"id": "1196081643443884033", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4197787942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196081643443884033"], "created_at": "2019-11-17T15:04:20.000Z"}, {"id": "1196081386563735554", "text": "@JenioQuadros Sim, \u00e9 que no caso dele foi uma renuncia volunt\u00e1ria, at\u00e9 ondr se sabe . Nao foi como o Evo. E nem como Get\u00falio, que se suicidou mas havia a amea\u00e7a de derrubada dele. Mas entendi o criterio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "114334503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196080791303925761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JenioQuadros", "id": "1246543668611371010"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196081386563735554"], "in_reply_to_user_id": "4236822508", "created_at": "2019-11-17T15:03:19.000Z"}, {"id": "1196081309212393472", "text": "tava olhando face de uma mo\u00e7a que se suicidou a poucos dias atr\u00e1s... quantos gritos de socorro ela tava postando, e nenhum amigo pra ver isso...\nagora que ela se matou, tem mais de mil postando coisa na linha do tempo do face dela... brotou amigo...\na gente s\u00f3 tem valor na morte", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "235384596", "edit_history_tweet_ids": ["1196081309212393472"], "created_at": "2019-11-17T15:03:00.000Z"}, {"id": "1196081150248259585", "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "72984113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196081150248259585"], "created_at": "2019-11-17T15:02:22.000Z"}, {"id": "1196081100055035904", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "776567201100918784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196081100055035904"], "created_at": "2019-11-17T15:02:11.000Z"}, {"id": "1196080974901190656", "text": "Meu primeiro marido se suicidou, faz tempo, n\u00e3o est\u00e1vamos + casados.\nFoi meu primeiro namorado.\nPrimeiro homem, primeiro tudo.\nDeu 2 tiros no peito.\nO que aconteceu?\nNada.\nTodo mundo esquece.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "964957149192474624", "edit_history_tweet_ids": ["1196080974901190656"], "created_at": "2019-11-17T15:01:41.000Z"}, {"id": "1196080890910298112", "text": "Si esto realmente exite creo que esto seria lo mas cercano a lo que sentir\u00eda un suicida, que locos https://t.co/52EYmQUokM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "292668474", "edit_history_tweet_ids": ["1196080890910298112"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/52EYmQUokM", "expanded_url": "https://twitter.com/HumorViral_/status/1195641203842260992", "display_url": "twitter.com/HumorViral_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T15:01:21.000Z"}, {"id": "1196080836157870080", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4163245707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196080836157870080"], "created_at": "2019-11-17T15:01:08.000Z"}, {"id": "1196080807707860992", "text": "@djjunindias_ofc Se matou na 2L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "1077494600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196080329955708928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "djjunindias_ofc", "id": "999779090130497537"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196080807707860992"], "in_reply_to_user_id": "999779090130497537", "created_at": "2019-11-17T15:01:01.000Z"}, {"id": "1196080794642436097", "text": "RT @Chavismolapeste: El Socialismo es una pol\u00edtica que a inconado profundamente a Venezuela, dividi\u00e9ndola de una manera suicida, eso signif\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "132262665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193894896060502016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Chavismolapeste", "id": "1003739126871535618"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196080794642436097"], "created_at": "2019-11-17T15:00:58.000Z"}, {"id": "1196080749063135232", "text": "Strategia di marketing discutibilissima a mio parere, ora che \u00e8 passato il turning point di Infinity War-Endgame, siamo nella fase discendente, o costruiscono un altro intreccio all'altezza del precedente o \u00e8 la mossa suicida del cinecomic", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "858618391", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196080746408153089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196080749063135232"], "in_reply_to_user_id": "858618391", "created_at": "2019-11-17T15:00:47.000Z"}, {"id": "1196080332992319494", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1103860006309396480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196080332992319494"], "created_at": "2019-11-17T14:59:08.000Z"}, {"id": "1196079958185168896", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1934885100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196079958185168896"], "created_at": "2019-11-17T14:57:38.000Z"}, {"id": "1196079631436267520", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2982288982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196079631436267520"], "created_at": "2019-11-17T14:56:20.000Z"}, {"id": "1196079532173869057", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2548396344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196079532173869057"], "created_at": "2019-11-17T14:55:57.000Z"}, {"id": "1196079490813898755", "text": "// 1 era normal 6 era suicida \u00bf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "785850750278696960", "edit_history_tweet_ids": ["1196079490813898755"], "created_at": "2019-11-17T14:55:47.000Z"}, {"id": "1196079466214232069", "text": "@rosianespassos Maturidade \u00e9 cuidar da pr\u00f3pria vida, voc\u00ea n\u00e3o entendeu que o jogo pra ele j\u00e1 acabou? Se toque querida, ele vai ter contato com o pessoal do grupo Sol, que s\u00e3o amigos dele, com a fam\u00edlia dele, que o conhece e tomar suas pr\u00f3prias decis\u00f5es. Seu comportamento \u00e9 de gente fracassada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1150764594379534336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196064366174638081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rosianespassos", "id": "1039343563"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 164, "probability": 0.5048, "type": "Person", "normalized_text": "Sol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196079466214232069"], "in_reply_to_user_id": "1039343563", "created_at": "2019-11-17T14:55:41.000Z"}, {"id": "1196079441757253633", "text": "// ok suicida rip lorraine por culpa de mab https://t.co/EEMPiUCIL5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "785850750278696960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196078735725862912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.59, "type": "Person", "normalized_text": "lorraine"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4017, "type": "Other", "normalized_text": "mab"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/EEMPiUCIL5", "expanded_url": "https://twitter.com/xElfPhia/status/1196078735725862912", "display_url": "twitter.com/xElfPhia/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196079441757253633"], "created_at": "2019-11-17T14:55:35.000Z"}, {"id": "1196079374505840643", "text": "RT @Psyciencia: \u00bfUna aplicaci\u00f3n web puede reducir la ideaci\u00f3n suicida? https://t.co/aC6E6PPuuA", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "48768561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195940919939391488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psyciencia", "id": "590403754"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/aC6E6PPuuA", "expanded_url": "https://www.psyciencia.com/una-aplicacion-web-redujo-la-ideacion-suicida-de-los-medicos-internos/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "psyciencia.com/una-aplicacion\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.psyciencia.com/una-aplicacion-web-redujo-la-ideacion-suicida-de-los-medicos-internos/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196079374505840643"], "created_at": "2019-11-17T14:55:19.000Z"}, {"id": "1196079174827597824", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "203625114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196079174827597824"], "created_at": "2019-11-17T14:54:32.000Z"}, {"id": "1196079077406449664", "text": "@FakuAgero1 a las 9, hace menos calor culia. sere suicida pero no soy loco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1033787794769014784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196078841791467526"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FakuAgero1", "id": "966527453991718917"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196079077406449664"], "in_reply_to_user_id": "966527453991718917", "created_at": "2019-11-17T14:54:08.000Z"}, {"id": "1196078713101791232", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67268971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196078713101791232"], "created_at": "2019-11-17T14:52:41.000Z"}, {"id": "1196078685897592833", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "709419003664535554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196078685897592833"], "created_at": "2019-11-17T14:52:35.000Z"}, {"id": "1196078595522940928", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1014608260551335941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196078595522940928"], "created_at": "2019-11-17T14:52:13.000Z"}, {"id": "1196078462987128833", "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1052381888499863552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196078462987128833"], "created_at": "2019-11-17T14:51:42.000Z"}, {"id": "1196078427125768192", "text": "// joderr a\u00fan no s\u00e9 participaci\u00f3n NORMAL o SUICIDA aaaahhh\n\nElegid un n\u00famero del 1 al 10 \u00bf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "785850750278696960", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5549, "type": "Other", "normalized_text": "joderr"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4522, "type": "Person", "normalized_text": "Elegid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196078427125768192"], "created_at": "2019-11-17T14:51:33.000Z"}, {"id": "1196078270569205762", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "490580432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196078270569205762"], "created_at": "2019-11-17T14:50:56.000Z"}, {"id": "1196078263908651008", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1188990088165900289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196078263908651008"], "created_at": "2019-11-17T14:50:54.000Z"}, {"id": "1196078170086215680", "text": "RT @RPValdiviaV: No entiendo realmente la FE de los apristas.\nEl 2016, teniendo como cabecilla al cobarde suicida que escap\u00f3 de la justicia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1468180014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196071182338056193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPValdiviaV", "id": "785321970799939588"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196078170086215680"], "created_at": "2019-11-17T14:50:32.000Z"}, {"id": "1196077744100184064", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "221044078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196077744100184064"], "created_at": "2019-11-17T14:48:50.000Z"}, {"id": "1196077552621805569", "text": "Mojo Rawley won the raw women's championship from Tamina with a tope suicida at a house show", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Mojo Rawley"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3435, "type": "Person", "normalized_text": "Tamina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196077552621805569"], "created_at": "2019-11-17T14:48:05.000Z"}, {"id": "1196077410808160256", "text": "@Alvaro_de_Faria Um tanto misterioso!\nTalvez uma tristeza profunda, depress\u00e3o,solid\u00e3o.\nPerdeu a lucidez,e num segundo de desatino,tirou a pr\u00f3pria vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1124119796247822337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196071150285197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Alvaro_de_Faria", "id": "4493264074"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.7008, "type": "Person", "normalized_text": "lucidez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196077410808160256"], "in_reply_to_user_id": "4493264074", "created_at": "2019-11-17T14:47:31.000Z"}, {"id": "1196077321192706049", "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "837403743742279685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196077321192706049"], "created_at": "2019-11-17T14:47:10.000Z"}, {"id": "1196077279971033088", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3064546655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196077279971033088"], "created_at": "2019-11-17T14:47:00.000Z"}, {"id": "1196077001439948800", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4691786654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196077001439948800"], "created_at": "2019-11-17T14:45:53.000Z"}, {"id": "1196076990819946508", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "434794338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196076990819946508"], "created_at": "2019-11-17T14:45:51.000Z"}, {"id": "1196076925686554624", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3079302785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196076925686554624"], "created_at": "2019-11-17T14:45:35.000Z"}, {"id": "1196076887078047744", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "766920987581505536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196076887078047744"], "created_at": "2019-11-17T14:45:26.000Z"}, {"id": "1196076779452190720", "text": "@fcccmacedo @albusquerqus @ConstancaSa Que se foda a plataforma. Matou na mesma. A China tamb\u00e9m produz a electricidade que alimenta a tua casa e nem por isso...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "28385886", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196022197132898305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 38, "username": "ConstancaSa", "id": "1082111974169812993"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196076779452190720"], "geo": {"place_id": "b5f9b1150985d719"}, "in_reply_to_user_id": "878375557", "created_at": "2019-11-17T14:45:00.000Z"}, {"id": "1196076714130124804", "text": "Enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1159556026317848578", "edit_history_tweet_ids": ["1196076714130124804"], "created_at": "2019-11-17T14:44:45.000Z"}, {"id": "1196076706982977537", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208218011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196076706982977537"], "created_at": "2019-11-17T14:44:43.000Z"}, {"id": "1196076700532129793", "text": "@sulistahrabudo panssexual bissexual l\u00e9sbica emo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1047332332930326529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196029655532343298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196076700532129793"], "in_reply_to_user_id": "1036191194383085568", "created_at": "2019-11-17T14:44:42.000Z"}, {"id": "1196076660208082951", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "718750333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196076660208082951"], "created_at": "2019-11-17T14:44:32.000Z"}, {"id": "1196076421061459979", "text": "Sonhei que o Haroldo foi me matar e se matou sem querer antes, foi horr\u00edvel meu deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "333518069", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "Haroldo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196076421061459979"], "created_at": "2019-11-17T14:43:35.000Z"}, {"id": "1196076380494204928", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "400403844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196076380494204928"], "created_at": "2019-11-17T14:43:25.000Z"}, {"id": "1196076340207902721", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "304962232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196076340207902721"], "created_at": "2019-11-17T14:43:16.000Z"}, {"id": "1196076314912067584", "text": "@vulgopaulada7 @luusantox \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23nem sabe se a mina matou aula\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2881265862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196007393798303744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vulgopaulada7", "id": "3893962109"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "luusantox", "id": "2437711288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196076314912067584"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "in_reply_to_user_id": "3893962109", "created_at": "2019-11-17T14:43:10.000Z"}, {"id": "1196076106102853633", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "558783363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196076106102853633"], "created_at": "2019-11-17T14:42:20.000Z"}, {"id": "1196075797318123522", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000161083414466562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196075797318123522"], "created_at": "2019-11-17T14:41:06.000Z"}, {"id": "1196075734802010116", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "982231394444197889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196075734802010116"], "created_at": "2019-11-17T14:40:51.000Z"}, {"id": "1196075539754340352", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "291732413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196075539754340352"], "created_at": "2019-11-17T14:40:05.000Z"}, {"id": "1196075494661402625", "text": "@xtrelizia Eu sinto que o Amane matou o Tsukasa no desespero pelo jeito que ele agia/age, ou seja, como em um acidente e impulso. \n\nEu consigo visualizar isso :'v\nO problema para mim \u00e9 como ele morreu depois disso? Foi assassinado? Ou ele se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1034905756062154753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196074762876915712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "xtrelizia", "id": "1324090589227425792"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7519, "type": "Person", "normalized_text": "Amane"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5993, "type": "Person", "normalized_text": "Tsukasa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196075494661402625"], "in_reply_to_user_id": "1034905756062154753", "created_at": "2019-11-17T14:39:54.000Z"}, {"id": "1196075351107084288", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1166384979993092097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196075351107084288"], "created_at": "2019-11-17T14:39:20.000Z"}, {"id": "1196075327388303362", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "866091065144737792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196075327388303362"], "created_at": "2019-11-17T14:39:14.000Z"}, {"id": "1196075304692965376", "text": "a elizabeth falando que tem que superar o que ofereceram aos kennedys na visita como se ela n\u00e3o quase matou a jackie no windsor castle", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2161070376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196074418214252546"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.5264, "type": "Person", "normalized_text": "elizabeth"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.3639, "type": "Other", "normalized_text": "kennedys"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.5035, "type": "Other", "normalized_text": "jackie"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.8392, "type": "Other", "normalized_text": "windsor castle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196075304692965376"], "in_reply_to_user_id": "2161070376", "created_at": "2019-11-17T14:39:09.000Z"}, {"id": "1196075182538006528", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1061000692075241479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196075182538006528"], "created_at": "2019-11-17T14:38:40.000Z"}, {"id": "1196075099797016578", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "770020880370065408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196075099797016578"], "created_at": "2019-11-17T14:38:20.000Z"}, {"id": "1196074831785218049", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "115176342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196074831785218049"], "created_at": "2019-11-17T14:37:16.000Z"}, {"id": "1196074810314379264", "text": "RT @RPValdiviaV: No entiendo realmente la FE de los apristas.\nEl 2016, teniendo como cabecilla al cobarde suicida que escap\u00f3 de la justicia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95435519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196071182338056193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPValdiviaV", "id": "785321970799939588"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196074810314379264"], "created_at": "2019-11-17T14:37:11.000Z"}, {"id": "1196074756300267520", "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "932599824586813440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196074756300267520"], "created_at": "2019-11-17T14:36:58.000Z"}, {"id": "1196074750814101504", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "854908578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196074750814101504"], "created_at": "2019-11-17T14:36:57.000Z"}, {"id": "1196074722452287490", "text": "Analizando la conducta de El Pach\u00e1, creo que un d\u00eda se suicida, ese tipo no est\u00e1 bien.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "242351738", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.694, "type": "Other", "normalized_text": "El Pach\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196074722452287490"], "created_at": "2019-11-17T14:36:50.000Z"}, {"id": "1196074668719038469", "text": "RT @lara_sintra: Porque \u00e9 que o Hitler se suicidou?\nPorque viu a conta do g\u00e1s\ud83d\ude2c", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000069855549194246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195839746490191878"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lara_sintra", "id": "1045663205480157185"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196074668719038469"], "created_at": "2019-11-17T14:36:37.000Z"}, {"id": "1196074421070508032", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2752684114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196074421070508032"], "created_at": "2019-11-17T14:35:38.000Z"}, {"id": "1196074318444277763", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1345214701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196074318444277763"], "created_at": "2019-11-17T14:35:14.000Z"}, {"id": "1196074288211775488", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "343387236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196074288211775488"], "created_at": "2019-11-17T14:35:06.000Z"}, {"id": "1196074246583271424", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1002950666086739969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196074246583271424"], "created_at": "2019-11-17T14:34:57.000Z"}, {"id": "1196074140777828353", "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1128774145959964677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196074140777828353"], "created_at": "2019-11-17T14:34:31.000Z"}, {"id": "1196074085568126976", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234182142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196074085568126976"], "created_at": "2019-11-17T14:34:18.000Z"}, {"id": "1196073988461608961", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "173455598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196073988461608961"], "created_at": "2019-11-17T14:33:55.000Z"}, {"id": "1196073863538450432", "text": "@felipeneto Jao suicida @caiuosoares", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "197867246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195887707567865856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "caiuosoares", "id": "1177794927461306369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196073863538450432"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-11-17T14:33:25.000Z"}, {"id": "1196073820702040066", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1151850120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196073820702040066"], "created_at": "2019-11-17T14:33:15.000Z"}, {"id": "1196073659661799430", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "58067507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196073659661799430"], "created_at": "2019-11-17T14:32:37.000Z"}, {"id": "1196073538727362561", "text": "cada 2 horas se suicida alguien en Espa\u00f1a, que mal cuerpo se me acaba de quedar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "948425752302772225", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196073538727362561"], "created_at": "2019-11-17T14:32:08.000Z"}, {"id": "1196073469206765568", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "617718537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196073469206765568"], "created_at": "2019-11-17T14:31:51.000Z"}, {"id": "1196073457445933057", "text": "@Dyjay13 perereca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2726367592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195780576940351488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Dyjay13", "id": "1098441180109512705"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196073457445933057"], "in_reply_to_user_id": "1098441180109512705", "created_at": "2019-11-17T14:31:48.000Z"}, {"id": "1196073361060900866", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "750400056134631425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196073361060900866"], "created_at": "2019-11-17T14:31:25.000Z"}, {"id": "1196073314298585089", "text": "RT @Psyciencia: \u00bfUna aplicaci\u00f3n web puede reducir la ideaci\u00f3n suicida? https://t.co/aC6E6PPuuA", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2633656642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195940919939391488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psyciencia", "id": "590403754"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/aC6E6PPuuA", "expanded_url": "https://www.psyciencia.com/una-aplicacion-web-redujo-la-ideacion-suicida-de-los-medicos-internos/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "psyciencia.com/una-aplicacion\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.psyciencia.com/una-aplicacion-web-redujo-la-ideacion-suicida-de-los-medicos-internos/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196073314298585089"], "created_at": "2019-11-17T14:31:14.000Z"}, {"id": "1196073237442117637", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "115798268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196073237442117637"], "created_at": "2019-11-17T14:30:56.000Z"}, {"id": "1196073091950141441", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1057024857190350850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196073091950141441"], "created_at": "2019-11-17T14:30:21.000Z"}, {"id": "1196072711363145735", "text": "No deja de sorprendeme la gente con la que me topo en la librer\u00eda. Ayer una chi re acelerada quer\u00eda un libro que le ayude a no matarle a su hermana, que era luego suicida y aparte otro que le ayude a dejar de meterse con la misma clase de onvres. She was as bad as her sister lol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2801196843", "edit_history_tweet_ids": ["1196072711363145735"], "created_at": "2019-11-17T14:28:51.000Z"}, {"id": "1196072710423687170", "text": "@LulaOficial Jaj\u00e1 vc volta p cela . A vc o sol sempre ser\u00e1 quadrado . Vc matou o sonho de milhares de vidas. Que sua consci\u00eancia , jamais lhe de paz . \nAproveita e vai na tag #BrasilContraGilmarMendes - duvido, se vc \u00e9 homem !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1056992410230816768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196060873728634880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 199, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "BrasilContraGilmarMendes"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 200, "tag": "BrasilContraGilmarMendes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196072710423687170"], "in_reply_to_user_id": "2670726740", "created_at": "2019-11-17T14:28:50.000Z"}, {"id": "1196072553347002369", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4098481162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196072553347002369"], "created_at": "2019-11-17T14:28:13.000Z"}, {"id": "1196072523168919552", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1045675778799808512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196072523168919552"], "created_at": "2019-11-17T14:28:06.000Z"}, {"id": "1196072397130076160", "text": "Muy triste, habria que ayudar \ud83e\udd14\ud83e\udd14\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a | La Verdad https://t.co/8b3xi8buh0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2460672399", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "La Verdad"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/8b3xi8buh0", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=eng-rrss&vcm=amp&vso=laverdad&vli=tw", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196072397130076160"], "created_at": "2019-11-17T14:27:36.000Z"}, {"id": "1196072378016645121", "text": "V\u00e9i... n\u00e3o sei se s\u00f3 impress\u00e3o minha, mas t\u00e1 pipocando MUITO cheater no pubg lite. Ontem tinha um cara q se movia a supervelocidade e acertava TUDOcom headshot. Ele matou mais de 30!! Isso n\u00e3o alarma pra dona do jogo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "50764493", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.4083, "type": "Other", "normalized_text": "pubg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196072378016645121"], "created_at": "2019-11-17T14:27:31.000Z"}, {"id": "1196072364724887553", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "33299033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196072364724887553"], "created_at": "2019-11-17T14:27:28.000Z"}, {"id": "1196072203600769029", "text": "RT @CougarsBr: @evasconcelos__ O irm\u00e3o de Hillinski se matou tristemente qdo era reserva de Luke Falk aqui em WSU..\nRyan o irm\u00e3o mais novo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "438788579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196071809604554752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CougarsBr", "id": "1160315536405872640"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "evasconcelos__", "id": "438788579"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Hillinski"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Luke Falk"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.5721, "type": "Organization", "normalized_text": "WSU"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.6129, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196072203600769029"], "created_at": "2019-11-17T14:26:49.000Z"}, {"id": "1196072162081292288", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000068505885167618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196072162081292288"], "created_at": "2019-11-17T14:26:40.000Z"}, {"id": "1196072154586112001", "text": "A sequ\u00eancia do filme Esquadr\u00e3o Suicida ter\u00e1 foco nas HQs e, de acordo com a atriz Margot Robbie, promete ter bastante com\u00e9dia. O diretor \u00e9 James Gunn que j\u00e1 dirigiu o filme anterior e Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia.\n\nO filme estreia 6 de Agosto de 2021. https://t.co/YDjqMMcZVv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1036415731393540096", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9209, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/YDjqMMcZVv", "expanded_url": "https://twitter.com/newx_oficial/status/1196072154586112001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YDjqMMcZVv", "media_key": "3_1196072147820728320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196072154586112001"], "created_at": "2019-11-17T14:26:38.000Z"}, {"id": "1196071984037269505", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "709122823307055104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196071984037269505"], "created_at": "2019-11-17T14:25:57.000Z"}, {"id": "1196071949073555456", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "32191527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196071949073555456"], "created_at": "2019-11-17T14:25:49.000Z"}, {"id": "1196071869583175680", "text": "RT @Karemkcl: @madu_crvg_ @glamourszy @favelado_citou_ @Layanemorelly O que exatamente \u00e9 valor? Ainda mais no que se refere \u00e0s pessoas? Iss\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2906815929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069987045675008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Karemkcl", "id": "3406406669"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196071869583175680"], "created_at": "2019-11-17T14:25:30.000Z"}, {"id": "1196071857327427586", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1013878303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196071857327427586"], "created_at": "2019-11-17T14:25:27.000Z"}, {"id": "1196071809604554752", "text": "@evasconcelos__ O irm\u00e3o de Hillinski se matou tristemente qdo era reserva de Luke Falk aqui em WSU..\nRyan o irm\u00e3o mais novo sempre lembra do irm\u00e3o em suas comemora\u00e7\u00f5es mostrando o n\u00famero 3, numero d irm\u00e3o aqui...\nOntem a torcida de Texas A &amp; M fez um minuto de sil\u00eancio com o n\u00famero 3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1160315536405872640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196070548859736065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "evasconcelos__", "id": "438788579"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6297, "type": "Person", "normalized_text": "Hillinski"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Luke Falk"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.5869, "type": "Organization", "normalized_text": "WSU"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196071809604554752"], "in_reply_to_user_id": "438788579", "created_at": "2019-11-17T14:25:16.000Z"}, {"id": "1196071770694049792", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "223815157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196071770694049792"], "created_at": "2019-11-17T14:25:06.000Z"}, {"id": "1196071687026094080", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "892646658626007041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196071687026094080"], "created_at": "2019-11-17T14:24:46.000Z"}, {"id": "1196071370729381891", "text": "RT @Nunvarov: @hdemauleon @mp4mariano Los proyectos autoritarios de Venezuela y el fallido de Bolivia contaron al inicio de circunstancias\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "160870576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195918719878230016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nunvarov", "id": "248521094"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196071370729381891"], "created_at": "2019-11-17T14:23:31.000Z"}, {"id": "1196071182338056193", "text": "No entiendo realmente la FE de los apristas.\nEl 2016, teniendo como cabecilla al cobarde suicida que escap\u00f3 de la justicia, pasaron la valla con las justas, mendig\u00e1ndole devoluci\u00f3n de favores al @JNE_Peru. Y ahora pretenden postular m\u00e1s de 5?\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude0a\ud83e\udd23\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a https://t.co/sc20edaKEK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "785321970799939588", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196062172553601024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 195, "end": 204, "username": "JNE_Peru", "id": "160355694"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/sc20edaKEK", "expanded_url": "https://twitter.com/apra_al/status/1196062172553601024", "display_url": "twitter.com/apra_al/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196071182338056193"], "created_at": "2019-11-17T14:22:46.000Z"}, {"id": "1196071149274316800", "text": "o whiterose morto de apaixonado pelo boy que se matou na frente dele antes dele se tornar o poderoso dark army \u00e1aaaaaaaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "124581608", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.4037, "type": "Other", "normalized_text": "whiterose"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "dark army"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196071149274316800"], "created_at": "2019-11-17T14:22:38.000Z"}, {"id": "1196070962657218560", "text": "RT @Ursinnha1: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1009863176207437824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051252565676032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ursinnha1", "id": "1042042744422768641"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196070962657218560"], "created_at": "2019-11-17T14:21:54.000Z"}, {"id": "1196070906960994304", "text": "RT @salviamoroma: #Roma Palazzo Altemps Museo Nazionale Romano Galata suicida 240 a.C. #RomeisUs https://t.co/Fk0v8BEfNl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "872427927144718337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192141596780892173"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "salviamoroma", "id": "872427927144718337"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Fk0v8BEfNl", "expanded_url": "https://twitter.com/salviamoroma/status/1192141596780892173/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fk0v8BEfNl", "media_key": "3_1188848804419833856"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "Roma"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "RomeisUs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196070906960994304"], "created_at": "2019-11-17T14:21:40.000Z"}, {"id": "1196070826447011840", "text": "@mico_viejo @AccionDeAmparo Imbecilote por lo del suicida...!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "712924861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195784247270752256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mico_viejo", "id": "909825961620893696"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196070826447011840"], "in_reply_to_user_id": "909825961620893696", "created_at": "2019-11-17T14:21:21.000Z"}, {"id": "1196070748831416320", "text": "Joven es asesinada por su pareja que luego se suicida en comunidad de Guatapanal https://t.co/tJpt6KXl6C https://t.co/nXCp4UAXWr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "262450609", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.5331, "type": "Place", "normalized_text": "Guatapanal"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/tJpt6KXl6C", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJSnKz", "display_url": "dlvr.it/RJSnKz"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/nXCp4UAXWr", "expanded_url": "https://twitter.com/InformeRealRD/status/1196070748831416320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nXCp4UAXWr", "media_key": "3_1196070747162042368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196070748831416320"], "created_at": "2019-11-17T14:21:03.000Z"}, {"id": "1196070726115180544", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "944534751301562368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196070726115180544"], "created_at": "2019-11-17T14:20:57.000Z"}, {"id": "1196070533596626944", "text": "RT @ligadcnauta: ESSA FESTA VIROU ENTERRO | H\u00e1 dois anos, era lan\u00e7ado nos cinemas um dos filmes mais aguardados de 2017, mas que infelizmen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1150576902098313216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196067819227668483"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196070533596626944"], "created_at": "2019-11-17T14:20:11.000Z"}, {"id": "1196070403162152960", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "367921199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196070403162152960"], "created_at": "2019-11-17T14:19:40.000Z"}, {"id": "1196070343049449474", "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "165584173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196070343049449474"], "created_at": "2019-11-17T14:19:26.000Z"}, {"id": "1196070292721942529", "text": "@Politica_LR Y EL MALDITO PERRO D CHACRA TILDA D DICTADOR AL PRESIDENTE \ud83d\ude21 Q D DEMOCRATICO TIENE LA ORGANIZACI\u00d3N KRIMINAL APRA Q TIENE ENQUISTADO ETERNAMENTE A DELINCUENTES COMO EL LADRON Y SUICIDA AG, JDC, VQ. ESTE CAN Q NO REPRESENTA A NADIE Y QUIERE SEGUIR PARASITANDO AL ESTADO OTRA VEZ\ud83e\udd2c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1025580083036205058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195759377631891459"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.4644, "type": "Person", "normalized_text": "DICTADOR"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196070292721942529"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-11-17T14:19:14.000Z"}, {"id": "1196070088769716224", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138835948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196070088769716224"], "created_at": "2019-11-17T14:18:25.000Z"}, {"id": "1196070044352024576", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2190435108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196070044352024576"], "created_at": "2019-11-17T14:18:15.000Z"}, {"id": "1196069999229775878", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "971671946898427904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196069999229775878"], "created_at": "2019-11-17T14:18:04.000Z"}, {"id": "1196069930258575361", "text": "Hoje acordei com a not\u00edcia que mais um colega se suicidou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1150873616168423424", "edit_history_tweet_ids": ["1196069930258575361"], "created_at": "2019-11-17T14:17:47.000Z"}, {"id": "1196069909375180800", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2735183691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196069909375180800"], "created_at": "2019-11-17T14:17:42.000Z"}, {"id": "1196069852240371712", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1035947281198067713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196069852240371712"], "created_at": "2019-11-17T14:17:29.000Z"}, {"id": "1196069803087319040", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3121650421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196069803087319040"], "created_at": "2019-11-17T14:17:17.000Z"}, {"id": "1196069739455483905", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2990416677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196069739455483905"], "created_at": "2019-11-17T14:17:02.000Z"}, {"id": "1196069616121974788", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "360730763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196069616121974788"], "created_at": "2019-11-17T14:16:33.000Z"}, {"id": "1196069408252350466", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "717293518637686784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196069408252350466"], "created_at": "2019-11-17T14:15:43.000Z"}, {"id": "1196069366179209216", "text": "@nzingaretti Un'affermazione assurda e politicamente suicida. Innanzitutto Salvini non \u00e8 il migliore in alcunch\u00e9: \u00e8 solo un opportunista seminatore d'odio senza scrupoli. Ma, soprattutto, \u00e8 da folli pensare di rifondare la sinistra in base all'agenda di un partito di estrema destra.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "906588975086936065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196055782711795712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196069366179209216"], "in_reply_to_user_id": "403544693", "created_at": "2019-11-17T14:15:33.000Z"}, {"id": "1196069137619079170", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "363851851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196069137619079170"], "created_at": "2019-11-17T14:14:38.000Z"}, {"id": "1196068995872378880", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1103863052565282817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196068995872378880"], "created_at": "2019-11-17T14:14:05.000Z"}, {"id": "1196068954101440512", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1189707614894149637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196068954101440512"], "created_at": "2019-11-17T14:13:55.000Z"}, {"id": "1196068914012270594", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "357498732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196068914012270594"], "created_at": "2019-11-17T14:13:45.000Z"}, {"id": "1196068881783312385", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1954623054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196068881783312385"], "created_at": "2019-11-17T14:13:37.000Z"}, {"id": "1196068832407932928", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "220441649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196068832407932928"], "created_at": "2019-11-17T14:13:26.000Z"}, {"id": "1196068669199208448", "text": "RT @Psyciencia: \u00bfUna aplicaci\u00f3n web puede reducir la ideaci\u00f3n suicida? https://t.co/aC6E6PPuuA", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "753290235132403712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195940919939391488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psyciencia", "id": "590403754"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/aC6E6PPuuA", "expanded_url": "https://www.psyciencia.com/una-aplicacion-web-redujo-la-ideacion-suicida-de-los-medicos-internos/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "psyciencia.com/una-aplicacion\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.psyciencia.com/una-aplicacion-web-redujo-la-ideacion-suicida-de-los-medicos-internos/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196068669199208448"], "created_at": "2019-11-17T14:12:47.000Z"}, {"id": "1196068613570084864", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639205647388674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196068613570084864"], "created_at": "2019-11-17T14:12:34.000Z"}, {"id": "1196068230680461317", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "970724968177831936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196068230680461317"], "created_at": "2019-11-17T14:11:02.000Z"}, {"id": "1196067929248468997", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "372601594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196067929248468997"], "created_at": "2019-11-17T14:09:50.000Z"}, {"id": "1196067902388088832", "text": "@JGFrontelo1 Ha dicho carn\u00edvoro o canibal?.\nY que nos importa si es hetero o se suicida a pajas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914893431566143490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195971141321592832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JGFrontelo1", "id": "760352643822788608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196067902388088832"], "in_reply_to_user_id": "760352643822788608", "created_at": "2019-11-17T14:09:44.000Z"}, {"id": "1196067819227668483", "text": "ESSA FESTA VIROU ENTERRO | H\u00e1 dois anos, era lan\u00e7ado nos cinemas um dos filmes mais aguardados de 2017, mas que infelizmente foi t\u00e3o ruim quanto Esquadr\u00e3o Suicida. Querida Liga da Justi\u00e7a, amamos voc\u00ea, mas os erros s\u00f3 v\u00e3o ser resolvidos com o lan\u00e7amento do #ReleaseTheSnyderCut https://t.co/yLgqJ4eUb8", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1184129545684819968", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 161, "probability": 0.8669, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.3728, "type": "Other", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.6479, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yLgqJ4eUb8", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1196067819227668483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yLgqJ4eUb8", "media_key": "3_1196067804233043969"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yLgqJ4eUb8", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1196067819227668483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yLgqJ4eUb8", "media_key": "3_1196067809685655554"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yLgqJ4eUb8", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1196067819227668483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yLgqJ4eUb8", "media_key": "3_1196067809681391617"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yLgqJ4eUb8", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1196067819227668483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yLgqJ4eUb8", "media_key": "3_1196067809748537347"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 277, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196067819227668483"], "created_at": "2019-11-17T14:09:24.000Z"}, {"id": "1196067815725445122", "text": "Si todos nos empe\u00f1amos de la misma manera y tratamos de empe\u00f1ar a los dem\u00e1s se podr\u00e1 lograr el mayor triunfo peronista d todos ls tiempos: el triunfo sobre nosotros mismos el peor enemigo q ha tenido el peronismo  ha sido ese divisionismo suicida y est\u00fapido \nJ.D.P https://t.co/kSVO1iiJes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "842842621605302273", "entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 263, "probability": 0.6369, "type": "Person", "normalized_text": "J.D.P"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/kSVO1iiJes", "expanded_url": "https://twitter.com/verocosen/status/1196067815725445122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kSVO1iiJes", "media_key": "3_1196067804371472385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196067815725445122"], "created_at": "2019-11-17T14:09:23.000Z"}, {"id": "1196067789892657152", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3236703411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196067789892657152"], "created_at": "2019-11-17T14:09:17.000Z"}, {"id": "1196067379123564545", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3045316759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196067379123564545"], "created_at": "2019-11-17T14:07:39.000Z"}, {"id": "1196067160935809025", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "286493542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196067160935809025"], "created_at": "2019-11-17T14:06:47.000Z"}, {"id": "1196067099065475072", "text": "Feminicidio toca a Valverde hombre mata a su mujer y luego se suicida: Yoselin Altagracia Brea, de 31 a\u00f1os de edad victima del feminicidio. Mao.-\u00a0Un hombre mat\u00f3 a su mujer la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado y luego se suicid\u00f3 de un disparo en la cabeza, hecho\u2026 https://t.co/sWGTk15dwp https://t.co/p7tIbq6VE7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2435722382", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 71, "end": 93, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Yoselin Altagracia Brea"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.493, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/sWGTk15dwp", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJSk2J", "display_url": "dlvr.it/RJSk2J"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/p7tIbq6VE7", "expanded_url": "https://twitter.com/elpoderdelsur1/status/1196067099065475072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p7tIbq6VE7", "media_key": "3_1196067097463230464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196067099065475072"], "created_at": "2019-11-17T14:06:32.000Z"}, {"id": "1196067075967660034", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "861997862493749249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196067075967660034"], "created_at": "2019-11-17T14:06:27.000Z"}, {"id": "1196067064542306311", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2484579104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196067064542306311"], "created_at": "2019-11-17T14:06:24.000Z"}, {"id": "1196066675449352192", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1191815895536013313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196066675449352192"], "created_at": "2019-11-17T14:04:51.000Z"}, {"id": "1196066641756471298", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "50613002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196066641756471298"], "created_at": "2019-11-17T14:04:43.000Z"}, {"id": "1196066638447206401", "text": "@terssando Ai o erro isso do base. Povo pula msmo suas musicas. Qdo fui foi do mesmo jeito mas era um grupinho normativo la que tava fazendo. Se achando as balas que matou kenedy ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "167228608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196059930605830144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "terssando", "id": "1325875374845259776"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.411, "type": "Person", "normalized_text": "kenedy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196066638447206401"], "in_reply_to_user_id": "132163436", "created_at": "2019-11-17T14:04:43.000Z"}, {"id": "1196066580905549825", "text": "@DavidGR1714 Jo s\u00f3c lliberal i un conven\u00e7ut de que el capitalisme \u00e9s el cam\u00ed, per\u00f2 aix\u00f2 no, aix\u00f2 \u00e9s capitalisme salvatge i su\u00efcida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "911659350699192321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196063339790647304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DavidGR1714", "id": "483061210"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196066580905549825"], "in_reply_to_user_id": "483061210", "created_at": "2019-11-17T14:04:29.000Z"}, {"id": "1196066478774259714", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "756134400555790336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196066478774259714"], "created_at": "2019-11-17T14:04:05.000Z"}, {"id": "1196066403704606720", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "298748666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196066403704606720"], "created_at": "2019-11-17T14:03:47.000Z"}, {"id": "1196066250079768577", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2984891855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196066250079768577"], "created_at": "2019-11-17T14:03:10.000Z"}, {"id": "1196066165707198464", "text": "RT @mariruiva: @bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "182573469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196061573430857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariruiva", "id": "39557849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196066165707198464"], "created_at": "2019-11-17T14:02:50.000Z"}, {"id": "1196065923725172736", "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2370145007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196065923725172736"], "created_at": "2019-11-17T14:01:52.000Z"}, {"id": "1196065872873435136", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "840444948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196065872873435136"], "created_at": "2019-11-17T14:01:40.000Z"}, {"id": "1196065855643246593", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "911325331675648007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196065855643246593"], "created_at": "2019-11-17T14:01:36.000Z"}, {"id": "1196065700282015744", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1618374037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196065700282015744"], "created_at": "2019-11-17T14:00:59.000Z"}, {"id": "1196065683710382080", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1177947621278785546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196065683710382080"], "created_at": "2019-11-17T14:00:55.000Z"}, {"id": "1196065647677054979", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "754330454", "edit_history_tweet_ids": ["1196065647677054979"], "created_at": "2019-11-17T14:00:46.000Z"}, {"id": "1196065520489058306", "text": "#ArteCultura\nCiclo grandes artistas con el film \"Control\" (Reino Unido, 2007) de Anton Corbijn. Drama biogr\u00e1fico de la banda inglesa \"Joy Division\" y su cantante suicida. 31 premios, incluyendo BAFTA y Cannes.\nLunes 18, Cine Universitario, tandas 3pm, 5pm y 7pm, entrada gratis. https://t.co/5NKgpqPcLF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "93541869", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9543, "type": "Other", "normalized_text": "Control"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Anton Corbijn"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Joy Division"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.8966, "type": "Other", "normalized_text": "BAFTA"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.8102, "type": "Other", "normalized_text": "Cannes"}, {"start": 220, "end": 237, "probability": 0.5764, "type": "Other", "normalized_text": "Cine Universitario"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5NKgpqPcLF", "expanded_url": "https://twitter.com/PuntoBohemio/status/1196065520489058306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NKgpqPcLF", "media_key": "3_1196065518735839236"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "ArteCultura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196065520489058306"], "created_at": "2019-11-17T14:00:16.000Z"}, {"id": "1196065499592957952", "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4384587995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196065499592957952"], "created_at": "2019-11-17T14:00:11.000Z"}, {"id": "1196065437202681856", "text": "RT @SSonyaend: @Cabeza_de_vaca_ @_DrManhattan_ @StarlessCrimson Es como est\u00e1n en EEUU. Un sistema en el que la gente que enferma de c\u00e1ncer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "64062253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196031779632820230"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSonyaend", "id": "1363815900"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Cabeza_de_vaca_", "id": "349197651"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "_DrManhattan_", "id": "291987628"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "StarlessCrimson", "id": "1637957804"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196065437202681856"], "created_at": "2019-11-17T13:59:56.000Z"}, {"id": "1196065361134804992", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "787221056520130560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196065361134804992"], "created_at": "2019-11-17T13:59:38.000Z"}, {"id": "1196065357452238849", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "928016671566155776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196065357452238849"], "created_at": "2019-11-17T13:59:37.000Z"}, {"id": "1196065343401275393", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "106201058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196065343401275393"], "created_at": "2019-11-17T13:59:34.000Z"}, {"id": "1196065178732941313", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "168567228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196065178732941313"], "created_at": "2019-11-17T13:58:55.000Z"}, {"id": "1196065134982160385", "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "853034281949687808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196065134982160385"], "created_at": "2019-11-17T13:58:44.000Z"}, {"id": "1196065026299305985", "text": "RT @SoyAranguibel: @berf_27 Solo un desquiciado como Almagro puede haber planeado esa acci\u00f3n suicida, de ir a protestar al cuartel m\u00e1s gran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "788463822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195846413084774401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SoyAranguibel", "id": "262303120"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "berf_27", "id": "281198240"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Almagro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196065026299305985"], "created_at": "2019-11-17T13:58:18.000Z"}, {"id": "1196064899576815618", "text": "Depois de pouco mais de 2 anos que o Chester Bennington se suicidou, eu finalmente consegui entender as letras dele, apesar de extremamente triste, \u00e9 simplesmente genu\u00edno como ele transformou sua agonia em arte.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "989618108", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Chester Bennington"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196064899576815618"], "created_at": "2019-11-17T13:57:48.000Z"}, {"id": "1196064879943258112", "text": "@iagoIV @omachoalpha Ainda n\u00e3o se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3075588899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195436245050114049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iagoIV", "id": "814617849041915904"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "omachoalpha", "id": "124142187"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196064879943258112"], "in_reply_to_user_id": "814617849041915904", "created_at": "2019-11-17T13:57:43.000Z"}, {"id": "1196064798309527552", "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "795086387938791425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196064798309527552"], "created_at": "2019-11-17T13:57:24.000Z"}, {"id": "1196064733432107008", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "715570889883066368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196064733432107008"], "created_at": "2019-11-17T13:57:08.000Z"}, {"id": "1196064730399596544", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "543480487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196064730399596544"], "created_at": "2019-11-17T13:57:08.000Z"}, {"id": "1196064707519623168", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958006566539726848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196064707519623168"], "created_at": "2019-11-17T13:57:02.000Z"}, {"id": "1196064688469135360", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "746983260635467776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196064688469135360"], "created_at": "2019-11-17T13:56:58.000Z"}, {"id": "1196064577441673217", "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1120795427174064128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196064577441673217"], "created_at": "2019-11-17T13:56:31.000Z"}, {"id": "1196064535498698752", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2731736407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196064535498698752"], "created_at": "2019-11-17T13:56:21.000Z"}, {"id": "1196064298302345217", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "779412716410855424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196064298302345217"], "created_at": "2019-11-17T13:55:25.000Z"}, {"id": "1196064190173261824", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "910569211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196064190173261824"], "created_at": "2019-11-17T13:54:59.000Z"}, {"id": "1196064133650800640", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "461468738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196064133650800640"], "created_at": "2019-11-17T13:54:45.000Z"}, {"id": "1196063872148525056", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "601396010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196063872148525056"], "created_at": "2019-11-17T13:53:43.000Z"}, {"id": "1196063870487584768", "text": "\"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1084926772192440320", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196063870487584768"], "created_at": "2019-11-17T13:53:43.000Z"}, {"id": "1196063778586218501", "text": "RT @_DCBRASIL: Nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nos quadrinhos. #SuicideSquad https://t.co/7UHR6T0QeY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1608507546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817162344214535"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7UHR6T0QeY", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1195817162344214535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7UHR6T0QeY", "media_key": "3_1195817146581950465"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 75, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196063778586218501"], "created_at": "2019-11-17T13:53:21.000Z"}, {"id": "1196063756146614272", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1071026718557782018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196063756146614272"], "created_at": "2019-11-17T13:53:15.000Z"}, {"id": "1196063612080508929", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2245962661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196063612080508929"], "created_at": "2019-11-17T13:52:41.000Z"}, {"id": "1196063514529599490", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1069187774618714112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196063514529599490"], "created_at": "2019-11-17T13:52:18.000Z"}, {"id": "1196063484192186369", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1012806335161827328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196063484192186369"], "created_at": "2019-11-17T13:52:11.000Z"}, {"id": "1196063445558480898", "text": "intolerante a lactose bebendo Nescau sem tomar rem\u00e9dio\nSuicida eu diria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "765940921032708096", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7762, "type": "Organization", "normalized_text": "Nescau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196063445558480898"], "geo": {"place_id": "1c7671ffa90993e9"}, "created_at": "2019-11-17T13:52:01.000Z"}, {"id": "1196063297658900480", "text": "@QuodDixi @Thengal_Asirtos @CarAgu24 @Hugo702 @esatalparduska @minekopls M\u00edtico counter y m\u00edticos cybers. Recuerdo que el Unreal Tournament fue la sensaci\u00f3n algo anterior al CS... Los \u00abnicks\u00bb usados se grabaron tan a fuego que muchos son a\u00fan hoy d\u00eda conocidos por sus nombres de guerra xD... D\u00f3nde qued\u00f3 ir suicida con una \u00abDesert Eagle\u00bb xD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1182704946170552326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196012678243856384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "QuodDixi", "id": "2954937231"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Thengal_Asirtos", "id": "404090274"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "Hugo702", "id": "2398471"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "esatalparduska", "id": "414962052"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "minekopls", "id": "235195610"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 138, "probability": 0.9045, "type": "Other", "normalized_text": "Unreal Tournament"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.442, "type": "Other", "normalized_text": "CS"}, {"start": 324, "end": 335, "probability": 0.8735, "type": "Other", "normalized_text": "Desert Eagle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196063297658900480"], "geo": {"place_id": "9f659d51e5c5deae"}, "in_reply_to_user_id": "2954937231", "created_at": "2019-11-17T13:51:26.000Z"}, {"id": "1196063227840548864", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "402867660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196063227840548864"], "created_at": "2019-11-17T13:51:09.000Z"}, {"id": "1196062979470610432", "text": "RT @SoyAranguibel: @berf_27 Solo un desquiciado como Almagro puede haber planeado esa acci\u00f3n suicida, de ir a protestar al cuartel m\u00e1s gran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1098652358920323074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195846413084774401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SoyAranguibel", "id": "262303120"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "berf_27", "id": "281198240"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Almagro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196062979470610432"], "created_at": "2019-11-17T13:50:10.000Z"}, {"id": "1196062718593241088", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "467234022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196062718593241088"], "created_at": "2019-11-17T13:49:08.000Z"}, {"id": "1196062582542610432", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1035139079778848768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196062582542610432"], "created_at": "2019-11-17T13:48:36.000Z"}, {"id": "1196062560665116672", "text": "@SF_Moro Concordo. O crime contra Marielle e Anderson se arrasta e nada de solu\u00e7\u00e3o!! Quem matou?? Quen mandou matar???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56566775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196029268008062976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196062560665116672"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-11-17T13:48:30.000Z"}, {"id": "1196062484874113024", "text": "@heduardo50 @larepublica_pe El cartel de las org crim(oocc)formadas x AF(condenado y preso) y AG(suicida en captura) conocido en el hampa como los #taperloncheristas se bate en retirada con coletazos d ahogado poniendo a lo mejor rankeado del mal \nTambi\u00e9n pitufea sus ex coloc\u00e1ndolos en otras oocc\nEl\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaalerta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "988360171427651585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196049762849579009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.3803, "type": "Organization", "normalized_text": "crim"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.3158, "type": "Other", "normalized_text": "AF"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 165, "tag": "taperloncheristas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196062484874113024"], "in_reply_to_user_id": "119454564", "created_at": "2019-11-17T13:48:12.000Z"}, {"id": "1196062437386211328", "text": "Un hombre asesina a su exmujer y a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida https://t.co/vcAz49uzGR v\u00eda @laSextaTV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1061349282", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/vcAz49uzGR", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-exmujer-sus-tres-hijos-despues-suicida_201911175dd10bfb0cf2f8653d9be346.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196062437386211328"], "created_at": "2019-11-17T13:48:01.000Z"}, {"id": "1196062083928018949", "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1459921848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196062083928018949"], "created_at": "2019-11-17T13:46:37.000Z"}, {"id": "1196062047710175232", "text": "lei uno que se quej\u00f3 de que el papa se meta en pol\u00edtica, llega a estudiar historia de pre escolar y se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2881205271", "edit_history_tweet_ids": ["1196062047710175232"], "created_at": "2019-11-17T13:46:28.000Z"}, {"id": "1196061581819424770", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3149085341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196061581819424770"], "created_at": "2019-11-17T13:44:37.000Z"}, {"id": "1196061573430857728", "text": "@bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empenhada em desmascarar os pol\u00edticos envolvidos com a mil\u00edcia.. Ela ia chegar nos Bozo,  certeza.. https://t.co/7loHKYb7yM", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "39557849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196009390806949888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 41, "username": "marciav2015", "id": "2735183691"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/7loHKYb7yM", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/nacional/2018/12/14/interna_nacional,1013283/milicia-matou-marielle-pela-ocupacao-de-terras-diz-secretario-de-se.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/na\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196061573430857728"], "in_reply_to_user_id": "1086232758605832192", "created_at": "2019-11-17T13:44:35.000Z"}, {"id": "1196061570322841601", "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "805199336837677056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196061570322841601"], "created_at": "2019-11-17T13:44:34.000Z"}, {"id": "1196061544318226438", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "309799244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196061544318226438"], "created_at": "2019-11-17T13:44:28.000Z"}, {"id": "1196061539540914181", "text": "RT @BfrHelly: @Munizthayy @SemSahyda @RayySoares_ @tthays_7 @___keeelly @RaphaVannier @SaraaGrxff @pipicoox @almeidatay12 @b_crf21 esquadr\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "732540398497878017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195683620939284480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bfrhelly", "id": "1008375041338281988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196061539540914181"], "created_at": "2019-11-17T13:44:27.000Z"}, {"id": "1196061514953842689", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1044952801128960002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196061514953842689"], "created_at": "2019-11-17T13:44:21.000Z"}, {"id": "1196061444623736832", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "586854935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196061444623736832"], "created_at": "2019-11-17T13:44:04.000Z"}, {"id": "1196061234518466563", "text": "RT @WilliamAlfaroSV: El term\u00f3metro de la afici\u00f3n est\u00e1 al rojo vivo, gana la Selecta pero con una displicencia extrema, casi suicida.\nDa la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "376360394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195934297108205568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WilliamAlfaroSV", "id": "53301055"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.7173, "type": "Organization", "normalized_text": "Selecta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196061234518466563"], "created_at": "2019-11-17T13:43:14.000Z"}, {"id": "1196061107632431104", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "903020820825608196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196061107632431104"], "created_at": "2019-11-17T13:42:44.000Z"}, {"id": "1196061010714669057", "text": "@StefanoFassina @ecortuso @borghi_claudio @GiuseppeConteIT Pi\u00f9 che dare mandato a Conte , dovete Vincolarlo a NON firmare  mentre sembra che si sia gi\u00e0 preso l' arbitrio di sottoscrivere  un accordo che ci suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "698226027756126210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195978896174391298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "StefanoFassina", "id": "301472434"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "ecortuso", "id": "1174783580"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196061010714669057"], "in_reply_to_user_id": "301472434", "created_at": "2019-11-17T13:42:21.000Z"}, {"id": "1196060950148927490", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1319138616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196060950148927490"], "created_at": "2019-11-17T13:42:06.000Z"}, {"id": "1196060870645821445", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1070000573766864897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196060870645821445"], "created_at": "2019-11-17T13:41:47.000Z"}, {"id": "1196060849116499973", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "265362338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196060849116499973"], "created_at": "2019-11-17T13:41:42.000Z"}, {"id": "1196060816602226688", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1052587771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196060816602226688"], "created_at": "2019-11-17T13:41:35.000Z"}, {"id": "1196060749514379266", "text": "Ela e a m\u00e3e dela escreveram um livro. \nE ele, se matou. Ele preferiu morreu a ficar preso. Acho que ela j\u00e1 sabia o inferno que ia ser pra ele na pris\u00e3o por ter abusado/tentado abusar de uma crian\u00e7a mais de 200 vezes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3391285300", "edit_history_tweet_ids": ["1196060749514379266"], "created_at": "2019-11-17T13:41:19.000Z"}, {"id": "1196060723962634241", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "166884008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196060723962634241"], "created_at": "2019-11-17T13:41:12.000Z"}, {"id": "1196060674394402821", "text": "RT @ThiagoOurives: RT @vuintrieri se a pessoa n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 dou Block. https://t.co/LL94whBGz5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53282527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196060515371495429"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ThiagoOurives", "id": "68026940"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.6338, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/LL94whBGz5", "expanded_url": "https://twitter.com/helioflores/status/1195852981289312260", "display_url": "twitter.com/helioflores/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196060674394402821"], "created_at": "2019-11-17T13:41:01.000Z"}, {"id": "1196060515371495429", "text": "RT @vuintrieri se a pessoa n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 dou Block. https://t.co/LL94whBGz5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "68026940", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195852981289312260"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4389, "type": "Other", "normalized_text": "Block"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/LL94whBGz5", "expanded_url": "https://twitter.com/helioflores/status/1195852981289312260", "display_url": "twitter.com/helioflores/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196060515371495429"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-11-17T13:40:23.000Z"}, {"id": "1196060425026199552", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "191865280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196060425026199552"], "created_at": "2019-11-17T13:40:01.000Z"}, {"id": "1196060241332514816", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1189615759602913280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196060241332514816"], "created_at": "2019-11-17T13:39:17.000Z"}, {"id": "1196060201654390784", "text": "@guataimisi @albertogogo @jguaido Porque no es un suicida y ama a su pueblo!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "107520685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195810398164926465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "guataimisi", "id": "1223435814"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "albertogogo", "id": "83000509"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196060201654390784"], "in_reply_to_user_id": "1223435814", "created_at": "2019-11-17T13:39:08.000Z"}, {"id": "1196060009551007744", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/uj5qf83tSP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "470140601", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/uj5qf83tSP", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196060009551007744"], "created_at": "2019-11-17T13:38:22.000Z"}, {"id": "1196059979133804546", "text": "RT @Nunvarov: @hdemauleon @mp4mariano Los proyectos autoritarios de Venezuela y el fallido de Bolivia contaron al inicio de circunstancias\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4776749412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195918719878230016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nunvarov", "id": "248521094"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196059979133804546"], "created_at": "2019-11-17T13:38:15.000Z"}, {"id": "1196059847994859520", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2958798337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196059847994859520"], "created_at": "2019-11-17T13:37:44.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "mimadodoceu", "name": "\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f \uff4f\uff52\uff49\uff4d\uff4f\uff4f\uff4e \ud83c\udf15", "id": "718530940230832129", "location": "Moon ", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 869, "tweet_count": 26710, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "devilishyyy", "name": "\ud835\udd77(\ud835\udd86\ud835\udd8e)\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud835\udd6f\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd8e\ud835\udd97 \ud83c\udf52", "id": "960100485737873408", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 204, "tweet_count": 28641, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BotaQuartilho", "name": "jose lima", "id": "879346738779258886", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 299, "tweet_count": 19673, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ruben_24_1893", "name": "R\u00faben\ud83c\udded\ud83c\uddf3", "id": "3045067012", "location": "est\u00e1dio do drag\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 1230, "tweet_count": 187549, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "pcytonsawyer", "name": "gabs", "id": "1092807937481940993", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 3545, "tweet_count": 75269, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "joakird", "name": "Joaquin  Romero", "id": "1120568450", "location": "Camas, Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 966, "tweet_count": 40151, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "CPZFootball", "name": "Carlos P\u00e9rez", "id": "275552087", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 13129, "following_count": 993, "tweet_count": 55431, "listed_count": 193}}, {"verified": false, "username": "bbbenniee", "name": "sarah", "id": "737401337781047296", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 219, "tweet_count": 41998, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "loserey", "name": "kl\u0251us", "id": "1084926772192440320", "location": "Derry", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 2185, "tweet_count": 13218, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Feijo_CRF7", "name": "F7\ud83d\ude80\ud83e\udd11", "id": "880245576813686785", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1559, "tweet_count": 33741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "snoahrlax", "name": "noah", "id": "1176261163618881540", "location": "{nao binarie}", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 346, "tweet_count": 10219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tanaravieira", "name": "Tat\u00e1", "id": "118147104", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 858, "tweet_count": 3931, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VNeisse", "name": "Neisse V. Dobbin", "id": "956521311257362440", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 242, "tweet_count": 7293, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JosemariSFC", "name": "Jose Mari", "id": "95684877", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 520, "tweet_count": 8611, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MultiverseFlash", "name": "\ud835\ude42\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude5al Maverick BLACK ADAM \u26a1", "id": "536515604", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6839, "following_count": 5388, "tweet_count": 434382, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "ligadcnauta", "name": "Liga DCnauta - BIRDS OF PREY 6/02 NOS CINEMAS", "id": "1184129545684819968", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1751, "tweet_count": 319, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "msanchezg84", "name": "Manuel", "id": "185217924", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 741, "tweet_count": 31390, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Paoli2Luciana", "name": "LucianaPaoli", "id": "1152861351372570624", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 23, "tweet_count": 24851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Deiana_Luca9", "name": "Luca Deiana", "id": "346161795", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504480, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "username": "graacal1", "name": "gra", "id": "477971605", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 559, "tweet_count": 83437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guidomart1n", "name": "guido", "id": "127859520", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 44824, "following_count": 479, "tweet_count": 65814, "listed_count": 32}}, {"verified": true, "username": "SkyTG24", "name": "Sky tg24", "id": "5893702", "public_metrics": {"followers_count": 3663132, "following_count": 390, "tweet_count": 370743, "listed_count": 8127}}, {"verified": false, "username": "vitsiqera", "name": "Virim", "id": "1084967036244164610", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 623, "tweet_count": 4126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "httpsjoaovn", "name": "J\u00e3o apenas.", "id": "820673219401236480", "location": "Beaga", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 230, "tweet_count": 4201, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "leeanvarela", "name": "Leandro", "id": "255634565", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 668, "tweet_count": 13620, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Mrslostcause", "name": "Yessi", "id": "613432342", "location": "C H I L E", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1308, "tweet_count": 17318, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JohannaGalvanL", "name": "\u2728 Joha \u2728", "id": "1030777470", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 98, "tweet_count": 47945, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SevillaTertulia", "name": "La Tertulia Sevillista", "id": "718436637886300162", "location": "\u00c9cija, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5165, "following_count": 3437, "tweet_count": 61284, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "ArgothR", "name": "(A)rgoth", "id": "87743630", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1147, "tweet_count": 820326, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "mariruiva", "name": "use your brain, its for free!! \ud83d\udea9", "id": "39557849", "location": "S\u00e3o Paulo - BR", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 2585, "tweet_count": 11810, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "tathaa_luiza", "name": "Thais \u02e2\u1da0\u1d9c", "id": "612895128", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1725, "tweet_count": 17859, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "httpsrealitys", "name": "thiago", "id": "4797010444", "location": "Miley Cyrus", "public_metrics": {"followers_count": 24594, "following_count": 852, "tweet_count": 296788, "listed_count": 118}}, {"verified": false, "username": "Mtheofc", "name": "Mthe \u0e2a\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47", "id": "1070863327033741312", "location": "Jo\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 218, "tweet_count": 12714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cheevspeps", "name": "cheevs", "id": "942531398019309568", "location": "pansexual ", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 3759, "tweet_count": 52846, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "NeryJoel23", "name": "Batson \u26a1\ufe0f", "id": "2497883393", "location": "804", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 517, "tweet_count": 30254, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vvzdomingos", "name": "Vict\u00f3ria aos Domingos", "id": "3318200758", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 344, "tweet_count": 15503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "naclkara", "name": "nica", "id": "4213462737", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 135, "tweet_count": 9403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dadidat", "name": "hector cruzat leon", "id": "371799442", "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 4357, "tweet_count": 92067, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Patriar19099909", "name": "Yiyo el Patriarca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c", "id": "1128940405544902656", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1758, "tweet_count": 32712, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "fizfizred1", "name": "FizzyM", "id": "398121682", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1187, "tweet_count": 26470, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "aitanafergo", "name": "Aitana", "id": "1119190474525421568", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "darralled", "name": "Darko Darralled Goic", "id": "1188599893448970240", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1047, "tweet_count": 7125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gregorio_1995_", "name": "Gregorio P\u00e9rez", "id": "1528167007", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 859, "tweet_count": 50772, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "drwnfb", "name": "#NoAlTPP11 \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "14925309", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2153, "tweet_count": 86666, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Merlinantifa", "name": "Ca\u044feFleta", "id": "4784911949", "location": "Santiagore", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 288, "tweet_count": 18275, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Luzparaesquerda", "name": "Diferenciada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1138196062995394560", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 623, "tweet_count": 11763, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nerdclassico", "name": "Hist\u00f3ria & Cultura", "id": "52838600", "public_metrics": {"followers_count": 66565, "following_count": 592, "tweet_count": 27279, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "melocotonpelud0", "name": "Melocot\u00f3n Peludo", "id": "857276533219762176", "location": "Melocotolandia", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 356, "tweet_count": 13943, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "afgafasmoradas", "name": "Asociaci\u00f3n Feminista Gafas Moradas", "id": "3384564059", "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 1052, "tweet_count": 31336, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "username": "Leo_Apostel", "name": "GingerBread", "id": "36277211", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 1766, "tweet_count": 12238, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "LaStampa", "name": "La Stampa", "id": "29416653", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 1340195, "following_count": 405, "tweet_count": 555677, "listed_count": 7116}}, {"verified": false, "username": "Antonie46522009", "name": "Antoniel", "id": "1101854126147809280", "location": "Valinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 3217, "tweet_count": 105374, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "katialavalleveg", "name": "Katia Lavalle", "id": "1191521885260922881", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 136, "tweet_count": 1226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dagonzalezr", "name": "Daniel Gonzalez", "id": "3364429797", "public_metrics": {"followers_count": 6190, "following_count": 6800, "tweet_count": 109996, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "adriandonaesc8", "name": "Adri\u00e1n Donaire", "id": "406574571", "location": "Rota(Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 705, "tweet_count": 67475, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "A3Noticias", "name": "Antena 3 Noticias", "id": "145992645", "public_metrics": {"followers_count": 2065818, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}}, {"verified": false, "username": "SantanaCamus", "name": "Ra\u00fal \ud83c\udf7f", "id": "988769837768957953", "public_metrics": {"followers_count": 3186, "following_count": 4096, "tweet_count": 113903, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "diamondlys", "name": "joyce", "id": "1556823115", "public_metrics": {"followers_count": 7762, "following_count": 3554, "tweet_count": 112904, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "WONDER_BATMAN", "name": "VITOR \u02ac", "id": "1156317847867613184", "location": "smallville", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Hessweber04", "name": "\u16b1\u16a8\u16a0\u16c7\u16da\u16eb\u16ba\u16d6\u16ca\u16ca", "id": "1144974777435791361", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 427, "tweet_count": 10807, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juzinhwa", "name": "ju", "id": "2878447475", "location": "sc", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 164, "tweet_count": 64324, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "RodRuedaJorge", "name": "Jorge", "id": "3295779650", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 997, "tweet_count": 10767, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "arimdz_", "name": "lulu", "id": "710586314245148673", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 411, "tweet_count": 30963, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marttmanu", "name": "manu", "id": "2860504538", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 557, "tweet_count": 25730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElPeriodicoDo", "name": "ElPeriodicoDO", "id": "1104815875", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 2920, "tweet_count": 145099, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "bernardettance", "name": "Bernadette Ancelle", "id": "925411578731692033", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 165, "tweet_count": 105606, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Pontifex_es", "name": "Papa Francisco", "id": "525264466", "location": "Ciudad del Vaticano", "public_metrics": {"followers_count": 18984489, "following_count": 8, "tweet_count": 4235, "listed_count": 13601}}, {"verified": false, "username": "clubedoleandro", "name": "Lele3000", "id": "156841153", "public_metrics": {"followers_count": 3081, "following_count": 513, "tweet_count": 75552, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "lekoleite", "name": "leko", "id": "318142311", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 376, "tweet_count": 30300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pablomorales74", "name": "Id y Alimentad a todos #Chayaman", "id": "370264323", "location": "San Bartolo, Sacatep\u00e9quez, GT.", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 2410, "tweet_count": 114319, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "irwinjh93", "name": "lau.", "id": "894014759980474368", "location": "a/ela/-a.", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 4475, "tweet_count": 92885, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "aamandapbaptis", "name": "Amanda", "id": "912503385772974081", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 734, "tweet_count": 32334, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "HugoGloss", "name": "Hugo Gloss", "id": "15292534", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 5058907, "following_count": 4239, "tweet_count": 69984, "listed_count": 7933}}, {"verified": false, "username": "padre_Baltasar", "name": "E o resto s\u00e3o hist\u00f3rias ...", "id": "1194314211230388226", "location": "casa paroquial", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 116, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Radiowspl", "name": "RadioWSPL", "id": "17015739", "location": "San Bernardino, CA", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 567, "tweet_count": 264495, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "setepower", "name": "Jes\u00fas \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2716515155", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 657, "tweet_count": 64810, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "hermanntertsch", "name": "Hermann Tertsch", "id": "257332880", "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161130, "listed_count": 2525}}, {"verified": false, "username": "yelenatural", "name": "lili \u29d7 \ud83d\udcd6: animal", "id": "4875031348", "location": "19 - br - qualquer pronome", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1156, "tweet_count": 31122, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "dehzimm", "name": "cadela de ursos", "id": "1036191194383085568", "location": "\u262d he/him", "public_metrics": {"followers_count": 6602, "following_count": 2705, "tweet_count": 34923, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Danielli_mari", "name": "Danielli Mariano", "id": "839963162132811776", "location": "031", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 513, "tweet_count": 11558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "john_bike", "name": "Juan Ra \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "353987607", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4463, "following_count": 4617, "tweet_count": 80373, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "gabriel_18felip", "name": "Pretinho\ud83e\udd4b", "id": "819012230805131266", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 280, "tweet_count": 8829, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tom15_Oz", "name": "JustThomas \u2022\u2022 \ua610 \u2022\u2022 Ashiyazuka", "id": "1081135387408506880", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 598, "tweet_count": 14143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ceythian", "name": "Gustavo (\u212deythian)", "id": "442260517", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 1177, "tweet_count": 106548, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "basurisima", "name": "carlita \u2661\u00b0\u2022*\u00b0", "id": "990619372447326208", "location": "profe de lengua y literatura\ud83d\udc90", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 226, "tweet_count": 46295, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LuarLuta", "name": "Luar Luta", "id": "3425959594", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 200, "tweet_count": 25051, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MarcG_69", "name": "Marc \u0646", "id": "354747398", "public_metrics": {"followers_count": 12656, "following_count": 13715, "tweet_count": 190684, "listed_count": 235}}, {"verified": false, "username": "rotre54", "name": "\u1d56\u1d43\u1d58\u02e1\u1d52 \ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud83c\udf78", "id": "880502911", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 998, "tweet_count": 59657, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "roberto23_val", "name": "roberto", "id": "83780343", "location": "Lima- Peru", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 691, "tweet_count": 10837, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aadler_fd", "name": "aadler", "id": "3123307622", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 963, "tweet_count": 68963, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "g0ngasm1", "name": "gongas", "id": "883032899938856961", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 491, "tweet_count": 45562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ELurrik", "name": "Lurrik \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 13!!!!\ud83d\udfe5\ud83d\udfe5\ud83d\udfe5\ud83d\udfe5\ud83d\udfe5", "id": "883576411839246336", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1023, "tweet_count": 17354, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SEGISTITO73", "name": "Lobo Estepario", "id": "220104587", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88550, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "krugger65", "name": "Freddy T. S.", "id": "800715400828751872", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "BegoHoyas", "name": "enferEESTO", "id": "1378062272", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 221, "tweet_count": 1357, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "1DanteJv8", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd99", "id": "3006902477", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 407, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "blancanievesch", "name": "lilymarlen\ud83c\udf4e\ud83c\udf1d\ud83c\udf1e", "id": "816616194971201536", "location": "Chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 13457, "following_count": 14363, "tweet_count": 314925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ralison191", "name": "Robert Alison19 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\uddff\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1090434384610639872", "location": "Isla de Pascua - Mundo - Vi\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 2737, "tweet_count": 6865, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RafioraCombo", "name": "Rafiora Fanboy\ud83e\udd3a\ud83e\udd3a", "id": "933838705445494784", "location": "Rafiora combo", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 4, "tweet_count": 1893, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MiguelprimoD", "name": "MiguelPrimo deN\u00e9stor", "id": "463350066", "location": "Miami Beach", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 211, "tweet_count": 21830, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "escalybu18", "name": "Escalybu18", "id": "893489595110891520", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1802, "tweet_count": 19307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "periodico_lavoz", "name": "Peri\u00f3dico La Voz", "id": "1613963288", "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3964, "following_count": 1330, "tweet_count": 157038, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "username": "garantxikis", "name": "Arantxa Agirreurreta", "id": "3106047582", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 282, "tweet_count": 396, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tonisolano", "name": "Toni Solano \ud83c\udf4f\ud83d\udcda\ud83c\udf4f", "id": "30980493", "public_metrics": {"followers_count": 40961, "following_count": 12221, "tweet_count": 79917, "listed_count": 1130}}, {"verified": false, "username": "Mag_Olly", "name": "Magolly", "id": "962952061", "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1831, "tweet_count": 9339, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Dio", "name": "Dio", "id": "293483941", "location": "geovadonai@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 948130, "following_count": 251279, "tweet_count": 77564, "listed_count": 1724}}, {"verified": false, "username": "JCMontes97", "name": "Juanchope", "id": "766276818", "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 147, "tweet_count": 23239, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "helado1000000", "name": "LUCIANA \u2606 \u30eb\u30b7\u30a2\u30ca", "id": "3122673034", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 437, "tweet_count": 12453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "duartegustavo5", "name": "Gabriel Fernandez Larsson \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1056099676284432384", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 4986, "tweet_count": 309702, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Luisbet55769622", "name": "Luis betancourt", "id": "1061714653972254720", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 286, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fabys1983", "name": "Miss Special k", "id": "43576253", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 120, "tweet_count": 96034, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "nhilista", "name": "nilista", "id": "1005702333286797312", "location": "zahara de los atunes ", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 571, "tweet_count": 12362, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JoseMaria__LG", "name": "Jose Maria", "id": "1464283074", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 130, "tweet_count": 7151, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Pockynhu", "name": "Sett", "id": "2942164059", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1176, "tweet_count": 43271, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "_ubersleep", "name": "Carolina Gon\u00e7alves", "id": "882700563477127168", "location": "Ipojuca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 349, "tweet_count": 2103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "redhotodd", "name": "little devil", "id": "2962994825", "location": "\ud83c\udfb2\ud83c\udf6b\u2665\ufe0f\u2660\ufe0f\u2663\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 239, "tweet_count": 37902, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "FlashsNDrew", "name": "\u064b ANDOR'S ERA!!!", "id": "1035967069", "location": "Tatooine || He/Him", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 2310, "tweet_count": 306297, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "aliensoucks", "name": "nat", "id": "370933018", "public_metrics": {"followers_count": 3854, "following_count": 470, "tweet_count": 67523, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "keloke_RD", "name": "Comunidad Dominicana", "id": "829478992768008192", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403633, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "joyyce_almeida", "name": "Joyce almeida \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "326190923", "location": "061", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 217, "tweet_count": 32736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raaiolliveira", "name": "Raai", "id": "2742469197", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 344, "tweet_count": 19540, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FabioSevillaFC", "name": "Fabio VII", "id": "74240893", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 338, "tweet_count": 72570, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "mc52_mmc", "name": "Marcos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "734324316238680064", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 568, "tweet_count": 22107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JordiOriola", "name": "Jordi ||*||", "id": "1021916731", "location": "Barcelona, Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 18361, "following_count": 17798, "tweet_count": 39844, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "itsfineitsnot_", "name": "Liv\ud83e\udde3", "id": "540859395", "location": "here", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 639, "tweet_count": 37793, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AdrianEscobar_", "name": "Adrian Escobar", "id": "1731899154", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 625, "tweet_count": 49122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ahmaezinha", "name": "loira", "id": "1162281667949498368", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 50, "tweet_count": 5040, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tavallo", "name": "Jes\u00fas", "id": "197367622", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 851, "tweet_count": 14504, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "AnimeCL", "name": "Anime.cl", "id": "108743186", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 31, "tweet_count": 46342, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "milagrosbrito_", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc56 \ud83c\udff9", "id": "1049175663062786049", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 463, "tweet_count": 19418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Chomppii", "name": "chompi", "id": "959883072132050946", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 137, "tweet_count": 8304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chudriii", "name": "Phoebees", "id": "790829122905923585", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 691, "tweet_count": 32379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rickyrickykc", "name": "White Ocean \u26aa", "id": "1020226420348456960", "public_metrics": {"followers_count": 7391, "following_count": 385, "tweet_count": 35037, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "woonieden", "name": "\ud835\uddbb\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddc5\ud835\uddba! \u2606\u2605", "id": "1011698557672402945", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 2629, "tweet_count": 17965, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "weareoneEXO", "name": "EXO", "id": "873115441303924736", "public_metrics": {"followers_count": 13294455, "following_count": 4, "tweet_count": 4249, "listed_count": 17348}}, {"verified": false, "username": "SevFC1905", "name": "Sevilla FC", "id": "794013524", "location": "Sevilla, Andalucia", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 677, "tweet_count": 65890, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "blamimir34", "name": "bladimir", "id": "972064866084315137", "location": "Coelemu, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 194, "tweet_count": 6252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "XabierXY", "name": "Xabier R.F.", "id": "257248583", "location": "Cambridge, England", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 509, "tweet_count": 68712, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "manganxet", "name": "Jaume Grau", "id": "14932768", "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 1019, "tweet_count": 42602, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "gcg80vi", "name": "gaston cornejo", "id": "2450234558", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 47, "tweet_count": 982, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lalaaarissa", "name": "rochinha", "id": "1025907813317586944", "location": "Am/Fortaleza/brazil/RIO/natal", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 447, "tweet_count": 10986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valenvillegasss", "name": "valentina", "id": "2333771282", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 233, "tweet_count": 4582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hispanorricola", "name": "Isanandoa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1891188854", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 383, "tweet_count": 24341, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "EagleBlackWhite", "name": "Eagle Black & White", "id": "106304303", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2303, "following_count": 2839, "tweet_count": 74139, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Cintiadyp", "name": "Cintia", "id": "162116909", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 555, "tweet_count": 120917, "listed_count": 16}}, {"verified": true, "username": "cinepop", "name": "CinePOP", "id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 131236, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}}, {"verified": false, "username": "pau4652", "name": "#MacriEsElLider", "id": "334044654", "location": "Buenos Aires, Lomas de Zamora ", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 2940, "tweet_count": 207746, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "GjuradoCiro", "name": "Gerardo Jurado Ciro", "id": "978673351324585984", "location": "Manizales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4196, "following_count": 4543, "tweet_count": 40071, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "pep_roig_bcn", "name": "Pep Roig II*II \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf97\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 FCK NZS", "id": "3136030473", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 105, "tweet_count": 47685, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "paullonch", "name": "Pau Llonch M\u00e9ndez", "id": "50470716", "public_metrics": {"followers_count": 40042, "following_count": 3226, "tweet_count": 97013, "listed_count": 358}}, {"verified": false, "username": "belkiscorohotm1", "name": "Belkis", "id": "3870894238", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 527, "tweet_count": 28915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rociisrf", "name": "Roc\u00edo Robledo.", "id": "1080685255", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 284, "tweet_count": 23203, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "SevillaJavieres", "name": "Isa\u00edas", "id": "447389781", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 2145, "tweet_count": 34389, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Panchicista", "name": "1", "id": "428486561", "location": "Da schl\u00e4gt es links", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 328, "tweet_count": 170552, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Aquel_Coche", "name": "Aquel Coche", "id": "3380960747", "location": "On the road.", "public_metrics": {"followers_count": 71785, "following_count": 534, "tweet_count": 59758, "listed_count": 342}}, {"verified": false, "username": "Meditat61780179", "name": "Meditation", "id": "1184177873667739649", "location": "Aqu\u00ed.\n", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1033, "tweet_count": 13963, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JesuinoYahoo", "name": "jesuino evangelista", "id": "1653935264", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 271, "tweet_count": 45725, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "Terra", "name": "Terra", "id": "80937256", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3023553, "following_count": 42, "tweet_count": 209677, "listed_count": 4136}}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "Abil_Peralta", "name": "Abil Peralta Aguero", "id": "2326460216", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 3970, "tweet_count": 5848, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "etzelbaez", "name": "etzelbaez", "id": "279153856", "location": "rep\u00fablica dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 267, "tweet_count": 11048, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "V_Vega04", "name": "Vega", "id": "725940996", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 297, "tweet_count": 4300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "theatq_", "name": "--", "id": "22018381", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 4988, "tweet_count": 20350, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "ltozzioliveira", "name": "\u00c1k'Lus", "id": "3302059841", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 196, "tweet_count": 6533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Digoncalves8", "name": "Diana", "id": "3428581690", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 641, "tweet_count": 14610, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Patria_Chile", "name": "Viva Chile", "id": "1189558522503151616", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 120, "tweet_count": 2978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "evatupinamba", "name": "mega sena da virada", "id": "991319273187536898", "location": "Imperatriz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 217, "tweet_count": 10441, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luckformi", "name": "miles", "id": "189982033", "location": "Maranh\u00e3o, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 239, "tweet_count": 76348, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FamiliaPais", "name": "Dios, Familia y Chile", "id": "1173148730", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6097, "following_count": 6688, "tweet_count": 78748, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "Falquito", "name": "Alejandro Falco", "id": "392285631", "location": "V\u00e9lez-M\u00e1laga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 538, "tweet_count": 54494, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Harmo21Day", "name": "Vick faz o L e Vota 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "903751980597817344", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 4496, "tweet_count": 426110, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GNGeekNation", "name": "GN", "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}}, {"verified": false, "username": "RoserCanela1", "name": "Roser Canela", "id": "2409565214", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 3172, "tweet_count": 14524, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35992, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "username": "MaraStMoreira", "name": "M\u1972r\u1972 S\u1946f\u03b9\u1972", "id": "1047264758351781888", "location": "Margem Sul ", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 212, "tweet_count": 7705, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raimartinezp", "name": "Raimundo Martinez", "id": "256234857", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 503, "tweet_count": 2825, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "yaragomes__", "name": "\ud83e\udee0.", "id": "2800799117", "location": "Margem Sul", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 962, "tweet_count": 66879, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Curiosamente_EP", "name": "Tob\u00edas Guerra", "id": "1078872185765212160", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 854, "tweet_count": 51058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eloymarchan", "name": "Eloy March\u00e1n", "id": "79057176", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 36932, "following_count": 2712, "tweet_count": 8635, "listed_count": 125}}, {"verified": false, "username": "ChikoritaCheez", "name": "ChikoCheez", "id": "377775888", "public_metrics": {"followers_count": 10646, "following_count": 781, "tweet_count": 21777, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "Akamo21", "name": "\ud83d\udc99 \ud83d\udc99Varo \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "id": "1296211532", "location": "Alajuela, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 4992, "tweet_count": 251011, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "Lorahills", "name": "Arribadas Ostional\ud83d\udc22", "id": "129908629", "location": "playa ostional ", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 4281, "tweet_count": 89502, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "MJ_Arroyito", "name": "Sergio AR", "id": "565778905", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 235, "tweet_count": 5987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanitadelange3", "name": "juanita del angel", "id": "1127346758265208838", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 41, "tweet_count": 27504, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "DesdeLaFeMx", "name": "Desde la fe", "id": "1045433229413683200", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 54962, "following_count": 426, "tweet_count": 22770, "listed_count": 162}}, {"verified": false, "username": "nickbutnotjonas", "name": "\u00a1 \ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8c\ud835\udc94 loves diego \u00a1", "id": "857771840378425344", "location": "\ud83c\udfe1 Thayssa, Heitor, Diego", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1457, "tweet_count": 47464, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "loganivers", "name": "\u2b50", "id": "294067215", "location": "39/80 \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 2404, "tweet_count": 158800, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "_crrano", "name": "caio \u00e9 13\u2b50\ud83d\udfe5", "id": "888989995624787968", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2022 ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 154, "tweet_count": 25485, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RaquelRegret", "name": "Prezada Carapicuinha", "id": "946892322486267905", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 683, "tweet_count": 7257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jsgothic", "name": "\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc53\ud835\udc4e | \ud83d\udcd6 a maldi\u00e7\u00e3o do mar", "id": "1184899785565921280", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1785, "tweet_count": 16903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "falaben10", "name": "ciclista no brt", "id": "217051435", "location": "Eu vim do norte", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1887, "tweet_count": 96657, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "magaldimagno", "name": "m4gno \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "2581204652", "location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 4312, "tweet_count": 69939, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_silAmanda", "name": "amanda", "id": "887795133521043456", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 344, "tweet_count": 27426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BulnesUno", "name": "Uno de Bulnes \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "id": "1169537827245371392", "location": "Bulnes Cabrales Asturias  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 16837, "following_count": 17036, "tweet_count": 175188, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "elcasocom", "name": "ElCaso.com", "id": "1052885642214965250", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "imakonran", "name": "always remember: you love eric", "id": "1055587245263069184", "location": "she/her, 21", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 196, "tweet_count": 20788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EAmeliaCarreras", "name": "La Pensadora\u2764\ufe0f", "id": "1045275472010125313", "location": "Buenos Aires, Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 1990, "tweet_count": 34305, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "malviure", "name": "Ferran", "id": "2157000462", "location": "L'\u00e0nima, al Pla de l'Estany", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 459, "tweet_count": 59787, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RouteJacobsPlan", "name": "JuanPablo", "id": "44480487", "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 682, "tweet_count": 18377, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Juanmatudejeve", "name": "J u @ n m @!!!", "id": "557142900", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 585, "tweet_count": 1769, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "blogjsoo", "name": "nini", "id": "3091712451", "public_metrics": {"followers_count": 6564, "following_count": 6517, "tweet_count": 61151, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "11Polaco", "name": "Polaco_11", "id": "1073615073858519040", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 172, "tweet_count": 10339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bajauregui01", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd9e", "id": "734462365387882496", "location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 2576, "tweet_count": 43537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carla_fatima", "name": "#carla_fatima \ud83c\udf40\ud83c\udf35", "id": "113521174", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 3284, "tweet_count": 175837, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "jeffmattias", "name": "jeff \u2b50\ufe0f", "id": "880790130", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5577, "following_count": 485, "tweet_count": 198974, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "peachhkorean", "name": "\ud83d\udc9c \ud835\udc69\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc89 \ud83c\udf42", "id": "887272641786261507", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 486, "tweet_count": 10032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "misonotone", "name": "Jose Lade", "id": "386194642", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 95, "tweet_count": 769, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isanseba", "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "id": "461370816", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}}, {"verified": false, "username": "JamesBarrero", "name": "James Barrero\ud83d\udd3b", "id": "83189825", "location": "Vivo en la Jaime GarZone", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 2758, "tweet_count": 27251, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Antoniodelcomun", "name": "Antonio", "id": "554658257", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 2282, "tweet_count": 30809, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "EspichanCelso", "name": "Dr. Celso Espichan", "id": "943861283421675522", "location": "Rimac, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 151, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"verified": false, "username": "Jorgevin1", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Jorge \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2801917294", "public_metrics": {"followers_count": 4380, "following_count": 3765, "tweet_count": 137427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedro_af_silva", "name": "\u03c1\u0454d\u044f\u03c3", "id": "1036294886281170946", "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 120, "tweet_count": 2803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manoellapis", "name": "Manoella", "id": "1016101154000863232", "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 280, "tweet_count": 29024, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Dih_wtf", "name": "dig\u00e4s | \u05d3\u05d9\u05d9\u05d2\u05d5 \u05db\u05d4\u05df", "id": "731951625598869504", "location": "manguetown", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1794, "tweet_count": 58121, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LeksGBT", "name": "vou pular lineuzinho", "id": "2465133601", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 110, "tweet_count": 17891, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rsanchezsfc", "name": "ricardo sanchez", "id": "233997714", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 405, "tweet_count": 13885, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "A_t_s0331", "name": "Ariana", "id": "912775272486834177", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 413, "tweet_count": 10635, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tataastandamel", "name": "tata \ud83c\udf88", "id": "1172565531246940160", "location": "[she/her]", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 498, "tweet_count": 11626, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Nuria_Sinesi", "name": "Nuia\ud83c\udf39", "id": "2595371646", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 278, "tweet_count": 8103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Abril170301", "name": "Abril", "id": "1182805107953549312", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 109, "tweet_count": 2220, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alealejandro214", "name": "MBC", "id": "287312664", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 286, "tweet_count": 47172, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "nandsdevorak", "name": "devorak, kokomi haver \ud83d\udc99\ud83c\udf0a", "id": "1155648925782687744", "location": "devorak/nanda", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 524, "tweet_count": 2821, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "RPajare", "name": "Rafa", "id": "2652733755", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 328, "tweet_count": 105486, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "ravenswiftx", "name": "Edu ||", "id": "757549725801414656", "location": "na constela\u00e7\u00e3o de escorpi\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 791, "tweet_count": 63143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Angelcarloshaya", "name": "Angel (carlos haya)", "id": "477686232", "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1416, "tweet_count": 38546, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ninebiker", "name": "Gabriel C\u00e1rdenas", "id": "20521735", "location": "Worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 8485, "following_count": 8167, "tweet_count": 27199, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "SamV11881320", "name": "Sam V.", "id": "1051622861075562497", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 242, "tweet_count": 12008, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RecheNeyra", "name": "kikito", "id": "296530111", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 450, "tweet_count": 6938, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "caloreblog", "name": "beatr\u00edz", "id": "799374129866637313", "location": "\u200f\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 898, "tweet_count": 31311, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mrcorefusion", "name": "Mr Corefusion", "id": "2911291334", "location": "Al este del Moncayo", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 164, "tweet_count": 39453, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Desafinad0", "name": "Conejito Suicida", "id": "2182581055", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 8862, "following_count": 96, "tweet_count": 8984, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "JorgeZgza", "name": "Jorge Alejaldre M. \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \u2640\ufe0f\u270a\ud83c\udffb", "id": "102271451", "location": "Zaragoza - Spain ", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1713, "tweet_count": 29490, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "dbsevilla1975", "name": "ArtecSevilla", "id": "368827166", "location": "Sevilla - Andaluc\u00eda - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 842, "tweet_count": 24721, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "beliciouus", "name": "bel", "id": "384876873", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 611, "tweet_count": 26941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dwcwaynes", "name": "hawkgirl", "id": "993298858296971264", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2273, "tweet_count": 82644, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "username": "andreasfc18", "name": "Andrea Romero \u270c\ud83c\udffd", "id": "1026835206995619840", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 842, "tweet_count": 23239, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "katarina_18__", "name": "Baby Girl \u2728", "id": "907243105316995072", "location": "Doncaster, England", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 259, "tweet_count": 19699, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EnriqueArturoRM", "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "270127865", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "pabloandresfern", "name": "pablo", "id": "160351965", "location": "concepcion chile", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 730, "tweet_count": 2420, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NathalySeplved3", "name": "Sep\u00falveda Natha \u262d", "id": "922302808791150592", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 18115, "following_count": 3131, "tweet_count": 54747, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "izadorabeck", "name": "zadora", "id": "2746607229", "location": "Monte Carmelo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 1189, "tweet_count": 64396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "negraaablack", "name": "E. \u2728", "id": "848381050384523269", "location": "nova Jerusal\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 689, "tweet_count": 18100, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ursinnha1", "name": "Negonaa \u2728", "id": "1042042744422768641", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1763, "tweet_count": 6897, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cheire27", "name": "Paco L\u00f3pez", "id": "1878655572", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 685, "tweet_count": 55857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AntoDiegoPablo", "name": "Antol\u00edn Diego \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "857505997279154176", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 392, "tweet_count": 32414, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BarbieCartonera", "name": "BarbieCartonera \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddee - #CorrupcionOjusticia", "id": "245521971", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 736, "tweet_count": 14668, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "fosforo777", "name": "fosforo", "id": "607924482", "location": "Cambural, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 2808, "tweet_count": 463289, "listed_count": 143}}, {"verified": false, "username": "Antonioruiz99", "name": "Antonio Ruiz", "id": "349670035", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1582, "tweet_count": 27145, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sobertozier", "name": "lauroa is gone \ud83c\udf88", "id": "3164874321", "location": "ela/dela  she/her", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 365, "tweet_count": 3742, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "euneivaa", "name": "motomami motomami", "id": "2721908194", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 342, "tweet_count": 14119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sebastiancgom", "name": "Sebastian Gomez", "id": "1185639841687592960", "location": "Maip\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 269, "tweet_count": 1718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BonitaPreta", "name": "Preta Azeda \u270a\ud83c\udfff", "id": "755530484134752256", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 482, "tweet_count": 17865, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "da_museu", "name": "O MUSEU DA DIREITA HIST\u00c9RICA", "id": "1054790640637227008", "public_metrics": {"followers_count": 91517, "following_count": 1458, "tweet_count": 16606, "listed_count": 219}}, {"verified": false, "username": "7XgwYXfRDyUIUa1", "name": "46664", "id": "1113794429389873153", "location": "7ak bat", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1119, "tweet_count": 8467, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anti_otan1984", "name": "AndaluZ", "id": "752551654218760192", "public_metrics": {"followers_count": 4431, "following_count": 2375, "tweet_count": 204389, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "Teresaalbertf", "name": "Teresa Albert", "id": "1065739276669861889", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 555, "tweet_count": 1315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Samuel_Santoss_", "name": "Samuel \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "912323945755549697", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 415, "tweet_count": 112809, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "pabloangel71", "name": "Pablo Valencia", "id": "417264651", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1125, "tweet_count": 122624, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nctrmg", "name": "Sadalmelik \u262d", "id": "2221963709", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 459, "tweet_count": 32782, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "skytrackchile", "name": "skytrack chile", "id": "60080832", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 352, "tweet_count": 6943, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lrojascarlos", "name": "Carlos", "id": "1026697872", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 85, "tweet_count": 3846, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ALSUBERO", "name": "Alfredo Subero", "id": "214993371", "location": "Getafe, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 2899, "tweet_count": 110300, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "__jova", "name": "GIOVANNI", "id": "1483062836", "location": "Juana Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 336, "tweet_count": 70852, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "leetorresssss", "name": "\u03b1", "id": "975570297284976640", "location": "32738 & 00656", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 725, "tweet_count": 440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lettershoto", "name": "vane", "id": "1159264617446744068", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 558, "tweet_count": 4009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EvaristoAlmeida", "name": "Evaristo Almeida", "id": "59255708", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 805, "tweet_count": 83535, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "mariiiazeredo", "name": "M\u0251ri\u0251n\u0251", "id": "999957064138051584", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 344, "tweet_count": 30618, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Eliezer15704989", "name": "Eliezer Gonzalez", "id": "914931745870503936", "location": "usa", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1152, "tweet_count": 8468, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Espacio_DC", "name": "\u00c1lex - Espacio DC", "id": "1216459723", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9407, "following_count": 161, "tweet_count": 23049, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "ClarisseLN", "name": "Clarisse", "id": "738048165090340864", "location": "Bai\u00e3o | Coimbra", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 378, "tweet_count": 37572, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eusoubru", "name": "Concei\u00e7\u00e3o \ud83e\udd91", "id": "270638094", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 456, "tweet_count": 24578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "capfriends", "name": "screencaps friends", "id": "860158681861718016", "location": "\ud83d\udecb", "public_metrics": {"followers_count": 112110, "following_count": 166, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sartions", "name": "Adri\u00e1n Gil Andr\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "83593775", "location": "Soria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1205, "tweet_count": 37831, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "elreysuriel", "name": "Jhimmy Suriel", "id": "295291604", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 231, "tweet_count": 75611, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "santil_alfredo", "name": "Alfredo Balbuena.", "id": "1079741597837914112", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 438, "tweet_count": 3711, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "blowingbubbIes", "name": "always", "id": "370642705", "location": "Thiago \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 852, "tweet_count": 13336, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DaaWelter", "name": "que-se*Dane*", "id": "235384596", "location": "Lajeado, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 702, "tweet_count": 17204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kikoman_03", "name": "francisco duarte\ud83c\udf10", "id": "4809319959", "location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1609, "tweet_count": 46368, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cryptolobopt", "name": "Lobo \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "16349463", "public_metrics": {"followers_count": 8218, "following_count": 3808, "tweet_count": 157124, "listed_count": 108}}, {"verified": false, "username": "efronart", "name": "\u200edani\ud83d\udc09", "id": "753789680", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 1404, "tweet_count": 92045, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "valuromussi", "name": "val", "id": "1029892903324344320", "location": "Alejandro Roca, C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 290, "tweet_count": 10501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FuerzaCerati", "name": "Cerati", "id": "728348077", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "username": "JordaoCantor", "name": "Mission\u00e1rio Jord\u00e3o, MEU AMIGO!", "id": "1616843029", "location": "you tube: missionario jordao", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 308, "tweet_count": 3071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AxelNoelMP", "name": "Axel Mi\u00f1o Ponce", "id": "902719136", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 785, "tweet_count": 21156, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LadyIrisita", "name": "Lady Vader \ud83d\udc9a", "id": "327842834", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 78004, "following_count": 123, "tweet_count": 45163, "listed_count": 314}}, {"verified": false, "username": "baketa", "name": "Bruno Baketa", "id": "16013979", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3198, "following_count": 1541, "tweet_count": 71228, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "username": "violencetodie", "name": "lore\u00b9\u00b3 \u2b50 VAI VER O AM", "id": "133794349", "location": "25y | \ud83d\udcda 19/?", "public_metrics": {"followers_count": 10848, "following_count": 4032, "tweet_count": 131741, "listed_count": 397}}, {"verified": false, "username": "dpr69", "name": "dpr69", "id": "436983000", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 43, "tweet_count": 40646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JosemgSevilla", "name": "Jos\u00e9 Manuel G\u00f3mez Sevilla", "id": "315366836", "location": "HISPALIS ", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1784, "tweet_count": 54202, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SophhYoungg", "name": "Soph \u00a5 //", "id": "3289811860", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 185, "tweet_count": 27871, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "greysanatombei", "name": "grey's anatomy SPOILERS", "id": "828634007407583232", "public_metrics": {"followers_count": 164223, "following_count": 2857, "tweet_count": 117104, "listed_count": 256}}, {"verified": false, "username": "celine01_", "name": "\u2102\ud835\udd56\ud835\udd5d\u21ac", "id": "3309563961", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 362, "tweet_count": 50947, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MonarkaPerv", "name": "Keiko Jon Un", "id": "1146875906667024385", "location": "R\u00edmak PERUVIANIST\u00c1N.", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 490, "tweet_count": 23703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Semiasas", "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "id": "1465219008", "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "andreaanardu", "name": "andrea anardu", "id": "430031774", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 7541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "itsbruna_bitch", "name": "Bruna \ud83c\udf39", "id": "2484592731", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1153, "tweet_count": 76852, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "bctterfIy", "name": "\u02da \u0f18\u2661 \u22c6nathalia;\uff61\u02da \u2740\u02e2\u1d9c\u1da6", "id": "1038278723173269506", "location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 352, "tweet_count": 13290, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aguila_bl", "name": "Ciudadanos, por ahora. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "177622039", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 1119, "tweet_count": 78712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abogadosgranad", "name": "F&F ABOGADOS Y ASESORES GRANADA", "id": "4396338441", "location": "Avenida de la Constituci\u00f3n 4", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 910, "tweet_count": 1384, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ca_caba", "name": "Caba", "id": "857244807688802304", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 453, "tweet_count": 20081, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Vox_LPA", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\udde6 Espa\u00f1a LO PRIMERO\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "2940707901", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "public_metrics": {"followers_count": 7146, "following_count": 3766, "tweet_count": 17606, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "elcasocat", "name": "ElCaso.cat", "id": "1052889894568255488", "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "username": "jmasmay", "name": "Jaume Mas M. \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1195056618", "location": "Aiguaviva, Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 745, "tweet_count": 16626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafalino71", "name": "Lino Rafael D\u00edaz", "id": "3448866916", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 3517, "tweet_count": 33843, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tio_plagg", "name": "Tio Plagg The Acorn Freedom Fighters\u2122 Knothole\u2122", "id": "893472050916065281", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 4968, "tweet_count": 120401, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "branireto", "name": "Brayan Nicolas", "id": "170473455", "location": "National District, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 692, "tweet_count": 16554, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anfernee0108", "name": "Anfernee Santana \u263b", "id": "1942660340", "location": "La Vega, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 882, "tweet_count": 26250, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Henriqu23673678", "name": "Henrique Alves\ud83e\udde1", "id": "798270259295821824", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198928, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Lucas_de_neves", "name": "Bello belinho", "id": "3179881514", "location": "Vila Velha City 027", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1804, "tweet_count": 114894, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Dosty47", "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "id": "801118622286487552", "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114364, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "alhonacaldeira", "name": "P\u0332a\u0332j\u0332\u00e9\u0332 \u00e9 13\u2764\ufe0f", "id": "4844149851", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 454, "tweet_count": 58167, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nicsm516", "name": "nicole\u26a2\u02ac", "id": "499943274", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 3301, "tweet_count": 77731, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "middayangel", "name": "ts10 is coming", "id": "1078797106700345345", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 27, "tweet_count": 22627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lilithsdaugther", "name": "Chirodectes Maculatus", "id": "1024349086265290752", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 486, "tweet_count": 8889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lauren2825", "name": "Bardemaker.\ud83e\ude90", "id": "1121022041895964672", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 140, "tweet_count": 474, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NunesBarbara20", "name": "B\u00e1rbara \ud83c\udf38", "id": "1110352979507458048", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 264, "tweet_count": 4158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "6_trujillo", "name": "MALAMANERA", "id": "871516446", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 720, "tweet_count": 5714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maioerica9", "name": "\u00c9rica", "id": "2845338784", "location": "Vila do Conde, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 1670, "tweet_count": 99996, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "LuisCuesta97", "name": "Luis", "id": "622045947", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 307, "tweet_count": 6701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paty_mvicencini", "name": "Aracely", "id": "128975227", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2964, "following_count": 1088, "tweet_count": 212413, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "aramirezjv", "name": "ara", "id": "87807224", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 964, "tweet_count": 317887, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "ssaenzb", "name": "Tefy san", "id": "17698458", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 1435, "tweet_count": 250087, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "Mercede31864406", "name": "Mercedes Arana", "id": "924661222796070912", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 57, "tweet_count": 3369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Liip315", "name": "felipe \u2728\u2652", "id": "879480264765976576", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 300, "tweet_count": 48125, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "F1b0", "name": "Jes\u00fasM. Pizarraya \ud83e\udd9c", "id": "196942807", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 508, "tweet_count": 16842, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "johanna_loreto", "name": "Johanna", "id": "172491760", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 331, "tweet_count": 3612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claudiodelamora", "name": "Claudiodelamora", "id": "126348920", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 368, "tweet_count": 9807, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "booksardothien", "name": "manuzita", "id": "4197787942", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 3663, "tweet_count": 45023, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "rubens_edu", "name": "Rubens Eduardo", "id": "114334503", "location": "Teresina-PI", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 12, "tweet_count": 1256, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "belllamendes", "name": "Bella", "id": "72984113", "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 2726, "tweet_count": 81410, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "PELUSA31573497", "name": "PELUSA ALTAMIRANO. A\u00d1O NUEVO VIDA NUEVA\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "776567201100918784", "location": "Region Metropolitana", "public_metrics": {"followers_count": 27999, "following_count": 30792, "tweet_count": 210705, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "Matrix1__", "name": "@Matrixx OCTACAMPE\u00c3\ud83d\udea9\u2b50", "id": "964957149192474624", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8834, "following_count": 8129, "tweet_count": 90138, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "rocimerida", "name": "Rocio Merida", "id": "292668474", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 217, "tweet_count": 239, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gon_ugalde", "name": "Gonzalo", "id": "4163245707", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 34, "tweet_count": 38959, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Lcmacae", "name": "DJ LC DE MACA\u00c9 \u2b50\ud83d\udca5\u225b\u2263", "id": "1077494600", "location": "\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7191, "following_count": 2598, "tweet_count": 80178, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "djjunindias_ofc", "name": "DaVasco \u2720", "id": "999779090130497537", "location": "+022", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 472, "tweet_count": 22737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ALEXJOSE92", "name": "Alexis Silva", "id": "132262665", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 571, "tweet_count": 11308, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Chavismolapeste", "name": "Chavismo la peste", "id": "1003739126871535618", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 127, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pickurmochi", "name": "Angie", "id": "858618391", "public_metrics": {"followers_count": 5240, "following_count": 1806, "tweet_count": 115574, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "SussyVap", "name": "@Sussy_vap", "id": "1103860006309396480", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1157, "tweet_count": 64098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "belencortes16", "name": "Bel\u00e9n Cort\u00e9s", "id": "1934885100", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 1043, "tweet_count": 14375, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "grauerodesempre", "name": "Grauero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2982288982", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 3673, "tweet_count": 9134, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raulyule1", "name": "raul guerrero \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2548396344", "public_metrics": {"followers_count": 8401, "following_count": 8469, "tweet_count": 149275, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_BloodHex", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d \u2e02 \u2666\u20df\u2112\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude26.\u200d\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d", "id": "785850750278696960", "location": "aveno/galleta \u2e3b OC \u2e3b \u00a1 NSFW \uff01", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 350, "tweet_count": 26603, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Xoxo_1313_", "name": "Sorocaba \u2600\ufe0f \u2601\ufe0f", "id": "1150764594379534336", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1085, "tweet_count": 40953, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rosianespassos", "name": "ROSI\ud83d\udc8b", "id": "1039343563", "location": "Jo\u00e3o Monlevade, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 79, "tweet_count": 4723, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "xElfPhia", "name": "\u221e Phia (Phiaphela'thand Yaharyahantengweruo)", "id": "1077727281915850752", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 93, "tweet_count": 3965, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Clao_0712", "name": "Claudia Patricia", "id": "48768561", "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 138, "tweet_count": 3635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Psyciencia", "name": "Psyciencia", "id": "590403754", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 37553, "following_count": 571, "tweet_count": 21592, "listed_count": 411}}, {"verified": false, "username": "RitmoDaNoiteDj", "name": "AleDj", "id": "203625114", "location": "Rio de Janeiro / brasil", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1704, "tweet_count": 78760, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "EstevamReboucas", "name": "Estevam Sampaio Rebou\u00e7as", "id": "1006661818121670657", "public_metrics": {"followers_count": 22419, "following_count": 10687, "tweet_count": 71681, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "Luch0martin3z", "name": "\u30eb\u30c1\u30e7\u3055\u3093", "id": "1033787794769014784", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 46, "tweet_count": 2533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FakuAgero1", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc04\ud835\udc06\ud835\udc14\ud835\udc08 \ud83d\udc0d", "id": "966527453991718917", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 393, "tweet_count": 7417, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanavalenciano", "name": "Juana Valenciano", "id": "67268971", "location": "Pinto. Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 80, "tweet_count": 16130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "romanreye5", "name": "Rom\u00e1n Reyes", "id": "231551057", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "FKOSTA1", "name": "Fernando Kosta", "id": "709419003664535554", "location": "Porto, Condado Portucalense", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 585, "tweet_count": 66689, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LusMigu78874187", "name": "ciaroSFC", "id": "1014608260551335941", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 24, "tweet_count": 1646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Huffletonksx", "name": "gio! ou gallaxy, gosto dos dois :)", "id": "1052381888499863552", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 894, "tweet_count": 21447, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "vic_2798", "name": ":vicky \u2b50", "id": "490580432", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 154, "tweet_count": 20029, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Dariofe45375308", "name": "la vida es una lucha constante", "id": "1188990088165900289", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 578, "tweet_count": 11875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miruiz19", "name": "Miguel", "id": "1468180014", "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1393, "tweet_count": 42613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RPValdiviaV", "name": "Renzo Valdivia\u26af\u035b \u20dd\u20d2\u20e4", "id": "785321970799939588", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3780, "following_count": 1373, "tweet_count": 16001, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "joseypatry", "name": "Jose Antonio", "id": "221044078", "location": "La Rinconada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 918, "tweet_count": 47268, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "carlosfiscal248", "name": "Carlos Didi Demolidor 20K ilos\ud83d\ude06", "id": "1124119796247822337", "public_metrics": {"followers_count": 18720, "following_count": 18305, "tweet_count": 71431, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Alvaro_de_Faria", "name": "Poeta \u00c1lvaro Faria", "id": "4493264074", "public_metrics": {"followers_count": 17754, "following_count": 9610, "tweet_count": 64963, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "xabstractwoman", "name": "Regina Let's Go! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4\ud83c\udf39", "id": "837403743742279685", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1859, "tweet_count": 26427, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AlvaroGz1987", "name": "\u00c1lvaro G\u00f3mez \ud83d\udc0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "3064546655", "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4799, "tweet_count": 72960, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "jefedoors", "name": "jefedoors", "id": "4691786654", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 4133, "tweet_count": 28760, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "mancueper", "name": "Manuel Cuesta", "id": "434794338", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 373, "tweet_count": 9615, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Carliitosfc1999", "name": "Carlos", "id": "3079302785", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 914, "tweet_count": 68075, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Dianamoreira280", "name": "Diana", "id": "766920987581505536", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 205, "tweet_count": 24810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jafundo", "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Fundo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udfff\u2b05\ufe0f", "id": "28385886", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1285, "tweet_count": 32971, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "smallyoda90", "name": "Before master, baby...", "id": "878375557", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 317, "tweet_count": 11928, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "angelsknoww", "name": "\u0643\u0627\u0631\u064a\u0646", "id": "1159556026317848578", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 80, "tweet_count": 3991, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElTalio", "name": "Claudio D\u00edaz", "id": "208218011", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 747, "tweet_count": 222044, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "BludPills", "name": "Lou migrou pra rant \u21af \ud83e\uddf7\u26a7\ufe0f", "id": "1047332332930326529", "location": "Dying In A Hot Tub", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2035, "tweet_count": 46543, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "ajmfpixe16", "name": "Antonio", "id": "718750333", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 968, "tweet_count": 36974, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "syzhelen", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e", "id": "333518069", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 660, "tweet_count": 94968, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PepeLLamas10", "name": "Pepe el Trompeta", "id": "400403844", "location": "Estepa, Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 395, "tweet_count": 18391, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JosemaFeria", "name": "GOOFY_2.8", "id": "304962232", "location": "Sanl\u00facar la Mayor (Sevilla)", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1784, "tweet_count": 86429, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Michelbracinhoo", "name": "M\u00c3O DE OURO 10 \ud83d\udd90", "id": "2881265862", "location": "DAN\u00c7ARINO \ud83c\udfb6\ud83d\udc83\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 5664, "following_count": 812, "tweet_count": 27772, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "vulgopaulada7", "name": "Paulo Vitor", "id": "3893962109", "location": "Gard\u00eania Azul, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 336, "tweet_count": 18248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JesusL_8", "name": "Jesus Lopez", "id": "558783363", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 435, "tweet_count": 17540, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "OhDamnitsMari", "name": "Mari \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udf3c\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "1000161083414466562", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 219, "tweet_count": 25011, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Filipaa001", "name": "Filipa Rodrigues", "id": "982231394444197889", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 341, "tweet_count": 3493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "locomotivrussa", "name": "ripa", "id": "291732413", "location": "Campo Largo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 565, "tweet_count": 244166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bellen_LGBT", "name": "Bellen \ud83d\udc9e", "id": "1034905756062154753", "location": "NB\u2022Bi\u2022 Ela/Ele \u2022MXTX HELL", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 915, "tweet_count": 41652, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "bloquea_zurdos", "name": "anti simios", "id": "1166384979993092097", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 78, "tweet_count": 1010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bibsss27", "name": "Bia Dias", "id": "866091065144737792", "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 206, "tweet_count": 5252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "preakergirl", "name": "maya", "id": "2161070376", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 547, "tweet_count": 234066, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "BouthSilvio", "name": "Silvio Bouth", "id": "1061000692075241479", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 177, "tweet_count": 8823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BruxaMaidoLeste", "name": "BruxadoLeste", "id": "770020880370065408", "location": "B.A.", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1307, "tweet_count": 26567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eraphs", "name": "E. Raphs \u270a\ud83c\udfff", "id": "115176342", "location": "Bras\u00edlia, infelizmente", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 312, "tweet_count": 35464, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "julianjz", "name": "Juli\u00e1n Juli\u00e1 Zevallos", "id": "95435519", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 2875, "tweet_count": 13082, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "arctictaekook", "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc25L\ud835\udc1a\u00b9\u00b9\u226e ANTIFRAGILE", "id": "932599824586813440", "location": "\ud835\uddd0\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddbc\ud835\uddc8\ud835\uddc6\ud835\uddbe \ud835\uddcd\ud835\uddc8 \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddbb\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddc0\ud835\uddc9\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc4                                                           \ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude03\ud835\uddf2 \ud835\uddf0\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddef \u2665\ufe0e  ", "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 2602, "tweet_count": 41105, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "Fresiamestica68", "name": "\ud83d\udc40\u270d", "id": "854908578", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 415, "tweet_count": 16451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "noticiaatiempo", "name": "noticiasatiempotv", "id": "242351738", "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 804, "tweet_count": 33992, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MaiaMariiana", "name": "marii", "id": "1000069855549194246", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 501, "tweet_count": 35892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lara_sintra", "name": "Vassalo\ud83e\udd8b", "id": "1045663205480157185", "location": "howgarts", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 490, "tweet_count": 26805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "moruno91", "name": "TIN.10.", "id": "2752684114", "location": "Sevilha, Andaluzia", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 232, "tweet_count": 1826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Piazza_Paya2", "name": "Makelele Piazza", "id": "1345214701", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 4066, "tweet_count": 89003, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Gerlpo", "name": "Fil\u00f3sofo Tales de Mil\u00edcia", "id": "343387236", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 181, "tweet_count": 86533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bilboobolseiro", "name": "lau", "id": "1002950666086739969", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 478, "tweet_count": 55250, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "intasxtellar", "name": "bells", "id": "1128774145959964677", "location": "ofelia \ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1406, "tweet_count": 57523, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Gallardo_jeans", "name": "Alejandro", "id": "234182142", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 462, "tweet_count": 12130, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "erica_gomes77", "name": "\u00c9rica", "id": "173455598", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 475, "tweet_count": 5975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pablobela", "name": "Pablo Bela", "id": "197867246", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 125, "tweet_count": 21485, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15237000, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}}, {"verified": false, "username": "jessica87_sfc", "name": "Jessica P.R. \ud83c\uddee\ud83c\udde9SFC\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "id": "1151850120", "location": "Dos Hermanas, Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 294, "tweet_count": 5736, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "EduCalvoR", "name": "Eduardo Calvo Rost", "id": "58067507", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 246, "tweet_count": 2600, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bubbaflussh", "name": "\ud83c\udf83 \ud835\udd77\ud835\udd86 \ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud83c\udf83", "id": "948425752302772225", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 526, "tweet_count": 19387, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CeEmeCeCe", "name": "Chris", "id": "617718537", "location": "Somewhere on Earth", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 71, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sundosol", "name": "Neves", "id": "2726367592", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1045, "tweet_count": 9417, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josemelerorey10", "name": "josemelero", "id": "750400056134631425", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 208, "tweet_count": 4493, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AlvisRizzo", "name": "Alexander Alvis Rizz", "id": "2633656642", "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 359, "tweet_count": 4677, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Floryrodrig", "name": "piti", "id": "115798268", "location": "santiago de chile", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1281, "tweet_count": 3583, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lukatoreuc", "name": "Alfredo", "id": "1057024857190350850", "location": "Rancagua, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 596, "tweet_count": 25496, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Edichuwu", "name": "Edichu\ud83d\udc8b\ud83d\udc39", "id": "2801196843", "location": "Sinnoh, Chromatica.", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 251, "tweet_count": 61266, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "RafahBolsonaro", "name": "\ud83c\udd81\ud83c\udd70\ud83c\udd75\ud83c\udd70\ud83c\udd74\ud83c\udd7b \ud83c\udd71\ud83c\udd7e\ud83c\udd7b\ud83c\udd82\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd7e 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1056992410230816768", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4190, "following_count": 4994, "tweet_count": 21755, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "LulaOficial", "name": "Lula 13", "id": "2670726740", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 5051003, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}}, {"verified": false, "username": "joao_costaalves", "name": "Jo\u00e3o", "id": "4098481162", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 186, "tweet_count": 57144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "inesfalcaoreiis", "name": "Reis", "id": "1045675778799808512", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 157, "tweet_count": 13727, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alisondodi", "name": "Alison McEwan", "id": "2460672399", "location": "Almer\u00eda, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 997, "tweet_count": 11658, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Rafael_Amon", "name": "Ramon, Anchorman of Dire Tigers Publishing\ud83d\udc2f", "id": "50764493", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 872, "tweet_count": 39297, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "FernandoDSantos", "name": "Fernando dos Santos", "id": "33299033", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 346, "tweet_count": 161985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "evasconcelos__", "name": "Veve", "id": "438788579", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 3174, "tweet_count": 19003, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "CougarsBr", "name": "CougarsBr ( deu tudo certo )", "id": "1160315536405872640", "location": "Conselheiro Lafaiete, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 1931, "tweet_count": 103296, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "anaimcardoso", "name": "Ana Cardoso", "id": "1000068505885167618", "location": "Gaia, Porto", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 184, "tweet_count": 53669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "newx_oficial", "name": "Entretenimento Nerd do Mundo", "id": "1036415731393540096", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 22, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MAXIMILIANOLAB7", "name": "SERGIO DIESTRO", "id": "709122823307055104", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 0, "tweet_count": 30175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dschelb", "name": "Dani Samardjieva", "id": "32191527", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 955, "tweet_count": 21491, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Kika_elsker", "name": "NiN\u1972\ud83d\udc11DOCINHO\ud83d\ude3c\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udced\ud835\udcf8 \ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf2", "id": "2906815929", "location": "HeartGod", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 77, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Karemkcl", "name": "Karem *\u0cc3", "id": "3406406669", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 112, "tweet_count": 14538, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GPCPD1973", "name": "Guiller", "id": "1013878303", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 620, "tweet_count": 792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JCnueve", "name": "Juan Carlos G. R.", "id": "223815157", "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra (Sevilla)", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 299, "tweet_count": 16384, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "JohnBidwell10", "name": "Orwellista Bot but free.", "id": "892646658626007041", "public_metrics": {"followers_count": 3776, "following_count": 4208, "tweet_count": 103216, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "patricitahermos", "name": "Api", "id": "160870576", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1382, "tweet_count": 11784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nunvarov", "name": "Deore", "id": "248521094", "public_metrics": {"followers_count": 5689, "following_count": 5733, "tweet_count": 62473, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "apra_al", "name": "#ApraEnCuarentena", "id": "1195295417157718016", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 298, "tweet_count": 567, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_julietinha", "name": "Julieta de Verona", "id": "124581608", "location": "Fortaleza - Cear\u00e1 - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 187, "tweet_count": 35159, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Amanda74273945", "name": "1995", "id": "1009863176207437824", "location": "Vila da Penha, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1261, "tweet_count": 5397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "salviamoroma", "name": "salviamoroma", "id": "872427927144718337", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 232, "tweet_count": 34314, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "alexivanlopez1", "name": "alexivan lopez", "id": "712924861", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mico_viejo", "name": "M0\u03a90\ud83d\udc35", "id": "909825961620893696", "location": "Fort Lauderdale, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 282, "tweet_count": 33267, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "InformeRealRD", "name": "INFORME REAL RD", "id": "262450609", "location": "Montecristi Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 899, "tweet_count": 12681, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "aannnitta", "name": "Anita", "id": "944534751301562368", "location": "Getafe, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 718, "tweet_count": 62881, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bbrcwayne", "name": "ver\u00f4", "id": "1150576902098313216", "location": "a/ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 275, "tweet_count": 4114, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MartiManuel", "name": "Manuel", "id": "367921199", "location": "sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 1143, "tweet_count": 56965, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "BernardMonk", "name": "Bernardo Moncada", "id": "165584173", "location": "M\u00e9rida Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 2540, "tweet_count": 20747, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "tlopezmelendez", "name": "Te\u00f3dulo L\u00f3pez Mel\u00e9ndez", "id": "3294307516", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 7240, "following_count": 5978, "tweet_count": 32948, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75481, "listed_count": 544}}, {"verified": false, "username": "kaycalf", "name": "CARLOS #TROPA", "id": "138835948", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 2756, "tweet_count": 141441, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "albaser", "name": "mila salswach", "id": "138092974", "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 10061, "following_count": 11079, "tweet_count": 293534, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "andicaribe13", "name": "LACTEOS LOS ANDES", "id": "2190435108", "location": "PORLAMAR ,EDO NVA ESPARTA", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 318, "tweet_count": 510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jgutierrez_vox", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Jes\u00fas Guti\u00e9rrez - VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "971671946898427904", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 1866, "tweet_count": 14241, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "kristydsz", "name": "kristy danielle \ud83e\udee0", "id": "1150873616168423424", "location": "Salvador, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 119, "tweet_count": 2024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marciav2015", "name": "Marcia Valentim", "id": "2735183691", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 15407, "following_count": 16947, "tweet_count": 471928, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "Analima_alef", "name": "Ana Lima", "id": "1035947281198067713", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1047, "tweet_count": 376007, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "siroana76", "name": "ana", "id": "3121650421", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1805, "tweet_count": 163980, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "julitoda9", "name": "JLT DZ", "id": "2990416677", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 297, "tweet_count": 11176, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "OriajSVQ", "name": "GaleGuti", "id": "360730763", "location": "M\u00e1gico Gol Norte", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 729, "tweet_count": 43639, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "sheilafpontes", "name": "Sheila Pontes \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "717293518637686784", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 2453, "tweet_count": 39280, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "valeriopreci_qd", "name": "Valerio preci", "id": "906588975086936065", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 178, "tweet_count": 852, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "nzingaretti", "name": "Nicola Zingaretti", "id": "403544693", "public_metrics": {"followers_count": 587182, "following_count": 1792, "tweet_count": 17913, "listed_count": 1558}}, {"verified": false, "username": "RociLeona", "name": "LaNoviaDePillBill", "id": "363851851", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 495, "tweet_count": 26130, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Javiportales", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e \ud835\udd7b\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd98", "id": "1103863052565282817", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 192, "tweet_count": 1716, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Claudio57738972", "name": "Claudio Sandoval", "id": "1189707614894149637", "public_metrics": {"followers_count": 3065, "following_count": 3332, "tweet_count": 32068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joni_luca", "name": "joni_luca", "id": "357498732", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 637, "tweet_count": 3863, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eresolidario", "name": "LaVerdadOsHar\u00e1Libres \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\u2721\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1954623054", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1670, "tweet_count": 91438, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "FJavierSalazarS", "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd54\ud835\udd60.\ud835\udd41\ud835\udd52\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd6b\ud835\udd52\ud835\udd63\u24c7", "id": "220441649", "location": "Sevilla, Andalucia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 626, "tweet_count": 133370, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "caromontes28", "name": "Carolina Montes", "id": "753290235132403712", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 120, "tweet_count": 1041, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chile_patriota", "name": "Chile_patriota", "id": "970724968177831936", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 4011, "tweet_count": 46115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cezarx1", "name": "Cezar Brasil 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "372601594", "location": "JOS\u00c9 CEZAR", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 2954, "tweet_count": 39655, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "LolaNavarret", "name": "Lola Navarret\ud83d\udd3b", "id": "914893431566143490", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 897, "tweet_count": 7891, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "verocosen", "name": "veronica", "id": "842842621605302273", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 663, "tweet_count": 8683, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ivansanchan", "name": "Ivan Sanchez", "id": "3236703411", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 352, "tweet_count": 24403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Roderich_FH", "name": "Rodrigo", "id": "3045316759", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 933, "tweet_count": 11913, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "_t4m3", "name": "chapa lula tame1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2122\ufe0f\ud83c\udff9", "id": "286493542", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1188, "tweet_count": 84944, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "elpoderdelsur1", "name": "Elpoderdelsur.com", "id": "2435722382", "location": "Barahona RD", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 386, "tweet_count": 19220, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CoronillaAlex", "name": "Alex Coronilla", "id": "861997862493749249", "location": "Utrera, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 396, "tweet_count": 2980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joselitogomez96", "name": "Jos\u00e9 Antonio G\u00f3mez", "id": "2484579104", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1885, "tweet_count": 40539, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "mangelesangulo", "name": "Maria de los Angeles Angulo P", "id": "1191815895536013313", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 150, "tweet_count": 947, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Saodionisio", "name": "Saint Denis", "id": "50613002", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608472, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "apmendes333", "name": "mendes", "id": "167228608", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 334, "tweet_count": 237952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cesarduaigues", "name": "C\u00e9sar \ud83d\udd25", "id": "911659350699192321", "location": "Lleida, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 2036, "tweet_count": 20121, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DavidGR1714", "name": "((( David Rom\u00e0 )))", "id": "483061210", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 37636, "following_count": 37686, "tweet_count": 274621, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "username": "SigueiroGil", "name": "Alvaro Sigueiro Gil", "id": "756134400555790336", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 145, "tweet_count": 2143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "magiconervion1", "name": "Jose Antonio", "id": "298748666", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 3824, "tweet_count": 13949, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "AndreaDeCastro", "name": "\ud83e\udd91 Andr\u00e9a \ud83e\udd91", "id": "2984891855", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 562, "tweet_count": 138056, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "username": "lolaescreva", "name": "Lola Aronovich", "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}}, {"verified": false, "username": "tolkienrings", "name": "dari AN\u00c9IS DE PODER\ud83c\udf88", "id": "2370145007", "location": "I am a Baggins of Bag End!", "public_metrics": {"followers_count": 8996, "following_count": 2033, "tweet_count": 194653, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "jpeneros", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1@paulo", "id": "840444948", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1092, "tweet_count": 54191, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Jose65826089", "name": "Jos\u00e9", "id": "911325331675648007", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1193, "tweet_count": 17312, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MarianoSalas17", "name": "Mariano Salas", "id": "1618374037", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 788, "tweet_count": 60509, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FACUNDO89075929", "name": "FACUNDO RAM\u00cdREZ", "id": "1177947621278785546", "location": "SAN FABI\u00c1N DE ALICO", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 2395, "tweet_count": 13257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alesamam", "name": "Alee \u2728", "id": "754330454", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 296, "tweet_count": 4904, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PuntoBohemio", "name": "Punto Bohemio", "id": "93541869", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 1126, "tweet_count": 13694, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "Po1sonB4by", "name": "Poison Baby \ud83e\udd87", "id": "4384587995", "location": "HAcKeD by ANgEl of ThE nIgHt", "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 4942, "tweet_count": 150872, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Tanekron", "name": "Tanekron", "id": "64062253", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 399, "tweet_count": 163619, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "SSonyaend", "name": "Sonya \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd27", "id": "1363815900", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 405, "tweet_count": 29238, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ju_carvalho1893", "name": "Joana \ud83d\udc09", "id": "787221056520130560", "location": "Ermesinde", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 357, "tweet_count": 59017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manumj72", "name": "MaNu72", "id": "928016671566155776", "location": "la macarena( SEVILLA)\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 5193, "following_count": 5699, "tweet_count": 38616, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Chiobtos", "name": "Roc\u00edo Barrientos", "id": "106201058", "location": "Chilo\u00e9, Los Lagos", "public_metrics": {"followers_count": 6520, "following_count": 5358, "tweet_count": 136650, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "Ortoalfonso", "name": "Alfonso MP", "id": "168567228", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 3269, "tweet_count": 62806, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "alainbeejuno", "name": "\ud83e\udd8b\ud83d\udd2e endere\u00e7ado a \ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude2a", "id": "853034281949687808", "location": "untangling my galaxy", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 4296, "tweet_count": 111341, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "richardmolina19", "name": "Richard Molina", "id": "788463822", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 3510, "tweet_count": 52556, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SoyAranguibel", "name": "Alberto Aranguibel B", "id": "262303120", "public_metrics": {"followers_count": 87459, "following_count": 1033, "tweet_count": 45350, "listed_count": 224}}, {"verified": false, "username": "mxzzzon", "name": "peace and love", "id": "989618108", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 372, "tweet_count": 11344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Kai0z", "name": "kaio \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3075588899", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 831, "tweet_count": 10071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abutresgang", "name": "h (taylor's version)", "id": "795086387938791425", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 553, "tweet_count": 67610, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "AlbertoARP1", "name": "Alberto ARP", "id": "715570889883066368", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 520, "tweet_count": 10160, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "fatiimagrocha", "name": "F\u00e1tima", "id": "543480487", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1429, "tweet_count": 188438, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "sfclolo77", "name": "Lolo", "id": "958006566539726848", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 177, "tweet_count": 12645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antoniorm1990", "name": "antonio", "id": "746983260635467776", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 482, "tweet_count": 34849, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "bearbirlem", "name": "bell\u03b1 \ud83c\udf83 spooky season", "id": "1120795427174064128", "location": "stranger things \u2022 IT ", "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 2687, "tweet_count": 45382, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "sevillaaah", "name": "Sooooolo por ti", "id": "2731736407", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 226, "tweet_count": 4723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mynameislisete", "name": "Fabiana", "id": "779412716410855424", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 105, "tweet_count": 10906, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pedrobello98", "name": "Pedro Bello", "id": "910569211", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 750, "tweet_count": 48859, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Josean_26", "name": "Jose", "id": "461468738", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 413, "tweet_count": 6278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raulrojas_h", "name": "raulrojas", "id": "601396010", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 2035, "tweet_count": 66363, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "deadstrokepoold", "name": "Jo\u00e3o Caldas", "id": "1608507546", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CoyanMaine", "name": "Maine Coyan", "id": "1071026718557782018", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 856, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JorgeeSaez10", "name": "Jorge S\u00e1ez", "id": "2245962661", "location": "Adanero, Espa\u00f1a \u27a1\ufe0f  Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 185, "tweet_count": 1148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marianaagantune", "name": "Mariana", "id": "1069187774618714112", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 150, "tweet_count": 48391, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "slayincommies", "name": "Amr Diab Stan Account", "id": "1012806335161827328", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 145, "tweet_count": 15408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "niscolaaaaa", "name": "niscola 13", "id": "765940921032708096", "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1704, "tweet_count": 59140, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DDoviso", "name": "Dovi Doviso", "id": "1182704946170552326", "location": "\ud83d\udccd_Vienna \ud83c\udfa1\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 958, "tweet_count": 5451, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "QuodDixi", "name": "Julio", "id": "2954937231", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 941, "tweet_count": 721, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "JoseAlberto_GM", "name": "Jos\u00e9 Alberto (JB)", "id": "402867660", "location": "Granada-C\u00f3rdoba-Sevilla-Huelva", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 280, "tweet_count": 13002, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JaludiZ", "name": "jaludi zambrano", "id": "1098652358920323074", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 165, "tweet_count": 5197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Navarro_Sfc", "name": "Jose Antonio Navarro", "id": "467234022", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 591, "tweet_count": 9200, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Rafitaa_Rodrii", "name": "Rafitaa", "id": "1035139079778848768", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 428, "tweet_count": 11303, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ocachete", "name": "G\u026a\u1d0f\u1d20\u1d00\u0274\u026a \u1d05\u1d07 M\u1d0f\u0280\u1d00\u026as \u00b9\u00b3 \u2b50 #L\u1d1c\u029f\u1d00_13 \ud83c\udf35", "id": "56566775", "location": "Recife - PE", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1656, "tweet_count": 28777, "listed_count": 18}}, {"verified": true, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3564877, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}}, {"verified": false, "username": "CarlosT74001437", "name": "Carlos Tejada", "id": "988360171427651585", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 470, "tweet_count": 49216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "heduardo50", "name": "Heduardo", "id": "119454564", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782737, "following_count": 223, "tweet_count": 64416, "listed_count": 613}}, {"verified": false, "username": "61_toni", "name": "Antonio", "id": "1061349282", "location": "Mijas Costa ", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 4883, "tweet_count": 89082, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "duduholland", "name": "Duds \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1459921848", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 879, "tweet_count": 19052, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "lucamwn", "name": "rauw alejandro fan account", "id": "2881205271", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 402, "tweet_count": 24785, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_bfpn", "name": "Bruno", "id": "3149085341", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 875, "tweet_count": 31303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dyingoflove_", "name": "j\u0454y ama muito o joui :((", "id": "805199336837677056", "location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 2425, "tweet_count": 47912, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "antonioblanco15", "name": "Antonio Blanco Castr", "id": "309799244", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 879, "tweet_count": 8237, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tthays_7", "name": "rosinha", "id": "732540398497878017", "location": "Itagua\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 993, "tweet_count": 27335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bfrhelly", "name": "Japa\u00cdndia\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1008375041338281988", "location": "17\u202203 \ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 672, "tweet_count": 62125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dansfmp13", "name": "Dani", "id": "1044952801128960002", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 171, "tweet_count": 25010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RPerea88", "name": "R.Perea", "id": "586854935", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 458, "tweet_count": 44221, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_Arevalo10", "name": "Jose Ar\u00e8\u03bd\u03b1lo", "id": "376360394", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 533, "tweet_count": 81350, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "WilliamAlfaroSV", "name": "William Alfaro \uea00", "id": "53301055", "location": "Po\u00e9tica", "public_metrics": {"followers_count": 4561, "following_count": 1153, "tweet_count": 39774, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "ManuPerez1993", "name": "Manuel Perez", "id": "903020820825608196", "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 240, "tweet_count": 1254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mmayr5", "name": "marco maironi", "id": "698226027756126210", "location": "ORWELL ,1984", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 1168, "tweet_count": 221279, "listed_count": 112}}, {"verified": true, "username": "StefanoFassina", "name": "Stefano Fassina", "id": "301472434", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 157167, "following_count": 627, "tweet_count": 5229, "listed_count": 833}}, {"verified": false, "username": "ritornelo52", "name": "Elena Gonz\u00e1lez", "id": "1319138616", "public_metrics": {"followers_count": 6614, "following_count": 7286, "tweet_count": 140453, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "JoseRochaMartn1", "name": "jose", "id": "1070000573766864897", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 716, "tweet_count": 4986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlexBergillo", "name": "Alex Bergillo \u265b", "id": "265362338", "location": "sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1561, "tweet_count": 36399, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CurroRodriguez4", "name": "Curro", "id": "1052587771", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 426, "tweet_count": 26198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nataliademaria_", "name": "nat\u00e1lia", "id": "3391285300", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 1899, "tweet_count": 8618, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MarinaSFC", "name": "Marina #VamosMiSevilla", "id": "166884008", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 3509, "tweet_count": 166206, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "vuintrieri", "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "53282527", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4256, "following_count": 952, "tweet_count": 425969, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "ThiagoOurives", "name": "Thiago Ourives", "id": "68026940", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1080, "tweet_count": 89459, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "helioflores", "name": "H\u00e9lio Flores", "id": "35219162", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7172, "following_count": 217, "tweet_count": 186956, "listed_count": 111}}, {"verified": false, "username": "fati1621", "name": "fati", "id": "191865280", "location": "Calle Feria,  Montesi\u00f3n \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 1941, "tweet_count": 46863, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Patlovess", "name": "Love", "id": "1189615759602913280", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 163, "tweet_count": 3604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antoniaadan", "name": "Antonia\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "107520685", "location": " Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 124449, "following_count": 123636, "tweet_count": 59317, "listed_count": 284}}, {"verified": false, "username": "guataimisi", "name": "susanabla", "id": "1223435814", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 261, "tweet_count": 25915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ramtano", "name": "Rodolfo Antonio", "id": "470140601", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1857, "tweet_count": 6488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Miguelgoferz1", "name": "Miguel Gonzalez", "id": "4776749412", "location": "Tizayuca, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1200, "tweet_count": 271473, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "_larabastos_", "name": "Lara \u2661", "id": "2958798337", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 490, "tweet_count": 11775, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1195406730806599688", "text": "caralho t\u00f4 triste real pq achei que a cobra tava fazendo carinho na galinha  https://t.co/jjct7Smb7q", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 26}, "lang": "pt", "author_id": "960100485737873408", "edit_history_tweet_ids": ["1195406730806599688"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jjct7Smb7q", "expanded_url": "https://twitter.com/Viral_Foodcrew/status/1195229692850106368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jjct7Smb7q", "media_key": "7_1195228445338304513"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:22:28.000Z"}, {"id": "1196034942469312516", "text": "A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cagar se \u00e9s branco, negra,amarelo, cor de rosa ou as pintas\n\u00c9 tentativa de homic\u00eddio sim!\nHavia mais solu\u00e7\u00f5es do que simplesmente METER O BEBE NO ECOPONTO POR 15H https://t.co/7OiME7O5hL", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "3045067012", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195503390299688960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196034942469312516"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7OiME7O5hL", "expanded_url": "https://twitter.com/G_L/status/1195503390299688960", "display_url": "twitter.com/G_L/status/119\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T11:58:46.000Z"}, {"id": "1196051761016057862", "text": "Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando fue v\u00edctima de un sistema suicida y una p\u00e9sima planificaci\u00f3n\nSu familia es feliz en Sevilla y el #SevillaFC es feliz cuando Banega juega\nhttps://t.co/HEdflg798U", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 33, "like_count": 730, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "275552087", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.8869, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.9544, "type": "Organization", "normalized_text": "SevillaFC"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Banega"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HEdflg798U", "expanded_url": "https://www.estadiodeportivo.com/sevilla/2019/11/17/banega-sevilla-veo-lejano-volver/252632.html", "display_url": "estadiodeportivo.com/sevilla/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadiodeportivo.com/sevilla/2019/11/17/banega-sevilla-veo-lejano-volver/252632.html"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 227, "tag": "SevillaFC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196051761016057862"], "created_at": "2019-11-17T13:05:36.000Z"}, {"id": "1196063870487584768", "text": "\"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1084926772192440320", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196063870487584768"], "created_at": "2019-11-17T13:53:43.000Z"}, {"id": "1195799540311482369", "text": "@luhfritzen Ah, se ele for ao jogo, c\u00eas bem que podiam puxar um coro bem bonito:\n#eibolsonarovaitomarnocu\nQue tal?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "956521311257362440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195437311196041224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luhfritzen", "id": "78379452"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 104, "probability": 0.4066, "type": "Person", "normalized_text": "eibolsonarovaitomarnocu"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 105, "tag": "eibolsonarovaitomarnocu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195799540311482369"], "in_reply_to_user_id": "78379452", "created_at": "2019-11-16T20:23:21.000Z"}, {"id": "1196067819227668483", "text": "ESSA FESTA VIROU ENTERRO | H\u00e1 dois anos, era lan\u00e7ado nos cinemas um dos filmes mais aguardados de 2017, mas que infelizmente foi t\u00e3o ruim quanto Esquadr\u00e3o Suicida. Querida Liga da Justi\u00e7a, amamos voc\u00ea, mas os erros s\u00f3 v\u00e3o ser resolvidos com o lan\u00e7amento do #ReleaseTheSnyderCut https://t.co/yLgqJ4eUb8", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1184129545684819968", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 161, "probability": 0.8669, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.3728, "type": "Other", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.6479, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yLgqJ4eUb8", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1196067819227668483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yLgqJ4eUb8", "media_key": "3_1196067804233043969"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yLgqJ4eUb8", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1196067819227668483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yLgqJ4eUb8", "media_key": "3_1196067809685655554"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yLgqJ4eUb8", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1196067819227668483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yLgqJ4eUb8", "media_key": "3_1196067809681391617"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yLgqJ4eUb8", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1196067819227668483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yLgqJ4eUb8", "media_key": "3_1196067809748537347"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 277, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196067819227668483"], "created_at": "2019-11-17T14:09:24.000Z"}, {"id": "1196112650113036291", "text": "Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 vecchia,lo dico ai politici https://t.co/4QZ9NDiYb6", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "lang": "it", "author_id": "346161795", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196111027038875650"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196112650113036291"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/4QZ9NDiYb6", "expanded_url": "https://twitter.com/SkyTG24/status/1196111027038875650", "display_url": "twitter.com/SkyTG24/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 116, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:07:33.000Z"}, {"id": "1196111448256208897", "text": "*se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 38, "like_count": 12728, "quote_count": 151}, "lang": "es", "author_id": "127859520", "edit_history_tweet_ids": ["1196111448256208897"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:02:46.000Z"}, {"id": "1196111027038875650", "text": "Ius soli, governo diviso. Pd vuole approvarlo. M5S: Pensare al Paese https://t.co/s8fb5b9DS9", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 50, "like_count": 19, "quote_count": 10}, "lang": "it", "author_id": "5893702", "edit_history_tweet_ids": ["1196111027038875650"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/s8fb5b9DS9", "expanded_url": "http://sky.tg/ntar7", "display_url": "sky.tg/ntar7", "status": 200, "unwound_url": "https://tg24.sky.it/politica/2019/11/17/ius-soli-pd-m5s?social=twitter_skytg24_photo_null"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:01:06.000Z"}, {"id": "1196111243549069312", "text": "@vitsiqera A quest\u00e3o \u00e9 serem como verdadeiros her\u00f3is", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "820673219401236480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196109902789455873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vitsiqera", "id": "1084967036244164610"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196111243549069312"], "in_reply_to_user_id": "1084967036244164610", "created_at": "2019-11-17T17:01:57.000Z"}, {"id": "1196061573430857728", "text": "@bodsatvadobras @nailocajobs @marciav2015 @lolaescreva @GeorgMarques Eu acho q isso aqui deu mais um motivo: ela estava empenhada em desmascarar os pol\u00edticos envolvidos com a mil\u00edcia.. Ela ia chegar nos Bozo,  certeza.. https://t.co/7loHKYb7yM", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "39557849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196009390806949888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 41, "username": "marciav2015", "id": "2735183691"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/7loHKYb7yM", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/nacional/2018/12/14/interna_nacional,1013283/milicia-matou-marielle-pela-ocupacao-de-terras-diz-secretario-de-se.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/na\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196061573430857728"], "in_reply_to_user_id": "1086232758605832192", "created_at": "2019-11-17T13:44:35.000Z"}, {"id": "1196110787275902976", "text": "@vvzdomingos ele se joga no ch\u00e3o e eu que tenho que pagar o conserto v\u00ea se pode um neg\u00f3cio desses https://t.co/GaU7otLdeP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4213462737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196108970433351680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vvzdomingos", "id": "3318200758"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/GaU7otLdeP", "expanded_url": "https://twitter.com/Annajyc/status/1196110787275902976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GaU7otLdeP", "media_key": "16_1196110778585288705"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196110787275902976"], "in_reply_to_user_id": "3318200758", "created_at": "2019-11-17T17:00:09.000Z"}, {"id": "1195817955940077568", "text": "A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suicida\n-Lenin: Asesino hambreador\n-Pap\u00e1 de Meo: Ladr\u00f3n de panader\u00edas\n-Catrillanca: Ladr\u00f3n z\u00e1ngano\nPerro mata paco: Un perro \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\nQui\u00e9n m\u00e1s aporta?", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 133, "like_count": 679, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "1128940405544902656", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195817955940077568"], "created_at": "2019-11-16T21:36:32.000Z"}, {"id": "1195754024953405446", "text": "En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo hacen porque quieran morirse sino porque quieren dejar de seguir sufriendo. \n\nPor ello, es fundamental la promulgaci\u00f3n de esta ley.\n\nhttps://t.co/c5p4dMy4h4", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 8, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1119190474525421568", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/c5p4dMy4h4", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/parl\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=orig", "width": 620, "height": 368}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Podemos impulsa la primera Ley de Salud Mental a nivel nacional", "description": "Consta de 34 art\u00edculos y contempla un plan de protecci\u00f3n contra el suicidio consensuado con el Consejo Interterritorial", "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195754024953405446"], "created_at": "2019-11-16T17:22:30.000Z"}, {"id": "1196105934243848192", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda.\nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4784911949", "edit_history_tweet_ids": ["1196105934243848192"], "created_at": "2019-11-17T16:40:51.000Z"}, {"id": "1196109989884116992", "text": "Un hombre asesina a su exmujer y a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida #EEUU\n#ViolenciaMachista #Feminicidio\nhttps://t.co/FkBWmNSLVM", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3384564059", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4957, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FkBWmNSLVM", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-exmujer-sus-tres-hijos-despues-suicida_201911175dd10bfb0cf2f8653d9be346.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-exmujer-sus-tres-hijos-despues-suicida_201911175dd10bfb0cf2f8653d9be346.html"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 76, "tag": "EEUU"}, {"start": 77, "end": 95, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196109989884116992"], "created_at": "2019-11-17T16:56:58.000Z"}, {"id": "1196089832210079745", "text": "\"S\u00ec a ius soli e ius culturae: \u00e8 il tempo di un Pd fondato su chiare scelte di campo\".\n\nhttps://t.co/tjuRaH0I6W", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 39, "like_count": 60, "quote_count": 5}, "lang": "it", "author_id": "29416653", "edit_history_tweet_ids": ["1196089832210079745"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/tjuRaH0I6W", "expanded_url": "http://zpr.io/tjUem", "display_url": "zpr.io/tjUem", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lastampa.it/politica/2019/11/17/news/pd-zingaretti-ci-batteremo-per-cancellare-i-decreti-salvini-1.37914677/"}]}, "created_at": "2019-11-17T15:36:52.000Z"}, {"id": "1196108917299982337", "text": "V\u00cdDEO | Un hombre de 31 a\u00f1os mata a su mujer y a sus tres hijos y se suicida despu\u00e9s \u25b6  https://t.co/UWCvjf2jzj", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145992645", "edit_history_tweet_ids": ["1196108917299982337"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/UWCvjf2jzj", "expanded_url": "http://atres.red/o8kuo3", "display_url": "atres.red/o8kuo3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/mata-a-su-mujer-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-san-diego_201911175dd174a40cf2c8d2dbb48a5f.html"}]}, "created_at": "2019-11-17T16:52:43.000Z"}, {"id": "1195415277854441476", "text": "Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 1, "like_count": 1119, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "1156317847867613184", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195415277854441476"], "created_at": "2019-11-15T18:56:26.000Z"}, {"id": "1196092058890575872", "text": "q isso tava todo mundo surtado ontem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2860504538", "edit_history_tweet_ids": ["1196092058890575872"], "created_at": "2019-11-17T15:45:43.000Z"}, {"id": "1196027703649923073", "text": "En el #Evangeliodehoy (Lc 21, 5-19), Jes\u00fas nos propone la perseverancia como ant\u00eddoto contra la prisa: \u201cCon vuestra perseverancia salvar\u00e9is vuestra vida\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 4118, "reply_count": 335, "like_count": 18389, "quote_count": 80}, "lang": "es", "author_id": "525264466", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 20, "probability": 0.8105, "type": "Other", "normalized_text": "Evangeliodehoy"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 21, "tag": "Evangeliodehoy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196027703649923073"], "created_at": "2019-11-17T11:30:00.000Z"}, {"id": "1196098421221924870", "text": "lupin matou um rato estou extremamente decepcionado n\u00e3o foi essa educa\u00e7\u00e3o que eu dei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "318142311", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "lupin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196098421221924870"], "created_at": "2019-11-17T16:11:00.000Z"}, {"id": "1196101018129436675", "text": "Ap\u00f3s Lexa acusar equipe de Pitty de grosseria e machismo em evento, cantora baiana rebate: \"Cansei de passar pano\" (Fotos: Reprodu\u00e7\u00e3o/Brazil News) ==&gt; https://t.co/B7s7ARtBpB https://t.co/rxydPlkghB", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 49, "like_count": 469, "quote_count": 20}, "lang": "pt", "author_id": "15292534", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.4192, "type": "Person", "normalized_text": "Lexa"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.2932, "type": "Other", "normalized_text": "Pitty"}, {"start": 134, "end": 144, "probability": 0.5431, "type": "Other", "normalized_text": "Brazil News"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/B7s7ARtBpB", "expanded_url": "http://bit.ly/2rUncaH", "display_url": "bit.ly/2rUncaH"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/rxydPlkghB", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1196101018129436675/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rxydPlkghB", "media_key": "3_1196101014455230464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196101018129436675"], "created_at": "2019-11-17T16:21:19.000Z"}, {"id": "1195740663146565632", "text": "El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s participantes en el suicida curso del consenso cultural izquierdista totalitario. Los suecos no se vuelvan ultras, sino que cada vez m\u00e1s recuperan el sentido com\u00fan. https://t.co/zhbVtG0aGn", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 59, "like_count": 2053, "quote_count": 22}, "lang": "es", "author_id": "257332880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195387557447655425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.496, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zhbVtG0aGn", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1195387557447655425", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195740663146565632"], "created_at": "2019-11-16T16:29:24.000Z"}, {"id": "1196029655532343298", "text": "girl in red esta para lesbicas suicidas como panic at the disco esta para bissexuais emos", "public_metrics": {"retweet_count": 1019, "reply_count": 29, "like_count": 3060, "quote_count": 96}, "lang": "es", "author_id": "1036191194383085568", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8208, "type": "Other", "normalized_text": "girl in red"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196029655532343298"], "created_at": "2019-11-17T11:37:45.000Z"}, {"id": "1196106614060863488", "text": "@tom15huey Eu n\u00e3o usei tbm, mas quando zerei quis testar as possibilidades hehhe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "442260517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196106388008849413"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196106614060863488"], "in_reply_to_user_id": "1081135387408506880", "created_at": "2019-11-17T16:43:34.000Z"}, {"id": "1196104798589898752", "text": "@basurisima @SSonyaend @ProtonC1 Supongo que es lo m\u00e1ximo que puedo esperar de los que defienden los sistemas p\u00fablicos. Porque tampoco entienden que una de las razones por los que la gentr no pueden pagar ciertas cosas son los impuestos y regulaciones", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3425959594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196101485131653120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "basurisima", "id": "990619372447326208"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "SSonyaend", "id": "1363815900"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 187, "probability": 0.4443, "type": "Organization", "normalized_text": "gentr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196104798589898752"], "in_reply_to_user_id": "3425959594", "created_at": "2019-11-17T16:36:21.000Z"}, {"id": "1196106692804710400", "text": "#pd #Governo #17novembre #iussoli\n#iusculturae\n\nEcco trovato il modo di perdere tutto  dall' #Emilia in poi. Distanza abissale dal comune sentire. Strategia suicida. Autogol apocalittico.\n\n\"Con lo Ius Soli, #Zingaretti \"sconcerta\" i 5 stelle | L'HuffPost\" https://t.co/WwibOtEyz8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "880502911", "edit_history_tweet_ids": ["1196106692804710400"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/WwibOtEyz8", "expanded_url": "https://m.huffingtonpost.it/entry/con-lo-ius-soli-zingaretti-sconcerta-i-5-stelle_it_5dd15fade4b029474818f9a3?si&utm_hp_ref=it-homepage", "display_url": "m.huffingtonpost.it/entry/con-lo-i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/con-lo-ius-soli-zingaretti-sconcerta-i-5-stelle_it_5dd15fade4b029474818f9a3/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "pd"}, {"start": 4, "end": 12, "tag": "Governo"}, {"start": 13, "end": 24, "tag": "17novembre"}, {"start": 25, "end": 33, "tag": "iussoli"}, {"start": 34, "end": 46, "tag": "iusculturae"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "Emilia"}, {"start": 207, "end": 218, "tag": "Zingaretti"}]}, "created_at": "2019-11-17T16:43:52.000Z"}, {"id": "1196096528827506690", "text": "@carlaguldengar6 @Mauriciomulder @VidCasas Si tienes 33 a\u00f1os dudo que se te venga a la cabeza el a\u00f1o 85 , adem\u00e1s que para saber lo que no viviste en capacidades de por razonar y discernimiento , tendr\u00edas que tener cabeza para aprender e investigar. Pero las amebas son as\u00ed, solo repiten cu\u00e1nta idiotez escuchan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3123307622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196022714365927424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlaguldengar6", "id": "1068509679276429313"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "VidCasas", "id": "117440744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196096528827506690"], "in_reply_to_user_id": "1068509679276429313", "created_at": "2019-11-17T16:03:29.000Z"}, {"id": "1196099549825323009", "text": "#YeniVilcatoma sue\u00f1a con tomar el poder como la #A\u00f1ez, entrar con su biblia y su revista edici\u00f3n especial de Condorito, quemarla en el patio de honor y rendirle honores al suicida AG\nElla es rubia y admiradora del pato Donald as\u00ed que va a proscribir  los chamanes.\n\n#Sue\u00f1os Plop.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "800715400828751872", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7131, "type": "Other", "normalized_text": "YeniVilcatoma"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00f1ez"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.3787, "type": "Other", "normalized_text": "Condorito"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.5625, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "YeniVilcatoma"}, {"start": 48, "end": 53, "tag": "A\u00f1ez"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "Sue\u00f1os"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196099549825323009"], "created_at": "2019-11-17T16:15:29.000Z"}, {"id": "1195903426208653312", "text": "En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Hay que ponerle Fecha. https://t.co/dtaMBgSYsJ", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1090434384610639872", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.8677, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "del Borracho"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.2949, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/dtaMBgSYsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/VozzFire/status/1195787529498300416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dtaMBgSYsJ", "media_key": "7_1195787412003262464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195903426208653312"], "created_at": "2019-11-17T03:16:10.000Z"}, {"id": "1193929938140909568", "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/0W883AHxIj Algunos se han burlado del hilo en el que ayer hablaba de los menores inmigrantes. En fin, que no se tengan que ver nunca en estas, ni ellos ni sus hijos.", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 4, "like_count": 92, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "30980493", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7716, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0W883AHxIj", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193929938140909568"], "created_at": "2019-11-11T16:34:14.000Z"}, {"id": "1196104965149863942", "text": "Regalo di Natale da fare a un bambino viziato hippie bamboccione buonista.\nIdee?", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 312, "like_count": 484, "quote_count": 3}, "lang": "it", "author_id": "293483941", "edit_history_tweet_ids": ["1196104965149863942"], "created_at": "2019-11-17T16:37:00.000Z"}, {"id": "1196088767112712193", "text": "dios para que traer\u00eda otro ser humano al mundo??? PARA QU\u00c9????? mejor me ligo las trompas, si existir es una desgracia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3122673034", "edit_history_tweet_ids": ["1196088767112712193"], "created_at": "2019-11-17T15:32:38.000Z"}, {"id": "1196097418124812289", "text": "@Pockynhu qualquer coisa levemente fora da curva a galera come\u00e7a a endeusar kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "882700563477127168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196077908743401472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Pockynhu", "id": "2942164059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196097418124812289"], "in_reply_to_user_id": "2942164059", "created_at": "2019-11-17T16:07:01.000Z"}, {"id": "1196103773334183936", "text": "A\u00ed GN, o Fandom tem que parar de fingir que essa obra prima da s\u00e9tima arte n\u00e3o existe, \u00e9 um filme maravilhoso e me fez sentir otimismo e esperan\u00e7a, enfim JUSTICE LEAGUE LEND\u00c1RIO PRA CARALHO https://t.co/kiX7ufNAoI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1035967069", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.452, "type": "Other", "normalized_text": "Fandom"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/kiX7ufNAoI", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1196102397829013504", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196103773334183936"], "created_at": "2019-11-17T16:32:16.000Z"}, {"id": "1195842877311651840", "text": "A Joyce e eu a gente se pirra\u00e7a demais, tu \u00e9 doido kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2742469197", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.3838, "type": "Other", "normalized_text": "Joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195842877311651840"], "created_at": "2019-11-16T23:15:34.000Z"}, {"id": "1196024736171642881", "text": "3\nPSOE-UP tindran m\u00e9s por q nosaltres de repetir eleccions pq poden perdre un poder q ja acaronen. A nosaltres ning\u00fa ens ofereix res--&gt; HEM D JUGAR M\u00c9S FORT Q ELLS. Sigui x por a eleccions o sigui despr\u00e9s d fer-les x pressions UE, ENS HA DE SERVIR q necessitin els nostres vots!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1021916731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196024633352499200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196024736171642881"], "in_reply_to_user_id": "1021916731", "created_at": "2019-11-17T11:18:12.000Z"}, {"id": "1196096014823890946", "text": "Que tan mal puede salir decirle a m\u00ed novia k en la fde de hoy me quieren dar unas pibas asii la t\u00f3xica va si o si y no me abandona", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "959883072132050946", "edit_history_tweet_ids": ["1196096014823890946"], "created_at": "2019-11-17T16:01:26.000Z"}, {"id": "1196089976972283906", "text": "Jojo coisas q faz,  Yuwi \ud83d\ude14\nSe enforcou https://t.co/Z89q99ODK8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1020226420348456960", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.3842, "type": "Person", "normalized_text": "Yuwi"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Z89q99ODK8", "expanded_url": "https://twitter.com/chudriii/status/1196024726147227648", "display_url": "twitter.com/chudriii/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196089976972283906"], "geo": {"place_id": "b64dd3d6de94f13d"}, "created_at": "2019-11-17T15:37:27.000Z"}, {"id": "1196080954571276290", "text": "EXO \uc5d1\uc18c Concept Teaser Image #BAEKHYUN\n\n\ud83c\udfa7 2019.11.27. 6PM (KST)\n\ud83d\udc49 https://t.co/x08K1AxoOk\n\u2714 The first result comes out at 6 am(KST), and it will be updated every 6 hours.\n\n#EXO #\uc5d1\uc18c #weareoneEXO #EXOonearewe @exoonearewe #OBSESSION #EXODEUX https://t.co/lwPNJ4HGRu", "public_metrics": {"retweet_count": 73323, "reply_count": 2435, "like_count": 113506, "quote_count": 3284}, "lang": "en", "author_id": "873115441303924736", "entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 218, "username": "exoonearewe", "id": "1188735828886900737"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6644, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5517, "type": "Person", "normalized_text": "BAEKHYUN"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.6267, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}, {"start": 181, "end": 191, "probability": 0.4934, "type": "Organization", "normalized_text": "weareoneEXO"}, {"start": 194, "end": 204, "probability": 0.5462, "type": "Organization", "normalized_text": "EXOonearewe"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9392, "type": "Organization", "normalized_text": "EXODEUX"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/x08K1AxoOk", "expanded_url": "http://exo.smtown.com", "display_url": "exo.smtown.com", "status": 404, "unwound_url": "http://exo.smtown.com"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/lwPNJ4HGRu", "expanded_url": "https://twitter.com/weareoneEXO/status/1196080954571276290/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lwPNJ4HGRu", "media_key": "3_1196072899792080902"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "BAEKHYUN"}, {"start": 171, "end": 175, "tag": "EXO"}, {"start": 176, "end": 179, "tag": "\uc5d1\uc18c"}, {"start": 180, "end": 192, "tag": "weareoneEXO"}, {"start": 193, "end": 205, "tag": "EXOonearewe"}, {"start": 219, "end": 229, "tag": "OBSESSION"}, {"start": 230, "end": 238, "tag": "EXODEUX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196080954571276290"], "created_at": "2019-11-17T15:01:36.000Z"}, {"id": "1196100645629104128", "text": "@XabierXY @fereme8 Mejor es el de la secuela: Ex-monja suicida acaba convirtiendose en una estrella de la m\u00fasica pop internacional con la misi\u00f3n de recuperar VHSs por el mundo para resucitar a un ex-novio que nunca existi\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14932768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196099501217505281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "XabierXY", "id": "257248583"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "fereme8", "id": "1303459662914899971"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "monja"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196100645629104128"], "in_reply_to_user_id": "257248583", "created_at": "2019-11-17T16:19:51.000Z"}, {"id": "1196089084084674565", "text": "'Capit\u00e3 Marvel 2': Peti\u00e7\u00e3o para sa\u00edda de Brie Larson ultrapassa 26 mil assinaturas - https://t.co/0mKx2LY9cO https://t.co/Ifnd80uBRp", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 26, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "author_id": "14500217", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.609, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3"}, {"start": 8, "end": 15, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel 2"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Brie Larson"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0mKx2LY9cO", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/capita-marvel-2-peticao-para-saida-de-brie-larson-ultrapassa-26-mil-assinaturas-229799", "display_url": "cinepop.com.br/capita-marvel-\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Ifnd80uBRp", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1196089084084674565/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ifnd80uBRp", "media_key": "3_1196089082063003650"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196089084084674565"], "created_at": "2019-11-17T15:33:54.000Z"}, {"id": "1196083857541550080", "text": "Panam Post: \u201cAutoridades de Vzuela venden c\u00e9dulas de identidad y certificados de nacimiento venezolanos a personas de Siria, Palestina, Irak y Pakist\u00e1n...\" 3 millones van a marchar el 21. 500 mil hombres de las FFAA son incapaces de detectar un terrorista suicida en esa multitud. https://t.co/SRK1UDVdbY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "978673351324585984", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6873, "type": "Other", "normalized_text": "Panam Post"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5021, "type": "Place", "normalized_text": "Vzuela"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Palestina"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.5203, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRK1UDVdbY", "expanded_url": "https://twitter.com/GjuradoCiro/status/1196083857541550080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRK1UDVdbY", "media_key": "3_1196083839770214401"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196083857541550080"], "created_at": "2019-11-17T15:13:08.000Z"}, {"id": "1194515537537241088", "text": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "50470716", "edit_history_tweet_ids": ["1194515537537241088"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gMaNz4CNSp", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T07:21:11.000Z"}, {"id": "1196099501217505281", "text": "@fereme8 @manganxet Final Fantasy X \ud83d\ude01", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "257248583", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196099248049328131"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fereme8", "id": "1303459662914899971"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "manganxet", "id": "14932768"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "Final Fantasy X"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196099501217505281"], "in_reply_to_user_id": "105175775", "created_at": "2019-11-17T16:15:18.000Z"}, {"id": "1196066094550781952", "text": "Los expertos. https://t.co/eiHH8y1SHn https://t.co/7JvXxkR5St", "public_metrics": {"retweet_count": 2046, "reply_count": 73, "like_count": 6933, "quote_count": 29}, "lang": "es", "author_id": "3380960747", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195994990062841856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196066094550781952"], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/eiHH8y1SHn", "expanded_url": "https://twitter.com/Aquel_Coche/status/1196066094550781952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eiHH8y1SHn", "media_key": "3_1196066088024457216"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/7JvXxkR5St", "expanded_url": "https://twitter.com/abc_es/status/1195994990062841856", "display_url": "twitter.com/abc_es/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T14:02:33.000Z"}, {"id": "1196095654235443206", "text": "O pa\u00eds europeu que v\u00ea popula\u00e7\u00e3o minguar ano ap\u00f3s ano - https://t.co/75dpraoDmK https://t.co/NadHHReEN0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "80937256", "edit_history_tweet_ids": ["1196095654235443206"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/75dpraoDmK", "expanded_url": "http://bit.ly/2NV0GHm", "display_url": "bit.ly/2NV0GHm"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/NadHHReEN0", "expanded_url": "https://twitter.com/TerraNoticiasBR/status/1196095654235443206/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NadHHReEN0", "media_key": "3_1196066877484744704"}]}, "created_at": "2019-11-17T16:00:01.000Z"}, {"id": "1196032991258169344", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1196032991258169344"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-11-17T11:51:00.000Z"}, {"id": "1195892674164858881", "text": "\u00a1Es una maldici\u00f3n! https://t.co/2Ukz452zEq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "279153856", "edit_history_tweet_ids": ["1195892674164858881"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/2Ukz452zEq", "expanded_url": "https://shar.es/a3WBhC", "display_url": "shar.es/a3WBhC"}]}, "created_at": "2019-11-17T02:33:26.000Z"}, {"id": "1196098082666143744", "text": "Monja emprende un viaje suicida para matar al que terminar\u00e1 siendo su suegro. https://t.co/AFCKXCsV72", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "257248583", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195724081750007808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.457, "type": "Person", "normalized_text": "Monja"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/AFCKXCsV72", "expanded_url": "https://twitter.com/ChikoritaCheez/status/1195724081750007808", "display_url": "twitter.com/ChikoritaCheez\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196098082666143744"], "created_at": "2019-11-17T16:09:39.000Z"}, {"id": "1195830913076060161", "text": "Tela verde? N\u00e3o na DC! James Gunn maneirou no chroma-key e priorizou a utiliza\u00e7\u00e3o de efeitos pr\u00e1ticos em \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\". \nNo Instagram o diretor disse que esse \u00e9 o primeiro filme que teve mais cen\u00e1rios reais e efeitos pr\u00e1ticos no qual ele j\u00e1 trabalhou. https://t.co/zzZujSHqEP", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 17, "like_count": 203, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "884185909368901633", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "verde"}, {"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5664, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.571, "type": "Other", "normalized_text": "chroma-key"}, {"start": 106, "end": 124, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9309, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/zzZujSHqEP", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195830913076060161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zzZujSHqEP", "media_key": "3_1195830848114872332"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195830913076060161"], "created_at": "2019-11-16T22:28:01.000Z"}, {"id": "1068451125681143808", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es", "author_id": "4685258616", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z"}, {"id": "1196097496243679232", "text": "Peque\u00f1o detalle: el libro \u201cMetamemorias\u201d de AG ser\u00e1 presentado por Mariella Balbi y Carlos Mel\u00e9ndez. Un poco m\u00e1s y en el panel tambi\u00e9n figuraba Mijael Garrido Lecca. \u00bfPara un pol\u00edtico \u201cque pensaba en la historia\u201d puede haber algo m\u00e1s decandete que eso? https://t.co/l6WyTORQax", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 30, "like_count": 148, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "79057176", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.863, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.3865, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Mariella Balbi"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mel\u00e9ndez"}, {"start": 144, "end": 163, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/l6WyTORQax", "expanded_url": "https://twitter.com/eloymarchan/status/1196097496243679232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l6WyTORQax", "media_key": "3_1196097487389569027"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196097496243679232"], "created_at": "2019-11-17T16:07:20.000Z"}, {"id": "1195724081750007808", "text": "Describe your favortie video game as badly as possible https://t.co/0t2gLDzGlO", "public_metrics": {"retweet_count": 683, "reply_count": 9352, "like_count": 6045, "quote_count": 24623}, "lang": "en", "author_id": "377775888", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.4718, "type": "Other", "normalized_text": "favortie"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/0t2gLDzGlO", "expanded_url": "https://twitter.com/ChikoritaCheez/status/1195724081750007808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0t2gLDzGlO", "media_key": "3_1195724078956601344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195724081750007808"], "created_at": "2019-11-16T15:23:31.000Z"}, {"id": "1196092171864170498", "text": "@Akamo21 @sofia_robledo98 @thewheelsblog no lo necesita btw se vende solo es superoriginal ella super nivel super su gen la entiende no les va a funcionar el bullying ni pierdan tiempo si no le gusta cambie el canal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "129908629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196055261561143296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Akamo21", "id": "1296211532"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "sofia_robledo98", "id": "287882137"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "thewheelsblog", "id": "91385896"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 165, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196092171864170498"], "in_reply_to_user_id": "1296211532", "created_at": "2019-11-17T15:46:10.000Z"}, {"id": "1196095718601216001", "text": "#ColumnaInvitada La vida de cada ser humano tiene una misi\u00f3n, no importa su origen para considerarle igual en dignidad.\nhttps://t.co/zcyDKWvFli", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045433229413683200", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaInvitada"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/zcyDKWvFli", "expanded_url": "https://desdelafe.mx/opinion-y-blogs/columna-invitada/aborto-derecho-suicida/", "display_url": "desdelafe.mx/opinion-y-blog\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ColumnaInvitada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196095718601216001"], "created_at": "2019-11-17T16:00:16.000Z"}, {"id": "1196095331710259201", "text": "@falaben10 @Flamengo Vai pesquisar antes de vir falar merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2581204652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196094913227755520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "falaben10", "id": "217051435"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196095331710259201"], "in_reply_to_user_id": "217051435", "created_at": "2019-11-17T15:58:44.000Z"}, {"id": "1196084829688881152", "text": "Varias llamadas alertaron de disparos  https://t.co/T13jKGdGnu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1052885642214965250", "edit_history_tweet_ids": ["1196084829688881152"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/T13jKGdGnu", "expanded_url": "http://bit.ly/32XTBtv", "display_url": "bit.ly/32XTBtv"}]}, "created_at": "2019-11-17T15:17:00.000Z"}, {"id": "1196094704988897281", "text": "army \u00e9 um bicho insuport\u00e1vel e eu nem sou exolkkkkkkjjj https://t.co/h57AJb8mcE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3091712451", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7716, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/h57AJb8mcE", "expanded_url": "https://twitter.com/rmtopresident/status/1195804428319838209", "display_url": "twitter.com/rmtopresident/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196094704988897281"], "created_at": "2019-11-17T15:56:14.000Z"}, {"id": "1195895596172926976", "text": "Diego disse pra Hariany que ela \u00e9 muito inteligente e as vezes ela se faz de sonsa, de burra mas ela n\u00e3o \u00e9, MATOU! #AFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "880790130", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9645, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 126, "tag": "AFazenda11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195895596172926976"], "created_at": "2019-11-17T02:45:03.000Z"}, {"id": "1193824871379341312", "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "lang": "es", "author_id": "461370816", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"], "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z"}, {"id": "1195487648934223881", "text": "Me ayudan \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la fuerza p\u00fablica tambi\u00e9n deber\u00eda marchar el #21N?\n\nEmpiezo yo: \n\n-Por malos tratos. De cada dos soldados ca\u00eddos en combate, uno se suicida en el Ej\u00e9rcito.\n\n\u00bfQui\u00e9n mas?\n\n#RT https://t.co/vCWEvPk6FL", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "554658257", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5257, "type": "Organization", "normalized_text": "21N"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.5229, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/vCWEvPk6FL", "expanded_url": "https://twitter.com/Antoniodelcomun/status/1195487648934223881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vCWEvPk6FL", "media_key": "3_1195487628604452865"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 70, "tag": "21N"}, {"start": 191, "end": 194, "tag": "RT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195487648934223881"], "created_at": "2019-11-15T23:44:01.000Z"}, {"id": "1195924147152576512", "text": "FAO | Hambre en Per\u00fa: 3.1 millones de peruanos lo sufren, seg\u00fan la FAO Por esto es que hay que luchar contra los incapaces: Humala, PPK y Vizcarra aumentaron el hambre en el Per\u00fa https://t.co/622xxYBRaM", "public_metrics": {"retweet_count": 533, "reply_count": 876, "like_count": 1288, "quote_count": 48}, "lang": "es", "author_id": "235139317", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "FAO"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "FAO"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4535, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.9084, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/622xxYBRaM", "expanded_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/11/13/fao-hambre-en-peru-31-millones-de-peruanos-lo-sufren-segun-la-fao/", "display_url": "larepublica.pe/economia/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568291676145487873/XTwPvifB?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 660}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568291676145487873/XTwPvifB?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Hambre en Per\u00fa: 3 millones 100 mil peruanos lo sufren, seg\u00fan la FAO", "description": "En los \u00faltimos tres a\u00f1os no se ha logrado disminuir las cifras, al contrario, se ha incrementado. Pese a ello, Per\u00fa no tiene mayor de seguridad alimentaria.", "unwound_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/11/13/fao-hambre-en-peru-31-millones-de-peruanos-lo-sufren-segun-la-fao/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195924147152576512"], "created_at": "2019-11-17T04:38:30.000Z"}, {"id": "1196091365068877826", "text": "Harry Potter n\u00e3o quase se matou em TODOS os filmes pra vcs dizerem que ele era mentalmente est\u00e1vel https://t.co/pJhYXRXgq4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2465133601", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9237, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/pJhYXRXgq4", "expanded_url": "https://twitter.com/sluuttyyy/status/1195739948743307265", "display_url": "twitter.com/sluuttyyy/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196091365068877826"], "created_at": "2019-11-17T15:42:58.000Z"}, {"id": "1196093463193935873", "text": "@Nuria_Sinesi @AnyTejeda_ Boy a aser la zuisidasion", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "1182805107953549312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196092584650825728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Nuria_Sinesi", "id": "2595371646"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196093463193935873"], "in_reply_to_user_id": "2595371646", "created_at": "2019-11-17T15:51:18.000Z"}, {"id": "1196091637593755648", "text": "N\u00e3o entendo mais o dead by daylight https://t.co/Za5h15Noo2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "757549725801414656", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8279, "type": "Other", "normalized_text": "dead"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.2977, "type": "Organization", "normalized_text": "daylight"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/Za5h15Noo2", "expanded_url": "https://youtu.be/N2nh3Xbj3_M", "display_url": "youtu.be/N2nh3Xbj3_M"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196091637593755648"], "created_at": "2019-11-17T15:44:03.000Z"}, {"id": "1196080618825633792", "text": "EXO \uc5d1\uc18c Concept Teaser #BAEKHYUN\n\n\ud83c\udfa7 2019.11.27. 6PM (KST)\n\ud83d\udc49 https://t.co/x08K1AxoOk\n\u2714 The first result comes out at 6 am(KST), and it will be updated every 6 hours.\n\n#EXO #\uc5d1\uc18c #weareoneEXO #EXOonearewe @exoonearewe #OBSESSION #EXODEUX https://t.co/ddbz9SmY3K", "public_metrics": {"retweet_count": 94230, "reply_count": 3390, "like_count": 148363, "quote_count": 6085}, "lang": "en", "author_id": "873115441303924736", "entities": {"mentions": [{"start": 200, "end": 212, "username": "exoonearewe", "id": "1188735828886900737"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6666, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5541, "type": "Person", "normalized_text": "BAEKHYUN"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.6977, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}, {"start": 175, "end": 185, "probability": 0.4998, "type": "Organization", "normalized_text": "weareoneEXO"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.5468, "type": "Organization", "normalized_text": "EXOonearewe"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.9338, "type": "Organization", "normalized_text": "EXODEUX"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/x08K1AxoOk", "expanded_url": "http://exo.smtown.com", "display_url": "exo.smtown.com", "status": 404, "unwound_url": "http://exo.smtown.com"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ddbz9SmY3K", "expanded_url": "https://twitter.com/weareoneEXO/status/1196080618825633792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ddbz9SmY3K", "media_key": "13_1196072546363301889"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "BAEKHYUN"}, {"start": 165, "end": 169, "tag": "EXO"}, {"start": 170, "end": 173, "tag": "\uc5d1\uc18c"}, {"start": 174, "end": 186, "tag": "weareoneEXO"}, {"start": 187, "end": 199, "tag": "EXOonearewe"}, {"start": 213, "end": 223, "tag": "OBSESSION"}, {"start": 224, "end": 232, "tag": "EXODEUX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196080618825633792"], "created_at": "2019-11-17T15:00:16.000Z"}, {"id": "1196084383570124800", "text": "Tarde de domingo. https://t.co/cBMibsYsGJ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2182581055", "edit_history_tweet_ids": ["1196084383570124800"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/cBMibsYsGJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Desafinad0/status/1196084383570124800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cBMibsYsGJ", "media_key": "3_1196084378817966081"}]}, "created_at": "2019-11-17T15:15:13.000Z"}, {"id": "1196083007725146113", "text": "James Gunn revela que usou mais efeitos pr\u00e1ticos em #TheSuicideSquad \n\n\u201cTrabalhei com mais cen\u00e1rios e efeitos pr\u00e1ticos em Esquadr\u00e3o Suicida do que qualquer outro filme da minha carreira!\u201d\n\n#TheSuicideSquad chega aos cinemas em Agosto de 2021. https://t.co/uXoc42ptig", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 109, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7199, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 204, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/uXoc42ptig", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1196083007725146113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uXoc42ptig", "media_key": "3_1196082981384998913"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 68, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 189, "end": 205, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196083007725146113"], "created_at": "2019-11-17T15:09:45.000Z"}, {"id": "1196052385212317697", "text": "Que asco ver a Elizalde chuparle el pico a Desbordes wn, en qu\u00e9 convertiste al PS, destruiste el partido de Allende.\n\n#MesaCentral", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 54, "like_count": 602, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "922302808791150592", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Elizalde"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.6073, "type": "Person", "normalized_text": "Desbordes"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7556, "type": "Organization", "normalized_text": "PS"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.4068, "type": "Other", "normalized_text": "MesaCentral"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "MesaCentral"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196052385212317697"], "created_at": "2019-11-17T13:08:04.000Z"}, {"id": "1196051252565676032", "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1042042744422768641", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196051252565676032"], "created_at": "2019-11-17T13:03:34.000Z"}, {"id": "1196074609214447616", "text": "@Tweeterricola @MarcosdeQuinto Una subida de impuestos provocar\u00e1 una bajada de la recaudaci\u00f3n a corto plazo. Y volver\u00e1n a subirlos para recaudar m\u00e1s, y volver\u00e1n a recaudar menos. Entonces s\u00ed que iremos por el camino griego. Porque no tenemos los salarios de Noruega ni Dinamarca, as\u00ed de sencillo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "857505997279154176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196049713264504834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Tweeterricola", "id": "3061708515"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 264, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Dinamarca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196074609214447616"], "in_reply_to_user_id": "3061708515", "created_at": "2019-11-17T14:36:23.000Z"}, {"id": "1196062829587189760", "text": "Nossa correspondente do RJ acaba de nos enviar imagens da juventude combativa de Niter\u00f3i. https://t.co/izQBVCToR1", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 56, "like_count": 463, "quote_count": 28}, "lang": "pt", "author_id": "1054790640637227008", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.4973, "type": "Person", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/izQBVCToR1", "expanded_url": "https://twitter.com/da_museu/status/1196062829587189760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/izQBVCToR1", "media_key": "7_1196062706039742465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196062829587189760"], "created_at": "2019-11-17T13:49:35.000Z"}, {"id": "1196074024612368385", "text": "En el telediario de tele5 han hablado de 3.700 personas que se suicidan es Espa\u00f1a al a\u00f1o. Han sacado un caso de anorexia como caso representativo y han dicho que la soluci\u00f3n es hablar de ello. Bastardos. Anda que van a sacar los desahucios y a decir que la soluci\u00f3n es prohibirlos", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "752551654218760192", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8286, "type": "Organization", "normalized_text": "tele5"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196074024612368385"], "created_at": "2019-11-17T14:34:04.000Z"}, {"id": "1196083050410598403", "text": "Panam Post: \u201cAutoridades de Vzuela venden c\u00e9dulas de identidad y certificados de nacimiento venezolanos a personas de Siria, Palestina, Irak y Pakist\u00e1n... colombianos: para producir un tragedia espantosa, en medio de una multitud, basta que entre y estalle un terrorista suicida https://t.co/JH5POzsVdt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "978673351324585984", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "Panam Post"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Vzuela"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Palestina"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/JH5POzsVdt", "expanded_url": "https://twitter.com/GjuradoCiro/status/1196083050410598403/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JH5POzsVdt", "media_key": "3_1196083038326861826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196083050410598403"], "created_at": "2019-11-17T15:09:56.000Z"}, {"id": "1195555321407782912", "text": "el que m\u00e1s r\u00ede es el que m\u00e1s triste est\u00e1 https://t.co/PPbu2neMdg", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 1, "like_count": 863, "quote_count": 31}, "lang": "es", "author_id": "975570297284976640", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.5115, "type": "Person", "normalized_text": "r\u00ede"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/PPbu2neMdg", "expanded_url": "https://twitter.com/TAYNAR4CABRAL/status/1182053789500661760", "display_url": "twitter.com/TAYNAR4CABRAL/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195555321407782912"], "created_at": "2019-11-16T04:12:55.000Z"}, {"id": "1194670006530904064", "text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante...", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}, "lang": "pt", "author_id": "860158681861718016", "edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"], "created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z"}, {"id": "1195819662547783681", "text": "@donfelixSPM Es bastante dif\u00edcil descifrar el pensamiento de un suicida, tal vez esa joven vi\u00f3 en las noticias hace poco otros casos similares, pero nunca advirti\u00f3 ser\u00eda la pr\u00f3xima v\u00edctima. No es tan f\u00e1cil prevenirlo realmente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1079741597837914112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195813557788528640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195819662547783681"], "in_reply_to_user_id": "158701816", "created_at": "2019-11-16T21:43:19.000Z"}, {"id": "1196081309212393472", "text": "tava olhando face de uma mo\u00e7a que se suicidou a poucos dias atr\u00e1s... quantos gritos de socorro ela tava postando, e nenhum amigo pra ver isso...\nagora que ela se matou, tem mais de mil postando coisa na linha do tempo do face dela... brotou amigo...\na gente s\u00f3 tem valor na morte", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "235384596", "edit_history_tweet_ids": ["1196081309212393472"], "created_at": "2019-11-17T15:03:00.000Z"}, {"id": "1195769438185934850", "text": "Se vamos pela discuss\u00e3o est\u00fapida de quem matou mais ou matou de forma mais macabra, o comunismo ganha sempre de goleada. Negar isto, \u00e9 negar a hist\u00f3ria. https://t.co/Udk7Ow8hVM", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "16349463", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195741445304602627"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195769438185934850"], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/Udk7Ow8hVM", "expanded_url": "https://twitter.com/PACabral/status/1195741445304602627", "display_url": "twitter.com/PACabral/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T18:23:45.000Z"}, {"id": "1191908890146942976", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "lang": "es", "author_id": "728348077", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z"}, {"id": "1195782390913863680", "text": "Un conejito y un cachorrito, el mejor antidepresivo del mundo https://t.co/C1RTpe9u1q", "public_metrics": {"retweet_count": 12986, "reply_count": 175, "like_count": 67904, "quote_count": 920}, "lang": "es", "author_id": "327842834", "edit_history_tweet_ids": ["1195782390913863680"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/C1RTpe9u1q", "expanded_url": "https://twitter.com/__IrisIris__/status/1195782390913863680/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1RTpe9u1q", "media_key": "7_1195782054862053381"}]}, "created_at": "2019-11-16T19:15:13.000Z"}, {"id": "1195438130893131776", "text": "\"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enorme hemorragia intracerebral hipertensiva. eu preciso que voc\u00ea opere.\" https://t.co/0P0ZeC81Lf", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 7, "like_count": 981, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "author_id": "828634007407583232", "edit_history_tweet_ids": ["1195438130893131776"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096772411394"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096759894017"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096755679232"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096764022787"}]}, "created_at": "2019-11-15T20:27:15.000Z"}, {"id": "1195921397068914689", "text": "\u00abRecuerdo cuando era un cachorro y lo encontr\u00e9 en la calle. Le ofrec\u00ed una presa de pollo a la brasa, pero cuando me acerqu\u00e9 salt\u00f3 y me sac\u00f3 la billetera del bolsillo. En ese momento comprend\u00ed que el can estaba embarrado de m\u00edstica aprista.\u00bb Memorias de un suicida, primera edici\u00f3n https://t.co/wzQ9BxYUFH", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1465219008", "edit_history_tweet_ids": ["1195921397068914689"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wzQ9BxYUFH", "expanded_url": "https://twitter.com/Semiasas/status/1195921397068914689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wzQ9BxYUFH", "media_key": "3_1195921389280096256"}]}, "created_at": "2019-11-17T04:27:34.000Z"}, {"id": "1196045188369670145", "text": "Una foto \u00fanica reuniendo al periodismo m\u00e1s veraz, aut\u00e9ntico y preparado del panorama anterior y actual. Grandes comunicadores que nos hacen comenzar la jornada laboral con m\u00e1s energ\u00eda y predisposici\u00f3n. Gracias por antes y por siempre https://t.co/MHLdwhbdpG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4396338441", "edit_history_tweet_ids": ["1196045188369670145"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/MHLdwhbdpG", "expanded_url": "https://twitter.com/abogadosgranad/status/1196045188369670145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MHLdwhbdpG", "media_key": "3_1196045140688850946"}]}, "created_at": "2019-11-17T12:39:29.000Z"}, {"id": "1196084415018999808", "text": "Contando o filme do spiderverse, She-ra e invasor zim, j\u00e1 s\u00e3o 3 anima\u00e7\u00f5es as quais no final a rivalidade entre vil\u00f5es e mocinhos cria uma distor\u00e7\u00e3o da realidade no final, gerada pela dificuldade dis vil\u00f5es em aceitar que n\u00e3o s\u00e3o amados, que os leva a quase destruir o mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "857244807688802304", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "spiderverse"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7835, "type": "Other", "normalized_text": "She-ra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196084415018999808"], "created_at": "2019-11-17T15:15:21.000Z"}, {"id": "1196083527462346752", "text": "Eso es para que los detengan\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/ieLqBnHDO2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1942660340", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196083390455435264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196083527462346752"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/ieLqBnHDO2", "expanded_url": "https://twitter.com/branireto/status/1196083390455435264", "display_url": "twitter.com/branireto/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "01280b6b5c822c69"}, "created_at": "2019-11-17T15:11:49.000Z"}, {"id": "1196063033635815425", "text": "O auge foi em segurando a Emilly com uma m\u00e3o e a Keka com a outra pra elas n\u00e3o ca\u00edrem no barranco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1110352979507458048", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7431, "type": "Person", "normalized_text": "Emilly"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6213, "type": "Person", "normalized_text": "Keka"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196063033635815425"], "created_at": "2019-11-17T13:50:23.000Z"}, {"id": "1196079615443439616", "text": "@paty_mvicencini Un chico de 19, brit\u00e1nico, no s\u00e9 que pensar te juro\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87807224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196079353391652864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "paty_mvicencini", "id": "128975227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196079615443439616"], "in_reply_to_user_id": "128975227", "created_at": "2019-11-17T14:56:17.000Z"}, {"id": "1195862208825167873", "text": "@gpatriciavc @JulioJavierSR @KarlaCalle @Mauriciomulder Espera sentada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "924661222796070912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195752134471561222"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gpatriciavc", "id": "119978671"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195862208825167873"], "in_reply_to_user_id": "119978671", "created_at": "2019-11-17T00:32:23.000Z"}, {"id": "1196080329955708928", "text": "pt jamais visto kkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "999779090130497537", "edit_history_tweet_ids": ["1196080329955708928"], "created_at": "2019-11-17T14:59:07.000Z"}, {"id": "1193894896060502016", "text": "El Socialismo es una pol\u00edtica que a inconado profundamente a Venezuela, dividi\u00e9ndola de una manera suicida, eso significo el chavismo para nuestro pa\u00eds\nVean y recomienden el Documental ahora en INGL\u00c9S Chavismo La Peste en Youtube https://t.co/DXLQfwvkvz", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1003739126871535618", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.9593, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/DXLQfwvkvz", "expanded_url": "https://twitter.com/Chavismolapeste/status/1193894896060502016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DXLQfwvkvz", "media_key": "7_1193893711354171393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193894896060502016"], "created_at": "2019-11-11T14:14:59.000Z"}, {"id": "1196080746408153089", "text": "Secondo me andr\u00e0 scemando questa cosa, se pompano cos\u00ec tanto questi saranno gli ultimi film del MCU https://t.co/Bk8q77nuuz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "858618391", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195747669760761856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196080746408153089"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Bk8q77nuuz", "expanded_url": "https://twitter.com/BrandonDavisBD/status/1195747669760761856", "display_url": "twitter.com/BrandonDavisBD\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T15:00:46.000Z"}, {"id": "1196064366174638081", "text": "@Xoxo_1313_ N\u00e3o sou frustrada, fiquei chateada de me chamar assim. Um di\u00e1logo maduro n\u00e3o faz mal a ningu\u00e9m, vamos exp\u00f4r opini\u00f5es e debater com respeito. A decis\u00e3o cabe exclusivamente a ele, nas NA MINHA OPINI\u00c3O, ele deveria ver o outro lado. Acho melhor encerrar por aqui\ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1039343563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196049545806921728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Xoxo_1313_", "id": "1150764594379534336"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7206, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196064366174638081"], "in_reply_to_user_id": "1150764594379534336", "created_at": "2019-11-17T13:55:41.000Z"}, {"id": "1196078735725862912", "text": "@_BloodHex [6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "und", "author_id": "1077727281915850752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196078427125768192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_BloodHex", "id": "785850750278696960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196078735725862912"], "in_reply_to_user_id": "785850750278696960", "created_at": "2019-11-17T14:52:47.000Z"}, {"id": "1195940919939391488", "text": "\u00bfUna aplicaci\u00f3n web puede reducir la ideaci\u00f3n suicida? https://t.co/aC6E6PPuuA", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "590403754", "edit_history_tweet_ids": ["1195940919939391488"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/aC6E6PPuuA", "expanded_url": "https://www.psyciencia.com/una-aplicacion-web-redujo-la-ideacion-suicida-de-los-medicos-internos/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "psyciencia.com/una-aplicacion\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.psyciencia.com/una-aplicacion-web-redujo-la-ideacion-suicida-de-los-medicos-internos/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "created_at": "2019-11-17T05:45:09.000Z"}, {"id": "1195762791170396160", "text": "O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passageiro dessa viagem suicida, que subiu a bordo, apertou o cinto, sabendo que embarcava numa viagem sem piloto. #LulaTaLivreBabaca #ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos https://t.co/1vVg9V2NND", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 3, "like_count": 140, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1006661818121670657", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 226, "end": 242, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "LulaTaLivreBabaca"}, {"start": 245, "end": 278, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1vVg9V2NND", "expanded_url": "https://twitter.com/EstevamReboucas/status/1195762791170396160/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1vVg9V2NND", "media_key": "7_1195762713701572608"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 243, "tag": "LulaTaLivreBabaca"}, {"start": 244, "end": 279, "tag": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195762791170396160"], "created_at": "2019-11-16T17:57:20.000Z"}, {"id": "1196078841791467526", "text": "@Luch0martin3z Ahora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "966527453991718917", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196077684423614466"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Luch0martin3z", "id": "1033787794769014784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196078841791467526"], "in_reply_to_user_id": "1033787794769014784", "created_at": "2019-11-17T14:53:12.000Z"}, {"id": "1194400159737765890", "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "231551057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"], "in_reply_to_user_id": "231551057", "created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z"}, {"id": "1196071182338056193", "text": "No entiendo realmente la FE de los apristas.\nEl 2016, teniendo como cabecilla al cobarde suicida que escap\u00f3 de la justicia, pasaron la valla con las justas, mendig\u00e1ndole devoluci\u00f3n de favores al @JNE_Peru. Y ahora pretenden postular m\u00e1s de 5?\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude0a\ud83e\udd23\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a https://t.co/sc20edaKEK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "785321970799939588", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196062172553601024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 195, "end": 204, "username": "JNE_Peru", "id": "160355694"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/sc20edaKEK", "expanded_url": "https://twitter.com/apra_al/status/1196062172553601024", "display_url": "twitter.com/apra_al/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196071182338056193"], "created_at": "2019-11-17T14:22:46.000Z"}, {"id": "1196071150285197312", "text": "Dona Aparecida.Quase 90 anos.\nMora (morava) em frente \u00e0 minha casa.\nA c\u00e2mera mostra:Ela sai \u00e0s 4 h da manh\u00e3,para no port\u00e3o, reza um ter\u00e7o e sai.\nMinutos depois suicida-se atirando-se no rio que separa a Avenida Roberto Marinho,no Brooklin.\nO que leva uma senhora assim a matar-se?", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 43, "like_count": 79, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "4493264074", "entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 225, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Marinho"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.8847, "type": "Place", "normalized_text": "Brooklin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196071150285197312"], "created_at": "2019-11-17T14:22:38.000Z"}, {"id": "1195833265397157888", "text": "Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem \u2014 Lanterna Verde\nlibra \u2014  Cavaleiro das Trevas\nescorpi\u00e3o \u2014   Liga da Justi\u00e7a\nsagit\u00e1rio \u2014 Shazam\ncapric\u00f3rnio \u2014 Joker\naqu\u00e1rio \u2014 Batman Begins\npeixes \u2014  Watchmen https://t.co/GUSTtCFqQf", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 154, "like_count": 346, "quote_count": 161}, "lang": "pt", "author_id": "1184129545684819968", "edit_history_tweet_ids": ["1195833265397157888"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GUSTtCFqQf", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1195833265397157888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GUSTtCFqQf", "media_key": "16_1195833252264775680"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:37:22.000Z"}, {"id": "1196022197132898305", "text": "@jafundo @albusquerqus @ConstancaSa Camarada, jamais esque\u00e7a que o capitalismo deu-lhe esta plataforma para dar opini\u00e3o...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "878375557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196009013546299392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jafundo", "id": "28385886"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "ConstancaSa", "id": "1082111974169812993"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196022197132898305"], "in_reply_to_user_id": "28385886", "created_at": "2019-11-17T11:08:07.000Z"}, {"id": "1196007393798303744", "text": "Nunca precisei, sempre matei aula em casa. https://t.co/Md8qXdMECL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3893962109", "edit_history_tweet_ids": ["1196007393798303744"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Md8qXdMECL", "expanded_url": "https://twitter.com/jessikinha_bjs/status/1194810225422934016", "display_url": "twitter.com/jessikinha_bjs\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T10:09:18.000Z"}, {"id": "1196074762876915712", "text": "@xtrelizia Agora sobre o Tsukasa e o Amane: sinto que eles sofriam abusos em casa, principalmente mentais, j\u00e1 que o psicol\u00f3gico do Tsukasa \u00e9 meio fodido :^\n\nProv\u00e1vel que o jeito que ele age \u00e9 o seu jeito para lidar com tudo, Amane apenas observando sem poder fazer muita coisa+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1034905756062154753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196073935198138368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "xtrelizia", "id": "1324090589227425792"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "Tsukasa"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7626, "type": "Person", "normalized_text": "Amane"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6095, "type": "Person", "normalized_text": "Tsukasa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196074762876915712"], "in_reply_to_user_id": "1034905756062154753", "created_at": "2019-11-17T14:37:00.000Z"}, {"id": "1196074418214252546", "text": "you cant screw a man in the ass and expect them to buy flowers KAKWJWKSKWKKWKW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "2161070376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196072723019120640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196074418214252546"], "in_reply_to_user_id": "2161070376", "created_at": "2019-11-17T14:35:37.000Z"}, {"id": "1195839746490191878", "text": "Porque \u00e9 que o Hitler se suicidou?\nPorque viu a conta do g\u00e1s\ud83d\ude2c", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1045663205480157185", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195839746490191878"], "created_at": "2019-11-16T23:03:07.000Z"}, {"id": "1196060873728634880", "text": "Reencontro com a liberdade.\n\nFoto: Ricardo Stuckert https://t.co/6ZblaxihYu", "public_metrics": {"retweet_count": 9180, "reply_count": 2724, "like_count": 84550, "quote_count": 2052}, "lang": "pt", "author_id": "2670726740", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Stuckert"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/6ZblaxihYu", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1196060873728634880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ZblaxihYu", "media_key": "3_1196060865423958017"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196060873728634880"], "created_at": "2019-11-17T13:41:48.000Z"}, {"id": "1196071809604554752", "text": "@evasconcelos__ O irm\u00e3o de Hillinski se matou tristemente qdo era reserva de Luke Falk aqui em WSU..\nRyan o irm\u00e3o mais novo sempre lembra do irm\u00e3o em suas comemora\u00e7\u00f5es mostrando o n\u00famero 3, numero d irm\u00e3o aqui...\nOntem a torcida de Texas A &amp; M fez um minuto de sil\u00eancio com o n\u00famero 3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1160315536405872640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196070548859736065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "evasconcelos__", "id": "438788579"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6297, "type": "Person", "normalized_text": "Hillinski"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Luke Falk"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.5869, "type": "Organization", "normalized_text": "WSU"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196071809604554752"], "in_reply_to_user_id": "438788579", "created_at": "2019-11-17T14:25:16.000Z"}, {"id": "1195069987045675008", "text": "@madu_crvg_ @glamourszy @favelado_citou_ @Layanemorelly O que exatamente \u00e9 valor? Ainda mais no que se refere \u00e0s pessoas? Isso \u00e9 s\u00f3 uma artimanha da sociedade pra n\u00f3s fazer sermos suas bonequinhas de porcelana, sentadinhas e comportadinhas, o que ela fez n\u00e3o matou ou feriu ningu\u00e9m, as a\u00e7\u00f5es dela n\u00e3o interferiram nas suas.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3406406669", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194664223768547330"}], "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 55, "username": "Layanemorelly", "id": "1000758314513371137"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195069987045675008"], "in_reply_to_user_id": "1172512614032785408", "created_at": "2019-11-14T20:04:22.000Z"}, {"id": "1196070548859736065", "text": "@CougarsBr Explica\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "438788579", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196069839149916160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CougarsBr", "id": "1160315536405872640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196070548859736065"], "in_reply_to_user_id": "1160315536405872640", "created_at": "2019-11-17T14:20:15.000Z"}, {"id": "1195918719878230016", "text": "@hdemauleon @mp4mariano Los proyectos autoritarios de Venezuela y el fallido de Bolivia contaron al inicio de circunstancias econ\u00f3micas muy favorables. \nResulta francamente suicida que AMLO pretenda forjar su modelo autoritario cuando en menos de 1 a\u00f1o puso la econom\u00eda mexicana en el suelo.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "248521094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195888685641797632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195918719878230016"], "in_reply_to_user_id": "390356716", "created_at": "2019-11-17T04:16:56.000Z"}, {"id": "1196062172553601024", "text": "#PropuestasConcretas\nHoy, @Andebe1962, propone aprovechar al maximo la Alianza del Pac\u00edfico en favor del pueblo.\n\n- Promover mayor participaci\u00f3n del  Per\u00fa en la Alianza del Pac\u00edfico como plataforma de Conectividad  Pol\u00edtica Social y Econ\u00f3mica Indoamericana frente al As\u00eda. https://t.co/GQxSA5LjdV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1195295417157718016", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 90, "probability": 0.5987, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza del Pac\u00edfico"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.9101, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 161, "end": 180, "probability": 0.4876, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza del Pac\u00edfico"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.3157, "type": "Place", "normalized_text": "As\u00eda"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/GQxSA5LjdV", "expanded_url": "https://twitter.com/apra_al/status/1196062172553601024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GQxSA5LjdV", "media_key": "3_1196062168015351810"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "PropuestasConcretas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196062172553601024"], "created_at": "2019-11-17T13:46:58.000Z"}, {"id": "1192141596780892173", "text": "#Roma Palazzo Altemps Museo Nazionale Romano Galata suicida 240 a.C. #RomeisUs https://t.co/Fk0v8BEfNl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "872427927144718337", "edit_history_tweet_ids": ["1192141596780892173"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Fk0v8BEfNl", "expanded_url": "https://twitter.com/salviamoroma/status/1192141596780892173/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fk0v8BEfNl", "media_key": "3_1188848804419833856"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roma"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "RomeisUs"}]}, "created_at": "2019-11-06T18:08:00.000Z"}, {"id": "1195784247270752256", "text": "Mijael Garrido Lecca es una mezcla entre:\n\nBartra: por mentiroso\nBecerril: por lo pat\u00e1n\nVilcatoma: por lo conchudo\nSheput: por lo mojigato\nGalarreta: por lo atorrante\nMark Vito: por lo pat\u00e9tico.\n\nMejor dicho, es un vomito el se\u00f1or \"Krusty\" (por lo payaso)", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 29, "like_count": 417, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "909825961620893696", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.4818, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7311, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.5161, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "Vilcatoma"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6278, "type": "Person", "normalized_text": "Sheput"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.2995, "type": "Other", "normalized_text": "Galarreta"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Vito"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "Krusty"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195784247270752256"], "created_at": "2019-11-16T19:22:35.000Z"}, {"id": "1195806248895209475", "text": "Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normalidad dictatorial\".", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3294307516", "edit_history_tweet_ids": ["1195806248895209475"], "created_at": "2019-11-16T20:50:01.000Z"}, {"id": "1195759377631891459", "text": "Mulder decidi\u00f3 n\u00famero de \u00e9l mismo y de otros en la lista aprista\nhttps://t.co/wmGh97KORC", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 24, "like_count": 70, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "829750511624679424", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/wmGh97KORC", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/16/mulder-decidio-numero-de-el-mismo-y-de-otros-en-la-lista-aprista-apra-elecciones-2020-congreso-nidia-vilchez-mijael-garrido-lecca/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/16/mulder-decidio-numero-de-el-mismo-y-de-otros-en-la-lista-aprista-apra-elecciones-2020-congreso-nidia-vilchez-mijael-garrido-lecca/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195759377631891459"], "created_at": "2019-11-16T17:43:46.000Z"}, {"id": "1195895065891278848", "text": "HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA Y MALDAD \n#HastaLograrlo #GuaidoEstafador SE  SUICIDA P\u00daBLICAMENTE COMO PAYASO.\nLA #VenezuelaContraElFacismo ES BOLIVARIANA Y ES LA #VenezuelaDespierta https://t.co/3WrUMkxPpS", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "138092974", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 150, "probability": 0.5406, "type": "Person", "normalized_text": "HastaLograrlo"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "GuaidoEstafador"}, {"start": 211, "end": 234, "probability": 0.8407, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaContraElFacismo"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.635, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaDespierta"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3WrUMkxPpS", "expanded_url": "https://twitter.com/Zikdalth_13/status/1195836157801717768", "display_url": "twitter.com/Zikdalth_13/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "16Nov"}, {"start": 137, "end": 151, "tag": "HastaLograrlo"}, {"start": 152, "end": 168, "tag": "GuaidoEstafador"}, {"start": 210, "end": 235, "tag": "VenezuelaContraElFacismo"}, {"start": 259, "end": 278, "tag": "VenezuelaDespierta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195895065891278848"], "created_at": "2019-11-17T02:42:57.000Z"}, {"id": "1196055782711795712", "text": "Il leader della destra italiana \u00e8 forse il migliore a raccontare le paure e i problemi degli Italiani, ma non \u00e8 in grado di risolverli. Non c'\u00e8 una sola proposta valida #tuttaunaltrastoria", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 183, "like_count": 953, "quote_count": 24}, "lang": "it", "author_id": "403544693", "edit_history_tweet_ids": ["1196055782711795712"], "created_at": "2019-11-17T13:21:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 188, "tag": "tuttaunaltrastoria"}]}}, {"id": "1193639205647388674", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/hJQ7oejtKo", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hJQ7oejtKo", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1193639205647388674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hJQ7oejtKo", "media_key": "3_1193639199162994688"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193639205647388674"], "created_at": "2019-11-10T21:18:58.000Z"}, {"id": "1196063339790647304", "text": "Seran gent de 50 anys que porten 20-30 anys treballant al banc i que cobren 2 o 3 mil euros al mes , els substituiran per gent de 20 guanyant 800 euros fixes i la resta amb incentius https://t.co/2IZ6G7C9x4", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "author_id": "483061210", "edit_history_tweet_ids": ["1196063339790647304"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/2IZ6G7C9x4", "expanded_url": "https://twitter.com/EzinegonaX7/status/1196057693594832896", "display_url": "twitter.com/EzinegonaX7/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T13:51:36.000Z"}, {"id": "1196031779632820230", "text": "@Cabeza_de_vaca_ @_DrManhattan_ @StarlessCrimson Es como est\u00e1n en EEUU. Un sistema en el que la gente que enferma de c\u00e1ncer se suicida antes de arruinar a su familia. Y a algunos les parece un modelo a imitar.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1363815900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196026525784662017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cabeza_de_vaca_", "id": "349197651"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "_DrManhattan_", "id": "291987628"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "StarlessCrimson", "id": "1637957804"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9938, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196031779632820230"], "in_reply_to_user_id": "349197651", "created_at": "2019-11-17T11:46:12.000Z"}, {"id": "1195846413084774401", "text": "@berf_27 Solo un desquiciado como Almagro puede haber planeado esa acci\u00f3n suicida, de ir a protestar al cuartel m\u00e1s grande del pa\u00eds, donde no se toman decisiones ni pol\u00edticas ni econ\u00f3micas sino de resguardo y seguridad del Estado. Van solo a buscar muertos.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "262303120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195841922809638919"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "berf_27", "id": "281198240"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "Almagro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195846413084774401"], "in_reply_to_user_id": "281198240", "created_at": "2019-11-16T23:29:37.000Z"}, {"id": "1195817162344214535", "text": "Nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nos quadrinhos. #SuicideSquad https://t.co/7UHR6T0QeY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.7637, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/7UHR6T0QeY", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1195817162344214535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7UHR6T0QeY", "media_key": "3_1195817146581950465"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 60, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195817162344214535"], "created_at": "2019-11-16T21:33:23.000Z"}, {"id": "1196029268008062976", "text": "Precisamos investir mais nos instrumentos e laborat\u00f3rios cient\u00edficos para elucida\u00e7\u00e3o de crimes. Seguran\u00e7a P\u00fablica n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 policial na rua, \u00e9 tamb\u00e9m criminoso na cadeia. Abaixo, mais uma iniciativa conjunta para completarmos o nosso Banco Nacional de Perfis Gen\u00e9ticos. https://t.co/Bc34GfW6d1", "public_metrics": {"retweet_count": 7124, "reply_count": 1634, "like_count": 43177, "quote_count": 470}, "lang": "pt", "author_id": "1113094855281008641", "entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 266, "probability": 0.5944, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Nacional de Perfis Gen\u00e9ticos"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Bc34GfW6d1", "expanded_url": "https://twitter.com/JusticaGovBR/status/1194999143741173760", "display_url": "twitter.com/JusticaGovBR/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196029268008062976"], "created_at": "2019-11-17T11:36:13.000Z"}, {"id": "1196049762849579009", "text": "Heduardicidios, noviembre 17-2019, @larepublica_pe -&gt; https://t.co/daZBcBj6vA https://t.co/jluCtSBXki", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 33, "like_count": 552, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "119454564", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 50, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.4896, "type": "Other", "normalized_text": "Heduardicidios"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/daZBcBj6vA", "expanded_url": "https://bit.ly/2r3p2pm", "display_url": "bit.ly/2r3p2pm"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/jluCtSBXki", "expanded_url": "https://twitter.com/heduardo50/status/1196049762849579009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jluCtSBXki", "media_key": "3_1196049754138001408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196049762849579009"], "created_at": "2019-11-17T12:57:39.000Z"}, {"id": "1195683620939284480", "text": "@Munizthayy @SemSahyda @RayySoares_ @tthays_7 @___keeelly @RaphaVannier @SaraaGrxff @pipicoox @almeidatay12 @b_crf21 esquadr\u00e3o suicida na \u00e1rea bb kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1008375041338281988", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195500010017894400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "SemSahyda", "id": "1092229933865275392"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "RayySoares_", "id": "2442741662"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "tthays_7", "id": "732540398497878017"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "RaphaVannier", "id": "928685698114301953"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "almeidatay12", "id": "1170134365680128000"}, {"start": 108, "end": 116, "username": "b_crf21", "id": "1022876769089740800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195683620939284480"], "in_reply_to_user_id": "826580923294556160", "created_at": "2019-11-16T12:42:44.000Z"}, {"id": "1195934297108205568", "text": "El term\u00f3metro de la afici\u00f3n est\u00e1 al rojo vivo, gana la Selecta pero con una displicencia extrema, casi suicida.\nDa la impresi\u00f3n que es un equipo que no trabaja ni los tiros de esquina, que camina y que no hay direcci\u00f3n t\u00e9cnica.\nSeguimos vivos m\u00e1s por fortuna que por m\u00e9ritos.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "53301055", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7621, "type": "Organization", "normalized_text": "Selecta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195934297108205568"], "geo": {"place_id": "07d9cd2158c87000"}, "created_at": "2019-11-17T05:18:50.000Z"}, {"id": "1195978896174391298", "text": "Grazie @borghi_claudio \u00c8 non solo a conflitto tra Stati, ma conflitto di classe: gli interessi delle nostre imprese esportatrici sono allineati a quelli delle imprese esportatrici tedesche. In Parlamento dobbiamo dare mandato @GiuseppeConteIT di non firmare revisione #Esm https://t.co/CzYmmlaZ3o", "public_metrics": {"retweet_count": 325, "reply_count": 67, "like_count": 635, "quote_count": 24}, "lang": "it", "author_id": "301472434", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195634772955082752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 22, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 226, "end": 242, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/CzYmmlaZ3o", "expanded_url": "https://twitter.com/borghi_claudio/status/1195634772955082752", "display_url": "twitter.com/borghi_claudio\u2026"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 272, "tag": "Esm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195978896174391298"], "created_at": "2019-11-17T08:16:03.000Z"}, {"id": "1196060515371495429", "text": "RT @vuintrieri se a pessoa n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 dou Block. https://t.co/LL94whBGz5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "68026940", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195852981289312260"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4389, "type": "Other", "normalized_text": "Block"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/LL94whBGz5", "expanded_url": "https://twitter.com/helioflores/status/1195852981289312260", "display_url": "twitter.com/helioflores/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196060515371495429"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-11-17T13:40:23.000Z"}, {"id": "1195852981289312260", "text": "Cin\u00e9filos, vcs que s\u00e3o insuport\u00e1veis, qual o limite do ~gosto cinematogr\u00e1fico~ de crush que vcs toleram?", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 79, "like_count": 240, "quote_count": 81}, "lang": "pt", "author_id": "35219162", "edit_history_tweet_ids": ["1195852981289312260"], "created_at": "2019-11-16T23:55:43.000Z"}, {"id": "1195810398164926465", "text": "@albertogogo @antoniaadan Mejor preguntese,  si @jguaido  es tan macho y resteao, porque no dirigi\u00f3 la marcha a Miraflores", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1223435814", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195782667482075139"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "albertogogo", "id": "83000509"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "antoniaadan", "id": "107520685"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5699, "type": "Organization", "normalized_text": "Miraflores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195810398164926465"], "in_reply_to_user_id": "83000509", "created_at": "2019-11-16T21:06:30.000Z"}], "places": [{"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed, Brasil", "id": "09d11de4c0858a80"}, {"full_name": "Imperatriz, Brasil", "id": "06642cb4689041dc"}, {"full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "id": "b64dd3d6de94f13d"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Homestead, FL", "id": "9519f2018bb6585b"}, {"full_name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic", "id": "01fcc4a23f17e1ed"}, {"full_name": "Porto, Portugal", "id": "b5f9b1150985d719"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Luiz Gonzaga, Brasil", "id": "1c7671ffa90993e9"}, {"full_name": "Viena, \u00c1ustria", "id": "9f659d51e5c5deae"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1097148427803201537", "value": "1097148427803201537", "detail": "User has been suspended: [1097148427803201537].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196113334136922112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196113334136922112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196113334136922112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1154928821042384897", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1154928821042384897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154928821042384897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196112664877051907", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196112664877051907].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196112664877051907", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1048027494", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1048027494].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1048027494", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196109965741690885", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196109965741690885].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196109965741690885", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196064600665579521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196064600665579521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196064600665579521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196106638471634944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196106638471634944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196106638471634944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164171778564009985", "value": "1164171778564009985", "detail": "User has been suspended: [1164171778564009985].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196103493846786048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196103493846786048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196103493846786048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1144260158308192256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1144260158308192256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144260158308192256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196106682423808001", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196106682423808001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196106682423808001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "957772103058710528", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [957772103058710528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957772103058710528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195714411413082112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195714411413082112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195714411413082112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "990742083739713536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [990742083739713536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "990742083739713536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196103599174107137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196103599174107137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196103599174107137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196098819492110353", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196098819492110353", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196098819492110353].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4309114515", "value": "4309114515", "detail": "User has been suspended: [4309114515].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196094350159155200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196094350159155200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196094350159155200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173981172352856064", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173981172352856064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173981172352856064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196093890765430787", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196093890765430787].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196093890765430787", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2685919298", "value": "2685919298", "detail": "User has been suspended: [2685919298].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195641203842260992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195641203842260992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195641203842260992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072995680459870208", "value": "1072995680459870208", "detail": "User has been suspended: [1072995680459870208].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196084504638697472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196084504638697472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196084504638697472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4236822508", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4236822508].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4236822508", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196080791303925761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196080791303925761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196080791303925761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195887707567865856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195887707567865856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195887707567865856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1098441180109512705", "value": "1098441180109512705", "detail": "User has been suspended: [1098441180109512705].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195780576940351488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195780576940351488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195780576940351488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "760352643822788608", "value": "760352643822788608", "detail": "User has been suspended: [760352643822788608].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195971141321592832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195971141321592832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195971141321592832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "132163436", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [132163436].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "132163436", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196059930605830144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196059930605830144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196059930605830144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "814617849041915904", "value": "814617849041915904", "detail": "User has been suspended: [814617849041915904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195436245050114049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195436245050114049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195436245050114049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1196012678243856384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196012678243856384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196012678243856384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1086232758605832192", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1086232758605832192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086232758605832192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196009390806949888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196009390806949888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196009390806949888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1196114076746821632", "oldest_id": "1196059847994859520", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0fe7ne739d0xo10pz0g0v0y6bh"}}