{"data": [{"id": "1207845470590164994", "text": "RT @shippadores: ainda n\u00e3o superei o fato do grupo lua ter rachado, mano a gente se matou pra deixar aqueles fudidos juntos e no final toma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shippadores", "id": "777667475257294849"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.3367, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207845245972553728"}], "author_id": "3094854143", "created_at": "2019-12-20T02:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845470590164994"]}, {"id": "1207845451652849664", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "835379389", "created_at": "2019-12-20T02:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845451652849664"]}, {"id": "1207845450994335745", "text": "RT @shippadores: ainda n\u00e3o superei o fato do grupo lua ter rachado, mano a gente se matou pra deixar aqueles fudidos juntos e no final toma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shippadores", "id": "777667475257294849"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.3367, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207845245972553728"}], "author_id": "2463751946", "created_at": "2019-12-20T02:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845450994335745"]}, {"id": "1207845439573233669", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "314971427", "created_at": "2019-12-20T02:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845439573233669"]}, {"id": "1207845439497785345", "text": "RT @shippadores: ainda n\u00e3o superei o fato do grupo lua ter rachado, mano a gente se matou pra deixar aqueles fudidos juntos e no final toma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shippadores", "id": "777667475257294849"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.3367, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207845245972553728"}], "author_id": "954143793720254464", "created_at": "2019-12-20T02:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845439497785345"]}, {"id": "1207845438113615872", "text": "RT @shippadores: ainda n\u00e3o superei o fato do grupo lua ter rachado, mano a gente se matou pra deixar aqueles fudidos juntos e no final toma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shippadores", "id": "777667475257294849"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.3367, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207845245972553728"}], "author_id": "1182319975303958529", "created_at": "2019-12-20T02:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845438113615872"]}, {"id": "1207845427590160384", "text": "RT @shippadores: ainda n\u00e3o superei o fato do grupo lua ter rachado, mano a gente se matou pra deixar aqueles fudidos juntos e no final toma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shippadores", "id": "777667475257294849"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.3367, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207845245972553728"}], "author_id": "1181355824884719616", "created_at": "2019-12-20T02:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845427590160384"]}, {"id": "1207845419490926592", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "73415210", "created_at": "2019-12-20T02:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845419490926592"]}, {"id": "1207845408514420736", "text": "RT @shippadores: ainda n\u00e3o superei o fato do grupo lua ter rachado, mano a gente se matou pra deixar aqueles fudidos juntos e no final toma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shippadores", "id": "777667475257294849"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.3367, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207845245972553728"}], "author_id": "2373037730", "created_at": "2019-12-20T02:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845408514420736"]}, {"id": "1207845389661081600", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "154358867", "created_at": "2019-12-20T02:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845389661081600"]}, {"id": "1207845360250564609", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "36156654", "created_at": "2019-12-20T02:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845360250564609"]}, {"in_reply_to_user_id": "56154476", "id": "1207845339396329472", "text": "@SolCn Los hu\u00e9rfanos del suicida panz\u00f3n korrupto no alcanzan el 3% d los votos v\u00e1lidos.... apuesta doble contra sencillo !!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "SolCn", "id": "56154476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207749771139653633"}], "author_id": "1099538612", "created_at": "2019-12-20T02:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845339396329472"]}, {"id": "1207845325693759494", "text": "RT @shippadores: ainda n\u00e3o superei o fato do grupo lua ter rachado, mano a gente se matou pra deixar aqueles fudidos juntos e no final toma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shippadores", "id": "777667475257294849"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.3367, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207845245972553728"}], "author_id": "1300203654", "created_at": "2019-12-20T02:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845325693759494"]}, {"id": "1207845302390145024", "text": "RT @shippadores: ainda n\u00e3o superei o fato do grupo lua ter rachado, mano a gente se matou pra deixar aqueles fudidos juntos e no final toma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shippadores", "id": "777667475257294849"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.3367, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207845245972553728"}], "author_id": "3331523571", "created_at": "2019-12-20T02:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845302390145024"]}, {"id": "1207845274984632321", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "63150430", "created_at": "2019-12-20T02:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845274984632321"]}, {"id": "1207845245972553728", "text": "ainda n\u00e3o superei o fato do grupo lua ter rachado, mano a gente se matou pra deixar aqueles fudidos juntos e no final tomaram ran\u00e7o da cara um do outro, oh merda viu KKKKKKKKK TBT LUCASCAMPEAO", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.4206, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}, {"start": 180, "end": 191, "probability": 0.6689, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASCAMPEAO"}]}, "author_id": "777667475257294849", "created_at": "2019-12-20T02:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 24, "like_count": 208, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845245972553728"]}, {"id": "1207845201806536705", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "43907303", "created_at": "2019-12-20T02:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845201806536705"]}, {"in_reply_to_user_id": "2382778009", "id": "1207845174455308288", "text": "@patarevalo @ObservatorioCiu Los hu\u00e9rfanos del suicida panz\u00f3n korrupto no alcanzan el 3% d los votos v\u00e1lidos.... apuesta doble contra sencillo !!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "patarevalo", "id": "2382778009"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "ObservatorioCiu", "id": "124608173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207767233146933248"}], "author_id": "1099538612", "created_at": "2019-12-20T02:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845174455308288"]}, {"id": "1207845135381344256", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "138219288", "created_at": "2019-12-20T02:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845135381344256"]}, {"id": "1207845081992093696", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "190763164", "created_at": "2019-12-20T02:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845081992093696"]}, {"id": "1207845076933730310", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "633191454", "created_at": "2019-12-20T02:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845076933730310"]}, {"id": "1207844958268473344", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "959884200726933506", "created_at": "2019-12-20T02:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844958268473344"]}, {"id": "1207844931596931077", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "988181464066949120", "created_at": "2019-12-20T02:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844931596931077"]}, {"id": "1207844906506637312", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "1367818548", "created_at": "2019-12-20T02:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844906506637312"]}, {"id": "1207844902312271873", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "1021907124408987649", "created_at": "2019-12-20T02:07:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844902312271873"]}, {"id": "1207844898638049282", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "828407061138534401", "created_at": "2019-12-20T02:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844898638049282"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/AFsdUuQxb7", "expanded_url": "https://twitter.com/lysalmd/status/1206661229177114625", "display_url": "twitter.com/lysalmd/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6181, "type": "Person", "normalized_text": "alfinetei"}]}, "id": "1207844797169487872", "text": "n\u00e3o \u00e9 atoa que o alfinetei \u00e9 pura radia\u00e7\u00e3o... sem falar que eles fizeram de chacota aquela garota que se casou sozinha e se suicidou pq a internet toda zoou ela https://t.co/AFsdUuQxb7", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206661229177114625"}], "author_id": "705014615047053312", "created_at": "2019-12-20T02:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844797169487872"]}, {"id": "1207844793222602753", "text": "As vezes no sil\u00eancio da noite eu fico pensando no dinheiro que gastei para assistir esquadr\u00e3o suicida, puta merda", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.7761, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1182681462514081794", "created_at": "2019-12-20T02:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844793222602753"]}, {"id": "1207844741460697088", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "132388271", "created_at": "2019-12-20T02:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844741460697088"]}, {"id": "1207844722489876480", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "136503595", "created_at": "2019-12-20T02:06:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844722489876480"]}, {"id": "1207844637492305921", "text": "RT @Oficial_Suicida: -\u00bfSabes cual es uno de los peores errores?\n-Provocarle lagrimas a aquella persona que te ha regalado sus mejores sonri\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "778416061691682817"}], "author_id": "518040970", "created_at": "2019-12-20T02:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844637492305921"]}, {"id": "1207844631536394241", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "220698481", "created_at": "2019-12-20T02:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844631536394241"]}, {"id": "1207844477211234306", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "162924083", "created_at": "2019-12-20T02:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844477211234306"]}, {"id": "1207844397649408002", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "2345996804", "created_at": "2019-12-20T02:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844397649408002"]}, {"id": "1207844366238277632", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "1575130477", "created_at": "2019-12-20T02:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844366238277632"]}, {"id": "1207844364736704521", "text": "Porra esse trote me matou mds se louco caminhada do krl \ud83d\ude0c\ud83e\udd75", "lang": "pt", "author_id": "1046521208915849216", "created_at": "2019-12-20T02:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844364736704521"]}, {"id": "1207844358592053248", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "1097887502906605568", "created_at": "2019-12-20T02:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844358592053248"]}, {"id": "1207844286190039040", "text": "RT @Cluzcar: Eres el engendro del apra, hijo putativo del cobarde suicida, mit\u00f3mano por excelencia y encima con v\u00eddeos truchos que reflejan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207747815369322503"}], "author_id": "1115690084454391808", "created_at": "2019-12-20T02:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844286190039040"]}, {"id": "1207844237032775680", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "235751288", "created_at": "2019-12-20T02:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844237032775680"]}, {"id": "1207844236382617601", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "4902929787", "created_at": "2019-12-20T02:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844236382617601"]}, {"id": "1207844206208847872", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "402741573", "created_at": "2019-12-20T02:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844206208847872"]}, {"id": "1207844165821837314", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "115560479", "created_at": "2019-12-20T02:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844165821837314"]}, {"id": "1207844154195226624", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "41754020", "created_at": "2019-12-20T02:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844154195226624"]}, {"id": "1207844150961491968", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "558322020", "created_at": "2019-12-20T02:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844150961491968"]}, {"id": "1207844126420602880", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "53176160", "created_at": "2019-12-20T02:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844126420602880"]}, {"id": "1207844067415089152", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "113390974", "created_at": "2019-12-20T02:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844067415089152"]}, {"id": "1207844030601674752", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "482106317", "created_at": "2019-12-20T02:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207844030601674752"]}, {"id": "1207843957469831169", "text": "Homem mau com voca\u00e7\u00e3o de homem bom, mas estressou, matou\nToma a\u00ed de brinde o pilantra que provocou\nQual foi? Vai dizer que a minha vida n\u00e3o tem valor?\nVai l\u00e1 no Vilar e pergunta se o Major j\u00e1 vacilou \n4 flow, 4 ahn, 4 bala no tambor \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 165, "probability": 0.7477, "type": "Place", "normalized_text": "Vilar"}]}, "author_id": "917906757883777024", "created_at": "2019-12-20T02:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843957469831169"]}, {"id": "1207843923311366146", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "70689901", "created_at": "2019-12-20T02:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843923311366146"]}, {"in_reply_to_user_id": "99599220", "id": "1207843920169713665", "text": "@lether007 @ObservatorioCiu @MijaelGLP ....tienen la tremenda koncha d hablar d \"delincuencia, robos, asaltos\"....Q eran y q hac\u00edan el suicida panz\u00f3n korrupto y su pandilla d rufianes, d la q formaba parte un tal \"GORDO\" q recibi\u00f3 US$ 1 mill\u00f3n d Camargo Correa??....no jodan choros infelices d mierda!!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lether007", "id": "99599220"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "ObservatorioCiu", "id": "124608173"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 232, "probability": 0.7355, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 246, "end": 259, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Camargo Correa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207771382513168385"}], "author_id": "1099538612", "created_at": "2019-12-20T02:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843920169713665"]}, {"id": "1207843909390360576", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "865627952", "created_at": "2019-12-20T02:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843909390360576"]}, {"id": "1207843877480210432", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "2579319767", "created_at": "2019-12-20T02:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843877480210432"]}, {"id": "1207843871633350657", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "172182693", "created_at": "2019-12-20T02:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843871633350657"]}, {"id": "1207843862154285056", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "36740197", "created_at": "2019-12-20T02:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843862154285056"]}, {"id": "1207843859792879616", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "1419838598", "created_at": "2019-12-20T02:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843859792879616"]}, {"id": "1207843808920162304", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "775832713", "created_at": "2019-12-20T02:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843808920162304"]}, {"id": "1207843790817505281", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "374701613", "created_at": "2019-12-20T02:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843790817505281"]}, {"in_reply_to_user_id": "1016336275870240769", "id": "1207843778003972096", "text": "Era o mesmo q tinha ca\u00eddo no dia anterior, q minha cachorra pegou e n matou(cruel;^;), agnt tinha deixado ele na \u00e1rea de recupera\u00e7\u00e3o de aves/aeroporto d aves(dependendo da situa\u00e7\u00e3o em q ele se encontra, vai por mim, n \u00e9 a primeira vez q cuido de um passarinho), e achamos q ele+", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207843173155913728"}], "author_id": "1016336275870240769", "created_at": "2019-12-20T02:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843778003972096"]}, {"id": "1207843749080043520", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "1504267958", "created_at": "2019-12-20T02:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843749080043520"]}, {"id": "1207843710815424514", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "174843134", "created_at": "2019-12-20T02:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843710815424514"]}, {"id": "1207843631249444864", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "126505511", "created_at": "2019-12-20T02:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843631249444864"]}, {"id": "1207843625385832451", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "author_id": "2392450197", "created_at": "2019-12-20T02:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843625385832451"]}, {"id": "1207843612266049537", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "1105221508362895366", "created_at": "2019-12-20T02:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843612266049537"]}, {"id": "1207843600454823938", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "883338380", "created_at": "2019-12-20T02:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843600454823938"]}, {"id": "1207843589876854784", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "490885350", "created_at": "2019-12-20T02:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843589876854784"]}, {"id": "1207843589595770880", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "203718150", "created_at": "2019-12-20T02:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843589595770880"]}, {"id": "1207843580888436737", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "1132277904", "created_at": "2019-12-20T02:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843580888436737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/sfWRalYNih", "expanded_url": "https://twitter.com/MrStarlly/status/1207731663985397761", "display_url": "twitter.com/MrStarlly/stat\u2026"}]}, "id": "1207843574785728512", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:  \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/sfWRalYNih", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207731663985397761"}], "author_id": "897564934959239168", "created_at": "2019-12-20T02:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843574785728512"]}, {"id": "1207843561594671104", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "558965957", "created_at": "2019-12-20T02:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843561594671104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/p4gkbbmVzQ", "expanded_url": "https://t.co/p4gkbbmVzQ", "display_url": "t.co/p4gkbbmVzQ"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5736, "type": "Other", "normalized_text": "Palangana"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.377, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1207843532746240002", "text": "Ahora es Pitonisa,la Palangana Orate se ve que Tiene una Soledad Suicida,Sus arrugas denotan,el Resentimiento de no ser considerada en Nada, y esa nariz empolvada de sucias aspiraciones,junto a su pandilla Zurda donde le dijeron que Si Calumnia a FP Vizcarra le Paga 30 Mil soles. https://t.co/p4gkbbmVzQ", "lang": "es", "author_id": "1021085599959343104", "created_at": "2019-12-20T02:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843532746240002"]}, {"id": "1207843509778178048", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "242018335", "created_at": "2019-12-20T02:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843509778178048"]}, {"in_reply_to_user_id": "70849149", "id": "1207843492170469376", "text": "@maianvieira Quantos milh\u00f5es o comunismo matou? Tu sabe que o s\u00edmbolo comunista \u00e9 proibido em diversos pa\u00edses. Na Ucr\u00e2nia, por exemplo, se tu utilizar algo relacionado ao comunismo tu vai preso na hora, porque eles sofreram na pele o comunismo de stalin, atrav\u00e9s do holodomor", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maianvieira", "id": "70849149"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}, {"start": 266, "end": 274, "probability": 0.4617, "type": "Other", "normalized_text": "holodomor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207842724495462400"}], "author_id": "110173156", "created_at": "2019-12-20T02:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843492170469376"]}, {"in_reply_to_user_id": "814299918860947456", "id": "1207843470913818624", "text": "@millennials0 se ningu\u00e9m te matou.... eu mato, me responde porra", "lang": "pt", "author_id": "1203883865363943424", "created_at": "2019-12-20T02:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843470913818624"]}, {"id": "1207843467680010240", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "202902702", "created_at": "2019-12-20T02:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843467680010240"]}, {"id": "1207843354802900995", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "229691755", "created_at": "2019-12-20T02:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843354802900995"]}, {"id": "1207843347840278528", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "1089251784542035969", "created_at": "2019-12-20T02:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843347840278528"]}, {"id": "1207843295835103233", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "1147125394274955264", "created_at": "2019-12-20T02:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843295835103233"]}, {"in_reply_to_user_id": "956228997519683585", "id": "1207843270283452421", "text": "@uesusj Maconha Su\u00edcida kkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "uesusj", "id": "1347457447716384770"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4542, "type": "Person", "normalized_text": "Maconha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207501475871633408"}], "author_id": "740661304877273089", "created_at": "2019-12-20T02:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843270283452421"]}, {"id": "1207843267699720194", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "3593033955", "created_at": "2019-12-20T02:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843267699720194"]}, {"id": "1207843256362577921", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "40770814", "created_at": "2019-12-20T02:00:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843256362577921"]}, {"id": "1207843172539420672", "text": "Perguntei p minha m\u00e3e se eu podia fazer tatuagem, quase me matou kkkkkk", "lang": "pt", "author_id": "3105592689", "created_at": "2019-12-20T02:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843172539420672"]}, {"id": "1207843146866085888", "text": "La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley. Espero que esto ayude a que entren en raz\u00f3n aquellos que siguen con la tesis suicida de \u201chay que cambiar a Guaido o destruir la AN\u201d. Uni\u00f3n y pa Lante.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "author_id": "53678101", "created_at": "2019-12-20T02:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 935, "like_count": 3416, "quote_count": 252}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843146866085888"]}, {"id": "1207843122794958850", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "4711874296", "created_at": "2019-12-20T02:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843122794958850"]}, {"id": "1207842945522683909", "text": "otimo agora o haru vai se afastar da eun oh porq ele lembrou que em na trombeta l\u00e1 ele que matou ele", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "haru"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.7186, "type": "Person", "normalized_text": "eun"}]}, "author_id": "3305019911", "created_at": "2019-12-20T01:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207842945522683909"]}, {"id": "1207842921350909952", "text": "RT @_putindesaias: a cada 100 vezes que a pergunta \"qual a diferen\u00e7a entre comunismo e nazismo? matou mel\u00f5es unhee\" ela \u00e9 s\u00f3 apologia fasci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_putindesaias", "id": "51316644"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7447, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207671439169642496"}], "author_id": "1171187349914562560", "created_at": "2019-12-20T01:59:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207842921350909952"]}, {"id": "1207842691528232962", "text": "eu fico chocada d+ ainda que o jonghyun se matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}]}, "author_id": "163594031", "created_at": "2019-12-20T01:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207842691528232962"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Dr8945GNqz", "expanded_url": "https://twitter.com/cheyilla/status/1204065945305669633", "display_url": "twitter.com/cheyilla/statu\u2026"}]}, "id": "1207842663887785990", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\n\nEu era muito certinho ( eu fui expulso de sala pq o professor era doido) https://t.co/Dr8945GNqz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204065945305669633"}], "author_id": "953769836479418369", "created_at": "2019-12-20T01:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207842663887785990"]}, {"id": "1207842613526745088", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "1094711891337842689", "created_at": "2019-12-20T01:58:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207842613526745088"]}, {"id": "1207842605482041345", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "134581925", "created_at": "2019-12-20T01:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207842605482041345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rT1LTpeYNu", "expanded_url": "https://twitter.com/Sophifc/status/1207836168336883714", "display_url": "twitter.com/Sophifc/status\u2026"}]}, "id": "1207842376741466118", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\ncredo gnt :( https://t.co/rT1LTpeYNu", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207836168336883714"}], "author_id": "1060720368204288001", "created_at": "2019-12-20T01:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207842376741466118"]}, {"id": "1207842336404856833", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 famosah por ser militudahh *_*\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c", "lang": "pt", "author_id": "1165404933421699074", "created_at": "2019-12-20T01:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207842336404856833"]}, {"id": "1207842303651598336", "text": "Acabei de receber a noticia que um amigo meu se matou...\nGostaria de entender o que tem acontecido com os jovens...\nJ\u00e1 \u00e9 a segunda pessoa pr\u00f3xima a mim que acontece isso...", "lang": "pt", "author_id": "1086226174693568513", "created_at": "2019-12-20T01:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 36, "like_count": 138, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207842303651598336"]}, {"id": "1207842276912836610", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "author_id": "1131932781557309446", "created_at": "2019-12-20T01:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207842276912836610"]}, {"id": "1207842090996158464", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n \nQuem estudou comigo sabe :))", "lang": "pt", "author_id": "1020371813300342784", "created_at": "2019-12-20T01:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207842090996158464"]}, {"id": "1207842064840437761", "text": "hj uma prima distante minha se suicidou", "lang": "pt", "author_id": "842005087622987776", "created_at": "2019-12-20T01:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207842064840437761"]}, {"id": "1207841948121350151", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "273699024", "created_at": "2019-12-20T01:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207841948121350151"]}, {"in_reply_to_user_id": "495496992", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/FlUEXfIeMq", "expanded_url": "https://twitter.com/Gherreo/status/1207841764264095747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FlUEXfIeMq", "media_key": "16_1207841754130419713"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7368, "type": "Place", "normalized_text": "Siena"}, {"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1207841764264095747", "text": "A Siena \u00e9 tipo o Jared Leto em \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d https://t.co/FlUEXfIeMq", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207428230149496832"}], "author_id": "495496992", "created_at": "2019-12-20T01:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207841764264095747"]}, {"id": "1207841711130583041", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "1052702871106523136", "created_at": "2019-12-20T01:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207841711130583041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/TXgkrvFIVS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLcS1X", "display_url": "dlvr.it/RLcS1X"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Gp2tl3FMJU", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1207834386034380800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gp2tl3FMJU", "media_key": "3_1207834383731720192"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Motul"}]}, "id": "1207841694198185984", "text": "RT @depesoyuc: Rescatan a suicida que se empastill\u00f3 en Motul https://t.co/TXgkrvFIVS https://t.co/Gp2tl3FMJU", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207834386034380800"}], "author_id": "183122112", "created_at": "2019-12-20T01:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207841694198185984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/faMOn1ElDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/esquizochanel/status/1207473446130765825", "display_url": "twitter.com/esquizochanel/\u2026"}]}, "id": "1207841598765178880", "text": "se vc tiver duas buceta vc vem  kkkkkkkkkkkk matou https://t.co/faMOn1ElDZ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207473446130765825"}], "author_id": "749313506349084672", "created_at": "2019-12-20T01:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207841598765178880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/FFU3lVLldN", "expanded_url": "http://informativotv.mx/noticias/1384/se-suicida-con-una-cuerda-joven-de-21-anos-en-casa-de-la-colonia-ricardo-trevino-en-atlixco", "display_url": "informativotv.mx/noticias/1384/\u2026"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/Ekj1JMThjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lnformativoTV/status/1207840806926610432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ekj1JMThjZ", "media_key": "3_1207840803445301249"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/tE86unCM2p", "expanded_url": "https://twitter.com/lnformativoTV/status/1207840806926610432", "display_url": "twitter.com/lnformativoTV/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 154, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Ricardo Trevi\u00f1o"}]}, "id": "1207841524148387840", "text": "ES LAMENTABLE LO QUE ESTA PASANDO A NUESTRA JUVENTUD.\n\nQ.E.D\ud83d\ude2d\n\n#Ent\u00e9rate \ud83d\udea8\ud83d\udea8Se suicida con una cuerda joven de 21 a\u00f1os en casa de la colonia Ricardo Trevi\u00f1o en Atlixco\ud83d\ude22\ud83d\ude2d\nhttps://t.co/FFU3lVLldN https://t.co/Ekj1JMThjZ https://t.co/tE86unCM2p", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207840806926610432"}], "author_id": "1094100728967294976", "created_at": "2019-12-20T01:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207841524148387840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qhO1SYtTft", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1207828134848090113", "display_url": "twitter.com/MadeleineOster\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.3688, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "id": "1207841447669620736", "text": "https://t.co/qhO1SYtTft El pdte. Mart\u00edn Vizcarra como ing. civil supervisa obras con conocimiento de causa (como hoy), en cambio el panz\u00f3n suicida como abogado corrupto que iba a supervisar nada que no sea para llenarse los bolsillos cuando por ejm. con Barata se reun\u00edan para 1/2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207828134848090113"}], "author_id": "44991740", "created_at": "2019-12-20T01:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207841447669620736"]}, {"id": "1207841335547482112", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c \nse popularizou \u2705 (escola pequena e unico viado ne kkkk\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c", "lang": "pt", "author_id": "917953923905933314", "created_at": "2019-12-20T01:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207841335547482112"]}, {"id": "1207841264558886912", "text": "RT @VaneOblitas1: @MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207504138071924737"}], "author_id": "751827309234126849", "created_at": "2019-12-20T01:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207841264558886912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/TIvF6sr2Dz", "expanded_url": "http://informativotv.mx/noticias/1384/se-suicida-con-una-cuerda-joven-de-21-anos-en-casa-de-la-colonia-ricardo-trevino-en-atlixco", "display_url": "informativotv.mx/noticias/1384/\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/L14IVB2rIX", "expanded_url": "https://twitter.com/lnformativoTV/status/1207840806926610432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L14IVB2rIX", "media_key": "3_1207840803445301249"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 91, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Trevi\u00f1o"}]}, "id": "1207840806926610432", "text": "#Ent\u00e9rate \ud83d\udea8\ud83d\udea8Se suicida con una cuerda joven de 21 a\u00f1os en casa de la colonia Ricardo Trevi\u00f1o en Atlixco\ud83d\ude22\ud83d\ude2d\nhttps://t.co/TIvF6sr2Dz https://t.co/L14IVB2rIX", "lang": "es", "author_id": "869611300988624898", "created_at": "2019-12-20T01:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207840806926610432"]}, {"in_reply_to_user_id": "1610849600", "id": "1207840651188027392", "text": "@gstv1lol Mano???? Ficam renovando essa merda! 13 reasons why e essa porcaria eh trigger de psicopata e suicida e netflix fica feedando as loucura desse povo...nao entendo!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gstv1lol", "id": "1610849600"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9933, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207794344452935681"}], "author_id": "72862424", "created_at": "2019-12-20T01:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207840651188027392"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1207840438998228993", "text": "@MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial Eso es Spot o Sputo?? Que porquer\u00eda!! \nQue buscan as\u00ed los #b\u00fafalos generar el caos?? Miedo??\nEstos arpias deber\u00edan recordar q ese #Spot m\u00e1s parece el primer gobierno del suicida!!", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 105, "tag": "b\u00fafalos"}, {"start": 169, "end": 174, "tag": "Spot"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "Spot"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "Sputo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725246368890880"}], "author_id": "4608747754", "created_at": "2019-12-20T01:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207840438998228993"]}, {"id": "1207840394538606594", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "author_id": "786691410628120576", "created_at": "2019-12-20T01:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207840394538606594"]}, {"id": "1207840364821766145", "text": "RT @VaneOblitas1: @MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207504138071924737"}], "author_id": "1182387822495436800", "created_at": "2019-12-20T01:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207840364821766145"]}, {"in_reply_to_user_id": "888356446005604352", "id": "1207840321561858048", "text": "@yasmises fun fact: medusa \u00e9 uma das tr\u00eas irm\u00e3s, a que o kratos matou se chama euryale!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "medusa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5482, "type": "Other", "normalized_text": "kratos"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6338, "type": "Other", "normalized_text": "euryale"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207793796857155586"}], "author_id": "2760943434", "created_at": "2019-12-20T01:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207840321561858048"]}, {"id": "1207839899828838403", "text": "RT @Valeskarissima: \"Se voc\u00eas ficarem juntos eu ficarei mais longe,voc\u00eas me fazem mal\"\nMeu deus a Any matou.\n#DeFeriasComExCelebs", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 129, "tag": "DeFeriasComExCelebs"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 128, "probability": 0.5307, "type": "Other", "normalized_text": "DeFeriasComExCelebs"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207838434796158977"}], "author_id": "864209925714694145", "created_at": "2019-12-20T01:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207839899828838403"]}, {"id": "1207839619984834561", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "1166480387247394821", "created_at": "2019-12-20T01:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207839619984834561"]}, {"in_reply_to_user_id": "2692441864", "id": "1207839412807180288", "text": "@benuccig_ V\u00e3o falar oq a Theo viu quando tocou no corpo da Nellie? Pq a m\u00e3e deles mesmo sendo M\u00c9DIUM TAMB\u00c9M n se importou com oq os filhos viam? Oq aconteceu na \u00faltima noite? V\u00c3O FALAR DIREITO SOBRE O PAI DELES? quem sao os dudleys? como assim a menina N\u00c3O SE SUICIDOU? QUE PORRA?????", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6645, "type": "Person", "normalized_text": "Theo"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Nellie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207837576549273601"}], "author_id": "866140843383586817", "created_at": "2019-12-20T01:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207839412807180288"]}, {"in_reply_to_user_id": "1180868996696023040", "id": "1207839240828010497", "text": "@DrRyanPark Ele ri um pouco ir\u00f4nico \"voc\u00ea n\u00e3o salvou aquele homem\" diz balan\u00e7ando a cabe\u00e7a \"voc\u00ea o matou... E n\u00e3o deveria nunca ter voltado a ser m\u00e9dico\". Emma vira o corredor olhando um pouco ansiosa pro exame sem ter visto o pai ainda - professor o exame est\u00e1... - o homem se vira ao +", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DrRyanPark", "id": "1180868996696023040"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.4901, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207838481524940800"}], "author_id": "1180857353270448128", "created_at": "2019-12-20T01:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207839240828010497"]}, {"id": "1207839093549412352", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "1039681408262975488", "created_at": "2019-12-20T01:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207839093549412352"]}, {"id": "1207839092270141445", "text": "RT @rosemarywarde: O PC Farias foi encontrado morto,  a per\u00edcia disse que a namorada dele o matou e se suicidou em seguida, o Brasil n\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rosemarywarde", "id": "121257965"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.4727, "type": "Organization", "normalized_text": "PC Farias"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207838521391751168"}], "author_id": "2157211838", "created_at": "2019-12-20T01:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207839092270141445"]}, {"id": "1207838997227229184", "text": "Hay gente culera y la que se suicida en el metro en hora pico, est\u00e1 en el top 10.", "lang": "es", "author_id": "3821382198", "created_at": "2019-12-20T01:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838997227229184"]}, {"in_reply_to_user_id": "1112407513", "id": "1207838971692298240", "text": "Un panda bebe se suicida cada vez que copian que \"la policia es una fuerza civil y por lo tanto no puede ser juzgada por la JPM\" .", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 126, "probability": 0.4259, "type": "Organization", "normalized_text": "JPM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207838641306902529"}], "author_id": "1112407513", "created_at": "2019-12-20T01:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838971692298240"]}, {"id": "1207838902670778368", "text": "RT @mysticamagya10: Todo o mundo sabe quem matou Marielle, \u00e9 obvio! Faltam provas contundentes para que n\u00e3o consigam se safar dessa! #Marie\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mysticamagya10", "id": "1114677696834019328"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4961, "type": "Person", "normalized_text": "Marie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207838086295633921"}], "author_id": "1056860075594264577", "created_at": "2019-12-20T01:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838902670778368"]}, {"id": "1207838890502938625", "text": "RT @rosemarywarde: O PC Farias foi encontrado morto,  a per\u00edcia disse que a namorada dele o matou e se suicidou em seguida, o Brasil n\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rosemarywarde", "id": "121257965"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.4727, "type": "Organization", "normalized_text": "PC Farias"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207838521391751168"}], "author_id": "1053681848", "created_at": "2019-12-20T01:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838890502938625"]}, {"id": "1207838847624712193", "text": "AAAAAAA A Esfinge se matou.\n\n#Legacies @WarnerChannelBR \n#LegaciesWarner #LegaciesNaWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 38, "tag": "Legacies"}, {"start": 57, "end": 72, "tag": "LegaciesWarner"}, {"start": 73, "end": 90, "tag": "LegaciesNaWarner"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "WarnerChannelBR", "id": "64506656"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.8554, "type": "Person", "normalized_text": "Esfinge"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7152, "type": "Other", "normalized_text": "Legacies"}, {"start": 58, "end": 71, "probability": 0.5441, "type": "Other", "normalized_text": "LegaciesWarner"}, {"start": 74, "end": 89, "probability": 0.5649, "type": "Other", "normalized_text": "LegaciesNaWarner"}]}, "lang": "pt", "author_id": "292648994", "created_at": "2019-12-20T01:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838847624712193"]}, {"id": "1207838800031952897", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "3310763963", "created_at": "2019-12-20T01:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838800031952897"]}, {"id": "1207838716166889472", "text": "RT @Valeskarissima: \"Se voc\u00eas ficarem juntos eu ficarei mais longe,voc\u00eas me fazem mal\"\nMeu deus a Any matou.\n#DeFeriasComExCelebs", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 129, "tag": "DeFeriasComExCelebs"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 128, "probability": 0.5307, "type": "Other", "normalized_text": "DeFeriasComExCelebs"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207838434796158977"}], "author_id": "407982162", "created_at": "2019-12-20T01:42:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838716166889472"]}, {"in_reply_to_user_id": "64523460", "id": "1207838705198780416", "text": "@reportersalles Qual dos Queiros vc se refere? Oq matou a Marielle?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "reportersalles", "id": "64523460"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.769, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207651614917644289"}], "author_id": "1103847399418744837", "created_at": "2019-12-20T01:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838705198780416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CUFHYA0iiB", "expanded_url": "https://twitter.com/luccxz/status/1207826096537903107", "display_url": "twitter.com/luccxz/status/\u2026"}]}, "id": "1207838674777497600", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \ud83d\udeab\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: queria kk\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/CUFHYA0iiB", "geo": {"place_id": "f7f2845ebc42e89a"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207826096537903107"}], "author_id": "4906971058", "created_at": "2019-12-20T01:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838674777497600"]}, {"id": "1207838637712461826", "text": "RT @Valeskarissima: \"Se voc\u00eas ficarem juntos eu ficarei mais longe,voc\u00eas me fazem mal\"\nMeu deus a Any matou.\n#DeFeriasComExCelebs", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 129, "tag": "DeFeriasComExCelebs"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 128, "probability": 0.5307, "type": "Other", "normalized_text": "DeFeriasComExCelebs"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207838434796158977"}], "author_id": "972251517578371073", "created_at": "2019-12-20T01:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838637712461826"]}, {"id": "1207838611095330816", "text": "RT @Valeskarissima: \"Se voc\u00eas ficarem juntos eu ficarei mais longe,voc\u00eas me fazem mal\"\nMeu deus a Any matou.\n#DeFeriasComExCelebs", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 129, "tag": "DeFeriasComExCelebs"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 128, "probability": 0.5307, "type": "Other", "normalized_text": "DeFeriasComExCelebs"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207838434796158977"}], "author_id": "2282712607", "created_at": "2019-12-20T01:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838611095330816"]}, {"id": "1207838521391751168", "text": "O PC Farias foi encontrado morto,  a per\u00edcia disse que a namorada dele o matou e se suicidou em seguida, o Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores !", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.339, "type": "Organization", "normalized_text": "PC Farias"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9369, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "121257965", "created_at": "2019-12-20T01:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838521391751168"]}, {"id": "1207838504975245312", "text": "RT @Valeskarissima: \"Se voc\u00eas ficarem juntos eu ficarei mais longe,voc\u00eas me fazem mal\"\nMeu deus a Any matou.\n#DeFeriasComExCelebs", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 129, "tag": "DeFeriasComExCelebs"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 128, "probability": 0.5307, "type": "Other", "normalized_text": "DeFeriasComExCelebs"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207838434796158977"}], "author_id": "1188482012597882884", "created_at": "2019-12-20T01:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838504975245312"]}, {"id": "1207838488311336960", "text": "RT @Valeskarissima: \"Se voc\u00eas ficarem juntos eu ficarei mais longe,voc\u00eas me fazem mal\"\nMeu deus a Any matou.\n#DeFeriasComExCelebs", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 129, "tag": "DeFeriasComExCelebs"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 128, "probability": 0.5307, "type": "Other", "normalized_text": "DeFeriasComExCelebs"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207838434796158977"}], "author_id": "467483517", "created_at": "2019-12-20T01:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838488311336960"]}, {"id": "1207838434796158977", "text": "\"Se voc\u00eas ficarem juntos eu ficarei mais longe,voc\u00eas me fazem mal\"\nMeu deus a Any matou.\n#DeFeriasComExCelebs", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 109, "tag": "DeFeriasComExCelebs"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 108, "probability": 0.5712, "type": "Other", "normalized_text": "DeFeriasComExCelebs"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1663949306", "created_at": "2019-12-20T01:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838434796158977"]}, {"id": "1207838381306208259", "text": "e se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "author_id": "2472662584", "created_at": "2019-12-20T01:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838381306208259"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1207838274196328448", "text": "@MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial Como se nota que RATALAN ya se muri\u00f3. Ahora solo quedan imitadores est\u00fapidos queriendo repetir viejas pr\u00e1cticas de su h\u00e9roe cobarde y suicida que a estas alturas ya no funcionan", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "RATALAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725246368890880"}], "author_id": "42121633", "created_at": "2019-12-20T01:40:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838274196328448"]}, {"id": "1207838219775160320", "text": "RT @_putindesaias: a cada 100 vezes que a pergunta \"qual a diferen\u00e7a entre comunismo e nazismo? matou mel\u00f5es unhee\" ela \u00e9 s\u00f3 apologia fasci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_putindesaias", "id": "51316644"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7447, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207671439169642496"}], "author_id": "237009449", "created_at": "2019-12-20T01:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838219775160320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/tk8eZV2A9X", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1207667056830820352", "display_url": "twitter.com/revistaforum/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 130, "tag": "MariellePresente"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.795, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 129, "probability": 0.4679, "type": "Person", "normalized_text": "MariellePresente"}]}, "id": "1207838086295633921", "text": "Todo o mundo sabe quem matou Marielle, \u00e9 obvio! Faltam provas contundentes para que n\u00e3o consigam se safar dessa! #MariellePresente https://t.co/tk8eZV2A9X", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207667056830820352"}], "author_id": "1114677696834019328", "created_at": "2019-12-20T01:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838086295633921"]}, {"id": "1207837852253540352", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "author_id": "363792599", "created_at": "2019-12-20T01:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207837852253540352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/JApsfJK9l3", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "id": "1207837835753148416", "text": "Qu\u00e9 tan mal has de estar para violar a tu propio hija y permitirlo. \ud83e\udd2c https://t.co/JApsfJK9l3", "lang": "es", "author_id": "539412536", "created_at": "2019-12-20T01:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207837835753148416"]}, {"in_reply_to_user_id": "87052980", "id": "1207837505124470784", "text": "y sobre todo weonas de Chile que ni siquiera les afecta directamente el tema jddjdh solo estaban esperando el momento para tirar mierda pero despu\u00e9s se hacen las weonas cuando alguna idol se suicida y hablan del bullying y weas xdddddddddd", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.5818, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207837036285243393"}], "author_id": "87052980", "created_at": "2019-12-20T01:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207837505124470784"]}, {"id": "1207837421322342400", "text": "C\u00f3mo amenazas a un suicida?", "lang": "es", "author_id": "249936094", "created_at": "2019-12-20T01:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207837421322342400"]}, {"id": "1207837088890204161", "text": "Um irmao de batalha e poesia se matou hoje e o movimento hip hop todo ta em luto, da uma aten\u00e7\u00e3o pro seu irm\u00e3o que ta do lado antes que seja tarde, vai em paz mineiro \ud83d\ude4f depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira e vc luto demais contra ela irm\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4869, "type": "Other", "normalized_text": "hop"}]}, "author_id": "1103665765247606784", "created_at": "2019-12-20T01:36:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207837088890204161"]}, {"id": "1207837085736095744", "text": "Ae. queria falar que se eu e a @ImProblem0  sumir ou aparecer mortas...\nfoi a surtadinha que nos matou", "lang": "pt", "author_id": "4607711597", "created_at": "2019-12-20T01:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207837085736095744"]}, {"in_reply_to_user_id": "946503286982631424", "id": "1207836968790441984", "text": "@vulgo_camisa010 e a gente n\u00e3o se matou e nem caiu na porrada, olha s\u00f3 que avan\u00e7o\ud83e\udd2a\ud83e\udd70", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207820674351452160"}], "author_id": "962005190558801921", "created_at": "2019-12-20T01:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207836968790441984"]}, {"id": "1207836916705611778", "text": "tenho certeza que aquele filme do esquadr\u00e3o suicida copiou a ideia do Arrow na segunda temporada", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7438, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}]}, "author_id": "959829735672090624", "created_at": "2019-12-20T01:35:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207836916705611778"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/9TzbGGiHmp", "expanded_url": "https://twitter.com/Tortato4/status/1207522191866245121", "display_url": "twitter.com/Tortato4/statu\u2026"}]}, "id": "1207836840943861761", "text": "ESCOLA\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando\u2705 https://t.co/9TzbGGiHmp", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207522191866245121"}], "author_id": "1009977181135605760", "created_at": "2019-12-20T01:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207836840943861761"]}, {"id": "1207836805770489856", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "906236345496023045", "created_at": "2019-12-20T01:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207836805770489856"]}, {"id": "1207836636970717187", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "3188087751", "created_at": "2019-12-20T01:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207836636970717187"]}, {"in_reply_to_user_id": "999810335967244288", "id": "1207836292119236609", "text": "@_larisilvass Nota oficial do Clube diz que Wagner e Herm\u00ednio j\u00e1 assinaram a ata de ren\u00fancia e que Granata assina amanh\u00e3!\n\u00c9 \"oficial\" \"pero no mucho\"! Amanh\u00e3 Granata assinando deve ter coletiva \u00e0 imprensa e posse do conselho gestor! Se n\u00e3o houver uma reviravolta quase que suicida! SIM !!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5447, "type": "Organization", "normalized_text": "Clube"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Wagner"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7679, "type": "Person", "normalized_text": "Herm\u00ednio"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4284, "type": "Person", "normalized_text": "Granata"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.4295, "type": "Person", "normalized_text": "Granata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207781190515728385"}], "author_id": "3064409057", "created_at": "2019-12-20T01:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207836292119236609"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/acc3Rhx3r0", "expanded_url": "https://t.co/acc3Rhx3r0", "display_url": "t.co/acc3Rhx3r0"}]}, "id": "1207836206651858944", "text": "se n\u00e3o matou ningu\u00e9m at\u00e9 hoje, ta perto viu e acho que sou eu https://t.co/acc3Rhx3r0", "lang": "pt", "author_id": "790649028790870016", "created_at": "2019-12-20T01:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207836206651858944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/v8oDPBV1pJ", "expanded_url": "https://twitter.com/mariiprodoscimo/status/1207833156122021888", "display_url": "twitter.com/mariiprodoscim\u2026"}]}, "id": "1207836168336883714", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\ncredo gnt :( https://t.co/v8oDPBV1pJ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207833156122021888"}], "author_id": "2749220656", "created_at": "2019-12-20T01:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207836168336883714"]}, {"id": "1207835786973835264", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "3209898885", "created_at": "2019-12-20T01:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207835786973835264"]}, {"id": "1207835623446470656", "text": "Se o susto n\u00e3o me matou agr eu n\u00e3o morro mais", "lang": "pt", "author_id": "791544362", "created_at": "2019-12-20T01:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207835623446470656"]}, {"id": "1207835618526597121", "text": "No le temo a la muerte porque vivo como un suicida", "lang": "es", "author_id": "2664781182", "created_at": "2019-12-20T01:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207835618526597121"]}, {"in_reply_to_user_id": "2322728268", "id": "1207835512129634304", "text": "@melodroga J\u00e1 matou a amber s\u00f3 por se desculpar corretamente", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "melodroga", "id": "2322728268"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.3429, "type": "Person", "normalized_text": "amber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207834734296027136"}], "author_id": "950806708116475904", "created_at": "2019-12-20T01:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207835512129634304"]}, {"id": "1207835489048371200", "text": "meu primo: eh s\u00f3 um jogo karen vamos jogar rank n\u00e3o vou me estressar se perdemos ponto \n\nminutos depois = - 29 pontos pq ele foi rushar igual besta \n\nmeu primo: ESSE HACK IMUNDO ME MATOU ISSO N EH POSS\u00cdVEL KKKKKKKKKK", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4738, "type": "Person", "normalized_text": "karen"}]}, "author_id": "2993089054", "created_at": "2019-12-20T01:29:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207835489048371200"]}, {"id": "1207835434572750856", "text": "RT @noti0nsun: \u00bfC\u00f3mo se sentir\u00e1 el mejor amiga/o de una persona que se suicida? Yo creo que no lo soportar\u00eda, es decir, \u00e9ramos amigos \u00bfc\u00f3mo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "noti0nsun", "id": "728703833921208320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207834218174337029"}], "author_id": "1150591988401606657", "created_at": "2019-12-20T01:29:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207835434572750856"]}, {"id": "1207835430101639169", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705", "lang": "pt", "author_id": "1482789060", "created_at": "2019-12-20T01:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207835430101639169"]}, {"id": "1207835346714664962", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "author_id": "967827043986657281", "created_at": "2019-12-20T01:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207835346714664962"]}, {"in_reply_to_user_id": "2671104451", "id": "1207835185691201537", "text": "@teobassini Jsjsjsjsj tu primo, el suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "teobassini", "id": "2671104451"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207834503567364097"}], "author_id": "757744917108097024", "created_at": "2019-12-20T01:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207835185691201537"]}, {"id": "1207835141688766464", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "290990720", "created_at": "2019-12-20T01:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207835141688766464"]}, {"id": "1207835118410387456", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "2566068588", "created_at": "2019-12-20T01:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207835118410387456"]}, {"in_reply_to_user_id": "2203161866", "id": "1207834712061988866", "text": "@bts_my_universe @BTS_twt Escuadr\u00f3n Suicida #VoteTHPBTS @BTS_twt", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 55, "tag": "VoteTHPBTS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bts_my_universe", "id": "2203161866"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.4117, "type": "Organization", "normalized_text": "VoteTHPBTS"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207818954141503489"}], "author_id": "981612976607322112", "created_at": "2019-12-20T01:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207834712061988866"]}, {"in_reply_to_user_id": "2205328350", "id": "1207834577198309378", "text": "@exitosape @esquinabaja @AlanGarciaPeru @Ollanta_HumalaT El poder judicial y la fiscal\u00eda deben actuar en quitarle los bienes a la familia del corrupto cobarde suicida Alan Garc\u00eda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 177, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207822207579234304"}], "author_id": "1122936178741841920", "created_at": "2019-12-20T01:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207834577198309378"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/TXgkrvFIVS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLcS1X", "display_url": "dlvr.it/RLcS1X"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Gp2tl3FMJU", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1207834386034380800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gp2tl3FMJU", "media_key": "3_1207834383731720192"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Motul"}]}, "id": "1207834386034380800", "text": "Rescatan a suicida que se empastill\u00f3 en Motul https://t.co/TXgkrvFIVS https://t.co/Gp2tl3FMJU", "lang": "es", "author_id": "717357030609018880", "created_at": "2019-12-20T01:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207834386034380800"]}, {"in_reply_to_user_id": "2205328350", "id": "1207834314395795458", "text": "@exitosape @esquinabaja @AlanGarciaPeru @Ollanta_HumalaT Alguien sabe de qu\u00e9 vive la hija del suicida cobarde ladr\u00f3n narcoindultador? hay alguien en @apraprensa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 149, "end": 160, "username": "apraprensa", "id": "128741928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207822207579234304"}], "author_id": "3003583733", "created_at": "2019-12-20T01:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207834314395795458"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Yhtb18TFec", "expanded_url": "http://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live", "status": 200, "title": "Login or Register - IndependentWrestling.tv", "description": "Tuesday, October 18 th, 2022 at 8:00 PM EDT Wednesday, October 19 th, 2022 at 10:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM CDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 3:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM EDT Login to your", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/login"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/7EnE2Fvi19", "expanded_url": "https://twitter.com/HeyyImRob/status/1207834243893731328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7EnE2Fvi19", "media_key": "16_1207834216941142016"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Beyond"}, {"start": 45, "end": 64, "tag": "UnchartedTerritory"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "TheProductDS", "id": "377516691"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "beyondwrestling", "id": "61112911"}, {"start": 82, "end": 97, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}]}, "id": "1207834243893731328", "text": ".@TheProductDS with a tope suicida!\n\n#Beyond #UnchartedTerritory @beyondwrestling @indiewrestling \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/Yhtb18TFec https://t.co/7EnE2Fvi19", "lang": "en", "author_id": "786231545690329089", "created_at": "2019-12-20T01:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207834243893731328"]}, {"id": "1207834218174337029", "text": "\u00bfC\u00f3mo se sentir\u00e1 el mejor amiga/o de una persona que se suicida? Yo creo que no lo soportar\u00eda, es decir, \u00e9ramos amigos \u00bfc\u00f3mo no poder notar que algo te pasaba? Pienso eso y me deprimo, porque uno a veces simplemente est\u00e1 en lo suyo, pero esa culpa pesar\u00eda demasiado.", "lang": "es", "author_id": "728703833921208320", "created_at": "2019-12-20T01:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207834218174337029"]}, {"id": "1207834079783194624", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "846600180", "created_at": "2019-12-20T01:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207834079783194624"]}, {"id": "1207833965392007168", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "375424272", "created_at": "2019-12-20T01:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207833965392007168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Dr5epvWJjW", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html?m=1", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "id": "1207833836006051842", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/Dr5epvWJjW", "lang": "es", "author_id": "864909792", "created_at": "2019-12-20T01:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207833836006051842"]}, {"id": "1207833649955115008", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c", "lang": "pt", "author_id": "2845318384", "created_at": "2019-12-20T01:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207833649955115008"]}, {"in_reply_to_user_id": "1171306585567744002", "id": "1207833548524273669", "text": "parecer que foi o Sasuke que matou ele. Orochimaru sabia da exist\u00eancia de Kira, mas n\u00e3o julgava ser relevante pra ele, at\u00e9 que, atrav\u00e9s de Sasuke (que kira sabia quem era, por causa do danzou), ele chegou \u00e0 Orochimaru, fez um acordo q agradou Orochimaru, que seria ele se livrar", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Kira"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.6476, "type": "Person", "normalized_text": "kira"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.6301, "type": "Person", "normalized_text": "danzou"}, {"start": 207, "end": 216, "probability": 0.4213, "type": "Person", "normalized_text": "Orochimaru"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.4914, "type": "Person", "normalized_text": "Orochimaru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207832737983422468"}], "author_id": "1171306585567744002", "created_at": "2019-12-20T01:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207833548524273669"]}, {"in_reply_to_user_id": "595951182", "id": "1207833439346548736", "text": "@bexnotmader Rebeca eu juro por Deus que se vc n\u00e3o me matou ali eu iria conseguir sobreviver a viagem", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bexnotmader", "id": "595951182"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8829, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207832769432375296"}], "author_id": "551766056", "created_at": "2019-12-20T01:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207833439346548736"]}, {"id": "1207833297998483456", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "817174714577801216", "created_at": "2019-12-20T01:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207833297998483456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/BxL2pBKXWH", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliaGolin/status/1207830071794393088", "display_url": "twitter.com/JuliaGolin/sta\u2026"}]}, "id": "1207833156122021888", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\ncredo gnt :( https://t.co/BxL2pBKXWH", "lang": "pt", "author_id": "1176547216804237313", "created_at": "2019-12-20T01:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207833156122021888"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1207833021816160258", "text": "@MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial Animal, no copies ese spot de tu jefe AG. As\u00ed gan\u00f3 Fujimori y sali\u00f3 igual de ladr\u00f3n que t\u00fa jefe suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.3277, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.6843, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725246368890880"}], "author_id": "49366886", "created_at": "2019-12-20T01:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207833021816160258"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/CjEXsLBepG", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliaGolin/status/1207830071794393088", "display_url": "twitter.com/JuliaGolin/sta\u2026"}]}, "id": "1207832991092891649", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u274c\nse popularizou: n sei ax q n\u00e3o \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n \nQuem estudou comigo sabe :)) https://t.co/CjEXsLBepG", "lang": "pt", "author_id": "1146483054610960384", "created_at": "2019-12-20T01:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207832991092891649"]}, {"in_reply_to_user_id": "1080898742075691008", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ZSLIWOsht4", "expanded_url": "https://twitter.com/ragnaro50089423/status/1207832586103463936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZSLIWOsht4", "media_key": "3_1207832579321344006"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dudasmontenegro", "id": "1080898742075691008"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "gollum"}]}, "id": "1207832586103463936", "text": "@dudasmontenegro Isso \u00e9 mentira e todo mundo sabe,gollum n se arrependeu de suas a\u00e7\u00f5es nem quando o anel o matou,e ele morreu na esperan\u00e7a de poder proteger seu precioso com todas os seus esfor\u00e7os https://t.co/ZSLIWOsht4", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207810241414520832"}], "author_id": "1110905505331990528", "created_at": "2019-12-20T01:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207832586103463936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/mAZaDrpTWB", "expanded_url": "https://www.facebook.com/278075929257232/posts/888649168199902/", "display_url": "facebook.com/27807592925723\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 70, "probability": 0.558, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Garay Zavaleta"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Chiapas"}]}, "id": "1207832345153277952", "text": "BAILARINA SUICIDA DEJ\u00d3 EN LA ORFANDAD A JOVENCITO.\n\nRosa Garay Zavaleta, de 35 a\u00f1os de edad, oriunda de Chiapas, fue hallada colgada en su domicilio donde viv\u00eda con su menor hijo. \n\nEl macabro hallazgo... https://t.co/mAZaDrpTWB", "lang": "es", "author_id": "1055222257805615105", "created_at": "2019-12-20T01:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207832345153277952"]}, {"in_reply_to_user_id": "927311371003449344", "id": "1207832316661420032", "text": "@LuisBon26736323 @esquinabaja @Frospigliosi La hija del cobarde suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207770873119133696"}], "author_id": "1450463096", "created_at": "2019-12-20T01:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207832316661420032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207832257005867008", "text": "RT @solojulietaok: Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207631823125327872"}], "author_id": "2513827889", "created_at": "2019-12-20T01:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207832257005867008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/l4wazQRO8G", "expanded_url": "https://twitter.com/luccxz/status/1207826096537903107", "display_url": "twitter.com/luccxz/status/\u2026"}]}, "id": "1207832218686672903", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \ud83d\udeab\nfoi pego colando: \ud83d\udeab https://t.co/l4wazQRO8G", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207826096537903107"}], "author_id": "572784002", "created_at": "2019-12-20T01:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207832218686672903"]}, {"in_reply_to_user_id": "1134758973570256896", "id": "1207832148251750400", "text": "@Submarinodehoj1 @inesperado07 #RetoJazzz \nBusqu\u00e9 tus labios como el suicida busca el veneno, a sabiendas del da\u00f1o que me har\u00edas...\nY me lastimaste, pero ese beso era el \u00faltimo cap\u00edtulo del libro que no pod\u00eda dejar de leer.\nPor fin conozco el final...", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "RetoJazzz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Submarinodehoj1", "id": "1134758973570256896"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "inesperado07", "id": "140972862"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.6982, "type": "Other", "normalized_text": "RetoJazzz"}]}, "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207727057674919938"}], "author_id": "1055641568856694786", "created_at": "2019-12-20T01:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207832148251750400"]}, {"in_reply_to_user_id": "267245992", "id": "1207831719128289281", "text": "matou e morreu ao fim, o que se faz, o que se paga. \n\nbrincadeira, a bichinha n\u00e3o merecia carregar consigo a culpa de matar algu\u00e9m.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207831404404510721"}], "author_id": "267245992", "created_at": "2019-12-20T01:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207831719128289281"]}, {"id": "1207831338201600000", "text": "Meu irm\u00e3o uma vez quis puxar um papo comigo sobre drogas logo que eu entrei na faculdade (cursei jornalismo), eu devia ter meus 19 anos, j\u00e1 sofria com um transtorno depressivo e sabia que, se usasse QUALQUER TIPO de droga, eu corria o risco de entrar em uma bad suic\u00edda", "lang": "pt", "author_id": "760666888716378112", "created_at": "2019-12-20T01:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207831338201600000"]}, {"in_reply_to_user_id": "1030948698270953472", "id": "1207831109997862912", "text": "@stephaniesss_ mc mineiro* ele se suicidou numa live do instagram esses dias :(", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Stephaniesss_", "id": "1576580773636734977"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.317, "type": "Other", "normalized_text": "mineiro"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207797931899834371"}], "author_id": "931942419658092544", "created_at": "2019-12-20T01:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207831109997862912"]}, {"in_reply_to_user_id": "1045187402", "id": "1207830880523304961", "text": "@Wynriel Si no te importar\u00eda me encantar\u00eda verlo ya que hace unos d\u00edas de nada volv\u00ed a ver el anime de Death Note y uf, me pareci\u00f3 todav\u00eda mejor que las otras veces. No termino de entender el final, se supone que se suicida pero no se muestra como tal, solo se intuye", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Wynriel", "id": "1045187402"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 112, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Death Note"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.5402, "type": "Other", "normalized_text": "uf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207797064928780288"}], "author_id": "1590846835", "created_at": "2019-12-20T01:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207830880523304961"]}, {"id": "1207830494198607872", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "733819860333957122", "created_at": "2019-12-20T01:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207830494198607872"]}, {"in_reply_to_user_id": "3093260841", "id": "1207830480239890433", "text": "@charlotteiskari \u00e9 sobre uma associa\u00e7\u00e3o de agentes com poderes \"especiais\" q lidam com problemas q a policia n consegue resolver (geralmente causada por gente q tb tem poderes), a historia come\u00e7a com o atsushi, um \u00f3rf\u00e3o q foi expulso do orfanato e n tem pra onde ir, e conhece o dazai, um suicida+", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 208, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "atsushi"}, {"start": 279, "end": 283, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207829323429941252"}], "author_id": "423463107", "created_at": "2019-12-20T01:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207830480239890433"]}, {"in_reply_to_user_id": "956228997519683585", "id": "1207830407477170177", "text": "@uesusj Maconha suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "uesusj", "id": "1347457447716384770"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Maconha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207501475871633408"}], "author_id": "3329438691", "created_at": "2019-12-20T01:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207830407477170177"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1207830239872634880", "text": "@MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial Apra ya no es lo de antes, ahora hay desde una rata suicida hasta los in\u00fatiles de ahora, son pura porquer\u00eda vagos de mierd", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725246368890880"}], "author_id": "2416157936", "created_at": "2019-12-20T01:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207830239872634880"]}, {"id": "1207830155240071168", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "1051093519853604864", "created_at": "2019-12-20T01:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207830155240071168"]}, {"id": "1207830126072913921", "text": "Assisti esquadr\u00e3o 6 q filminho hein \u00e9 um suco de esquadr\u00e3o suicida com velozes e furiosos puuts", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.6969, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o 6"}]}, "author_id": "765241465463332864", "created_at": "2019-12-20T01:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207830126072913921"]}, {"id": "1207830068522897409", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "68731933", "created_at": "2019-12-20T01:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207830068522897409"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130568527365267456", "id": "1207829913933373440", "text": "@hkhalilbr Esquadr\u00e3o suicida HANA PROTAGONISTA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207829674287665152"}], "author_id": "1137329649418215424", "created_at": "2019-12-20T01:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207829913933373440"]}, {"id": "1207829892458565632", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "706252367650549760", "created_at": "2019-12-20T01:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207829892458565632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ldvGmdzJuc", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}]}, "id": "1207829852121948160", "text": "Una madre lanza a sus dos hijas por la ventana y se suicida https://t.co/ldvGmdzJuc", "lang": "es", "author_id": "397143146", "created_at": "2019-12-20T01:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207829852121948160"]}, {"in_reply_to_user_id": "54091900", "id": "1207829847197831169", "text": "@evelinorcon Vives en otra realidad difusa. Alan fue un suicida cobarde CORRUPTO", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207820577236553728"}], "author_id": "41707257", "created_at": "2019-12-20T01:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207829847197831169"]}, {"in_reply_to_user_id": "1197758875950370817", "id": "1207829787131203584", "text": "@jiminieartist Mano siim kkkkkkkk foda q elas \u00f1 cansam de se vitimizar e as minions ainda lambem tipo mano ela mesma falou que \u00e9 a QUARTA vez, QUARTA, e elas juram por Deus que \u00f1 tem nada errado. Ate a gringa matou ela no post, eu dei um berro lendo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jiminieartist", "id": "1230313668421783552"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 171, "probability": 0.8244, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207827764323213312"}], "author_id": "1109480827438673921", "created_at": "2019-12-20T01:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207829787131203584"]}, {"id": "1207829746530357249", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "2187289100", "created_at": "2019-12-20T01:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207829746530357249"]}, {"in_reply_to_user_id": "711621907901259782", "id": "1207829582231019522", "text": "e o pior foi que por pouco ela n\u00e3o perde o \u00f4nibus pra voltar pra casa, j\u00e1 n\u00e3o basta ter um encontro de merda ainda ia se ferrar em ita\n\ne ela matou aula por isso v\u00e9i, sem condi\u00e7\u00f5es pra minha amiga", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 133, "probability": 0.6469, "type": "Place", "normalized_text": "ita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207829580607819776"}], "author_id": "711621907901259782", "created_at": "2019-12-20T01:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207829582231019522"]}, {"id": "1207829516879568897", "text": "e se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "author_id": "2931560421", "created_at": "2019-12-20T01:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207829516879568897"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/4ZmJFFkfE6", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207799025359032323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ZmJFFkfE6", "media_key": "3_1207799023567962113"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SuNoticiero", "id": "920263298"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1207829054440775680", "text": "RT @SuNoticiero: Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/4ZmJFFkfE6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207799025359032323"}], "author_id": "156104327", "created_at": "2019-12-20T01:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207829054440775680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/J2QSkiX4rJ", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "id": "1207828944311013377", "text": "Pero se burlan de la canci\u00f3n que hicieron las feministas. Era una ni\u00f1a que no ten\u00eda culpa de nada, estaba en su casa, quien sabe como vest\u00eda, pero igual no era su culpa, el violador fue su pap\u00e1, despu\u00e9s... https://t.co/J2QSkiX4rJ", "lang": "es", "author_id": "837368862924472324", "created_at": "2019-12-20T01:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207828944311013377"]}, {"in_reply_to_user_id": "956228997519683585", "id": "1207828470400798722", "text": "@uesusj Maconha suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "uesusj", "id": "1347457447716384770"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Maconha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207501475871633408"}], "author_id": "551136250", "created_at": "2019-12-20T01:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207828470400798722"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/AKI5oL77VC", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337410-habitante-complejo-residencial-ancianos-abrir-fuego", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "id": "1207828126102937601", "text": "Habitante de un complejo residencial para ancianos se suicida tras matar a tiros a una empleada y herir a dos personas m\u00e1s en EE.UU. - RT https://t.co/AKI5oL77VC", "lang": "es", "author_id": "936871693", "created_at": "2019-12-20T01:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207828126102937601"]}, {"id": "1207828022759448577", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "2802439753", "created_at": "2019-12-20T01:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207828022759448577"]}, {"id": "1207827932686770178", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "53687568", "created_at": "2019-12-20T00:59:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207827932686770178"]}, {"in_reply_to_user_id": "1207750004447694848", "id": "1207827910561808384", "text": "@__changtea se suicida dkwjkw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207827537528639488"}], "author_id": "1044971171807211526", "created_at": "2019-12-20T00:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207827910561808384"]}, {"in_reply_to_user_id": "8105922", "id": "1207827565869711362", "text": "@clarincom Duggan no es periodista es un operador de los servicios que escribi\u00f3 un libro abyecto donde suicida a Nisman .\nMenos que una cucaracha .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8788, "type": "Person", "normalized_text": "Duggan"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207813984927338498"}], "author_id": "129101132", "created_at": "2019-12-20T00:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207827565869711362"]}, {"id": "1207827462861791239", "text": "me emocionei muito ao assistir a edi\u00e7\u00e3o da batalha da aldeia em especial ao Mineiro,mc que se suicidou em uma live no insta.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.8489, "type": "Organization", "normalized_text": "Mineiro"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.8308, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "author_id": "1168356611594870784", "created_at": "2019-12-20T00:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207827462861791239"]}, {"id": "1207827323489308673", "text": "estou fazendo com aves de rapina tudo o que fiz com esquadr\u00e3o suicida e n\u00e3o me arrependo de nada", "lang": "pt", "author_id": "957452399760855041", "created_at": "2019-12-20T00:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207827323489308673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/rv6DEpunvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207826960916844545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rv6DEpunvJ", "media_key": "3_1207826958798774274"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1207826960916844545", "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/rv6DEpunvJ", "lang": "es", "author_id": "920263298", "created_at": "2019-12-20T00:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207826960916844545"]}, {"id": "1207826902544789504", "text": "Eu acho uma puta falta de respeito voc\u00ea vir com shape de gente que se suicidou ou que morreu de forma triste e tr\u00e1gica. Cara, tanta gente pra voc\u00ea usar como shape e voc\u00ea faz uma coisa dessas?", "lang": "pt", "author_id": "1194769216844566529", "created_at": "2019-12-20T00:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207826902544789504"]}, {"in_reply_to_user_id": "780444575278268417", "id": "1207826761184088064", "text": "@jadereign acho que o povo que t\u00e1 votando ou n\u00e3o leu ou n se importa mesmo pq se vc pegar sla os bridgestons o deles \u00e9 a \ud83d\udc1d que no caso se anthony bridgeston visse isso ficaria puto kkkkkkk pq a abelha matou o pai dele e ele tem pavor de abelhas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jadereign", "id": "780444575278268417"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 155, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "anthony bridgeston"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "abelha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207826025205391366"}], "author_id": "854060660778561536", "created_at": "2019-12-20T00:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207826761184088064"]}, {"id": "1207826554530742273", "text": "RT @DanielaRiverae: Este mes hemos trabajado sensibilizando y capacitando en Prevenci\u00f3n de la conducta suicida en adolescentes. Asistieron\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DanielaRiverae", "id": "882004699930656769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207658586538696707"}], "author_id": "182044889", "created_at": "2019-12-20T00:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207826554530742273"]}, {"id": "1207826324129296386", "text": "RT @Rolitoooooooooo: Pel\u00edculas que no me cansan por ejemplo : escuadr\u00f3n suicida.. escenas que me vuelven loco por ejemplo: Harley Queen con\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rolitoooooooooo", "id": "846712728"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207781814250672138"}], "author_id": "730783563206000640", "created_at": "2019-12-20T00:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207826324129296386"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5pmJDU6xBC", "expanded_url": "http://quorumdigital.uy/terrorista-suicida-de-base-militar-en-florida-se-inspiro-tras-visitar-museo-9-11-en-nueva-york/", "display_url": "quorumdigital.uy/terrorista-sui\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Q8wQFbCW0I", "expanded_url": "https://twitter.com/victorcham/status/1207826305749831680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8wQFbCW0I", "media_key": "3_1207826304021610496"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5066, "type": "Place", "normalized_text": "9/11"}]}, "id": "1207826305749831680", "text": "Terrorista suicida de Base militar en Florida \u201cse inspir\u00f3\u201d tras visitar Museo 9/11,\u00a0 en Nueva\u00a0York https://t.co/5pmJDU6xBC https://t.co/Q8wQFbCW0I", "lang": "es", "author_id": "184017367", "created_at": "2019-12-20T00:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207826305749831680"]}, {"id": "1207826165534220288", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "1183519205292949504", "created_at": "2019-12-20T00:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207826165534220288"]}, {"id": "1207826143098880000", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "1179499897160130561", "created_at": "2019-12-20T00:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207826143098880000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/9nDM7PKtq2", "expanded_url": "https://twitter.com/NeguimOusado/status/1207463020601004033", "display_url": "twitter.com/NeguimOusado/s\u2026"}]}, "id": "1207826096537903107", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \ud83d\udeab\nnota vermelha: \ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o:\ud83d\udeab\nmatou aula: \ud83d\udeab\nexpulso de sala: \ud83d\udeab\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ud83d\udeab\ndiretoria: \ud83d\udeab\nchorou na sala:\ud83d\udeab\npegou algm no banheiro: \ud83d\udeab\nfoi pego colando: \ud83d\udeab https://t.co/9nDM7PKtq2", "lang": "pt", "author_id": "1011725955222687745", "created_at": "2019-12-20T00:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207826096537903107"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1207826027059326983", "text": "@MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial Pobre mequetrefe,  estas cayendo m\u00e1s bajo en tu desesperaci\u00f3n por reemplazar al suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.4072, "type": "Other", "normalized_text": "mequetrefe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725246368890880"}], "author_id": "763118713", "created_at": "2019-12-20T00:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207826027059326983"]}, {"id": "1207826023519313920", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "880547579636965377", "created_at": "2019-12-20T00:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207826023519313920"]}, {"in_reply_to_user_id": "1186775826236432386", "id": "1207825872088117249", "text": "@felpstx_ que?????????minha vo vai se suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207825650297528321"}], "author_id": "907305859340017668", "created_at": "2019-12-20T00:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207825872088117249"]}, {"id": "1207825798067081217", "text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro\nOu se os erros dos outros me congelou\nFui da uma rapidinha com a depress\u00e3o\nMas que merda, ela se apaixonou, ok?\n\u2026\nBaby eu n\u00e3o vou pro c\u00e9u, baby eu n\u00e3o vou pro c\u00e9u\nBaby eu n\u00e3o vou pro c\u00e9u, baby eu n\u00e3o vou pro c\u00e9u", "lang": "pt", "author_id": "760194250751537152", "created_at": "2019-12-20T00:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207825798067081217"]}, {"in_reply_to_user_id": "851534760803540996", "id": "1207825724784152577", "text": "@brancosemsal @adfstn Porra lembrei de um maluco gigante e gente boa da academia q se matou...fiquei triste agora...tnc", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brancosemsal", "id": "851534760803540996"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "adfstn", "id": "1201149385259864065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207823215776718848"}], "author_id": "2981631149", "created_at": "2019-12-20T00:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207825724784152577"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ZDpH3jjzEb", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207822176243650560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZDpH3jjzEb", "media_key": "3_1207822174393901057"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SuNoticiero", "id": "920263298"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1207825696892051456", "text": "RT @SuNoticiero: Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/ZDpH3jjzEb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207822176243650560"}], "author_id": "29009618", "created_at": "2019-12-20T00:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207825696892051456"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008686558289985536", "id": "1207825504499310599", "text": "@powlariss Ta precisando de emprego?\nJ\u00e1 gastou um temp\u00e3o querendo saber a forma da morte ao inv\u00e9s de entender o motivo.\nDeus aben\u00e7oe! Que ele ilumine seus pensamentos para consrguir aprender e saber coisas \u00fateis e n\u00e3o como uma sub celebridade se matou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "powlariss", "id": "1008686558289985536"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207148385968541698"}], "author_id": "1096410851731533830", "created_at": "2019-12-20T00:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207825504499310599"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ZDpH3jjzEb", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207822176243650560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZDpH3jjzEb", "media_key": "3_1207822174393901057"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SuNoticiero", "id": "920263298"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1207824973097664513", "text": "RT @SuNoticiero: Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/ZDpH3jjzEb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207822176243650560"}], "author_id": "155603112", "created_at": "2019-12-20T00:48:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207824973097664513"]}, {"id": "1207824928935944192", "text": "RT @VaneOblitas1: @MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207504138071924737"}], "author_id": "744721935465070592", "created_at": "2019-12-20T00:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207824928935944192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/T7bpKrD43z", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html"}]}, "id": "1207824779497082880", "text": "Una madre lanza a sus dos hijas por la ventana y se suicida https://t.co/T7bpKrD43z", "lang": "es", "author_id": "483804922", "created_at": "2019-12-20T00:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207824779497082880"]}, {"id": "1207824403888852992", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "1119402244678483969", "created_at": "2019-12-20T00:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207824403888852992"]}, {"in_reply_to_user_id": "231844709", "id": "1207824335639064576", "text": "@bgamma @esquinabaja @JuanSheput El que debi\u00f3 hacerse ver fue el difunto suicida Alan Garc\u00eda.Depresivo,suicida,asesino, ladr\u00f3n.tengo m\u00e1s calificativos para el cobarde que desgracio a una familia entera con su COBARD\u00cdA,el SUICIDIO.Y mejor hazte ver t\u00fa,derepente tambi\u00e9n te suicidas como \u00e9l por todo lo que lees.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "bgamma", "id": "231844709"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207812723981062144"}], "author_id": "130226683", "created_at": "2019-12-20T00:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207824335639064576"]}, {"in_reply_to_user_id": "31493031", "id": "1207824300746645504", "text": "@rodrigocapelo @SporTV S\u00f3 poderia agora deixar o Cruzeiro um pouco em paz, e se preocupar com os times do rio e s\u00e3o Paulo, tipo um certo que matou crian\u00e7as e n\u00e3o quer indenizar as fam\u00edlias!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rodrigocapelo", "id": "31493031"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "sportv", "id": "12652472"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9542, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.667, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.7695, "type": "Place", "normalized_text": "s\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207679430300180484"}], "author_id": "3253021697", "created_at": "2019-12-20T00:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207824300746645504"]}, {"id": "1207824253825036289", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "762273979", "created_at": "2019-12-20T00:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207824253825036289"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/ZHNsfOgGgA", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1207734451595333632", "display_url": "twitter.com/evelinorcon/st\u2026"}]}, "id": "1207824193301159937", "text": "Agregale terrorismo, las colas, la inflacion, el dolar MUC y los robos del ladron suicida y era el primer gobierno de las ratas. Remedos del gran ladron. https://t.co/ZHNsfOgGgA", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207734451595333632"}], "author_id": "1080114538031312896", "created_at": "2019-12-20T00:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207824193301159937"]}, {"id": "1207824003106320384", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "1030628380889239553", "created_at": "2019-12-20T00:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207824003106320384"]}, {"id": "1207823974119264256", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "477841180", "created_at": "2019-12-20T00:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207823974119264256"]}, {"id": "1207823807655923712", "text": "RT @AlexRioja97: S\u00f3lo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida,\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlexRioja97", "id": "224360552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207819699020533763"}], "author_id": "2197833547", "created_at": "2019-12-20T00:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207823807655923712"]}, {"id": "1207823744430956546", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "1205723671547056128", "created_at": "2019-12-20T00:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207823744430956546"]}, {"id": "1207823568735789056", "text": "esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfa5", "lang": "pt", "author_id": "731607962586910720", "created_at": "2019-12-20T00:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207823568735789056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/LHr8Y4ZpWB", "expanded_url": "https://twitter.com/nathy_liz/status/1207739915519373317", "display_url": "twitter.com/nathy_liz/stat\u2026"}]}, "id": "1207823448325709825", "text": "ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nde tapa: \u274c\nnota vermelha: \u2705  \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/LHr8Y4ZpWB", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207739915519373317"}], "author_id": "4027710587", "created_at": "2019-12-20T00:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207823448325709825"]}, {"id": "1207823242586677249", "text": "RT @querouslene: O surto de passar na oab de primeira tendo dois est\u00e1gios, terminar minhas disciplinas da UFMA um semestre antes do previst\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "querouslene", "id": "83444077"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.5101, "type": "Organization", "normalized_text": "UFMA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207670301007470598"}], "author_id": "926525222504882177", "created_at": "2019-12-20T00:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207823242586677249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/P1UMLVfho9", "expanded_url": "https://twitter.com/florestrg/status/1207806258629230592", "display_url": "twitter.com/florestrg/stat\u2026"}]}, "id": "1207823087682625536", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274e \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274e\nexpulso de sala:\u274e \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u274e\nchorou na sala:\u274e\npegou algm no banheiro: \u274e\nfoi pego colando: \u274e https://t.co/P1UMLVfho9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207806258629230592"}], "author_id": "1012387406631391233", "created_at": "2019-12-20T00:40:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207823087682625536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207822911949737984", "text": "RT @solojulietaok: Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207631823125327872"}], "author_id": "92799636", "created_at": "2019-12-20T00:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207822911949737984"]}, {"id": "1207822880450498560", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "1194304975733690374", "created_at": "2019-12-20T00:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207822880450498560"]}, {"in_reply_to_user_id": "813113186836770816", "id": "1207822846363394048", "text": "@sxrcxstic_ El youtuber es Paul Logan y grabo en un parque en Jap\u00f3n que es conocido porque la gente se suicida, mostr\u00f3 en el v\u00eddeo un cad\u00e1ver", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "youtuber"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Paul Logan"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207821524301991947"}], "author_id": "819019700684357633", "created_at": "2019-12-20T00:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207822846363394048"]}, {"id": "1207822721754845185", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "1023245879791243270", "created_at": "2019-12-20T00:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207822721754845185"]}, {"in_reply_to_user_id": "54091900", "id": "1207822710161772544", "text": "@evelinorcon @MartinVizcarraC Esbirros idiotas del suicida cobarde ratero corrupto @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207734451595333632"}], "author_id": "939294554", "created_at": "2019-12-20T00:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207822710161772544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/t9GEBXu46R", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaToninii/status/1207752133757603842", "display_url": "twitter.com/MariaToninii/s\u2026"}]}, "id": "1207822566729093120", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/t9GEBXu46R", "lang": "pt", "author_id": "1185668874605420544", "created_at": "2019-12-20T00:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207822566729093120"]}, {"id": "1207822553592537088", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "607373533", "created_at": "2019-12-20T00:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207822553592537088"]}, {"id": "1207822510328291329", "text": "ningu\u00e9m liga mas vou falar msm assim. quando eu era beb\u00ea meu padrinho se matou e a hist\u00f3ria que me contavam era que ele tinha feito isso por causa da mulher dele (minha madrinha) que tra\u00eda muito ele e um desses caso ele descobriu e especificamente esse caso que ele descobriu", "lang": "pt", "author_id": "905607423980965888", "created_at": "2019-12-20T00:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207822510328291329"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ZDpH3jjzEb", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207822176243650560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZDpH3jjzEb", "media_key": "3_1207822174393901057"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SuNoticiero", "id": "920263298"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1207822493920169985", "text": "RT @SuNoticiero: Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/ZDpH3jjzEb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207822176243650560"}], "author_id": "793923149754732544", "created_at": "2019-12-20T00:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207822493920169985"]}, {"in_reply_to_user_id": "172572824", "id": "1207822235576213510", "text": "@Lets_Dex Foi o que a Fl\u00e1via e Ediane falaram ontem, que a Karol mentiu. A Suellen \u00e9 colega da Fl\u00e1via. \u00c9 isso nunca sair acreditando em tudo, isso aconteceu tbm com o MC q se matou. Eu aprendi a li\u00e7\u00e3o! T\u00f4 fora!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1via"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Ediane"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Karol"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Suellen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1via"}, {"start": 167, "end": 168, "probability": 0.4678, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207819574323888129"}], "author_id": "576135976", "created_at": "2019-12-20T00:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207822235576213510"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ZDpH3jjzEb", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207822176243650560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZDpH3jjzEb", "media_key": "3_1207822174393901057"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1207822176243650560", "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/ZDpH3jjzEb", "lang": "es", "author_id": "920263298", "created_at": "2019-12-20T00:37:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207822176243650560"]}, {"id": "1207822056290684928", "text": "hoje eu acabei vendo um peda\u00e7o de Esquadr\u00e3o Suicida. N\u00e3o tava ruim como eu me lembrava", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "97054653", "created_at": "2019-12-20T00:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207822056290684928"]}, {"in_reply_to_user_id": "383564712", "id": "1207821797762228224", "text": "@greatpek Seria suicida pero son tan est\u00fapidos que no lo descarto", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "greatpek", "id": "383564712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207769139848339456"}], "author_id": "106759104", "created_at": "2019-12-20T00:35:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207821797762228224"]}, {"in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "id": "1207821792074711046", "text": "@RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru Los aprista se est\u00e1n haciendo propaganda, para no votar por ellos, ese, spot hace recordar al primer gobierno del cobarde suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207805434813460480"}], "author_id": "961969898237911040", "created_at": "2019-12-20T00:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207821792074711046"]}, {"id": "1207821786026565637", "text": "RT @julyvulpi: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julyvulpi", "id": "730962680023003136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207501651893981185"}], "author_id": "1581476436", "created_at": "2019-12-20T00:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207821786026565637"]}, {"in_reply_to_user_id": "1066115566082146304", "id": "1207821479968231424", "text": "@claudiasrocca @joicehasselmann Se enforcou com a pr\u00f3pria corda. \nSofrer\u00e1 um vexame hist\u00f3rico. \nA derrocada dela s\u00f3 come\u00e7ou. NINGU\u00c9M suporta traidor.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiasrocca", "id": "1066115566082146304"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207820802416107520"}], "author_id": "1111360884201455622", "created_at": "2019-12-20T00:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207821479968231424"]}, {"id": "1207820957987028993", "text": "Legalmente entiendo porque la gente se suicida en diciembre. Que mes sin sentido y deprimente.", "lang": "es", "author_id": "1112154609819242496", "created_at": "2019-12-20T00:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207820957987028993"]}, {"id": "1207820858292613120", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "1023251038332170240", "created_at": "2019-12-20T00:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207820858292613120"]}, {"id": "1207820815166836736", "text": "RT @AlmendraBoniita: Que jodida que es la vida.\nCuando vos haces todo por ayudar a los dem\u00e1s siempre y despu\u00e9s nadie, pero nadie se acuerda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlmendraBoniita", "id": "798233830947692544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207431683982708748"}], "author_id": "4138718421", "created_at": "2019-12-20T00:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207820815166836736"]}, {"in_reply_to_user_id": "54091900", "id": "1207820773752262657", "text": "@evelinorcon @MartinVizcarraC Ese spot, es un estraxto del primer gobierno del cobarde suicida..", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207734451595333632"}], "author_id": "961969898237911040", "created_at": "2019-12-20T00:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207820773752262657"]}, {"id": "1207820735336587264", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "1086081487173271552", "created_at": "2019-12-20T00:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207820735336587264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/34uQbxDzMx", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/27a9JrByfIMkA8jgDMRa4i?si=9sCOe5l5RgSXhbENGhhfRQ", "display_url": "open.spotify.com/track/27a9JrBy\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4336, "type": "Other", "normalized_text": "Susurros"}]}, "id": "1207820698099605505", "text": "RT @cornelio35cvc: Soledad, se escribe con S\nde Silencio\nde Suicida\nde Salida\nde Susurros por Salvarme\nhttps://t.co/34uQbxDzMx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927489349705731"}], "author_id": "1029328962831491078", "created_at": "2019-12-20T00:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207820698099605505"]}, {"id": "1207820697113903104", "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "author_id": "1025147162257227777", "created_at": "2019-12-20T00:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207820697113903104"]}, {"in_reply_to_user_id": "1136801851087699970", "id": "1207820676222083075", "text": "@juliantinaspin3 @VickyAAMJV Jaja el perro suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juliantinaspin3", "id": "1136801851087699970"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "VickyAAMJV", "id": "1150768914533691395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207768799874895872"}], "author_id": "1175461990988419072", "created_at": "2019-12-20T00:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207820676222083075"]}, {"id": "1207820640897716226", "text": "RT @cesarllaque: @Mauriciomulder me hace recordar al gobierno del suicida\ncreo que  ese es su video", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cesarllaque", "id": "65492069"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207819610575319040"}], "author_id": "1052665478534053900", "created_at": "2019-12-20T00:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207820640897716226"]}, {"in_reply_to_user_id": "897442334790569984", "id": "1207820497263775744", "text": "@marcaobaixada @flvxs Esse \u00e9 o ponto. N\u00e3o existe debate sobre estrutura pq essas fitas s\u00e3o pra muita gente a oportunidade de se mostrar diferente. Ele \u00e9 homof\u00f3bico, eu esculacho ele, logo eu n\u00e3o sou. Rede social amplificou essas bizarrices e matou a reflex\u00e3o. Parecer t\u00e1 valendo mais do que ser", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcaobaixada", "id": "897442334790569984"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "flvxs", "id": "163594031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207662987030519809"}], "author_id": "1087382273450754050", "created_at": "2019-12-20T00:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207820497263775744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207820424916152325", "text": "RT @solojulietaok: Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207631823125327872"}], "author_id": "192425420", "created_at": "2019-12-20T00:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207820424916152325"]}, {"in_reply_to_user_id": "90227660", "id": "1207820318053720064", "text": "@24HorasTVN Ella no puede defenderse. Qu\u00e9 prueba m\u00e1s feaciente que una chica que se suicida. Seguro el psic\u00f3pata soci\u00f3pata le dijo que har\u00eda, exactamente lo que est\u00e1 haciendo. Empezar\u00eda a creer en la justicia chilena si el enfermo sale con pena efectiva y podrido en la cana. Pero me cuesta.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207812858492248066"}], "author_id": "301514881", "created_at": "2019-12-20T00:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207820318053720064"]}, {"id": "1207820180371464195", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "2986025710", "created_at": "2019-12-20T00:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207820180371464195"]}, {"id": "1207820136838815744", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "4194515439", "created_at": "2019-12-20T00:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207820136838815744"]}, {"id": "1207820110217564161", "text": "Ai se me matou", "lang": "pt", "author_id": "51342577", "created_at": "2019-12-20T00:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207820110217564161"]}, {"id": "1207819699020533763", "text": "S\u00f3lo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida,\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida", "lang": "es", "author_id": "224360552", "created_at": "2019-12-20T00:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207819699020533763"]}, {"in_reply_to_user_id": "3397572459", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/F4T86MsjdH", "expanded_url": "https://twitter.com/keviinngd/status/1207819634361143296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F4T86MsjdH", "media_key": "3_1207819628291842051"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/F4T86MsjdH", "expanded_url": "https://twitter.com/keviinngd/status/1207819634361143296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F4T86MsjdH", "media_key": "3_1207819631924109312"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 125, "tag": "VerdadesSecretas"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina"}, {"start": 14, "end": 25, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Drica Moraes"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lombardi"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.556, "type": "Person", "normalized_text": "Angel"}, {"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Queiroz"}, {"start": 109, "end": 124, "probability": 0.9222, "type": "Other", "normalized_text": "VerdadesSecretas"}]}, "id": "1207819634361143296", "text": "4 - Carolina (Drica Moraes) flagra Alex (Rodrigo Lombardi) e Angel (Camila Queiroz) na cama e se suicida em #VerdadesSecretas https://t.co/F4T86MsjdH", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207819020713496576"}], "author_id": "3397572459", "created_at": "2019-12-20T00:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207819634361143296"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1207819610575319040", "text": "@Mauriciomulder me hace recordar al gobierno del suicida\ncreo que  ese es su video", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207765456016302080"}], "author_id": "65492069", "created_at": "2019-12-20T00:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207819610575319040"]}, {"id": "1207819544011714562", "text": "Mi vecino dice \"todo lo que viene de arriba tiene que ser bien recibido. As\u00ed que si te cae un rayo, bienvenido\" JAJAJAJAJAJAJA mood: vecino suicida.", "lang": "es", "author_id": "1282023343", "created_at": "2019-12-20T00:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207819544011714562"]}, {"id": "1207819372686905346", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "810103453481652224", "created_at": "2019-12-20T00:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207819372686905346"]}, {"id": "1207819291854327808", "text": "RT @aldoEsp96807840: El proyecto para procesar la BASURA en Chiclayo se frustr\u00f3 por culpa de H\u00e9ctor Becerril, si cumple su promesa y se sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.372, "type": "Other", "normalized_text": "BASURA"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7471, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.777, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Becerril"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207670183294226432"}], "author_id": "1204919311753793536", "created_at": "2019-12-20T00:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207819291854327808"]}, {"in_reply_to_user_id": "886734163189149696", "id": "1207819067182190598", "text": "Ai esse grupo supostamente achou o cara, mas era o cara errado e todo mundo foi em cima dessa pessoa pra fazer linchamento virtual. Infelizmente, por conta disso tudo o menino tirou a pr\u00f3pria vida e o torturador real ainda ficou solto e cometeu outro crime.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207815216907661312"}], "author_id": "886734163189149696", "created_at": "2019-12-20T00:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207819067182190598"]}, {"in_reply_to_user_id": "702994518111621121", "id": "1207818852471574529", "text": "@ahhystal n\u00e3o duvido nada que ele tenha matado todo mundo MAS eu to em d\u00favida se ele realmente matou o moon jo, pq a policial l\u00e1 viu ele no hospital ent\u00e3o sl\u00e1 acho que ele n\u00e3o morreu", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "moon jo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207808492121317382"}], "author_id": "4136411133", "created_at": "2019-12-20T00:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207818852471574529"]}, {"id": "1207818712016797696", "text": "Habitante de un complejo residencial para ancianos se suicida tras matar a tiros a una empleada y herir a dos personas m\u00e1s en EE.UU....", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "author_id": "838726119226368000", "created_at": "2019-12-20T00:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207818712016797696"]}, {"id": "1207818570438250501", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "lang": "pt", "author_id": "920312250807869441", "created_at": "2019-12-20T00:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207818570438250501"]}, {"id": "1207818541992464385", "text": "*aviso*se hj eu morrer com toda certeza quem me matou foi a saudade dela", "lang": "pt", "author_id": "765290413087399937", "created_at": "2019-12-20T00:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207818541992464385"]}, {"id": "1207818533335420928", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "115218272", "created_at": "2019-12-20T00:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207818533335420928"]}, {"id": "1207818468088786944", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "1130707751015976960", "created_at": "2019-12-20T00:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207818468088786944"]}, {"id": "1207818453501009921", "text": "RT @lmn_ar: Hola @EMTmadrid los autobuseros no deber\u00edan fumar dentro de los buses, no? El de la l\u00ednea 27, coche 513 se caga en eso y se sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lmn_ar", "id": "173160245"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "EMTmadrid", "id": "81100158"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207755507328573440"}], "author_id": "834274800", "created_at": "2019-12-20T00:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207818453501009921"]}, {"id": "1207818353190027266", "text": "RT @MonjeMarco: @Flopi_Jackson_ @Marcela56837070 @JMilei Estos weones zurdos son unos imbeciles! Le pregunta x el modelo del Borrachin suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonjeMarco", "id": "2481345246"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.3725, "type": "Other", "normalized_text": "Borrachin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207640810000396288"}], "author_id": "555734724", "created_at": "2019-12-20T00:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207818353190027266"]}, {"in_reply_to_user_id": "246627319", "id": "1207818184549687296", "text": "@chronocepter O no sabe lo que dice FCH o es una provocaci\u00f3n hacia el Presidente de M\u00e9xico para que act\u00fae.\nDe ser as\u00ed ser\u00eda un acto suicida porque sabemos que \u00e9l nos hizo mucho da\u00f1o en su sexenio espurio.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.7304, "type": "Organization", "normalized_text": "FCH"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9918, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207802652920287233"}], "author_id": "769302228318302208", "created_at": "2019-12-20T00:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207818184549687296"]}, {"id": "1207817877887373314", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "4526398937", "created_at": "2019-12-20T00:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207817877887373314"]}, {"id": "1207817847621193728", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "68439810", "created_at": "2019-12-20T00:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207817847621193728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/lBFZhrnV2M", "expanded_url": "https://twitter.com/LanfrancoPalazz/status/1207774578405236736", "display_url": "twitter.com/LanfrancoPalaz\u2026"}]}, "id": "1207817701281939456", "text": "Ma le tasse non aumentano.\n\nUna manovra suicida. https://t.co/lBFZhrnV2M", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207774578405236736"}], "author_id": "1326606782", "created_at": "2019-12-20T00:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207817701281939456"]}, {"id": "1207817620403245056", "text": "RT @aldoEsp96807840: El proyecto para procesar la BASURA en Chiclayo se frustr\u00f3 por culpa de H\u00e9ctor Becerril, si cumple su promesa y se sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.372, "type": "Other", "normalized_text": "BASURA"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7471, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.777, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Becerril"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207670183294226432"}], "author_id": "295413573", "created_at": "2019-12-20T00:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207817620403245056"]}, {"in_reply_to_user_id": "287837842", "id": "1207817362076053508", "text": "@ceciliasaachz @jagwara Claro, ahora todo tiene sentido! Un atentado suicida! Quemaban la planta y as\u00ed volaban todo, sus casas, hijos y padres!  C\u00f3mo no nos dimos cuenta que los alte\u00f1os quisieron dar lecciones de terrorismo a los yihadistas!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ceciliasaachz", "id": "287837842"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "jagwara", "id": "46030340"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207730332520394761"}], "author_id": "49503898", "created_at": "2019-12-20T00:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207817362076053508"]}, {"id": "1207817247928070144", "text": "RT @PescotapaDiario: Depois da morte de Tim Maia em Niter\u00f3i, um tempo depois se vendeu coca\u00edna na boca perto do teatro municipal com um pap\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PescotapaDiario", "id": "1559498840"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Maia"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7621, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207815964848472064"}], "author_id": "85339498", "created_at": "2019-12-20T00:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207817247928070144"]}, {"id": "1207817200356212736", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "484302045", "created_at": "2019-12-20T00:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207817200356212736"]}, {"in_reply_to_user_id": "175806207", "id": "1207816805240184832", "text": "@agaviriau \"\u00a1Cu\u00e1ntos hay que, cansados de la vida,\nenfermos de pesar, muertos de tedio,\nhacen re\u00edr como el actor suicida,\nsin encontrar para su mal remedio!\"\n\"Si se muere la fe, si huye la calma,\nsi s\u00f3lo abrojos pisas, \nlanza a la faz la tempestad del alma,\nun rel\u00e1mpago triste: la sonrisa.\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "agaviriau", "id": "175806207"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207318991611535361"}], "author_id": "226756860", "created_at": "2019-12-20T00:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207816805240184832"]}, {"id": "1207816736818565126", "text": "RT @masquecoisacara: Curti e da rt se vc esse ano j\u00e1:\n\nMentiu\nPassou vergonha\nTransou\nBeijou na boca\nMatou aula\nChorou\nCaiu\nQuase morreu\nSe\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "masquecoisacara", "id": "1167873657680666624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204759108609548288"}], "author_id": "1169012433370976256", "created_at": "2019-12-20T00:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207816736818565126"]}, {"in_reply_to_user_id": "66746614", "id": "1207816578777190401", "text": "@larepublica_pe 4.50 si as\u00ed viviese el due\u00f1o de la cadena se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207742983447236608"}], "author_id": "1080262798104502272", "created_at": "2019-12-20T00:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207816578777190401"]}, {"id": "1207816359708676096", "text": "RT @PescotapaDiario: Depois da morte de Tim Maia em Niter\u00f3i, um tempo depois se vendeu coca\u00edna na boca perto do teatro municipal com um pap\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PescotapaDiario", "id": "1559498840"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Maia"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7621, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207815964848472064"}], "author_id": "188331362", "created_at": "2019-12-20T00:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207816359708676096"]}, {"in_reply_to_user_id": "1013900362540036098", "id": "1207815977083252743", "text": "@torrents_d A m\u00e9s, crec que intentar salvar-lo, f\u00f3ra del tot su\u00efcida per a Catalunya.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "torrents_d", "id": "1013900362540036098"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207694449305890817"}], "author_id": "914045526517182464", "created_at": "2019-12-20T00:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207815977083252743"]}, {"id": "1207815964848472064", "text": "Depois da morte de Tim Maia em Niter\u00f3i, um tempo depois se vendeu coca\u00edna na boca perto do teatro municipal com um papelzinho escrito: \"essa matou tim maia\".", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Maia"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.8016, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "author_id": "1559498840", "created_at": "2019-12-20T00:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207815964848472064"]}, {"id": "1207815750162845697", "text": "APRA ES EL PARTIDO DEL SUICIDA CORRUPTO Y COBARDE DE LOS CONGRESISTAS CON TRABAJADORES FANTASMAS. CON LA PRINCESA QUE COBRA CUPOS EN GAMARRA CON EL BULLDOG MULDER ELEGIDO A DEDO RECURREN AL MIEDO. YA QUE NO TIENEN M\u00c9RITOS PARA VOTAR POR SU GENTE. (#ChauNetflix JK rowling manco)", "entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 260, "tag": "ChauNetflix"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 259, "probability": 0.4287, "type": "Other", "normalized_text": "ChauNetflix"}, {"start": 261, "end": 262, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}]}, "lang": "es", "author_id": "3722679185", "created_at": "2019-12-20T00:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207815750162845697"]}, {"in_reply_to_user_id": "945377821853175808", "id": "1207815667640152066", "text": "@ursobabyblue me suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207805137328193541"}], "author_id": "1010967358054289408", "created_at": "2019-12-20T00:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207815667640152066"]}, {"in_reply_to_user_id": "2880932962", "id": "1207815660186882049", "text": "@o_antagonista Eu quero \u00e9 que ele se foda, vagabundo, ladr\u00e3o, genocida. J\u00e1 matou muita gente atrav\u00e9s da corrup\u00e7\u00e3o. Ladr\u00e3o dos infernos. Pena de morte para pol\u00edticos corruptos....", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207811903944380416"}], "author_id": "294825048", "created_at": "2019-12-20T00:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207815660186882049"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1207815607313240066", "text": "@Mauriciomulder Asi la pasamos en el 1er.gobierno del suicida AG....MISERABLE aca micu!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.2945, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "micu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207765456016302080"}], "author_id": "1102089084", "created_at": "2019-12-20T00:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207815607313240066"]}, {"in_reply_to_user_id": "822101123716837377", "id": "1207815451780296705", "text": "@marianacoelh0 motoqueira suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marianacoelh0", "id": "822101123716837377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207813820913274880"}], "author_id": "344614759", "created_at": "2019-12-20T00:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207815451780296705"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/nBpvxX5Xg7", "expanded_url": "https://t.co/nBpvxX5Xg7", "display_url": "t.co/nBpvxX5Xg7"}]}, "id": "1207815244564828160", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/nBpvxX5Xg7", "lang": "pt", "author_id": "808141847864418305", "created_at": "2019-12-20T00:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207815244564828160"]}, {"id": "1207815243726016512", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "1040595631235112960", "created_at": "2019-12-20T00:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207815243726016512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/r3Kp07SE8x", "expanded_url": "https://twitter.com/ladycrocs/status/1207609682745004032", "display_url": "twitter.com/ladycrocs/stat\u2026"}]}, "id": "1207815189275521027", "text": "Bueno, \"cualquier delito\" ya lo cometen sin cohibirse lo m\u00e1s m\u00ednimo. Incluso se les suicida la gente en el momento m\u00e1s oportuno. Impunidad no necesitan porque, oh casualidad, todo les prescribe con una celeridad pasmosa.\nYa lo dec\u00eda mi abuelita: donde est\u00e9 una buena ley feudal... https://t.co/r3Kp07SE8x", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207609682745004032"}], "author_id": "807627141189767168", "created_at": "2019-12-20T00:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207815189275521027"]}, {"id": "1207815011487404034", "text": "amiga:\n Ta acontecendo alguma coisa ?\n\neu: \nN\u00e3o amiga, N\u00e3o precisa se preocupar, est\u00e1 tudo bem!!\n\nno outro dia ela se matou!\n\n\"Cuida do coleguinha desanimado, da namorada que parece dram\u00e1tica, do filho/filha que s\u00f3 quer dormir!\"\n\nA vida \u00e9 um sopro, demonstre carinho e amor!\ud83c\udf3b", "lang": "pt", "author_id": "1163558969287356418", "created_at": "2019-12-20T00:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207815011487404034"]}, {"in_reply_to_user_id": "2719672860", "id": "1207815009906102272", "text": "@DanyanCatSQ my peli favorita es el escuadr\u00f3n suicida y un saludo desde colombia eres mi yotuber favoritaaa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DanyanCatSQ", "id": "2719672860"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "colombia"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8684, "type": "Organization", "normalized_text": "yotuber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207802357007966208"}], "author_id": "1190276852738383873", "created_at": "2019-12-20T00:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207815009906102272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "louelt1", "id": "1221676566062804993"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}]}, "id": "1207814909431549953", "text": "RT @louelt1: \u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205275240672190464"}], "author_id": "1111759510396391431", "created_at": "2019-12-20T00:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207814909431549953"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1207814667311157248", "text": "@MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial Son los delincuentes y narcotraficantes que el genocida, megaladron y cobarde suicida indulto a cambio de cioma durante su segundo gobierno. Fujiapristas nunca mas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725246368890880"}], "author_id": "1164108576539009025", "created_at": "2019-12-20T00:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207814667311157248"]}, {"id": "1207814663968378881", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "1185261262139265024", "created_at": "2019-12-20T00:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207814663968378881"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/8zOStjaI42", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "id": "1207814573954351108", "text": "Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se suicida\n -  https://t.co/8zOStjaI42", "lang": "es", "author_id": "242365100", "created_at": "2019-12-20T00:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207814573954351108"]}, {"id": "1207814537963028480", "text": "RT @Davitec9: @MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial Eso spot me recuerda al gobierno del suicida garcia, !!! Que por cierto le dimos 10 a\u00f1\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Davitec9", "id": "1070142473345871873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207814445331824641"}], "author_id": "1070142473345871873", "created_at": "2019-12-20T00:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207814537963028480"]}, {"id": "1207814508581965824", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "author_id": "725802011736854531", "created_at": "2019-12-20T00:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207814508581965824"]}, {"in_reply_to_user_id": "21160358", "id": "1207814500239458304", "text": "@telenoche La casta sacerdotal ligada a la Iglesia de Roma tomaron la suicida decisi\u00f3n de apartarse de lo sexual cuando lo sexual es el ingrediente principal del fen\u00f3meno religioso..Esta gente no tienen perd\u00f3n de Dios.Ahora estamos viendo como nunca las consecuencias nefastas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "telenoche", "id": "21160358"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.733, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}]}, "author_id": "551517558", "created_at": "2019-12-20T00:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207814500239458304"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1207814445331824641", "text": "@MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial Eso spot me recuerda al gobierno del suicida garcia, !!! Que por cierto le dimos 10 a\u00f1os de absoluto poder y para que?? Para que nos traigan huevadas como mulder y este gato de mijael", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 199, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "mulder"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "mijael"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725246368890880"}], "author_id": "1070142473345871873", "created_at": "2019-12-20T00:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207814445331824641"]}, {"id": "1207814212652871681", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "1681741260", "created_at": "2019-12-20T00:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207814212652871681"]}, {"in_reply_to_user_id": "1100210338589540352", "id": "1207814148983263232", "text": "Em resumo, ele n\u00e3o matou Wham por vontade de faz\u00ea-lo pagar pela vida do amigo, mas sim por que a luta pedia isso.\n\nEm contrapartida a gente tem o arco das formigas em HunterXHunter, quando Gon mata a Pitou por que queria com todas as letras se vingar pelo Kaito, o que \u00e9 o oposto+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "Wham"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.8504, "type": "Other", "normalized_text": "HunterXHunter"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.3974, "type": "Person", "normalized_text": "Gon"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.4304, "type": "Person", "normalized_text": "Kaito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207813193218834432"}], "author_id": "1100210338589540352", "created_at": "2019-12-20T00:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207814148983263232"]}, {"id": "1207813941436526592", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "1039162607628890112", "created_at": "2019-12-20T00:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207813941436526592"]}, {"id": "1207813754660048896", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "913170623479910400", "created_at": "2019-12-20T00:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207813754660048896"]}, {"id": "1207813631536177152", "text": "RT @minique_miranda: E meu tbt de Hj vai pra esse momento aqui.. que me marcou mto, me matou de vez vendo o @eulucasviana chorar assim, lem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "minique_miranda", "id": "981336138924347392"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207797840115896320"}], "author_id": "1044733059579416576", "created_at": "2019-12-20T00:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207813631536177152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Qrqyu90Iwj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6Rf1G3H0-l/?igshid=nacn8zvah9h4", "display_url": "instagram.com/p/B6Rf1G3H0-l/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.8414, "type": "Other", "normalized_text": "The Last Jedi"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Rian Johnson"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9678, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.6066, "type": "Other", "normalized_text": "whodunit"}]}, "id": "1207813457376141312", "text": "Knives Out (2019)\n\n____\n\nDois anos ap\u00f3s o controverso The Last Jedi, Rian Johnson saiu do fil\u00e3o multimilion\u00e1rio da Disney para entregar essa obra de \"whodunit?\" (o famoso \"quem matou?\") que se revela uma narrativa\u2026 https://t.co/Qrqyu90Iwj", "lang": "pt", "author_id": "919210470686560261", "created_at": "2019-12-20T00:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207813457376141312"]}, {"in_reply_to_user_id": "3338316640", "id": "1207813306444107776", "text": "@Snold_ botou pra fuder porra nenhuma, pouf deixou o camarada la cagando de medo q ate desistiu da missao, youpi lutou contra 38927497823 nego e ganhou de todo mundo, pitou s\u00f3 matou o kite, e nem sabemos se foi por culpa do gon e do killua pq n mostrou a luta", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.3964, "type": "Person", "normalized_text": "pouf"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.2951, "type": "Person", "normalized_text": "missao"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.7506, "type": "Person", "normalized_text": "youpi"}, {"start": 224, "end": 226, "probability": 0.4167, "type": "Person", "normalized_text": "gon"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.5078, "type": "Person", "normalized_text": "killua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207799977893879808"}], "author_id": "949467663377616897", "created_at": "2019-12-20T00:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207813306444107776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Qb6KhTTw2R", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207809094536646662/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qb6KhTTw2R", "media_key": "3_1207809092690956288"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SuNoticiero", "id": "920263298"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1207813290627411968", "text": "RT @SuNoticiero: Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/Qb6KhTTw2R", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207809094536646662"}], "author_id": "29009618", "created_at": "2019-12-20T00:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207813290627411968"]}, {"id": "1207813143193366529", "text": "Com que ent\u00e3o a intoxica\u00e7\u00e3o por cianeto \u00e9 100% suicida, bom saber", "lang": "pt", "author_id": "1114590128209584128", "created_at": "2019-12-20T00:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207813143193366529"]}, {"id": "1207812717765152769", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "977578499304280064", "created_at": "2019-12-19T23:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207812717765152769"]}, {"id": "1207812676929441794", "text": "RT @NotiUno: Arremete el presidente Trump: \"A trav\u00e9s de sus acciones depravadas de los locos dem\u00f3cratas de Nancy Pelosi se han se\u00f1alado con\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Nancy Pelosi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207648650387693573"}], "author_id": "740660582609608704", "created_at": "2019-12-19T23:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207812676929441794"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Buws38vhOG", "expanded_url": "https://twitter.com/reyreysincorona/status/1207496148790992896", "display_url": "twitter.com/reyreysincoron\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gatoneg46606091", "id": "1080114538031312896"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.3132, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "id": "1207812310389145600", "text": "RT @Gatoneg46606091: Habla de corrupcion el sirviente de los Fujimori y del ladron suicida. Que locura https://t.co/Buws38vhOG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207685498803826690"}], "author_id": "1114366254079303680", "created_at": "2019-12-19T23:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207812310389145600"]}, {"id": "1207812288377491456", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "715011185502982144", "created_at": "2019-12-19T23:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207812288377491456"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1207812247969521664", "text": "@MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial El lema del suicida: Sino puedes convencerlos, confundelos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725246368890880"}], "author_id": "48362608", "created_at": "2019-12-19T23:57:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207812247969521664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207812190830571521", "text": "RT @solojulietaok: Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207631823125327872"}], "author_id": "1852162640", "created_at": "2019-12-19T23:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207812190830571521"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/SUero0d1X4", "expanded_url": "https://www.notiuno.com/noticias/estados-unidos/trump-sobre-impeachment-eso-es-una-marcha-suicida-para-el/article_a116b21e-225f-11ea-9814-436833809911.html?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=user-share", "display_url": "notiuno.com/noticias/estad\u2026"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.935, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "id": "1207811705595727873", "text": "Trump sobre 'impeachment': \"Eso es una marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" https://t.co/SUero0d1X4 via @NotiUno", "lang": "es", "author_id": "233001461", "created_at": "2019-12-19T23:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207811705595727873"]}, {"id": "1207811547797561347", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "1030012313804439552", "created_at": "2019-12-19T23:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207811547797561347"]}, {"id": "1207811483075252225", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "53265916", "created_at": "2019-12-19T23:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207811483075252225"]}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1207811428415102976", "text": "@SF_Moro pode at\u00e9 ser, mas her\u00f3i nacional s\u00e3o os corajosos da #LavaJato @deltanmd @RHPozzobon etc....\n\ne os ju\u00edzes de Curitiba q \u00f1 se corromperam ou cederam as \"press\u00f5es\" da #OCRIM q j\u00e1 matou muitos q ficaram no caminho. \n\n#QuemMatouCelsoDaniel ?", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 71, "tag": "LavaJato"}, {"start": 174, "end": 180, "tag": "OCRIM"}, {"start": 223, "end": 244, "tag": "QuemMatouCelsoDaniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "RHPozzobon", "id": "979390034351742976"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9097, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207808792852869120"}], "author_id": "2285822387", "created_at": "2019-12-19T23:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207811428415102976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Ntgz66B2kH", "expanded_url": "https://twitter.com/claustrowhoric/status/1207811203961106433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ntgz66B2kH", "media_key": "16_1207811193341038597"}]}, "id": "1207811203961106433", "text": "s\u00f3 queria um giftzinho pra fumar agora.\na pior parte de ser uma desempregada suicida nem \u00e9 o suic\u00eddio em si, \u00e9 depender dos pais pra sobreviver e eles n\u00e3o quererem que voc\u00ea fume https://t.co/Ntgz66B2kH", "lang": "pt", "author_id": "145001045", "created_at": "2019-12-19T23:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207811203961106433"]}, {"id": "1207811186084978688", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "209120791", "created_at": "2019-12-19T23:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207811186084978688"]}, {"id": "1207811077804875776", "text": "Si alguien me llega a stalkear se suicida.", "lang": "es", "author_id": "717288785046798337", "created_at": "2019-12-19T23:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207811077804875776"]}, {"in_reply_to_user_id": "128225717", "id": "1207810811844087809", "text": "@_Oroni Talvez oq ele queira dizer \u00e9 que a China comunista matou mais que a Alemanha nazista, que n\u00e3o \u00e9 mentira. Tanto o comunismo como o nazismo, mataram mto, s\u00f3 na China foi mais de 6.5 milh\u00f5es e na Alemanha nazista se eu n\u00e3o me engano 6 milh\u00f5es", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_Oroni", "id": "128225717"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8811, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.8072, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.7381, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207759224396288004"}], "author_id": "153523288", "created_at": "2019-12-19T23:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207810811844087809"]}, {"id": "1207810763479498753", "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "author_id": "1201556075482402816", "created_at": "2019-12-19T23:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207810763479498753"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/yeMjkIJG56", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337410-habitante-complejo-residencial-ancianos-abrir-fuego", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "id": "1207810704205590528", "text": "Habitante de un complejo residencial para ancianos se suicida tras matar a tiros a una empleada y herir a dos personas m\u00e1s en EE.UU. - RT https://t.co/yeMjkIJG56", "lang": "es", "author_id": "2231859307", "created_at": "2019-12-19T23:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207810704205590528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/HMij82PwCc", "expanded_url": "http://tinyurl.com/uw9r992", "display_url": "tinyurl.com/uw9r992"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RTA"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU.."}]}, "id": "1207810377838481408", "text": "#RTA Habitante de un complejo residencial para ancianos se suicida tras matar a tiros a una empleada y herir a dos personas m\u00e1s en EE.UU.. Hasta el momento no ha sido identificado ni se conocen sus motivos.... https://t.co/HMij82PwCc", "lang": "es", "author_id": "425092108", "created_at": "2019-12-19T23:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207810377838481408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/7kkbbs51Ob", "expanded_url": "https://www.elindependiente.com/opinion/2019/12/19/la-justicia-europea-se-suicida/?utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_share", "display_url": "elindependiente.com/opinion/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 78, "username": "elindepcom", "id": "743456072673992704"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.3517, "type": "Organization", "normalized_text": "Justicia europea"}]}, "id": "1207810339468980224", "text": "La Justicia europea se suicida https://t.co/7kkbbs51Ob a trav\u00e9s de @elindepcom", "lang": "es", "author_id": "218341036", "created_at": "2019-12-19T23:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207810339468980224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Qb6KhTTw2R", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207809094536646662/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qb6KhTTw2R", "media_key": "3_1207809092690956288"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SuNoticiero", "id": "920263298"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1207810216596774912", "text": "RT @SuNoticiero: Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/Qb6KhTTw2R", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207809094536646662"}], "author_id": "165937655", "created_at": "2019-12-19T23:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207810216596774912"]}, {"id": "1207810029602181122", "text": "RT @LDanieri: OTRA EXCELENTE PIEZA PERIOD\u00cdSTICA\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\n\n\u300aVenezuela es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LDanieri", "id": "65533151"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206471795093704704"}], "author_id": "828002526", "created_at": "2019-12-19T23:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207810029602181122"]}, {"id": "1207809993581486080", "text": "se a padr\u00e3o suicidou quem sou eu pra ficar nessa vida", "lang": "pt", "author_id": "738940346", "created_at": "2019-12-19T23:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207809993581486080"]}, {"id": "1207809772554248194", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "3992186609", "created_at": "2019-12-19T23:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207809772554248194"]}, {"id": "1207809341639802881", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "943136312797941761", "created_at": "2019-12-19T23:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207809341639802881"]}, {"id": "1207809331758010368", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "186166510", "created_at": "2019-12-19T23:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207809331758010368"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1207809111816994816", "text": "@Mauriciomulder Y si sacamos un video del 1 gobierno del suicida donde hab\u00eda colas, el terrorismo creci\u00f3, el Mrta escapaba de prisi\u00f3n etc para decir el Apra es lo peor que le pas\u00f3 al Per\u00fa despu\u00e9s del fujinorismo, no creo le guste", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.3857, "type": "Person", "normalized_text": "Mrta"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.4282, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 183, "end": 186, "probability": 0.9406, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207765456016302080"}], "author_id": "180575414", "created_at": "2019-12-19T23:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207809111816994816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Qb6KhTTw2R", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207809094536646662/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qb6KhTTw2R", "media_key": "3_1207809092690956288"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1207809094536646662", "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/Qb6KhTTw2R", "lang": "es", "author_id": "920263298", "created_at": "2019-12-19T23:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207809094536646662"]}, {"id": "1207808768345546752", "text": "RT @Cluzcar: Eres el engendro del apra, hijo putativo del cobarde suicida, mit\u00f3mano por excelencia y encima con v\u00eddeos truchos que reflejan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207747815369322503"}], "author_id": "149182781", "created_at": "2019-12-19T23:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207808768345546752"]}, {"id": "1207808722204024833", "text": "Mano o auge foi o papai noel para p falar que n\u00f3s t\u00ednhamos que arranjar uma mina, a\u00ed os guris falaram a mas temos namorada a\u00ed eu falei \"\u00e9 mas elas tem tico\" papai noel se matou rindo skskjsjsjs", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.5976, "type": "Person", "normalized_text": "papai noel"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.3084, "type": "Person", "normalized_text": "noel"}]}, "author_id": "1106021737534316550", "created_at": "2019-12-19T23:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207808722204024833"]}, {"id": "1207808716965330946", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "383304692", "created_at": "2019-12-19T23:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207808716965330946"]}, {"in_reply_to_user_id": "1024702799215509504", "id": "1207808677052325888", "text": "@EmpfindsamerS @lucabattanta Beh se un tuo concorrente si suicida che devi dire?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EmpfindsamerS", "id": "1024702799215509504"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "lucabattanta", "id": "57358236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207808205184741380"}], "author_id": "775340724388827136", "created_at": "2019-12-19T23:43:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207808677052325888"]}, {"id": "1207808463503548416", "text": "Sim, aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida.", "lang": "pt", "author_id": "1478353381", "created_at": "2019-12-19T23:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207808463503548416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/ywjoER4GP3", "expanded_url": "https://twitter.com/RonaldUgel/status/1207796791816663043", "display_url": "twitter.com/RonaldUgel/sta\u2026"}]}, "id": "1207808409640288261", "text": "Trabajo que no aceptar\u00eda JAM\u00c1S\n(el que quita la luz)\n\nCuando todo est\u00e9 peo pase, y se destape la realidad, seguro ese tipo se SUICIDA https://t.co/ywjoER4GP3", "lang": "es", "author_id": "17580104", "created_at": "2019-12-19T23:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207808409640288261"]}, {"id": "1207808355676409857", "text": "RT @PostigoElena: Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitar\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207703383324401664"}], "author_id": "753452497", "created_at": "2019-12-19T23:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207808355676409857"]}, {"id": "1207808252378939392", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "951242379364847618", "created_at": "2019-12-19T23:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207808252378939392"]}, {"id": "1207808085030510592", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "3179550766", "created_at": "2019-12-19T23:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207808085030510592"]}, {"id": "1207808043909632000", "text": "RT @guataco: @Farmaenfurecida F\u00e1cil, es teratog\u00e9nica, provoca ideaci\u00f3n suicida, nada complicado. T\u00f3mala para que tu piel est\u00e9 luminosa, est\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "guataco", "id": "51856827"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Farmaenfurecida", "id": "563971016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207313277287428098"}], "author_id": "905831398879240195", "created_at": "2019-12-19T23:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207808043909632000"]}, {"in_reply_to_user_id": "4515166900", "id": "1207807957951549440", "text": "@gdenego Se loco, primeira bola que ele matou, j\u00e1 fiquei em choque! Brabo!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gdenego", "id": "4515166900"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207681033136676866"}], "author_id": "67176683", "created_at": "2019-12-19T23:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207807957951549440"]}, {"in_reply_to_user_id": "54091900", "id": "1207807786094084096", "text": "@evelinorcon @MartinVizcarraC Tremendos sinverg\u00fcenzas los apristas y sobre todo el suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207734451595333632"}], "author_id": "1862330214", "created_at": "2019-12-19T23:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207807786094084096"]}, {"id": "1207807717596905474", "text": "RT @NotiUno: Arremete el presidente Trump: \"A trav\u00e9s de sus acciones depravadas de los locos dem\u00f3cratas de Nancy Pelosi se han se\u00f1alado con\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Nancy Pelosi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207648650387693573"}], "author_id": "919544180", "created_at": "2019-12-19T23:39:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207807717596905474"]}, {"id": "1207807549308887040", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "990681547996061696", "created_at": "2019-12-19T23:38:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207807549308887040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/L2qICCHgiD", "expanded_url": "https://twitter.com/lizzzzzes/status/1207805976864313349", "display_url": "twitter.com/lizzzzzes/stat\u2026"}]}, "id": "1207807213752004613", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c/ \u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando\u274c https://t.co/L2qICCHgiD", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207805976864313349"}], "author_id": "888149497246887936", "created_at": "2019-12-19T23:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207807213752004613"]}, {"id": "1207807208890798081", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "1031493165835059200", "created_at": "2019-12-19T23:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207807208890798081"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hwjz5UlT2W", "expanded_url": "https://twitter.com/rihannamator/status/1207667660382560256", "display_url": "twitter.com/rihannamator/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CeeHawk", "id": "18065236"}]}, "id": "1207807088673484800", "text": "RT @CeeHawk: Everybody does a tope suicida now.  This was gonna the logical step https://t.co/hwjz5UlT2W", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207804763578028035"}], "author_id": "3218477222", "created_at": "2019-12-19T23:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207807088673484800"]}, {"in_reply_to_user_id": "1018543724060528641", "id": "1207806807126740992", "text": "@biancalujan18 Suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BiancaLujan18", "id": "1268201211175546881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207789770887376901"}], "author_id": "1126527462664482816", "created_at": "2019-12-19T23:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207806807126740992"]}, {"id": "1207806694966747136", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "1186334170693419008", "created_at": "2019-12-19T23:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207806694966747136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/hlqAcIVwGI", "expanded_url": "https://t.co/hlqAcIVwGI", "display_url": "t.co/hlqAcIVwGI"}]}, "id": "1207806258629230592", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nnota vermelha:\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nexpulso de sala: \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\naluno destaque: \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nse popularizou: \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\ndiretoria: \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\npegou algm no banheiro: \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nfoi pego colando: \ud83d\udc4e\ud83c\udffc https://t.co/hlqAcIVwGI", "lang": "pt", "author_id": "1012374726793138176", "created_at": "2019-12-19T23:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207806258629230592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/e7wsqKgtC8", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "id": "1207806058850377729", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/e7wsqKgtC8", "lang": "es", "author_id": "16919887", "created_at": "2019-12-19T23:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207806058850377729"]}, {"id": "1207805994778140672", "text": "RT @Cluzcar: Eres el engendro del apra, hijo putativo del cobarde suicida, mit\u00f3mano por excelencia y encima con v\u00eddeos truchos que reflejan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207747815369322503"}], "author_id": "1714264896", "created_at": "2019-12-19T23:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207805994778140672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/dqOgUAmdQJ", "expanded_url": "https://twitter.com/eveamariaclara/status/1207799950240862209", "display_url": "twitter.com/eveamariaclara\u2026"}]}, "id": "1207805976864313349", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705 (n\u00e3o na porrada)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando\u274c\n\nsei nem o q pensar https://t.co/dqOgUAmdQJ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207799950240862209"}], "author_id": "1103708802845732865", "created_at": "2019-12-19T23:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207805976864313349"]}, {"id": "1207805975626993664", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "924773429173243905", "created_at": "2019-12-19T23:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207805975626993664"]}, {"id": "1207805772643622912", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "lang": "es", "author_id": "1089082231979679744", "created_at": "2019-12-19T23:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207805772643622912"]}, {"id": "1207805650543230976", "text": "RT @raforih: ... Pero t\u00fa no tienes cara de suicida, ni de Pajuato. El Regimen cuenta con tu abstenci\u00f3n (robotizada). Regresa a Venezuela y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "raforih", "id": "536850877"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "Pajuato"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207666568651530246"}], "author_id": "285685379", "created_at": "2019-12-19T23:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207805650543230976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/NSvohd9iv6", "expanded_url": "https://twitter.com/diegoaquelelah/status/1207617478618169344", "display_url": "twitter.com/diegoaquelelah\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6346, "type": "Person", "normalized_text": "Assis Valente"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6453, "type": "Organization", "normalized_text": "MPB"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5096, "type": "Other", "normalized_text": "Inferno"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "Baianos"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.5845, "type": "Person", "normalized_text": "Cai Cai Bal\u00e3o"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.317, "type": "Person", "normalized_text": "Assis"}]}, "id": "1207805577100976128", "text": "Assis Valente \u00e9 um dos grandes compositores da MPB, fez Brasil Pandeiro sucesso com Anjos do Inferno e Novos Baianos e do cl\u00e1ssico infantil, Cai Cai Bal\u00e3o. Deprimido por conta de dividas, Assis se matou tomando formicida em 1958, \u00e9 dele tbm essa triste m\u00fasica natalina https://t.co/NSvohd9iv6", "lang": "pt", "author_id": "17564307", "created_at": "2019-12-19T23:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207805577100976128"]}, {"in_reply_to_user_id": "1515282908", "id": "1207805573749719040", "text": "@APRA_Oficial @MijaelGLP Ajajjajajajaja su suicida l\u00edder fue el principal cagada de todo esto desde los 80s. M\u00e9tanse un tiros todos uds. Y dejen sus cuerpos como muestra de desprecio.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207715805695229953"}], "author_id": "363544230", "created_at": "2019-12-19T23:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207805573749719040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hwjz5UlT2W", "expanded_url": "https://twitter.com/rihannamator/status/1207667660382560256", "display_url": "twitter.com/rihannamator/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CeeHawk", "id": "18065236"}]}, "id": "1207805542330228744", "text": "RT @CeeHawk: Everybody does a tope suicida now.  This was gonna the logical step https://t.co/hwjz5UlT2W", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207804763578028035"}], "author_id": "2286131665", "created_at": "2019-12-19T23:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207805542330228744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207805403872059393", "text": "RT @solojulietaok: Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207631823125327872"}], "author_id": "2905493759", "created_at": "2019-12-19T23:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207805403872059393"]}, {"id": "1207805400738881536", "text": "Rato suicida s\u00f3 em MadureiraCity mesmo kkmmmmk Os cara incentivando o suic\u00eddio ainda kkkk la de cima da telha do shop", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.8939, "type": "Other", "normalized_text": "MadureiraCity"}]}, "author_id": "3350983588", "created_at": "2019-12-19T23:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207805400738881536"]}, {"in_reply_to_user_id": "294042093", "id": "1207805381696741376", "text": "@JuanBergelin @BetoMendeleiev Aparece el reemplazo de los cr\u00e9ditos UVA. Calculo q ser\u00e1 para recalcular los UVA ya dados: con cepo y el oficial bajo es pr\u00e1cticamente congelarlos. Aunque bueno: hasta cu\u00e1ndo. No creo que nadie sea tan suicida de dar cr\u00e9ditos con el precio fijado artificialmente.", "geo": {"place_id": "0032baff35718ca4"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JuanBergelin", "id": "294042093"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "BetoMendeleiev", "id": "948050211531878400"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.405, "type": "Other", "normalized_text": "UVA"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.5049, "type": "Other", "normalized_text": "UVA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207799992108421120"}], "author_id": "445007038", "created_at": "2019-12-19T23:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207805381696741376"]}, {"id": "1207805312687849472", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "1082802329039134720", "created_at": "2019-12-19T23:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207805312687849472"]}, {"in_reply_to_user_id": "151190865", "id": "1207805253334294533", "text": "@Ollanta_HumalaT @rmapalacios @sergiotej salieron los chupamedias del suicida a opinar", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207479152032583680"}], "author_id": "106899164", "created_at": "2019-12-19T23:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207805253334294533"]}, {"id": "1207805131384860672", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "1188532877727850508", "created_at": "2019-12-19T23:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207805131384860672"]}, {"id": "1207805045691047941", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "2788597813", "created_at": "2019-12-19T23:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207805045691047941"]}, {"id": "1207804958168506368", "text": "Formas de despertar mi instinto suicida y llevarme a comprar ropa", "lang": "es", "author_id": "1175130091988422659", "created_at": "2019-12-19T23:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804958168506368"]}, {"id": "1207804944847380486", "text": "\u201cLuego el suicida soy yo.\u201c\n\n#NV", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 31, "tag": "NV"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.6713, "type": "Other", "normalized_text": "NV"}]}, "lang": "es", "author_id": "1029113700635082752", "created_at": "2019-12-19T23:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804944847380486"]}, {"id": "1207804831429210113", "text": "\u201cel suicida ama la vida, lo que no ama son las condiciones que tiene esta\u201d", "lang": "es", "author_id": "194819702", "created_at": "2019-12-19T23:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804831429210113"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/hwjz5UlT2W", "expanded_url": "https://twitter.com/rihannamator/status/1207667660382560256", "display_url": "twitter.com/rihannamator/s\u2026"}]}, "id": "1207804763578028035", "text": "Everybody does a tope suicida now.  This was gonna the logical step https://t.co/hwjz5UlT2W", "lang": "en", "author_id": "18065236", "created_at": "2019-12-19T23:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804763578028035"]}, {"id": "1207804732980498433", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "1306432494", "created_at": "2019-12-19T23:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804732980498433"]}, {"id": "1207804693600251905", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "1131419282611609602", "created_at": "2019-12-19T23:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804693600251905"]}, {"id": "1207804473890017281", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "3817352355", "created_at": "2019-12-19T23:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804473890017281"]}, {"in_reply_to_user_id": "2255390941", "id": "1207804391677419520", "text": "@drwholistic T\u00f4 achando q vai da nada pra ele isso a\u00ed..  nem l\u00e1 nem aqui, pq se at\u00e9 o maluco q matou a mulher e deu pros cachorros comer t\u00e1 a\u00ed de boa...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "drwholistic", "id": "2255390941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207802244214775808"}], "author_id": "1035565949552930816", "created_at": "2019-12-19T23:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804391677419520"]}, {"id": "1207804307028004866", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "2685303827", "created_at": "2019-12-19T23:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804307028004866"]}, {"id": "1207804194176024581", "text": "No me sorprender\u00eda ver un titular que diga: \"Se suicida laureado comediante...\"\n\nLas cosas se est\u00e1n poniendo intensas estos d\u00edas.", "lang": "es", "author_id": "1117886083633766400", "created_at": "2019-12-19T23:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804194176024581"]}, {"id": "1207804167496097793", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "461310596", "created_at": "2019-12-19T23:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804167496097793"]}, {"id": "1207804142019850240", "text": "Eu acho q nunca cheguei t\u00e3o perto de me suicida, a minha \u00fanica motiva\u00e7\u00e3o de est\u00e1 vivo \u00e9 ir na ag\u00eancia de modelo amanh\u00e3 q fui chamado mas eu sei q vai ser mais uma frustra\u00e7\u00e3o na minha vida", "lang": "pt", "author_id": "814191376434950146", "created_at": "2019-12-19T23:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804142019850240"]}, {"in_reply_to_user_id": "2966948219", "id": "1207804116203900928", "text": "@loucareality O familiar de um amigo se suicidou, era jovem!!!\nMas vi ele pequeno :(", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "loucareality", "id": "2966948219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207803577017815041"}], "author_id": "1041060538585960456", "created_at": "2019-12-19T23:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804116203900928"]}, {"id": "1207804082389487616", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "925784027725955072", "created_at": "2019-12-19T23:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804082389487616"]}, {"id": "1207804062449700864", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "894160449788424193", "created_at": "2019-12-19T23:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804062449700864"]}, {"id": "1207804045068505088", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "987127765257375744", "created_at": "2019-12-19T23:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804045068505088"]}, {"in_reply_to_user_id": "1147569848572137472", "id": "1207804036134637569", "text": "@mariafhenriquez Suicida es lo que es esa pelada.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariafhenriquez", "id": "1147569848572137472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207793701889675265"}], "author_id": "764615586", "created_at": "2019-12-19T23:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804036134637569"]}, {"id": "1207804035472019456", "text": "esquadr\u00e3o suicida 6 \u00e9 bom mas foi exagero nesses efeitos.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.5013, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 6"}]}, "author_id": "800418085492531200", "created_at": "2019-12-19T23:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804035472019456"]}, {"id": "1207803974893670400", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "37067219", "created_at": "2019-12-19T23:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207803974893670400"]}, {"id": "1207803956828749825", "text": "RT @VelizAltamirano: @MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial Eres y son tan imbeciles q creen q nos vender\u00e1n su cebo de culebra como hizo el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VelizAltamirano", "id": "1463371991541374979"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207739333626810369"}], "author_id": "240915178", "created_at": "2019-12-19T23:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207803956828749825"]}, {"id": "1207803951137148933", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "1192203225140731910", "created_at": "2019-12-19T23:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207803951137148933"]}, {"id": "1207803797839454209", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "900616497776791553", "created_at": "2019-12-19T23:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207803797839454209"]}, {"id": "1207803705455714304", "text": "RT @ffelipa63: @VaneOblitas1 @MilagrosLeivaG Si para ti no es mofa adjetivar como \"pobre suicida\".... Aparte ni tu ni yo ni nadie puede emi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ffelipa63", "id": "3436379002"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.393, "type": "Person", "normalized_text": "emi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207646663101353984"}], "author_id": "847506678236856320", "created_at": "2019-12-19T23:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207803705455714304"]}, {"id": "1207803434126266369", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "author_id": "280524737", "created_at": "2019-12-19T23:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207803434126266369"]}, {"id": "1207803262809849857", "text": "RT @simonepriamo: @IlMusmy Pi\u00f9 che sfavorevole all'Inter mi pare una designazione suicida per il designatore (pi\u00f9 o meno come per la Serie\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "simonepriamo", "id": "45881542"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "IlMusmy", "id": "4716642347"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207689875639742465"}], "author_id": "474026222", "created_at": "2019-12-19T23:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207803262809849857"]}, {"id": "1207803039060500480", "text": "fiquei o dia inteiro grudada em maria clara e a gnt n\u00e3o se matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "maria clara"}]}, "author_id": "1097097191573868544", "created_at": "2019-12-19T23:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207803039060500480"]}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1207802953593171968", "text": "@esquinabaja Eso me hace recordar los narcoindultos, el suicida libero narcos y jefes. De bandas delincuenciales, por dinero seg\u00fan Brasil, que miserable", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207682362307481601"}], "author_id": "3437311833", "created_at": "2019-12-19T23:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207802953593171968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207802914670022658", "text": "RT @solojulietaok: Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207631823125327872"}], "author_id": "351974952", "created_at": "2019-12-19T23:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207802914670022658"]}, {"id": "1207802840938418176", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "1006154524267110403", "created_at": "2019-12-19T23:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207802840938418176"]}, {"id": "1207802569424343046", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "825450871718830080", "created_at": "2019-12-19T23:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207802569424343046"]}, {"id": "1207802511350026240", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "99711721", "created_at": "2019-12-19T23:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207802511350026240"]}, {"in_reply_to_user_id": "3330426267", "id": "1207802474352054272", "text": "@levismelo se vc matou algu\u00e9m, sim", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "levismelo", "id": "3330426267"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207769716019924994"}], "author_id": "2437591910", "created_at": "2019-12-19T23:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207802474352054272"]}, {"id": "1207802444069167109", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "4251540707", "created_at": "2019-12-19T23:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207802444069167109"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1207802376524046336", "text": "@MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial Mijael, editen un video que caus\u00e9 impacto.\nPor ejemplo, sobre la KORRUPCI\u00d3N, y pones a tu viejo y al SUICIDA PR\u00d3FUGO, para que los electores crean que deslindas con la KORRUPCI\u00d3N.\nFijo que sacas 667 votos, porque te pasas de BESTIA.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725246368890880"}], "author_id": "805582219670646784", "created_at": "2019-12-19T23:18:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207802376524046336"]}, {"id": "1207802241446490113", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "2568318386", "created_at": "2019-12-19T23:17:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207802241446490113"]}, {"in_reply_to_user_id": "2989074711", "id": "1207801973728301056", "text": "@Impharto @el_pais (Nadie se suicida sin querer).\nLa enfermedad tambi\u00e9n vale, no tiene que ser intencionado", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Impharto", "id": "2989074711"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207799774482763777"}], "author_id": "902846323040423937", "created_at": "2019-12-19T23:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207801973728301056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/PVxbJdt3GG", "expanded_url": "https://twitter.com/studio1989jpn/status/1204185823140167680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PVxbJdt3GG", "media_key": "3_1204185811383533568"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.395, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F"}]}, "id": "1207801775287259136", "text": "2019.12.22.sun\nSTUDIO BASH!! vol.6\nat\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\n(\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F)\n\nOPEN14:30/START14:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u00a51000\n\nTOPE SUICIDA\nNoS\nThe botkeys\n\u3042\u307d\u308d\u3093\u3001\nPLEASURE'S https://t.co/PVxbJdt3GG", "lang": "ja", "author_id": "929948624703823872", "created_at": "2019-12-19T23:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207801775287259136"]}, {"id": "1207801737010130946", "text": "RT @minique_miranda: E meu tbt de Hj vai pra esse momento aqui.. que me marcou mto, me matou de vez vendo o @eulucasviana chorar assim, lem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "minique_miranda", "id": "981336138924347392"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207797840115896320"}], "author_id": "1186846777246437378", "created_at": "2019-12-19T23:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207801737010130946"]}, {"id": "1207801717007540224", "text": "RT @minique_miranda: E meu tbt de Hj vai pra esse momento aqui.. que me marcou mto, me matou de vez vendo o @eulucasviana chorar assim, lem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "minique_miranda", "id": "981336138924347392"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207797840115896320"}], "author_id": "1188972082853490688", "created_at": "2019-12-19T23:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207801717007540224"]}, {"id": "1207801657096069121", "text": "RT @shunlol1: o amor entre um psicopata e uma suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "shunlol1", "id": "1567130730937065476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207799386379628544"}], "author_id": "1104449964", "created_at": "2019-12-19T23:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207801657096069121"]}, {"id": "1207801537579421696", "text": "RT @minique_miranda: E meu tbt de Hj vai pra esse momento aqui.. que me marcou mto, me matou de vez vendo o @eulucasviana chorar assim, lem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "minique_miranda", "id": "981336138924347392"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207797840115896320"}], "author_id": "1128745592098840576", "created_at": "2019-12-19T23:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207801537579421696"]}, {"id": "1207801527282393089", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "446953137", "created_at": "2019-12-19T23:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207801527282393089"]}, {"in_reply_to_user_id": "909459492491993089", "id": "1207801516989538305", "text": "Sui de Suicida es: real", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207801395258286081"}], "author_id": "909459492491993089", "created_at": "2019-12-19T23:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207801516989538305"]}, {"id": "1207801435154464769", "text": "RT @aldoEsp96807840: El proyecto para procesar la BASURA en Chiclayo se frustr\u00f3 por culpa de H\u00e9ctor Becerril, si cumple su promesa y se sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.372, "type": "Other", "normalized_text": "BASURA"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7471, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.777, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Becerril"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207670183294226432"}], "author_id": "1179873377286156288", "created_at": "2019-12-19T23:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207801435154464769"]}, {"in_reply_to_user_id": "54091900", "id": "1207801333752856577", "text": "@evelinorcon @MartinVizcarraC Jajajajajaja invoca a Alan, el suicida!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207734451595333632"}], "author_id": "457474907", "created_at": "2019-12-19T23:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207801333752856577"]}, {"id": "1207801224462053376", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "802955387074908160", "created_at": "2019-12-19T23:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207801224462053376"]}, {"id": "1207801142421458945", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "225080928", "created_at": "2019-12-19T23:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207801142421458945"]}, {"id": "1207801030471237634", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "845282401978863617", "created_at": "2019-12-19T23:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207801030471237634"]}, {"id": "1207800927593402370", "text": "RT @MonjeMarco: @Flopi_Jackson_ @Marcela56837070 @JMilei Estos weones zurdos son unos imbeciles! Le pregunta x el modelo del Borrachin suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonjeMarco", "id": "2481345246"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.3725, "type": "Other", "normalized_text": "Borrachin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207640810000396288"}], "author_id": "489647114", "created_at": "2019-12-19T23:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207800927593402370"]}, {"id": "1207800920333000706", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "1044356828661002240", "created_at": "2019-12-19T23:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207800920333000706"]}, {"in_reply_to_user_id": "991192103026872320", "id": "1207800611460329481", "text": "@DalasILoveYou @daIasexy La culpa es de vosotras que me quit\u00e1is mi faceta suicida emo sois lo mejor \u270b\ud83d\ude01", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DalasILoveYou", "id": "991192103026872320"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6522, "type": "Other", "normalized_text": "faceta"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4769, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207794638138085377"}], "author_id": "1206940942068043776", "created_at": "2019-12-19T23:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207800611460329481"]}, {"id": "1207800566052732930", "text": "Charles Chaplin na verdade era o pr\u00f3prio Hitler e o cara que vemos nas fotos \u00e9 um F\u00fchrer que se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Chaplin"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "author_id": "787348999019884544", "created_at": "2019-12-19T23:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207800566052732930"]}, {"id": "1207800483123007488", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "312821326", "created_at": "2019-12-19T23:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207800483123007488"]}, {"id": "1207800261386915851", "text": "RT @_enay4r: De negro e vermelho com seu punhal de f\u00e9, matou sete maridos acredite se quiser. Chorou de dia no vel\u00f3rio e a noite foi pro Ca\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_enay4r", "id": "1134303823047012352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207526433821745152"}], "author_id": "4900104645", "created_at": "2019-12-19T23:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207800261386915851"]}, {"id": "1207800233511575552", "text": "A \u00fanica maneira de veres se a tua namorada est\u00e1 viva depois de uma zanga daquelas \u00e9 vires ao Twitter e veres montes de insultos \ud83d\ude02 no meu caso acho que ela se matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9253, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "920740830889070592", "created_at": "2019-12-19T23:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207800233511575552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/C25uLm29uo", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "id": "1207800189521727488", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/C25uLm29uo", "lang": "es", "author_id": "1846177304", "created_at": "2019-12-19T23:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207800189521727488"]}, {"id": "1207800062107160578", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "245858196", "created_at": "2019-12-19T23:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207800062107160578"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/eFLQwO8as4", "expanded_url": "https://twitter.com/garbrexi/status/1207662205585498115", "display_url": "twitter.com/garbrexi/statu\u2026"}]}, "id": "1207799950240862209", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando\u274c\n\neu sou mt sem gra\u00e7a https://t.co/eFLQwO8as4", "lang": "pt", "author_id": "1103434781516316672", "created_at": "2019-12-19T23:08:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207799950240862209"]}, {"id": "1207799743142862853", "text": "RT @minique_miranda: E meu tbt de Hj vai pra esse momento aqui.. que me marcou mto, me matou de vez vendo o @eulucasviana chorar assim, lem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "minique_miranda", "id": "981336138924347392"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207797840115896320"}], "author_id": "975329060015558657", "created_at": "2019-12-19T23:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207799743142862853"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207799648284491777", "text": "RT @solojulietaok: Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207631823125327872"}], "author_id": "350664043", "created_at": "2019-12-19T23:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207799648284491777"]}, {"id": "1207799567313514497", "text": "RT @minique_miranda: E meu tbt de Hj vai pra esse momento aqui.. que me marcou mto, me matou de vez vendo o @eulucasviana chorar assim, lem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "minique_miranda", "id": "981336138924347392"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207797840115896320"}], "author_id": "2181943573", "created_at": "2019-12-19T23:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207799567313514497"]}, {"id": "1207799432307195904", "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "author_id": "926168878476087296", "created_at": "2019-12-19T23:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207799432307195904"]}, {"id": "1207799386379628544", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida", "lang": "pt", "author_id": "4375167202", "created_at": "2019-12-19T23:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207799386379628544"]}, {"id": "1207799364883820545", "text": "RT @minique_miranda: E meu tbt de Hj vai pra esse momento aqui.. que me marcou mto, me matou de vez vendo o @eulucasviana chorar assim, lem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "minique_miranda", "id": "981336138924347392"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207797840115896320"}], "author_id": "821811204695949312", "created_at": "2019-12-19T23:06:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207799364883820545"]}, {"in_reply_to_user_id": "212752242", "id": "1207799319753084928", "text": "@CarlosBBC4 Ladr\u00e3o \u00e9 ladr\u00e3o n\u00e3o importa o quanto roubou \nAssassino \u00e9 assassino n\u00e3o importa se matou um ou dez...justificar uma corrup\u00e7\u00e3o com outra? Que maluquice surreal essa viu. Agora tem bandido de estima\u00e7\u00e3o \u00e9?  Vai querer que ele pe\u00e7a desculpa como o ex corrupto onyx tbm?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CarlosBBC4", "id": "212752242"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4822, "type": "Other", "normalized_text": "Assassino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207795484796035073"}], "author_id": "824581271460478977", "created_at": "2019-12-19T23:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207799319753084928"]}, {"id": "1207799248571551745", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "3010369869", "created_at": "2019-12-19T23:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207799248571551745"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/4ZmJFFkfE6", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207799025359032323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ZmJFFkfE6", "media_key": "3_1207799023567962113"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SuNoticiero", "id": "920263298"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1207799231156752384", "text": "RT @SuNoticiero: Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/4ZmJFFkfE6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207799025359032323"}], "author_id": "1059750332522291200", "created_at": "2019-12-19T23:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207799231156752384"]}, {"in_reply_to_user_id": "928839647614193664", "id": "1207799173971623938", "text": "@eulucasviana \u00c9  memo\nT\u00f4 vivendo dps vejo se deu certo\nLyon voc\u00ea matou a galinha\nPara carai\nSe eu desistir pago multa?\n\nTBT LUCASCAMPEAO", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7179, "type": "Organization", "normalized_text": "Lyon"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.7356, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASCAMPEAO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207796673646333952"}], "author_id": "712983612405235717", "created_at": "2019-12-19T23:05:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207799173971623938"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/9LSeuWZhff", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/052z2UsE2wPrHsBJ9tly0g?si=pdqzYWLmRIm4RhuBYVK4cg", "display_url": "open.spotify.com/track/052z2UsE\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 17, "tag": "virgen"}, {"start": 21, "end": 29, "tag": "suicida"}, {"start": 45, "end": 50, "tag": "mood"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 91, "probability": 0.7596, "type": "Other", "normalized_text": "Playground Love de Air"}]}, "id": "1207799111984058370", "text": "No soy ni #virgen ni #suicida, pero tengo el #mood ideal para esto.\n\n Playground Love de Air\nhttps://t.co/9LSeuWZhff", "lang": "es", "author_id": "159487336", "created_at": "2019-12-19T23:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207799111984058370"]}, {"id": "1207799083911524354", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "453007359", "created_at": "2019-12-19T23:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207799083911524354"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/4ZmJFFkfE6", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207799025359032323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ZmJFFkfE6", "media_key": "3_1207799023567962113"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1207799025359032323", "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/4ZmJFFkfE6", "lang": "es", "author_id": "920263298", "created_at": "2019-12-19T23:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207799025359032323"]}, {"id": "1207799007944331274", "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "author_id": "990120557583749121", "created_at": "2019-12-19T23:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207799007944331274"]}, {"id": "1207798990609272834", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "112674642", "created_at": "2019-12-19T23:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207798990609272834"]}, {"in_reply_to_user_id": "934555911972061187", "id": "1207798917833863168", "text": "@ikaroNcold Uma pena que no final das contas ela se matou e foi pro ******* :(", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ikaroNcold", "id": "1266395167008964608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207782407136567297"}], "author_id": "1045772262241112064", "created_at": "2019-12-19T23:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207798917833863168"]}, {"id": "1207798862934614017", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "author_id": "1183866207142891520", "created_at": "2019-12-19T23:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207798862934614017"]}], "includes": {"users": [{"name": "LarY.", "username": "EuLarahh", "id": "3094854143", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 442, "tweet_count": 28267, "listed_count": 1}}, {"name": "maria", "username": "shippadores", "id": "777667475257294849", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9418, "following_count": 419, "tweet_count": 152204, "listed_count": 12}}, {"name": "Minel f chacon s", "username": "minelchacon", "id": "835379389", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 628, "tweet_count": 6492, "listed_count": 0}}, {"name": "Freddy Guevara", "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1361741, "following_count": 2583, "tweet_count": 54549, "listed_count": 2798}}, {"name": "Rapha", "username": "tuitarapha", "id": "2463751946", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7424, "following_count": 449, "tweet_count": 298407, "listed_count": 16}}, {"name": "ofelia alfonzo", "username": "ofeliaalfonzo", "id": "314971427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 478, "tweet_count": 158454, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc82.", "username": "mhelenads", "id": "954143793720254464", "verified": false, "location": "miyy + the b. \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 843, "tweet_count": 38230, "listed_count": 2}}, {"name": "May santos", "username": "maygreys1", "id": "1182319975303958529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 58, "tweet_count": 3470, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristiane \ud83c\udf7c", "username": "Madame60913533", "id": "1181355824884719616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 787, "tweet_count": 8704, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Emilio", "username": "magnetron007", "id": "73415210", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 189, "tweet_count": 13943, "listed_count": 2}}, {"name": "Alcione\ud83c\udf3b\ud83c\udf43", "username": "AlciNASCIMENTO", "id": "2373037730", "verified": false, "location": "gravat\u00e1 PE", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 938, "tweet_count": 21410, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmin Perez", "username": "carminjim", "id": "154358867", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 2754, "tweet_count": 152603, "listed_count": 0}}, {"name": "Edgar Baptista", "username": "edgarmanuel", "id": "36156654", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 15885, "following_count": 11118, "tweet_count": 180529, "listed_count": 163}}, {"name": "MAURICE VALERIANO", "username": "MAURICEVALERIA1", "id": "1099538612", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}}, {"name": "Sol Carre\u00f1o", "username": "SolCn", "id": "56154476", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 241618, "following_count": 375, "tweet_count": 43755, "listed_count": 337}}, {"name": "gil duboc", "username": "gilduboc", "id": "1300203654", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 724, "tweet_count": 10469, "listed_count": 0}}, {"name": "\u10d6 \u039brmstro\u1952g, te\u0251m bl\u0251ck \ud83d\udda4", "username": "armstrongc_", "id": "3331523571", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 173, "tweet_count": 3097, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisco Soteldo", "username": "FranSoteldo", "id": "63150430", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7447, "following_count": 8023, "tweet_count": 12675, "listed_count": 79}}, {"name": "Nelson", "username": "Nelson_JD", "id": "43907303", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1459, "tweet_count": 44105, "listed_count": 4}}, {"name": "Patricia Ar\u00e9valo", "username": "patarevalo", "id": "2382778009", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 46176, "following_count": 1185, "tweet_count": 38034, "listed_count": 78}}, {"name": "FLAUD \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "FranklinLaude", "id": "138219288", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3452, "following_count": 3721, "tweet_count": 25097, "listed_count": 10}}, {"name": "Delca", "username": "fessca2010", "id": "190763164", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1511, "tweet_count": 10452, "listed_count": 0}}, {"name": "#LeoLibertad\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "leoduar31", "id": "633191454", "verified": false, "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 4424, "following_count": 4854, "tweet_count": 220004, "listed_count": 31}}, {"name": "@crom2018", "username": "crom20182", "id": "959884200726933506", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 127, "tweet_count": 167518, "listed_count": 0}}, {"name": "Melvin Pineda", "username": "MelvinP41074357", "id": "988181464066949120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 137, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}}, {"name": "junior gonzalez", "username": "junior04082012", "id": "1367818548", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 56, "tweet_count": 267929, "listed_count": 1}}, {"name": "St\ud83c\udf38", "username": "teteeb5", "id": "1021907124408987649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 556, "tweet_count": 11358, "listed_count": 0}}, {"name": "ruby", "username": "rubyzada", "id": "946971741691228160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10959, "following_count": 693, "tweet_count": 6800, "listed_count": 5}}, {"name": "Dram\u00e1tica \ud83d\ude0f\u2764", "username": "DooMacetee", "id": "828407061138534401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 738, "tweet_count": 15908, "listed_count": 0}}, {"name": "fael", "username": "darkatyz", "id": "705014615047053312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8604, "following_count": 6892, "tweet_count": 110631, "listed_count": 20}}, {"name": "lys | t\u00f4 com jer\u00f4 & lula \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "lysalmd", "id": "1085379821981585408", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 265, "tweet_count": 14978, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcela Vasconcelos", "username": "lee_mvs", "id": "1182681462514081794", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1138, "tweet_count": 24828, "listed_count": 1}}, {"name": "Enrique Gonz\u00e1lez", "username": "hotquik", "id": "132388271", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 127, "tweet_count": 6247, "listed_count": 0}}, {"name": "Yole", "username": "yolevenezuela", "id": "136503595", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 16029, "following_count": 3943, "tweet_count": 92702, "listed_count": 18}}, {"name": ".", "username": "_Roa_", "id": "518040970", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 240, "tweet_count": 7441, "listed_count": 2}}, {"name": "S U I C I D A", "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232", "verified": false, "location": "En Tus Sue\u00f1os...!", "public_metrics": {"followers_count": 5549, "following_count": 58, "tweet_count": 3174, "listed_count": 3}}, {"name": "Adriana Calderon", "username": "AdriCalderonMzR", "id": "220698481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 635, "tweet_count": 274025, "listed_count": 1}}, {"name": "Jorge Guanipa", "username": "JorgeGuanipa1", "id": "162924083", "verified": false, "location": "San Felipe, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1537, "tweet_count": 27217, "listed_count": 2}}, {"name": "Maria Lionza", "username": "MariaLionza26", "id": "2345996804", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1062, "tweet_count": 350116, "listed_count": 44}}, {"name": "Zore", "username": "Zorelis24", "id": "1575130477", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 342, "tweet_count": 31627, "listed_count": 0}}, {"name": "2du \ud83e\udd75", "username": "dudu_p6", "id": "1046521208915849216", "verified": false, "location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1053, "tweet_count": 3700, "listed_count": 0}}, {"name": "contigo venezuela", "username": "Jack58489378", "id": "1097887502906605568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 251, "tweet_count": 17997, "listed_count": 0}}, {"name": "Oscar Mena Zapata", "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808", "verified": false, "location": "San Miguel Peru ", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162333, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"name": "Reina Izquierdo \u00c1lvarez (RIA)", "username": "rxiader", "id": "235751288", "verified": false, "location": "Pittsburgh, PA", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1082, "tweet_count": 53388, "listed_count": 1}}, {"name": "Jose Carvajal", "username": "pampanocarvajal", "id": "4902929787", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 5004, "tweet_count": 106705, "listed_count": 3}}, {"name": "hilda oliva wu", "username": "hildawu01", "id": "402741573", "verified": false, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 223, "tweet_count": 27835, "listed_count": 0}}, {"name": "SANDRITA", "username": "SANDRAVELASQ", "id": "115560479", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 963, "tweet_count": 139123, "listed_count": 16}}, {"name": "Cecilia Pachano", "username": "cbpachano60", "id": "41754020", "verified": false, "location": " Estado Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1090, "tweet_count": 131513, "listed_count": 23}}, {"name": "VZ", "username": "SrVZ20", "id": "558322020", "verified": false, "location": "EEUU", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1531, "tweet_count": 23731, "listed_count": 6}}, {"name": "Esperancita", "username": "la_zurrapa", "id": "53176160", "verified": false, "location": "\ud83e\udd0c", "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 1397, "tweet_count": 124279, "listed_count": 30}}, {"name": "judith", "username": "sincosturas", "id": "113390974", "verified": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1829, "tweet_count": 23171, "listed_count": 4}}, {"name": "Milagro Camacho", "username": "MilagroCamacho1", "id": "482106317", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1415, "tweet_count": 19174, "listed_count": 0}}, {"name": "RL \ud83d\udd25", "username": "landim_ronaldo", "id": "917906757883777024", "verified": false, "location": "Passa Tr\u00eas-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 252, "tweet_count": 9467, "listed_count": 0}}, {"name": "Unidad Venezuela", "username": "unidadvenezuela", "id": "70689901", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1225925, "following_count": 1114, "tweet_count": 376829, "listed_count": 2525}}, {"name": "Alex T.C.", "username": "lether007", "id": "99599220", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1586, "tweet_count": 35160, "listed_count": 4}}, {"name": "luis uzcategui", "username": "napoleonlp", "id": "865627952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1443, "tweet_count": 42290, "listed_count": 0}}, {"name": "warrior pemon news", "username": "digitalwarXXI", "id": "2579319767", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 5000, "tweet_count": 139763, "listed_count": 0}}, {"name": "Dios con nosotros", "username": "Francyalejan", "id": "172182693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 400, "tweet_count": 95510, "listed_count": 5}}, {"name": "Aar\u00f3n Rodr\u00edguez Moro", "username": "RodriguezAaron", "id": "36740197", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 40891, "following_count": 12108, "tweet_count": 22172, "listed_count": 110}}, {"name": "Juan Carlos De Jes\u00fas", "username": "JuanDugarte22", "id": "1419838598", "verified": false, "location": "En t\u00fa TL", "public_metrics": {"followers_count": 5475, "following_count": 4387, "tweet_count": 84428, "listed_count": 5}}, {"name": "Delia Arroyo Quirife", "username": "DeliaQuirife", "id": "775832713", "verified": false, "location": "El llano, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 458, "tweet_count": 5327, "listed_count": 0}}, {"name": "An\u00edbal Jos\u00e9", "username": "AnibalSoyYo", "id": "374701613", "verified": false, "location": " Puerto Ordaz\ud83d\udccd| Cuman\u00e1 \n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 875, "tweet_count": 167454, "listed_count": 13}}, {"name": "Anne COMISS\u00d5ES ABERTAS", "username": "Anne_Mations", "id": "1016336275870240769", "verified": false, "location": "meu Instagram:", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 2550, "tweet_count": 20303, "listed_count": 13}}, {"name": "Melinna", "username": "soyMelinna_2013", "id": "1504267958", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10756, "following_count": 11685, "tweet_count": 76787, "listed_count": 22}}, {"name": "P.S.", "username": "patricksarraute", "id": "174843134", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 418, "tweet_count": 17393, "listed_count": 2}}, {"name": "ERNESTO VALERA", "username": "ernesto_valera", "id": "126505511", "verified": false, "location": "Pisco. Per\u00fa. ", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 2809, "tweet_count": 8259, "listed_count": 9}}, {"name": "Laryssa", "username": "LaryFontenelle", "id": "2392450197", "verified": false, "location": "Errejota, ZN", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 867, "tweet_count": 89231, "listed_count": 1}}, {"name": "Red Flash", "username": "RedFlas57131319", "id": "1105221508362895366", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 333, "tweet_count": 1483, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauro Cezar", "username": "maurocezar", "id": "55069015", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1223786, "following_count": 3215, "tweet_count": 183654, "listed_count": 2670}}, {"name": "Alejandro C. \ud83e\uddec", "username": "Ale_CBciens", "id": "883338380", "verified": false, "location": "Ccs\ud83d\udccd\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1621, "tweet_count": 47569, "listed_count": 9}}, {"name": "daisy rivas", "username": "RivasDaisy", "id": "490885350", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 2938, "tweet_count": 314421, "listed_count": 25}}, {"name": "Edwin\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Pronto Libre\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "edwin2611", "id": "203718150", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1268, "tweet_count": 6438, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Reyes", "username": "antoniojoserey4", "id": "1132277904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1209, "tweet_count": 8502, "listed_count": 1}}, {"name": "di", "username": "toledo_ss", "id": "897564934959239168", "verified": false, "location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 977, "tweet_count": 18707, "listed_count": 0}}, {"name": "Viado Emocionado", "username": "MrStarlly", "id": "1077037316517122048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 133, "tweet_count": 2030, "listed_count": 0}}, {"name": "La Propia", "username": "NisthejaA", "id": "558965957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 2629, "tweet_count": 128900, "listed_count": 20}}, {"name": "Alvaro Derecha", "username": "AlvaroS45742158", "id": "1021085599959343104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 2130, "tweet_count": 87768, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Sanchez", "username": "Soulkraven", "id": "242018335", "verified": false, "location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 2170, "tweet_count": 361535, "listed_count": 47}}, {"name": "Anderson", "username": "axobom", "id": "110173156", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1108, "tweet_count": 103043, "listed_count": 4}}, {"name": "Maian Vieira", "username": "maianvieira", "id": "70849149", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 297, "tweet_count": 19653, "listed_count": 0}}, {"name": "Patrick Estrela \ud83c\udf20", "username": "patRlCKandMORTY", "id": "1203883865363943424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 57, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud80c\udd83", "username": "mileneassis_", "id": "814299918860947456", "verified": false, "location": "Graja\u00fa, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 460, "tweet_count": 5276, "listed_count": 1}}, {"name": "G.A.G.R", "username": "gustavo14215", "id": "202902702", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1720, "tweet_count": 54326, "listed_count": 2}}, {"name": "henry yoyote", "username": "kique5158", "id": "229691755", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 890, "tweet_count": 36645, "listed_count": 3}}, {"name": "numanrAD", "username": "AdNumanr", "id": "1089251784542035969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 292, "tweet_count": 2579, "listed_count": 0}}, {"name": "MACACO CIDAD\u00c3O.", "username": "macacoo12", "id": "1147125394274955264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 353, "tweet_count": 8466, "listed_count": 0}}, {"name": "Thais\ud83c\udfad", "username": "Thais_Arianator", "id": "740661304877273089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 399, "tweet_count": 7762, "listed_count": 0}}, {"name": "H\u00e9ctor Parra", "username": "HectorParraCcs", "id": "3593033955", "verified": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 1678, "tweet_count": 11142, "listed_count": 8}}, {"name": "Hasler Iglesias", "username": "HaslerIglesias", "id": "40770814", "verified": true, "location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 59338, "following_count": 9449, "tweet_count": 46470, "listed_count": 250}}, {"name": "\ud835\udd4aabrina \ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "SabrinaCasstro2", "id": "3105592689", "verified": false, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 352, "tweet_count": 18401, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Rosa \u1d9c\u02b3\u1da0 \u1566\ud83d\ude0e\u1564\ud83d\udd34\u26ab", "username": "FaelRosa7", "id": "4711874296", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1792, "tweet_count": 289635, "listed_count": 5}}, {"name": "ari! \ud83c\udf5c", "username": "minhymilk", "id": "3305019911", "verified": false, "location": "\u27b3  evergarden", "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 1087, "tweet_count": 12410, "listed_count": 2}}, {"name": "autopsy report updated", "username": "lostsnaily", "id": "1171187349914562560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 92, "tweet_count": 3340, "listed_count": 0}}, {"name": "narradora confi\u00e1vel", "username": "_putindesaias", "id": "51316644", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 734, "tweet_count": 100467, "listed_count": 34}}, {"name": "coral \ud83d\udc0d", "username": "flvxs", "id": "163594031", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 868, "tweet_count": 70197, "listed_count": 2}}, {"name": "a qualquer momento", "username": "xunetooo", "id": "953769836479418369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 344, "tweet_count": 10036, "listed_count": 0}}, {"name": "surtado controlado \u2728", "username": "cheyilla", "id": "706990252683108354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 722, "tweet_count": 4661, "listed_count": 0}}, {"name": "maria dolores vaquero", "username": "DoloresVaquero", "id": "1094711891337842689", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3756, "following_count": 3228, "tweet_count": 54243, "listed_count": 5}}, {"name": "\u274c\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Pasando el d\u00eda\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\u274c", "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 11476, "following_count": 12626, "tweet_count": 78398, "listed_count": 17}}, {"name": "agegomez", "username": "agegomez", "id": "134581925", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 5633, "following_count": 5450, "tweet_count": 228427, "listed_count": 107}}, {"name": "Bia", "username": "biaaaanquinha", "id": "1060720368204288001", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 435, "tweet_count": 17383, "listed_count": 1}}, {"name": "Estagi\u00e1ria de Santo Ant\u00f4nio", "username": "Sophifc", "id": "2749220656", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 305, "tweet_count": 18762, "listed_count": 2}}, {"name": "exo 9 dedos do lula", "username": "pcypernambucano", "id": "1165404933421699074", "verified": false, "location": "ufs", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 520, "tweet_count": 10293, "listed_count": 0}}, {"name": "Augusto D.Ludens", "username": "LudensAugusto", "id": "1086226174693568513", "verified": false, "location": "twitch.tv/ludensaugusto", "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 1629, "tweet_count": 33516, "listed_count": 20}}, {"name": "kat", "username": "saturnizus", "id": "1131932781557309446", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 140, "tweet_count": 5166, "listed_count": 0}}, {"name": "OPMDLG", "username": "guiluiz2001", "id": "1020371813300342784", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 328, "tweet_count": 22524, "listed_count": 0}}, {"name": "\u05b4junior", "username": "naosintoraiva", "id": "842005087622987776", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3271, "following_count": 3134, "tweet_count": 26300, "listed_count": 3}}, {"name": "Mateus das Chagas Oliveira", "username": "mateus062", "id": "273699024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 4864, "tweet_count": 25022, "listed_count": 0}}, {"name": "Wez", "username": "Gherreo", "id": "495496992", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 803, "tweet_count": 15075, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd2f", "username": "cacheada_001", "id": "1052702871106523136", "verified": false, "location": "VOLTE SEMPRE MO", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 0, "tweet_count": 2916, "listed_count": 0}}, {"name": "E. A.", "username": "EFRAAIZA", "id": "183122112", "verified": false, "location": "Merida yucatan,Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 117, "tweet_count": 535796, "listed_count": 72}}, {"name": "De Peso Yucat\u00e1n", "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26259, "listed_count": 11}}, {"name": "malu", "username": "wildestdc", "id": "749313506349084672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 528, "tweet_count": 150549, "listed_count": 4}}, {"name": "vini", "username": "esquizochanel", "id": "1004487481453174784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25635, "following_count": 5168, "tweet_count": 15942, "listed_count": 18}}, {"name": "Anonymous/No me sigas ok!\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Anonymous05600", "id": "1094100728967294976", "verified": false, "location": "Malasiqui, Ilocos Region", "public_metrics": {"followers_count": 6289, "following_count": 594, "tweet_count": 26752, "listed_count": 28}}, {"name": "Informativo TV", "username": "lnformativoTV", "id": "869611300988624898", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 392, "tweet_count": 9044, "listed_count": 1}}, {"name": "Rommel Thomas Garc\u00eda M\u00e1laga \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Rommelth", "id": "44991740", "verified": false, "location": "Arequipa - Per\u00fa \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 436, "tweet_count": 5527, "listed_count": 2}}, {"name": "Madeleine Osterling", "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67197, "following_count": 6636, "tweet_count": 27388, "listed_count": 110}}, {"name": "relampago marquinhos", "username": "_freemouse", "id": "917953923905933314", "verified": false, "location": "casa do harry styles", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 405, "tweet_count": 11560, "listed_count": 0}}, {"name": "AK47", "username": "AK47Peru", "id": "751827309234126849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 520, "tweet_count": 55294, "listed_count": 0}}, {"name": "Vane \ud83c\udf4e", "username": "MorochaAmoroxa", "id": "1080262798104502272", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}}, {"name": "Marina\uc528", "username": "Marinasshi", "id": "72862424", "verified": false, "location": "Asgard", "public_metrics": {"followers_count": 5496, "following_count": 517, "tweet_count": 11972, "listed_count": 14}}, {"name": "Gustavo Cima", "username": "gstv1lol", "id": "1610849600", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, BR", "public_metrics": {"followers_count": 135440, "following_count": 897, "tweet_count": 72743, "listed_count": 177}}, {"name": "XiomiPer\u00fa 2022\ud83d\udcaa\ud83d\ude0c\ud83c\udf3a", "username": "xiomy2016", "id": "4608747754", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 421, "tweet_count": 36356, "listed_count": 12}}, {"name": "Hector Ramos", "username": "HectorAti01", "id": "786691410628120576", "verified": false, "location": "Carlos Tejedor", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 856, "tweet_count": 4148, "listed_count": 0}}, {"name": "kuaris Emergencia \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f", "username": "SalomDasVargas1", "id": "1182387822495436800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 2053, "tweet_count": 19880, "listed_count": 3}}, {"name": "Carlos Nagel", "username": "nagel_carolus", "id": "2760943434", "verified": false, "location": "Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 125, "tweet_count": 2796, "listed_count": 0}}, {"name": "eremita", "username": "maluthien", "id": "888356446005604352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 230, "tweet_count": 21437, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udc07.", "username": "rosesarej", "id": "864209925714694145", "verified": false, "location": "BP - \u2603\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 3292, "tweet_count": 4759, "listed_count": 2}}, {"name": "Sweet\ud83e\uddc1\ud83d\udd25", "username": "Surtei", "id": "1663949306", "verified": false, "location": "Brumilla, Pocah e Juliette \ud83e\udef0", "public_metrics": {"followers_count": 11300, "following_count": 4198, "tweet_count": 194432, "listed_count": 21}}, {"name": "daniel \u262f", "username": "daniel_313_", "id": "1166480387247394821", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 493, "tweet_count": 11025, "listed_count": 0}}, {"name": "Isa", "username": "isa_bentto", "id": "866140843383586817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 308, "tweet_count": 22601, "listed_count": 0}}, {"name": "bagi \ud83e\udee1", "username": "bxnucci_", "id": "2692441864", "verified": false, "location": "c\u00fa do mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 365, "tweet_count": 14865, "listed_count": 0}}, {"name": "Emma", "username": "emmasiwel", "id": "1180857353270448128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 87, "tweet_count": 6654, "listed_count": 0}}, {"name": "Ryan", "username": "DrRyanPark", "id": "1180868996696023040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 82, "tweet_count": 6568, "listed_count": 0}}, {"name": "Estagiario do jogo do Bicho", "username": "joaopstt", "id": "1039681408262975488", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 367, "tweet_count": 18128, "listed_count": 0}}, {"name": "Valdener Zanardi\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "valdenerzanardi", "id": "2157211838", "verified": false, "location": "Santo Andre-SP", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 2446, "tweet_count": 84156, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9APERTA O 13 E CONFIRMA", "username": "rosemarywarde", "id": "121257965", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7136, "following_count": 3770, "tweet_count": 356679, "listed_count": 144}}, {"name": "Mr. J", "username": "JK_Lance", "id": "3821382198", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 195, "tweet_count": 16748, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniela Diaz", "username": "ichbindanidiaz", "id": "1112407513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 38, "tweet_count": 48179, "listed_count": 10}}, {"name": "Brasil Feliz de Novo\ud83d\udea913 Lula", "username": "mcc08of", "id": "1056860075594264577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4962, "following_count": 5235, "tweet_count": 15728, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud83d\udc83\u2764\ud83d\udea9Lady in red \ud83d\udea9\u2764\ud83d\udc83", "username": "mysticamagya10", "id": "1114677696834019328", "verified": false, "location": "por a\u00ed...", "public_metrics": {"followers_count": 4286, "following_count": 2983, "tweet_count": 16693, "listed_count": 6}}, {"name": "LULA Sandra Miria HADDAD", "username": "sandra_miria", "id": "1053681848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11798, "following_count": 8157, "tweet_count": 698263, "listed_count": 0}}, {"name": "Michele Fernandez \ud83d\udc8e", "username": "Miih_Fernandeez", "id": "292648994", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 463, "tweet_count": 55955, "listed_count": 4}}, {"name": "FlamengoFA \ud83d\udd34\u26ab", "username": "mengo_fa", "id": "3310763963", "verified": false, "location": "Na\u00e7\u00e3o Rubro Negra", "public_metrics": {"followers_count": 4839, "following_count": 3401, "tweet_count": 448716, "listed_count": 21}}, {"name": "Philippe Augusto", "username": "TheLippeGust", "id": "407982162", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 618, "tweet_count": 26650, "listed_count": 2}}, {"name": "Jussara Abreu", "username": "JussaraAbreu5", "id": "1103847399418744837", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 73, "tweet_count": 1379, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernanda Salles", "username": "reportersalles", "id": "64523460", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 352748, "following_count": 1450, "tweet_count": 15904, "listed_count": 512}}, {"name": "\ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc82 \ud835\udc8b\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc94 13(\u2b50)", "username": "peddcorrea", "id": "4906971058", "verified": false, "location": "doneuz\u00e9bia", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 550, "tweet_count": 51877, "listed_count": 0}}, {"name": "'-'", "username": "luccxz", "id": "1011725955222687745", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 360, "tweet_count": 2743, "listed_count": 1}}, {"name": "vitor gabriel", "username": "vvitu_", "id": "972251517578371073", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8232, "following_count": 2720, "tweet_count": 28178, "listed_count": 0}}, {"name": "Thaisa\u1da0\u1da0\u1d9c", "username": "ThaisaWalkerr", "id": "2282712607", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 1491, "tweet_count": 19288, "listed_count": 2}}, {"name": "alex", "username": "itsalecoment", "id": "1188482012597882884", "verified": false, "location": "\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 580, "tweet_count": 4758, "listed_count": 0}}, {"name": "Jeny", "username": "JenyAlencar3", "id": "467483517", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 221, "tweet_count": 11735, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udda0\ud835\uddc7\ud835\uddc7\ud835\uddba \ud835\udda6\ud835\uddba\ud835\uddbb\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddc5\ud835\uddbe\u2741", "username": "gabstavares4", "id": "2472662584", "verified": false, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 1007, "tweet_count": 43074, "listed_count": 2}}, {"name": "Roberto", "username": "purorulo", "id": "42121633", "verified": false, "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1148, "tweet_count": 13988, "listed_count": 1}}, {"name": "cidinha forgada", "username": "demauroapior", "id": "237009449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 273, "tweet_count": 32810, "listed_count": 4}}, {"name": "Revista F\u00f3rum", "username": "revistaforum", "id": "19593634", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451484, "following_count": 1112, "tweet_count": 119647, "listed_count": 2163}}, {"name": "\u2696\ufe0fHemmilly Fernandes \u2696\ufe0f", "username": "hemmillylanza", "id": "363792599", "verified": false, "location": "penha", "public_metrics": {"followers_count": 4009, "following_count": 2089, "tweet_count": 19663, "listed_count": 0}}, {"name": "marisol", "username": "marisol22585817", "id": "539412536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 69, "tweet_count": 24229, "listed_count": 0}}, {"name": "j", "username": "softchaeyes", "id": "87052980", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 3205, "tweet_count": 133545, "listed_count": 120}}, {"name": "D de Dealer", "username": "elreydavit", "id": "249936094", "verified": false, "location": "CDMX \ud83d\ude88 \u2796 TAMPS \ud83d\udc0e", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 212, "tweet_count": 3848, "listed_count": 0}}, {"name": "TOM$", "username": "4i21tom", "id": "1103665765247606784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 348, "tweet_count": 4787, "listed_count": 0}}, {"name": "Golden retriever com cara de gato preto", "username": "cadeautoestima", "id": "4607711597", "verified": false, "location": "Beira do suic\u00eddio", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 438, "tweet_count": 12218, "listed_count": 0}}, {"name": "alice salles \ud83d\udd25", "username": "okalicee_", "id": "962005190558801921", "verified": false, "location": "realengo city ", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 358, "tweet_count": 34114, "listed_count": 0}}, {"name": "bhru \ud83c\udf19", "username": "_bhrusz", "id": "959829735672090624", "verified": false, "location": "Fegefeuer", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 415, "tweet_count": 7625, "listed_count": 0}}, {"name": "vita\ud83d\udc06", "username": "g1uliav1ta", "id": "1009977181135605760", "verified": false, "location": "Brasil, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 599, "tweet_count": 4314, "listed_count": 0}}, {"name": "Tortato", "username": "Tortato4", "id": "975376443705307136", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 266, "tweet_count": 5785, "listed_count": 1}}, {"name": "Mateusin", "username": "MateusMec17", "id": "906236345496023045", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 264, "tweet_count": 18322, "listed_count": 0}}, {"name": "Adriano Bueno \u262d \ud83d\udc15 \ud83d\ude37", "username": "dalbuenno", "id": "3188087751", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1738, "tweet_count": 20854, "listed_count": 0}}, {"name": "#Reformula\u00e7\u00e3oTotalCec", "username": "mdirangeorge", "id": "3064409057", "verified": false, "location": "Juiz de Fora -MG", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 4943, "tweet_count": 11624, "listed_count": 1}}, {"name": "R\u2614", "username": "_ruanzeraxx", "id": "790649028790870016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 332, "tweet_count": 37535, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a", "username": "mariiprodoscimo", "id": "1176547216804237313", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 502, "tweet_count": 10775, "listed_count": 0}}, {"name": "Mony_$SCCP____\ud83c\udf2a\ud83d\udd4b\ud83c\udf2c", "username": "_1910_1977_1990", "id": "3209898885", "verified": false, "location": "OZZ,  Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1321, "tweet_count": 49546, "listed_count": 1}}, {"name": "Bea \ud83e\udd30\ud83c\udffb", "username": "behhortencio", "id": "791544362", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 31, "tweet_count": 3568, "listed_count": 0}}, {"name": "Koko LC", "username": "kokinhojr", "id": "2664781182", "verified": false, "location": "Oliveros, santa fe", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 663, "tweet_count": 22264, "listed_count": 0}}, {"name": "math", "username": "mthseu", "id": "950806708116475904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 299, "tweet_count": 3995, "listed_count": 0}}, {"name": "r", "username": "melodroga", "id": "2322728268", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 674, "tweet_count": 42596, "listed_count": 6}}, {"name": "karen.", "username": "poetlaurs", "id": "2993089054", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5299, "following_count": 4393, "tweet_count": 31330, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83d\udd31Magn\u00e1nimo\ud83d\udd31", "username": "Yhn_n1", "id": "1150591988401606657", "verified": false, "location": "En tu guevo, bb.", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 338, "tweet_count": 13277, "listed_count": 2}}, {"name": ".", "username": "noti0nsun", "id": "728703833921208320", "verified": false, "location": "running with the wolves", "public_metrics": {"followers_count": 3688, "following_count": 2456, "tweet_count": 2730, "listed_count": 22}}, {"name": "Regiane", "username": "Regianerbf", "id": "1482789060", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 301, "tweet_count": 15996, "listed_count": 1}}, {"name": "CHURRASCADA \ud83e\udd69 (Iguin)", "username": "Goricj31", "id": "967827043986657281", "verified": false, "location": "Complexo do Caju, Rj", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 439, "tweet_count": 19719, "listed_count": 0}}, {"name": "CHOICE #CLIPELAJE", "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471", "verified": false, "location": "Morro do Atalaia", "public_metrics": {"followers_count": 420609, "following_count": 1410, "tweet_count": 37638, "listed_count": 64}}, {"name": "\u039e", "username": "elianr07", "id": "757744917108097024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 606, "tweet_count": 38626, "listed_count": 0}}, {"name": "Mateo", "username": "teobassini", "id": "2671104451", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 151, "tweet_count": 15175, "listed_count": 0}}, {"name": "Ara\u00f1azos de Fran", "username": "FJespadaafilada", "id": "290990720", "verified": false, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 3055, "tweet_count": 114267, "listed_count": 14}}, {"name": "Dannyel Ribeiro \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Nyel_ribeiro", "id": "2566068588", "verified": false, "location": " Tijuca, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 964, "tweet_count": 100724, "listed_count": 3}}, {"name": "Jule\ud83d\udc9c\u27ed\u27ec\u2077", "username": "JuleGranada", "id": "981612976607322112", "verified": false, "location": "\ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \uc11c\uc6b8", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 309, "tweet_count": 7125, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83e\udd8b\u1d42\u1da4\u1db0\u1d57\u1d49\u02b3 Mica_\u27ed\u27ec\u2077\u2728\ud83d\udcab", "username": "bts_my_universe", "id": "2203161866", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 246, "tweet_count": 13079, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Corro", "username": "JoseCor78893079", "id": "1122936178741841920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1982, "tweet_count": 18125, "listed_count": 1}}, {"name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape", "id": "2205328350", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 813458, "following_count": 892, "tweet_count": 264052, "listed_count": 1042}}, {"name": "carlos gold #PAL", "username": "cggh12", "id": "3003583733", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 38, "tweet_count": 36302, "listed_count": 6}}, {"name": "Rob", "username": "HeyyImRob", "id": "786231545690329089", "verified": false, "location": "From NJ, in AL", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 2064, "tweet_count": 21183, "listed_count": 19}}, {"name": "Robson E. da Silva", "username": "rre_silva", "id": "846600180", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 301, "tweet_count": 5329, "listed_count": 0}}, {"name": "Myriam Mendoza \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "myriamendoza", "id": "375424272", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 954, "tweet_count": 89480, "listed_count": 0}}, {"name": "Erik Da Silva", "username": "Erik_ZilvaP", "id": "864909792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 813, "tweet_count": 16698, "listed_count": 0}}, {"name": "san; short dobrado da portilho", "username": "hayunnbin", "id": "2845318384", "verified": false, "location": "sergipe  \u2022 sccp", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 333, "tweet_count": 25958, "listed_count": 0}}, {"name": "\u26e7alaska\u26e7", "username": "cigarrozinhoo", "id": "1171306585567744002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 447, "tweet_count": 14660, "listed_count": 11}}, {"name": "jufe 13 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc37 \u26be\ufe0f \ud83c\udf51", "username": "ilovereed_", "id": "551766056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 1690, "tweet_count": 373632, "listed_count": 37}}, {"name": "rebeca \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "username": "bexnotmader", "id": "595951182", "verified": false, "location": "sao paulo, brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 461, "tweet_count": 301918, "listed_count": 52}}, {"name": "Deusa Pretta\ud83d\udda4\ud83c\udf77", "username": "prettacrf19", "id": "817174714577801216", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 1398, "tweet_count": 21974, "listed_count": 0}}, {"name": "Edgar Anco", "username": "edgaranco", "id": "49366886", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1136, "tweet_count": 83223, "listed_count": 0}}, {"name": "gigi strapa", "username": "gistrapassson", "id": "1146483054610960384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 0, "tweet_count": 13886, "listed_count": 1}}, {"name": "GodCelo", "username": "GodCelo7610", "id": "1110905505331990528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 195, "tweet_count": 3756, "listed_count": 0}}, {"name": "dudinha\ud83e\udda6", "username": "dudasmontenegro", "id": "1080898742075691008", "verified": false, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 279, "tweet_count": 3548, "listed_count": 0}}, {"name": "Vision_Politik", "username": "PolitikVision", "id": "1055222257805615105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 104, "tweet_count": 539, "listed_count": 0}}, {"name": "Max Ricardo Heredia", "username": "maxricardoh19", "id": "1450463096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2103, "tweet_count": 77009, "listed_count": 1}}, {"name": "IntensoLui7s", "username": "Luis7intenso", "id": "927311371003449344", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 272, "tweet_count": 46422, "listed_count": 0}}, {"name": "CC-3636", "username": "artorias_cc", "id": "2513827889", "verified": false, "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 280, "tweet_count": 1006, "listed_count": 0}}, {"name": "Julieta", "username": "solojulietaok", "id": "562453466", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22429, "following_count": 1470, "tweet_count": 39297, "listed_count": 19}}, {"name": "Luiggy", "username": "luiggycamilo", "id": "572784002", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 126, "tweet_count": 3615, "listed_count": 0}}, {"name": "Noem\u00ed Ester Marmor- Escritora", "username": "NMarmor", "id": "1055641568856694786", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 1957, "tweet_count": 48487, "listed_count": 26}}, {"name": "Revista digital Submarinodehojalata", "username": "Submarinodehoj1", "id": "1134758973570256896", "verified": false, "location": "\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 2403, "following_count": 846, "tweet_count": 21372, "listed_count": 27}}, {"name": "amanda", "username": "aqmnda", "id": "267245992", "verified": false, "location": "desorientada ", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 308, "tweet_count": 49917, "listed_count": 5}}, {"name": "Clara est\u00e1 tentando escrever\ud83c\udf0c\ud83e\ude84", "username": "Nimwen", "id": "760666888716378112", "verified": false, "location": "lugar nenhum", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1014, "tweet_count": 81346, "listed_count": 9}}, {"name": "nesga", "username": "cfbusja", "id": "931942419658092544", "verified": false, "location": "rainha do atl\u00e2ntico austral", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 478, "tweet_count": 12876, "listed_count": 0}}, {"name": "Gordivina\ud83d\uded0", "username": "gotohornyjail", "id": "1590846835", "verified": false, "location": "Madrid por desgracia", "public_metrics": {"followers_count": 18415, "following_count": 398, "tweet_count": 205786, "listed_count": 61}}, {"name": "Wyn\u042fie\u2113 \ud83c\udf38", "username": "Wynriel", "id": "1045187402", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 10480, "following_count": 1322, "tweet_count": 83965, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria \uf8ff", "username": "MariaSo1424493", "id": "733819860333957122", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 597, "tweet_count": 15492, "listed_count": 0}}, {"name": "nine \ud83d\udcab", "username": "kcatcheshire", "id": "423463107", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 355, "tweet_count": 11832, "listed_count": 0}}, {"name": "mare \u2726 dehya (34/180)", "username": "i4charlotte", "id": "3093260841", "verified": false, "location": "\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 11565, "tweet_count": 97028, "listed_count": 115}}, {"name": "Benve \u30c5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Bvnuttii", "id": "3329438691", "verified": false, "location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1711, "tweet_count": 16944, "listed_count": 0}}, {"name": "R15", "username": "Rafael_8519", "id": "2416157936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 121, "tweet_count": 6928, "listed_count": 0}}, {"name": "Wiilll", "username": "Willianrm0505", "id": "1051093519853604864", "verified": false, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 735, "tweet_count": 10299, "listed_count": 0}}, {"name": "miriane", "username": "mirianetavoraa", "id": "765241465463332864", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 443, "tweet_count": 2732, "listed_count": 0}}, {"name": "FELIPE MELO (hanna) ARRASCAETA", "username": "spiridiguiberto", "id": "68731933", "verified": false, "location": "Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1578, "tweet_count": 91678, "listed_count": 1}}, {"name": "Paulete", "username": "PauloSapatao", "id": "1137329649418215424", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 3992, "tweet_count": 5668, "listed_count": 2}}, {"name": "Alef Lemos 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "aleflemos96", "id": "706252367650549760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 989, "tweet_count": 72687, "listed_count": 2}}, {"name": "juan francisco", "username": "juanfraan76", "id": "397143146", "verified": false, "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 288, "tweet_count": 22640, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos", "username": "CarlRam87", "id": "41707257", "verified": false, "location": "\u00dcT: -11.8771316,-77.0196198", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 586, "tweet_count": 15610, "listed_count": 0}}, {"name": "Evelin Orc\u00f3n", "username": "evelinorcon", "id": "54091900", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}}, {"name": "P\u00f8ny", "username": "gdragonaah", "id": "1109480827438673921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 701, "tweet_count": 45463, "listed_count": 13}}, {"name": "\ud83d\udd77", "username": "pjmkook", "id": "1197758875950370817", "verified": false, "location": "han jisung \ud83d\udc3f", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 422, "tweet_count": 27745, "listed_count": 0}}, {"name": "Juam", "username": "juammatias", "id": "2187289100", "verified": false, "location": "Volta Redonda, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 788, "tweet_count": 18743, "listed_count": 0}}, {"name": "julie", "username": "mshugoevelyn", "id": "711621907901259782", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 1735, "tweet_count": 49623, "listed_count": 10}}, {"name": "Nati Batista", "username": "B_nathyy", "id": "2931560421", "verified": false, "location": "Chapec\u00f3, SC", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 571, "tweet_count": 35275, "listed_count": 0}}, {"name": "Gisela Guanchez", "username": "Gacela1Gise", "id": "156104327", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 2084, "tweet_count": 120533, "listed_count": 11}}, {"name": "SuNoticiero", "username": "SuNoticiero", "id": "920263298", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 360273, "following_count": 11260, "tweet_count": 2134689, "listed_count": 1336}}, {"name": "Jacqueline Arreola", "username": "Jacqueline_Argo", "id": "837368862924472324", "verified": false, "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 53, "tweet_count": 8287, "listed_count": 0}}, {"name": "m a r i", "username": "thestid1", "id": "551136250", "verified": false, "location": "gru", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 474, "tweet_count": 11603, "listed_count": 0}}, {"name": "ABRAHAM CONSTANTINO", "username": "Quijanomacanche", "id": "936871693", "verified": false, "location": "MANAGUA, NICARAGUA", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 4444, "tweet_count": 20600, "listed_count": 4}}, {"name": "Dudu Rocha", "username": "o_dudurocha", "id": "2802439753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1106, "tweet_count": 14656, "listed_count": 0}}, {"name": "heloisa \u2764\ud83d\udda4", "username": "helolins", "id": "53687568", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 615, "tweet_count": 4826, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc60\ud835\udc62\ud835\udc53\ud835\udc62", "username": "hwangtea_", "id": "1044971171807211526", "verified": false, "location": "skz | 5sos", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 678, "tweet_count": 15060, "listed_count": 1}}, {"name": "nanay", "username": "chxngbxn", "id": "1207750004447694848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 133, "tweet_count": 171, "listed_count": 1}}, {"name": "(((Maria Graciela))\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "gachilin", "id": "129101132", "verified": false, "location": "Rosario Santa Fe Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1565, "tweet_count": 71239, "listed_count": 17}}, {"name": "Clar\u00edn", "username": "clarincom", "id": "8105922", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3444326, "following_count": 270, "tweet_count": 554254, "listed_count": 11532}}, {"name": "Diego Silveira Morais", "username": "SilveiraMorais", "id": "1168356611594870784", "verified": false, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 201, "tweet_count": 408, "listed_count": 0}}, {"name": "v\u0489i\u0489c\u0489t\u0489o\u0489r\u0489i\u0489a\u0489", "username": "hellbiazer", "id": "957452399760855041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 66, "tweet_count": 21066, "listed_count": 2}}, {"name": "Ross.", "username": "OUTR0SS", "id": "1194769216844566529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2979, "following_count": 2864, "tweet_count": 2878, "listed_count": 5}}, {"name": "karl! at the disco \ud83c\udf93ESTAGIANDO", "username": "cagethxdragons", "id": "854060660778561536", "verified": false, "location": "00/10 \ud83d\udcda NHL \ud83c\udfd2", "public_metrics": {"followers_count": 7329, "following_count": 1930, "tweet_count": 46967, "listed_count": 45}}, {"name": ".", "username": "jadereign", "id": "780444575278268417", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 16284, "following_count": 12895, "tweet_count": 109194, "listed_count": 132}}, {"name": "Esteban Ricke Ortega", "username": "Socratico07", "id": "182044889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 2183, "tweet_count": 1439, "listed_count": 5}}, {"name": "Daniela Rivera", "username": "DanielaRiverae", "id": "882004699930656769", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 784, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas Santa Cruz", "username": "lucasnewells398", "id": "730783563206000640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 113, "tweet_count": 3615, "listed_count": 0}}, {"name": "Rolito", "username": "Rolitoooooooooo", "id": "846712728", "verified": false, "location": "Jamaica", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 296, "tweet_count": 9733, "listed_count": 0}}, {"name": "Victor Chamorro", "username": "victorcham", "id": "184017367", "verified": false, "location": "Ciudad De La Costa- Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 63, "tweet_count": 10916, "listed_count": 3}}, {"name": "Deyckson rubim", "username": "deycksom1", "id": "1183519205292949504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 1350, "tweet_count": 27125, "listed_count": 0}}, {"name": "Junior D. Silva", "username": "JrDSilva7", "id": "1179499897160130561", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 423, "tweet_count": 10084, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcb5\ud835\udcca\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcc2\ud835\udcb6 \ud83d\udc31\ud83d\udc31", "username": "zunikita64", "id": "763118713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 529, "tweet_count": 11456, "listed_count": 1}}, {"name": "Jesus", "username": "Josejesusvivo", "id": "880547579636965377", "verified": false, "location": "Almer\u00eda, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 923, "tweet_count": 8959, "listed_count": 0}}, {"name": "liz \ud83c\udf83", "username": "legalizsinha", "id": "907305859340017668", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 139, "tweet_count": 15647, "listed_count": 0}}, {"name": "felipera\ud83e\udd8a", "username": "txrzzzzzz", "id": "1186775826236432386", "verified": false, "location": "moc hell", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 689, "tweet_count": 5403, "listed_count": 1}}, {"name": "Catrofinho \u00a3", "username": "catrofe1", "id": "760194250751537152", "verified": false, "location": "complexo de caxias", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 412, "tweet_count": 15312, "listed_count": 1}}, {"name": "z", "username": "VerwerfungPapin", "id": "2981631149", "verified": false, "location": "Cariacica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 502, "tweet_count": 77952, "listed_count": 2}}, {"name": "Julio C\u00e1rdenas", "username": "juliocardenascr", "id": "29009618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4651, "following_count": 3832, "tweet_count": 364425, "listed_count": 0}}, {"name": "Guilherme Perez", "username": "FamliaPanda1", "id": "1096410851731533830", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"name": "Laris \ud83e\udd8b", "username": "powlariss", "id": "1008686558289985536", "verified": false, "location": "Timas City", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 484, "tweet_count": 49215, "listed_count": 0}}, {"name": "Briccia Alvarado", "username": "BricciaAlvarado", "id": "155603112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 916, "tweet_count": 29181, "listed_count": 0}}, {"name": "carlos trece", "username": "carlostrece4", "id": "744721935465070592", "verified": false, "location": "Surco", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 507, "tweet_count": 6872, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel", "username": "ManuelBoxeo", "id": "483804922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1842, "tweet_count": 7399, "listed_count": 3}}, {"name": "Abra\u00e3o da Silva Paix\u00e3o", "username": "abraao90061", "id": "1119402244678483969", "verified": false, "location": "Nova Cruz RN, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 75, "tweet_count": 10535, "listed_count": 0}}, {"name": "WGM", "username": "wgm251085", "id": "130226683", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 321, "tweet_count": 2542, "listed_count": 0}}, {"name": "Giulietta", "username": "bgamma", "id": "231844709", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 399, "tweet_count": 6345, "listed_count": 4}}, {"name": "Cleber Cruz", "username": "cleber00cruz", "id": "3253021697", "verified": false, "location": "Vila da Folha, Pa\u00eds do Fogo.", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 254, "tweet_count": 1030, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo Capelo", "username": "rodrigocapelo", "id": "31493031", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156768, "following_count": 4863, "tweet_count": 26571, "listed_count": 617}}, {"name": "MARTINNS \ud83d\udc51", "username": "thymartinns", "id": "762273979", "verified": false, "location": "Manguinhos, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 1423, "tweet_count": 88574, "listed_count": 4}}, {"name": "Gatonegro", "username": "Gatoneg46606091", "id": "1080114538031312896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabi", "username": "01_Fabiii", "id": "1030628380889239553", "verified": false, "location": "Mikaely vit\u00f3ria \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 723, "tweet_count": 31106, "listed_count": 0}}, {"name": "JMCG", "username": "j_miguelcg", "id": "477841180", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1125, "tweet_count": 8315, "listed_count": 0}}, {"name": "B.", "username": "Beatriz13_05", "id": "2197833547", "verified": false, "location": "M\u00f3stoles, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 272, "tweet_count": 14471, "listed_count": 10}}, {"name": "Alex Rioja", "username": "AlexRioja97", "id": "224360552", "verified": false, "location": "mostoles siti", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 595, "tweet_count": 46386, "listed_count": 7}}, {"name": "Gustavo Queiroz Barreto", "username": "GustavoQBarreto", "id": "1205723671547056128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 478, "tweet_count": 6577, "listed_count": 0}}, {"name": "sid\ud83c\udf7a", "username": "sid_filipe", "id": "731607962586910720", "verified": false, "location": "Borel ", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 872, "tweet_count": 95692, "listed_count": 0}}, {"name": "Carol", "username": "carol_bermudes", "id": "4027710587", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 283, "tweet_count": 15528, "listed_count": 2}}, {"name": "Liz", "username": "nathy_liz", "id": "171685064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 667, "tweet_count": 25864, "listed_count": 2}}, {"name": "barbs \ud83c\udf1f", "username": "bedibarbs", "id": "926525222504882177", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4107, "following_count": 3191, "tweet_count": 57295, "listed_count": 1}}, {"name": "LULA PRESIDENTE 13", "username": "querouslene", "id": "83444077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 948, "tweet_count": 51619, "listed_count": 4}}, {"name": "nathh", "username": "nath_trevisolit", "id": "1012387406631391233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 222, "tweet_count": 17964, "listed_count": 0}}, {"name": "Trevisoli", "username": "florestrg", "id": "1012374726793138176", "verified": false, "location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 144, "tweet_count": 17464, "listed_count": 0}}, {"name": "Martin Carrozzo", "username": "ElSuperTincho", "id": "92799636", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 608, "tweet_count": 2955, "listed_count": 0}}, {"name": "Leo C\u00e2mara", "username": "LeonardoCmara10", "id": "1194304975733690374", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 785, "tweet_count": 2927, "listed_count": 0}}, {"name": "Yorle \u2602", "username": "yorle_as", "id": "819019700684357633", "verified": false, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 482, "tweet_count": 44471, "listed_count": 5}}, {"name": "Vicky", "username": "sxxrcxstic_", "id": "813113186836770816", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 669, "tweet_count": 19890, "listed_count": 13}}, {"name": "Thaynara \ud83d\udcab", "username": "ThayRei1", "id": "1023245879791243270", "verified": false, "location": "Na sua mente \ud83c\udf2c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 551, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}}, {"name": "joc!!!", "username": "JoseEstrellajos", "id": "939294554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc82", "username": "m4yss", "id": "1185668874605420544", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 108, "tweet_count": 3261, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d20\u1d1b\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Vtzaum_crf", "id": "607373533", "verified": false, "location": "Maracan\u00e3 - Setor Norte", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 182, "tweet_count": 139674, "listed_count": 0}}, {"name": "karla", "username": "aiskaiheda", "id": "905607423980965888", "verified": false, "location": "villaneve ", "public_metrics": {"followers_count": 5717, "following_count": 4108, "tweet_count": 20475, "listed_count": 14}}, {"name": "ramon segundo", "username": "chichizulia", "id": "793923149754732544", "verified": false, "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 4986, "tweet_count": 35584, "listed_count": 0}}, {"name": "Mary Moura", "username": "marymnzsm", "id": "576135976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 956, "tweet_count": 11543, "listed_count": 0}}, {"name": "Let's Dex", "username": "Lets_Dex", "id": "172572824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118364, "following_count": 364, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}}, {"name": "vito inc.", "username": "vmdobairro", "id": "97054653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 174, "tweet_count": 31165, "listed_count": 3}}, {"name": "Enrique Quintana", "username": "QuikFCO", "id": "106759104", "verified": false, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 20291, "following_count": 1322, "tweet_count": 89198, "listed_count": 160}}, {"name": "Great Pek", "username": "greatpek", "id": "383564712", "verified": false, "location": "Cidade da Furia", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 766, "tweet_count": 18664, "listed_count": 8}}, {"name": "Luis", "username": "huapaya_flores", "id": "961969898237911040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 393, "tweet_count": 20574, "listed_count": 0}}, {"name": "Anny \u2728", "username": "B_aanny", "id": "1581476436", "verified": false, "location": "marcelly, valentina, cec\u00edlia \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 965, "tweet_count": 33270, "listed_count": 0}}, {"name": "Flower \ud83c\udf38", "username": "julyvulpi", "id": "730962680023003136", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 726, "tweet_count": 8779, "listed_count": 0}}, {"name": "Minei\u00ae\ufe0finha uai \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "eusoueu_uai", "id": "1111360884201455622", "verified": false, "location": "Mineira da gema \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 1037, "tweet_count": 19053, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd30\u24c2\ufe0fClaudia Rocca \u2618\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\udc99 #InMoroWeTrust", "username": "claudiasrocca", "id": "1066115566082146304", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4276, "following_count": 4138, "tweet_count": 128017, "listed_count": 5}}, {"name": "Katya Zamolodchikova", "username": "urdadcallsmek", "id": "1112154609819242496", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 346, "tweet_count": 6596, "listed_count": 2}}, {"name": "srta. trice \u2605\u5f61", "username": "trice_rocha", "id": "1023251038332170240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 643, "tweet_count": 20544, "listed_count": 0}}, {"name": "Lourdes", "username": "lulycascardoo", "id": "4138718421", "verified": false, "location": "Col\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 295, "tweet_count": 8482, "listed_count": 0}}, {"name": "Almendra Bonita", "username": "AlmendraBoniita", "id": "798233830947692544", "verified": false, "location": "Cordoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4528, "following_count": 4315, "tweet_count": 24710, "listed_count": 3}}, {"name": "Na\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria", "username": "BuenoNacao", "id": "1086081487173271552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 690, "tweet_count": 2510, "listed_count": 0}}, {"name": "usa hate account", "username": "cornelioovv", "id": "1029328962831491078", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 254, "tweet_count": 4857, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0443\u03b1m\u03b1d\u03b1\u263c\ufe0e", "username": "CB97ARCHV", "id": "1025147162257227777", "verified": false, "location": "\ud835\ude2f\ud835\ude24\ud835\ude35 \u2022 \ud835\ude26\ud835\ude39\ud835\ude30 \u2022 \ud835\ude24\ud835\ude33\ud835\ude37\ud835\ude35\ud835\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 456, "tweet_count": 26409, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud81a\udd7b \u00e6-\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1a\u2122 \ud83c\udf36", "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002", "verified": false, "location": "\u2013 \u00a9 1996\n\u2013 \u00a9 1997\n\u2013 \u00a9 2005", "public_metrics": {"followers_count": 7973, "following_count": 6307, "tweet_count": 69159, "listed_count": 46}}, {"name": "\ud83d\udc9c\ud83c\udf3cDaniela \ud83c\udf51\ud83d\udc7d", "username": "Daniela11_silv", "id": "1175461990988419072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 315, "tweet_count": 6762, "listed_count": 0}}, {"name": "Johi Taihua", "username": "JohiTaihua", "id": "1052665478534053900", "verified": false, "location": "Ucayali, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}}, {"name": "CESAR AUGUSTO", "username": "cesarllaque", "id": "65492069", "verified": false, "location": "LIMA PERU", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1139, "tweet_count": 403, "listed_count": 0}}, {"name": "Kappa", "username": "Andre_Farias92", "id": "1087382273450754050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 36, "tweet_count": 410, "listed_count": 0}}, {"name": "Marc\u00e3o Baixada", "username": "marcaobaixada", "id": "897442334790569984", "verified": false, "location": "BXD", "public_metrics": {"followers_count": 3391, "following_count": 1085, "tweet_count": 282, "listed_count": 1}}, {"name": "memorial de agravios", "username": "_heberr", "id": "192425420", "verified": false, "location": "En tratamiento ambulatorio", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 158, "tweet_count": 23008, "listed_count": 2}}, {"name": "Jess P Cort\u00e9s R", "username": "CalaArq", "id": "301514881", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 696, "tweet_count": 22764, "listed_count": 3}}, {"name": "24 Horas", "username": "24HorasTVN", "id": "90227660", "verified": true, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4170362, "following_count": 627, "tweet_count": 870780, "listed_count": 8044}}, {"name": "ti nen\u00e9m", "username": "evelyn_eloa02", "id": "2986025710", "verified": false, "location": "\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 934, "tweet_count": 37521, "listed_count": 0}}, {"name": "Nate", "username": "Shiromachine", "id": "4194515439", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 520, "tweet_count": 4884, "listed_count": 0}}, {"name": "zlife", "username": "Ninja2night", "id": "51342577", "verified": false, "location": "Manaus, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4327, "following_count": 843, "tweet_count": 224048, "listed_count": 432}}, {"name": "kevin", "username": "keviinngd", "id": "3397572459", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 471, "tweet_count": 48023, "listed_count": 7}}, {"name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "verified": true, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"name": "Luciana \ud83c\udf19", "username": "FedeleLuciana", "id": "1282023343", "verified": false, "location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 744, "tweet_count": 69341, "listed_count": 2}}, {"name": "RENATINHO", "username": "Rehdagang", "id": "810103453481652224", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3307, "following_count": 4469, "tweet_count": 83007, "listed_count": 0}}, {"name": "Oscar", "username": "Oscar61148491", "id": "1204919311753793536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1616, "tweet_count": 4484, "listed_count": 0}}, {"name": "aldo Espinoza", "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240", "verified": false, "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}}, {"name": "ariana pequena \ud83d\udc89 VACINADAH", "username": "axoleana", "id": "886734163189149696", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 318, "tweet_count": 9707, "listed_count": 0}}, {"name": "lorac", "username": "leeseonghwa_", "id": "4136411133", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11014, "following_count": 6153, "tweet_count": 107365, "listed_count": 0}}, {"name": "Maquinas Empacadoras", "username": "MaquinasEmpac", "id": "838726119226368000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 190594, "listed_count": 0}}, {"name": "G\u00ea", "username": "Ge_Silva09", "id": "920312250807869441", "verified": false, "location": "Saquarema Rj ", "public_metrics": {"followers_count": 4962, "following_count": 1612, "tweet_count": 6673, "listed_count": 2}}, {"name": "adri", "username": "adripatricioo", "id": "765290413087399937", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 141, "tweet_count": 9343, "listed_count": 0}}, {"name": "Alicia", "username": "Alis7712", "id": "115218272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 309, "tweet_count": 35146, "listed_count": 3}}, {"name": "Gabriel Gon\u00e7alves\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "ggonca47", "id": "1130707751015976960", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 248, "tweet_count": 1186, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen Ibarlucea +S \u2602\ufe0f", "username": "CIbarlucea", "id": "834274800", "verified": false, "location": "C\u00e1ceres, Extremadura ", "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 2167, "tweet_count": 56200, "listed_count": 88}}, {"name": "Lorena \u24c5 \ud83c\udf97\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "lmn_ar", "id": "173160245", "verified": false, "location": "Planet Earth - Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 792, "tweet_count": 58861, "listed_count": 122}}, {"name": "Iv\u00e1n Santib\u00e1\u00f1ez", "username": "SantibanezBaez", "id": "555734724", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 4708, "tweet_count": 7987, "listed_count": 0}}, {"name": "Matt trumon PATRIOTA", "username": "MonjeMarco", "id": "2481345246", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 2842, "tweet_count": 21211, "listed_count": 1}}, {"name": "JOS\u00c9 DE JES\u00daS S\u00c1NCHEZ", "username": "JJESUSSAN2018", "id": "769302228318302208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 3886, "tweet_count": 11538, "listed_count": 0}}, {"name": "\u01ddx\u01dd\u02d9olq\u0250\u0500\u270c", "username": "chronoscepter", "id": "246627319", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 1578, "tweet_count": 63003, "listed_count": 1}}, {"name": "Rodrigues \ud83e\udd8b\u2728", "username": "EstterRodrigues", "id": "4526398937", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 810, "tweet_count": 76308, "listed_count": 0}}, {"name": "Wilfredo", "username": "willessa", "id": "68439810", "verified": false, "location": "Salvador /Bahia/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 4987, "tweet_count": 79369, "listed_count": 2}}, {"name": "Gianmario Delv\u00f2 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 PISL", "username": "LungoFucile1", "id": "1326606782", "verified": false, "location": "Solarolo Rainerio, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 151, "tweet_count": 951, "listed_count": 0}}, {"name": "Lanfranco Palazzolo", "username": "LanfrancoPalazz", "id": "575833305", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 830, "tweet_count": 15405, "listed_count": 4}}, {"name": "rosamariabusso", "username": "dokydoky2", "id": "295413573", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 132, "tweet_count": 9252, "listed_count": 0}}, {"name": "SorFiloteaTrilovitas", "username": "safosss", "id": "49503898", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 245, "tweet_count": 534, "listed_count": 0}}, {"name": "Cecilia Saavedra \u7d2b\u6708\u4eae", "username": "ceciliasaachz", "id": "287837842", "verified": false, "location": "La Paz - Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 1401, "tweet_count": 15297, "listed_count": 31}}, {"name": "Calvero \ud83d\udcfd\ufe0f\ud83c\udf7f\ud83c\udfac", "username": "twilightzooner", "id": "85339498", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 814, "tweet_count": 25355, "listed_count": 1}}, {"name": "Cidad\u00e3o de Bem", "username": "PescotapaDiario", "id": "1559498840", "verified": false, "location": "Militarist\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 18889, "following_count": 707, "tweet_count": 28143, "listed_count": 27}}, {"name": "Javier Ramirez", "username": "fjramirez35", "id": "484302045", "verified": false, "location": "Montequinto", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 4465, "tweet_count": 83682, "listed_count": 10}}, {"name": "marco vallejo", "username": "marcovallejob", "id": "226756860", "verified": false, "location": "monteria", "public_metrics": {"followers_count": 4098, "following_count": 3898, "tweet_count": 349570, "listed_count": 48}}, {"name": "Alejandro Gaviria", "username": "agaviriau", "id": "175806207", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 547463, "following_count": 1934, "tweet_count": 57319, "listed_count": 1255}}, {"name": "poti\ud83d\udc2213", "username": "potizinha", "id": "1169012433370976256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1296, "tweet_count": 6656, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf43\ud83c\udf52Life Goes on \u275bBE\u275b\ud83c\udf52\ud83c\udf43", "username": "masquecoisacara", "id": "1167873657680666624", "verified": false, "location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 763, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}}, {"name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe", "id": "66746614", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823167, "following_count": 876, "tweet_count": 711433, "listed_count": 5390}}, {"name": "LaydaCPX", "username": "doidadobrega", "id": "188331362", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 2688, "tweet_count": 59131, "listed_count": 1}}, {"name": "Pinas\ud83c\udf97\ud83c\udf97ll*ll", "username": "Pinas41", "id": "914045526517182464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 59, "tweet_count": 7491, "listed_count": 0}}, {"name": "David Torrents", "username": "torrents_d", "id": "1013900362540036098", "verified": false, "location": "Badalona", "public_metrics": {"followers_count": 14013, "following_count": 2378, "tweet_count": 19626, "listed_count": 48}}, {"name": "Klin Vaes", "username": "klinsamar", "id": "3722679185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 75, "tweet_count": 19429, "listed_count": 4}}, {"name": "isa\u2077", "username": "danoneice", "id": "1010967358054289408", "verified": false, "location": " (3) a g\u03b1\u2113\u03b1xy \u0192\u03b1r, \u0192\u03b1r \u03b1\u03c9\u03b1y ", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 487, "tweet_count": 34091, "listed_count": 2}}, {"name": "gio", "username": "bugsbites", "id": "945377821853175808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 426, "tweet_count": 27608, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Politicos corruptos na cadeia ou no inferno.", "username": "isac_a", "id": "294825048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 294, "tweet_count": 15170, "listed_count": 0}}, {"name": "O Antagonista", "username": "o_antagonista", "id": "2880932962", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1536666, "following_count": 1294, "tweet_count": 224334, "listed_count": 3394}}, {"name": "Marco", "username": "mancuso_uni", "id": "1102089084", "verified": false, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 404, "tweet_count": 23641, "listed_count": 1}}, {"name": "estevan vin\u00edcius", "username": "vinidutrra", "id": "344614759", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 358, "tweet_count": 22420, "listed_count": 11}}, {"name": "mariana", "username": "marianacoelh0", "id": "822101123716837377", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 171, "tweet_count": 2049, "listed_count": 0}}, {"name": "Larissa \ud83e\udd8b", "username": "Larissa_Arjona1", "id": "808141847864418305", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 364, "tweet_count": 10631, "listed_count": 0}}, {"name": "Bia \ud83e\udd8b", "username": "Beatriz01228876", "id": "1040595631235112960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 175, "tweet_count": 5637, "listed_count": 0}}, {"name": "Ketekasko", "username": "Kashkote", "id": "807627141189767168", "verified": false, "location": "Here: \ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 3954, "tweet_count": 67232, "listed_count": 5}}, {"name": "LadyCrocs", "username": "ladycrocs", "id": "2920104599", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105975, "following_count": 680, "tweet_count": 78891, "listed_count": 522}}, {"name": "kezinha", "username": "thaavares2", "id": "1163558969287356418", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 116, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}}, {"name": "andresbyg", "username": "andresbyg1", "id": "1190276852738383873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}}, {"name": "Dannyancat \ud83d\udc9c", "username": "DanyanCatSQ", "id": "2719672860", "verified": true, "location": "En tu corazon bebe", "public_metrics": {"followers_count": 1663865, "following_count": 1484, "tweet_count": 33266, "listed_count": 632}}, {"name": "segue a vida", "username": "oliva1701", "id": "1111759510396391431", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 323, "tweet_count": 6204, "listed_count": 1}}, {"name": "mozart. \u2117", "username": "blewkurt", "id": "1537868438", "verified": false, "location": "paz, amor e empatia ", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 3724, "tweet_count": 40987, "listed_count": 9}}, {"name": "Pedro Pacheco", "username": "PedroPa00281835", "id": "1164108576539009025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 79, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}}, {"name": "GabriellSilva", "username": "Gabriel84976805", "id": "1185261262139265024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 177, "tweet_count": 4644, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Ni\u00f1o", "username": "carlosnino1", "id": "242365100", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 2774, "tweet_count": 47614, "listed_count": 68}}, {"name": "David Gomez", "username": "Davitec9", "id": "1070142473345871873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 629, "tweet_count": 18111, "listed_count": 0}}, {"name": "laura\u2728", "username": "llaura_freitas", "id": "725802011736854531", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 288, "tweet_count": 11598, "listed_count": 0}}, {"name": "marco galecki", "username": "marcogalecki", "id": "551517558", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 40, "tweet_count": 3721, "listed_count": 0}}, {"name": "Telenoche", "username": "telenoche", "id": "21160358", "verified": true, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 153347, "following_count": 53, "tweet_count": 10485, "listed_count": 232}}, {"name": "Beatriz \u2764\ud83d\udda4", "username": "ramossbia", "id": "1681741260", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6236, "following_count": 6109, "tweet_count": 47319, "listed_count": 5}}, {"name": "Samu \ud83c\udf83 | \u2728COMMISSIONS ABERTAS\u2728", "username": "suko_de_gato", "id": "1100210338589540352", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2022 he/him", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 472, "tweet_count": 31717, "listed_count": 10}}, {"name": "S\u1d1c\u1d04\u1d0f\u1d1c\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "FalaMano2", "id": "1039162607628890112", "verified": false, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 437, "tweet_count": 13750, "listed_count": 0}}, {"name": "Todo Mundo Segue o Cris (COMMISSIONS OPEN)", "username": "crisgadelhart", "id": "913170623479910400", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 382, "tweet_count": 11318, "listed_count": 0}}, {"name": "Alice \u2764\ufe0f\ud83c\udf7c\ud83c\udf7a", "username": "Alice221178", "id": "1044733059579416576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 289, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf7c\ud83d\udd25\ud83d\udc62", "username": "minique_miranda", "id": "981336138924347392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 2582, "tweet_count": 36423, "listed_count": 0}}, {"name": "Vin\u00edcius Oliveira Rocha", "username": "voliveira_95", "id": "919210470686560261", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 926, "tweet_count": 90041, "listed_count": 4}}, {"name": "vulgo plugshawtymarid\u00e3o\ud83e\udd75\ud83e\udd70", "username": "977win", "id": "949467663377616897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 227, "tweet_count": 14626, "listed_count": 0}}, {"name": "Andreia \u2728", "username": "andreiarcoimbra", "id": "1114590128209584128", "verified": false, "location": "Viseu", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 249, "tweet_count": 10258, "listed_count": 0}}, {"name": "helton09", "username": "CrfZoares", "id": "977578499304280064", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 337, "tweet_count": 9300, "listed_count": 0}}, {"name": "\u05d9 \u05d4\u05d6\u05d4", "username": "JuanFel6532195", "id": "740660582609608704", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 163, "tweet_count": 7567, "listed_count": 4}}, {"name": "NotiUno 630", "username": "NotiUno", "id": "54919560", "verified": true, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 283080, "following_count": 1059, "tweet_count": 200763, "listed_count": 1091}}, {"name": "Puka Atohj", "username": "PukaAtohj", "id": "1114366254079303680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 176, "tweet_count": 3028, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd83\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd78\ud83c\udd7e \ud83c\udd72\ud83c\udd81\ud83c\udd751895\ud83c\udd98", "username": "a_carlos_1895", "id": "715011185502982144", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 333, "tweet_count": 112991, "listed_count": 0}}, {"name": "Lalo Tuesta", "username": "LaloTuesta", "id": "48362608", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 123, "tweet_count": 4509, "listed_count": 1}}, {"name": "tengotwister", "username": "tengotwister1", "id": "1852162640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 280, "tweet_count": 26603, "listed_count": 2}}, {"name": "CjC", "username": "cxcruz1", "id": "233001461", "verified": false, "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1154, "tweet_count": 30171, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6Lobezno\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Lobeznochepas", "id": "1030012313804439552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 507, "tweet_count": 39757, "listed_count": 0}}, {"name": "defensor irrestrito do Lewis Hamilton", "username": "Balthier01", "id": "53265916", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 667, "tweet_count": 14095, "listed_count": 9}}, {"name": "Registro #LigaDaJusti\u00e7a #PeTeNuncaMais", "username": "lgrregistro", "id": "2285822387", "verified": false, "location": "Para\u00edso dos corruptos ", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 186, "tweet_count": 19263, "listed_count": 2}}, {"name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3564766, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2636}}, {"name": "Camila Lemos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u26a2\ufe0e", "username": "claustrowhoric", "id": "145001045", "verified": false, "location": "Olinda-PE", "public_metrics": {"followers_count": 2688, "following_count": 5004, "tweet_count": 57770, "listed_count": 1}}, {"name": "nicaren.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "nicarenne", "id": "209120791", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1991, "tweet_count": 48953, "listed_count": 2}}, {"name": "Stefania Bosio \ud83c\udf37", "username": "StefiiBosio", "id": "717288785046798337", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 482, "tweet_count": 45269, "listed_count": 2}}, {"name": "EU SOU PALMEIRAS SIM SENHOR", "username": "thiago420brito", "id": "153523288", "verified": false, "location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1039, "tweet_count": 11346, "listed_count": 2}}, {"name": "Oron\u00ed Pacheco", "username": "_Oroni", "id": "128225717", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 265, "tweet_count": 42924, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud835\ude8d\ud835\ude9e\ud835\ude8d\ud835\ude9c'\u2661 #WeTrustX1 \ud83e\udd8b", "username": "hueninkakai", "id": "1201556075482402816", "verified": false, "location": "txt\u2661bts\u2661twice\u2661astro\u2661X1", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 519, "tweet_count": 312, "listed_count": 1}}, {"name": "CarlosOManrique Fdez", "username": "CarlosO28859673", "id": "2231859307", "verified": false, "location": "Sagua la Grande, Cuba.", "public_metrics": {"followers_count": 21907, "following_count": 22839, "tweet_count": 423905, "listed_count": 153}}, {"name": "Nica Noticias", "username": "NicaNws", "id": "425092108", "verified": false, "location": "Managua, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2870, "tweet_count": 723099, "listed_count": 113}}, {"name": "Juan Mellado (Copeki)", "username": "COPEKI", "id": "218341036", "verified": false, "location": "chipiona", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 945, "tweet_count": 5556, "listed_count": 0}}, {"name": "Oswaldo Contreras", "username": "paraguanarebel", "id": "165937655", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 4613, "tweet_count": 708659, "listed_count": 64}}, {"name": "Mirielaruiz", "username": "Mirielaruiz", "id": "828002526", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 1646, "tweet_count": 348414, "listed_count": 47}}, {"name": "Lenin Danieri D", "username": "LDanieri", "id": "65533151", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.6564,-71.65702", "public_metrics": {"followers_count": 90794, "following_count": 3629, "tweet_count": 92235, "listed_count": 383}}, {"name": "onucik", "username": "onucik", "id": "738940346", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 435, "tweet_count": 57638, "listed_count": 5}}, {"name": "Leo", "username": "clr1961", "id": "3992186609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 203, "tweet_count": 6628, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udccdMariana", "username": "MahVih22", "id": "943136312797941761", "verified": false, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 472, "tweet_count": 2348, "listed_count": 0}}, {"name": "Yolanda de Hispania \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddea\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udcaa\ud83e\uddae", "username": "yoliluke", "id": "186166510", "verified": false, "location": "Bantry, Eire ", "public_metrics": {"followers_count": 6890, "following_count": 6715, "tweet_count": 146338, "listed_count": 2}}, {"name": "Vero Javier", "username": "verojavier30", "id": "180575414", "verified": false, "location": "Chiclayo", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 557, "tweet_count": 2327, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Quijano Pacheco", "username": "Jquijanopacheco", "id": "149182781", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58396, "listed_count": 0}}, {"name": "Alisson\ud83d\udc51", "username": "Alicustodio7", "id": "1106021737534316550", "verified": false, "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 811, "tweet_count": 31153, "listed_count": 0}}, {"name": "L. Bendelack", "username": "Lbendelack9", "id": "383304692", "verified": false, "location": "Tottenham, London", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 127, "tweet_count": 6089, "listed_count": 1}}, {"name": "Alberto Zen \u2697", "username": "Diesira3", "id": "775340724388827136", "verified": false, "location": "Veneto, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1051, "tweet_count": 58936, "listed_count": 2}}, {"name": "Empfindsamer Stil", "username": "EmpfindsamerS", "id": "1024702799215509504", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 3790, "following_count": 2080, "tweet_count": 59647, "listed_count": 10}}, {"name": "Yuri Cezar", "username": "grandyuri", "id": "1478353381", "verified": false, "location": "Cotia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 264, "tweet_count": 8735, "listed_count": 0}}, {"name": "TE AMO\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0fVZLA\u262e", "username": "mikemike2020", "id": "17580104", "verified": false, "location": "REP. DOMINICANA ", "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 5007, "tweet_count": 137717, "listed_count": 78}}, {"name": "\u2697\ufe0fPedro \ud83e\uddea\ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "username": "pcasariego", "id": "753452497", "verified": false, "location": "Por el norte. Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 98, "tweet_count": 14295, "listed_count": 3}}, {"name": "Elena Postigo", "username": "PostigoElena", "id": "439243467", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 14675, "following_count": 959, "tweet_count": 73393, "listed_count": 277}}, {"name": "Libertario Libertario", "username": "LibertarioL", "id": "951242379364847618", "verified": false, "location": "Universal", "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 4978, "tweet_count": 32853, "listed_count": 1}}, {"name": "Issa\ud83e\udd87", "username": "chiidooorii", "id": "3179550766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 240, "tweet_count": 53051, "listed_count": 40}}, {"name": "Marta", "username": "Paraelpajarito", "id": "905831398879240195", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 29, "tweet_count": 722, "listed_count": 0}}, {"name": "T\u00edo_Guataco", "username": "guataco", "id": "51856827", "verified": false, "location": "Ubicuo", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 225, "tweet_count": 15631, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas Miguel", "username": "_lucasmiguel10", "id": "67176683", "verified": false, "location": "Goioer\u00ea, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 366, "tweet_count": 401, "listed_count": 0}}, {"name": "nego", "username": "gdenego", "id": "4515166900", "verified": false, "location": "Goioer\u00ea, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 750, "tweet_count": 7599, "listed_count": 2}}, {"name": "Roal", "username": "roal1977", "id": "1862330214", "verified": false, "location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1015, "tweet_count": 29217, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan L Rivera 2676 Conservative", "username": "2676Juan", "id": "919544180", "verified": false, "location": "PR USA ", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1830, "tweet_count": 47880, "listed_count": 6}}, {"name": "\u2b50", "username": "Marcelifelix", "id": "990681547996061696", "verified": false, "location": "Penha Rj", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 159, "tweet_count": 4975, "listed_count": 0}}, {"name": "Isabelle", "username": "Isabeliezinha", "id": "888149497246887936", "verified": false, "location": "aquariana, 20", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 239, "tweet_count": 29720, "listed_count": 0}}, {"name": "lizinha", "username": "lizzzzzes", "id": "1103708802845732865", "verified": false, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 238, "tweet_count": 7012, "listed_count": 0}}, {"name": "\u274cPilar Gonz\u00e1lez L", "username": "PilarGonzlezL1", "id": "1031493165835059200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4291, "following_count": 4999, "tweet_count": 235790, "listed_count": 1}}, {"name": "kyle killsock", "username": "rihannamator", "id": "3218477222", "verified": false, "location": "PNW", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 1043, "tweet_count": 64840, "listed_count": 15}}, {"name": "Northwest Cee", "username": "CeeHawk", "id": "18065236", "verified": false, "location": "Austin, TX", "public_metrics": {"followers_count": 18640, "following_count": 1588, "tweet_count": 459275, "listed_count": 165}}, {"name": "Bel\u00e9n", "username": "guerin_belen", "id": "1126527462664482816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 212, "tweet_count": 2244, "listed_count": 0}}, {"name": "Bianca Luj\u00e1n", "username": "BLujanC", "id": "1018543724060528641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 195, "tweet_count": 9382, "listed_count": 1}}, {"name": "Ra", "username": "R41561389", "id": "1186334170693419008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 2023, "tweet_count": 8723, "listed_count": 0}}, {"name": "raybblin", "username": "raybblin", "id": "16919887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 476, "tweet_count": 11500, "listed_count": 4}}, {"name": "Magali Paz", "username": "pazmaeli", "id": "1714264896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151986, "listed_count": 27}}, {"name": "\u00e9vea", "username": "eveamariaclara", "id": "1103434781516316672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 244, "tweet_count": 11970, "listed_count": 0}}, {"name": "faulgs10@gmail.com", "username": "FaulNFl", "id": "924773429173243905", "verified": false, "location": "Contagem /MG", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 145, "tweet_count": 446, "listed_count": 0}}, {"name": "iceman\ud83e\uddca\ud83d\udc0d", "username": "N22mario", "id": "1089082231979679744", "verified": false, "location": "Lejos de todo", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 386, "tweet_count": 6275, "listed_count": 0}}, {"name": "il Dottore", "username": "ines_4057", "id": "285685379", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 291, "tweet_count": 15007, "listed_count": 1}}, {"name": "Dr Rafael Orihuela", "username": "raforih", "id": "536850877", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103421, "following_count": 11724, "tweet_count": 81830, "listed_count": 409}}, {"name": "Jo\u00e3o Marcos Braga", "username": "joaomarcosbraga", "id": "17564307", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 4987, "tweet_count": 7293, "listed_count": 4}}, {"name": "ramaromo", "username": "ramaromo26", "id": "363544230", "verified": false, "location": "mi jato", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 186, "tweet_count": 5462, "listed_count": 2}}, {"name": "APRA Oficial", "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 27355, "following_count": 865, "tweet_count": 15506, "listed_count": 92}}, {"name": "cousin marcus", "username": "yafavoritecuz", "id": "2286131665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1053, "tweet_count": 29934, "listed_count": 2}}, {"name": "Noelia \ud83d\udc9a", "username": "ngaa94", "id": "2905493759", "verified": false, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 888, "tweet_count": 26517, "listed_count": 7}}, {"name": "Princess Nokia", "username": "arieiv_xx", "id": "3350983588", "verified": false, "location": "meu escrit\u00f3rio \u00e9 na pra\u00e7a eu t", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1116, "tweet_count": 19334, "listed_count": 0}}, {"name": "Pable Mat\u00edas", "username": "_Pable", "id": "445007038", "verified": false, "location": "Berazategui", "public_metrics": {"followers_count": 4010, "following_count": 2437, "tweet_count": 72326, "listed_count": 14}}, {"name": "Juan Bergelin", "username": "JuanBergelin", "id": "294042093", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 977, "tweet_count": 5460, "listed_count": 61}}, {"name": "\u2720", "username": "nsmtdx", "id": "1082802329039134720", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 2324, "tweet_count": 30644, "listed_count": 0}}, {"name": "yac-lyn", "username": "yaclyn", "id": "106899164", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 252, "tweet_count": 10377, "listed_count": 0}}, {"name": "Ollanta Humala Tasso", "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865", "verified": true, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1609469, "following_count": 83, "tweet_count": 2610, "listed_count": 5255}}, {"name": "Larissa Agatha", "username": "LarissaAgatha17", "id": "1188532877727850508", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 195, "tweet_count": 1928, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel\ud83d\udda4", "username": "Mano614", "id": "2788597813", "verified": false, "location": "Catalunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1445, "tweet_count": 58483, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc39\ud835\udc34\ud835\udc47\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc4e", "username": "fatandpathetic_", "id": "1175130091988422659", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 204, "tweet_count": 1119, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc06\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc2e\uff61", "username": "iSxnshiNoPower", "id": "1029113700635082752", "verified": false, "location": "\u2ffb\u3016\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc13\ud835\udc07 \u2014 \ud835\udc0c\ud835\udc15.\u3017", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 845, "tweet_count": 63880, "listed_count": 6}}, {"name": "Rosa D\u00edaz", "username": "Rosita019", "id": "194819702", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 161, "tweet_count": 23529, "listed_count": 3}}, {"name": "Jorge Estevez Bande", "username": "jorgestevez05", "id": "1306432494", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 5000, "tweet_count": 206857, "listed_count": 1}}, {"name": "mengo", "username": "flamengoASAA", "id": "1131419282611609602", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 227, "tweet_count": 10600, "listed_count": 0}}, {"name": "Cidad\u00e3o de mal", "username": "carneiraum2", "id": "3817352355", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1144, "tweet_count": 3117, "listed_count": 0}}, {"name": "beb\u00ea idoso", "username": "antimari77", "id": "1035565949552930816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 561, "tweet_count": 58065, "listed_count": 0}}, {"name": "gato viado de bosta", "username": "drwholistic", "id": "2255390941", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 937, "tweet_count": 28089, "listed_count": 2}}, {"name": "Thaiane Vieira", "username": "thaiane17vieira", "id": "2685303827", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 384, "tweet_count": 2642, "listed_count": 0}}, {"name": "buscasonido", "username": "buscasonido", "id": "1117886083633766400", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 534, "tweet_count": 5595, "listed_count": 0}}, {"name": "Felisa Ram\u00edrez Molina", "username": "feramo63", "id": "461310596", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1236, "tweet_count": 35912, "listed_count": 0}}, {"name": "polastri", "username": "PORRAbrun", "id": "814191376434950146", "verified": false, "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 521, "tweet_count": 9998, "listed_count": 0}}, {"name": "J E A N \u272a", "username": "YangComenta", "id": "1041060538585960456", "verified": false, "location": "Social media", "public_metrics": {"followers_count": 14505, "following_count": 4483, "tweet_count": 79976, "listed_count": 10}}, {"name": "rafa", "username": "loucareality", "id": "2966948219", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8397, "following_count": 514, "tweet_count": 129211, "listed_count": 26}}, {"name": "J \ud83e\udd70", "username": "JulianaR7_", "id": "925784027725955072", "verified": false, "location": "Victor Hugo, Davi \ud83d\udda4\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 1081, "tweet_count": 29339, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00c1lvaro", "username": "aIvaroIeao", "id": "894160449788424193", "verified": false, "location": "Trajano de Moraes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 30, "tweet_count": 17438, "listed_count": 0}}, {"name": "Lahuane Gabrielle \u2728", "username": "Lahuannealice1", "id": "987127765257375744", "verified": false, "location": "Alice, Lavinia & Miguel! \ud83d\udc96\ud83d\udc99 ", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 1334, "tweet_count": 8761, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2020 Engelwurz \u2020", "username": "angelicablabla", "id": "764615586", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 908, "tweet_count": 11307, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda\ud83c\udf3b", "username": "mariafhenriquez", "id": "1147569848572137472", "verified": false, "location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 123, "tweet_count": 1360, "listed_count": 0}}, {"name": "silas\ud83d\udd4a", "username": "silinhaso7", "id": "800418085492531200", "verified": false, "location": "Mesquita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 436, "tweet_count": 32478, "listed_count": 7}}, {"name": "Jaiania Reis", "username": "jaiiania", "id": "37067219", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 176, "tweet_count": 31229, "listed_count": 23}}, {"name": "Americo Aquije", "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178", "verified": false, "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}}, {"name": "ORPIO", "username": "OrpioVlalt", "id": "1080544932526518272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 829, "tweet_count": 27010, "listed_count": 2}}, {"name": "Orballo11", "username": "orballo11", "id": "1192203225140731910", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 188, "tweet_count": 47469, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorion70 de Tabarnia", "username": "Jorion70", "id": "900616497776791553", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 4707, "tweet_count": 26700, "listed_count": 0}}, {"name": "Rives Ramirez Mezone", "username": "MezoneRives", "id": "847506678236856320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 4939, "tweet_count": 383206, "listed_count": 1}}, {"name": "Fernando Felipa", "username": "ffelipa63", "id": "3436379002", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3573, "following_count": 3781, "tweet_count": 64982, "listed_count": 6}}, {"name": "Andr\u00e9 Rod'", "username": "arodssilva", "id": "280524737", "verified": false, "location": "Brasil'", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 171, "tweet_count": 6124, "listed_count": 3}}, {"name": "Padre Nostro Eriksen \ud83c\udf4bis on\ud83d\udd25\ud83d\udda4\ud83d\udc99", "username": "pino_nostro", "id": "474026222", "verified": false, "location": "Lecce, Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 900, "tweet_count": 234279, "listed_count": 45}}, {"name": "Simone Priamo", "username": "simonepriamo", "id": "45881542", "verified": false, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 190, "tweet_count": 4687, "listed_count": 3}}, {"name": "grinch de saia", "username": "lovesuperdick", "id": "1097097191573868544", "verified": false, "location": "Montes Claros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 64, "tweet_count": 9774, "listed_count": 0}}, {"name": "Hugo Sudario", "username": "HugoSudario", "id": "3437311833", "verified": false, "location": "San Juan de Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 827, "tweet_count": 10724, "listed_count": 0}}, {"name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "id": "19729967", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"name": "Soy El Nahu", "username": "Nahu_1205", "id": "351974952", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 542, "tweet_count": 68985, "listed_count": 16}}, {"name": "Eduardo", "username": "oproprio2D", "id": "1006154524267110403", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 278, "tweet_count": 12203, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodriguesss \ud83d\udcaf", "username": "Liam_rds", "id": "825450871718830080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 878, "tweet_count": 1851, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexandre N", "username": "Alexandre_nagib", "id": "99711721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 611, "tweet_count": 2258, "listed_count": 1}}, {"name": "Bob, apenas \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "RobertBatista21", "id": "2437591910", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 1013, "tweet_count": 142132, "listed_count": 0}}, {"name": "livai", "username": "levismelo", "id": "3330426267", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 139, "tweet_count": 9604, "listed_count": 0}}, {"name": "Edgard Gragnano", "username": "gragnanoedgard", "id": "4251540707", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 214, "tweet_count": 17199, "listed_count": 0}}, {"name": "LUIS VERASTEGUI", "username": "LUISVERASTEGU19", "id": "805582219670646784", "verified": false, "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}}, {"name": "Matheus Brum", "username": "MatheusTBrum", "id": "2568318386", "verified": true, "location": "Juiz de Fora (MG), Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 706, "tweet_count": 10537, "listed_count": 8}}, {"name": "ElPistolillas", "username": "PistolillasEl", "id": "902846323040423937", "verified": false, "location": "aqu\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 499, "tweet_count": 8537, "listed_count": 0}}, {"name": "Hugo G\u00e1strico", "username": "Impharto", "id": "2989074711", "verified": false, "location": "Babia.", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 293, "tweet_count": 678, "listed_count": 1}}, {"name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872", "verified": false, "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}}, {"name": "Juliana Barros#lucasviana #\ud83e\uddda#cadolfo\ud83d\ude9c\ud83c\udfb1\ud83e\udd20", "username": "Juliana19204875", "id": "1186846777246437378", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 3184, "tweet_count": 10573, "listed_count": 1}}, {"name": "euvania", "username": "euvania6", "id": "1188972082853490688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 41, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}}, {"name": "F.", "username": "FernandoMattosd", "id": "1104449964", "verified": false, "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 210, "tweet_count": 7072, "listed_count": 0}}, {"name": "shun", "username": "adrianoshun", "id": "4375167202", "verified": false, "location": "victoria sempio", "public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 776, "tweet_count": 51651, "listed_count": 9}}, {"name": "Patricia Gutermuth\ud83c\udf7c\ud83e\udd89", "username": "eupatriciaguter", "id": "1128745592098840576", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 220, "tweet_count": 12371, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan antonio Ferr\u00e9", "username": "JuanantonioFer8", "id": "446953137", "verified": false, "location": "Mallorca - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5875, "following_count": 6112, "tweet_count": 81306, "listed_count": 19}}, {"name": "Suitan \u2728", "username": "Suitanart", "id": "909459492491993089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 510, "tweet_count": 44250, "listed_count": 24}}, {"name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "username": "MariaPi17610856", "id": "1179873377286156288", "verified": false, "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424285, "listed_count": 0}}, {"name": "Mpazos!", "username": "Mpazos1980", "id": "457474907", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 886, "tweet_count": 36280, "listed_count": 2}}, {"name": "Wingrid Marins.\ud83d\udc51", "username": "wingrid_marins", "id": "802955387074908160", "verified": false, "location": "eterno em mim Marcelo.\ud83d\udc7c\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 825, "tweet_count": 22295, "listed_count": 1}}, {"name": "Alejandra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "Alejandra_v_c", "id": "225080928", "verified": false, "location": "Madrid Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 18390, "following_count": 13847, "tweet_count": 173883, "listed_count": 42}}, {"name": "Bruno Alc\u00e2ntara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "b_alcantara05", "id": "845282401978863617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 249, "tweet_count": 2517, "listed_count": 0}}, {"name": "V\u00edctor Hugo \u00c1lvarez P\u00e9rez (Pop Leibel)\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "popleibel", "id": "489647114", "verified": false, "location": "Aguas Negras, Fede Err\u00e1zuriz", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 3168, "tweet_count": 561647, "listed_count": 179}}, {"name": "JULIANY\u2728", "username": "Juliaanyf2", "id": "1044356828661002240", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1004, "tweet_count": 33736, "listed_count": 0}}, {"name": "Alex\ud83c\udf5e\ud83d\udc1d", "username": "Javayaga1", "id": "1206940942068043776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 83, "tweet_count": 801, "listed_count": 0}}, {"name": "\u26e4Prince of the Sahkyas\u26e4", "username": "thales_gomez", "id": "787348999019884544", "verified": false, "location": "Belory Hills, Hell", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 4978, "tweet_count": 161556, "listed_count": 1}}, {"name": "Stuart \ud83c\udde8\ud83c\uddee", "username": "Sr_mouraCRF", "id": "312821326", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1410, "tweet_count": 48474, "listed_count": 4}}, {"name": "\u028d\u0105\u0274\u0257\u0280\u0105\u04a1\u0105", "username": "brnd_Mr", "id": "4900104645", "verified": false, "location": "Luxembourg", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 3078, "tweet_count": 34340, "listed_count": 3}}, {"name": "rayane marru\u00e1 \ud83d\udc06", "username": "_enay4r", "id": "1134303823047012352", "verified": false, "location": "il\u00ea as\u00e9 guidi gungun guian\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6509, "following_count": 2448, "tweet_count": 34451, "listed_count": 1}}, {"name": "\u26e9\ud83c\udfbc\u2614\ufe0f", "username": "n3veees", "id": "920740830889070592", "verified": false, "location": "Dentu Kubz", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 326, "tweet_count": 3743, "listed_count": 0}}, {"name": "miguel cornelio", "username": "miguelcornelio8", "id": "1846177304", "verified": false, "location": "la vega", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 523, "tweet_count": 4594, "listed_count": 0}}, {"name": "Guerra", "username": "GuiltyGuerra", "id": "245858196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 1535, "tweet_count": 166679, "listed_count": 35}}, {"name": "Debora Santos Leite \ud83d\ude95\ud83c\udf7c\u00ae\ufe0f\u2600\ufe0f", "username": "DeboraSantosLe3", "id": "975329060015558657", "verified": false, "location": "Paulo Afonso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 134, "tweet_count": 3652, "listed_count": 0}}, {"name": "Enzito", "username": "EnzitoIbanez", "id": "350664043", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 448, "tweet_count": 6502, "listed_count": 4}}, {"name": "* Kelli *", "username": "iksnimalu", "id": "2181943573", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 4876, "tweet_count": 47088, "listed_count": 1}}, {"name": "k\u03b1y \ud83c\udf5c", "username": "nanystsx", "id": "926168878476087296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 283, "tweet_count": 40853, "listed_count": 2}}, {"name": "Amandha \ud83c\udf7c\ud83d\udd7a\ud83e\udd63", "username": "AmandaA68186470", "id": "821811204695949312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 272, "tweet_count": 10365, "listed_count": 0}}, {"name": "Saulo Pimentel", "username": "SauloPimentel27", "id": "824581271460478977", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 654, "tweet_count": 14289, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Sanches", "username": "CarlosBBC4", "id": "212752242", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 286, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udd86\ud83c\udd70\ud83c\udd76\ud83c\udd7d\ud83c\udd74\ud83c\udd81 \ud83c\udd85\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd76\ud83c\udd70\ud83c\udd82\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "wagner40vargas", "id": "3010369869", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 2168, "tweet_count": 10206, "listed_count": 1}}, {"name": "Jesus Antonio Campos", "username": "JesusAn03017557", "id": "1059750332522291200", "verified": false, "location": "Matur\u00edn, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 424, "tweet_count": 12746, "listed_count": 0}}, {"name": "Mary", "username": "Marianaclaro6", "id": "712983612405235717", "verified": false, "location": "Lins, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 570, "tweet_count": 33074, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas Viana", "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664", "verified": true, "location": "1\u00ba Corintios 2:9 \ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 231361, "following_count": 3409, "tweet_count": 6730, "listed_count": 50}}, {"name": "Ruben", "username": "bonillaportilla", "id": "159487336", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 488, "tweet_count": 6616, "listed_count": 3}}, {"name": "cbell", "username": "claudiagcbell", "id": "453007359", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 3385, "tweet_count": 369858, "listed_count": 43}}, {"name": "ROGERFLA \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "username": "Rgo7_", "id": "990120557583749121", "verified": false, "location": "MARACA NORTE \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 12708, "following_count": 12771, "tweet_count": 152444, "listed_count": 3}}, {"name": "Solamente Clint\ud83e\udde8\ud83d\udfe2", "username": "cienfuegos66", "id": "112674642", "verified": false, "location": "Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 2533, "tweet_count": 175248, "listed_count": 0}}, {"name": "felps", "username": "wakingonperry", "id": "1045772262241112064", "verified": false, "location": "Underneath a palm tree...", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 1097, "tweet_count": 38703, "listed_count": 10}}, {"name": "ikaro luis", "username": "smalltalx", "id": "934555911972061187", "verified": false, "location": "Clown college", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 376, "tweet_count": 33561, "listed_count": 7}}, {"name": "lacuqui", "username": "quepreciosa_es", "id": "1183866207142891520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 153, "tweet_count": 2223, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1207845245972553728", "text": "ainda n\u00e3o superei o fato do grupo lua ter rachado, mano a gente se matou pra deixar aqueles fudidos juntos e no final tomaram ran\u00e7o da cara um do outro, oh merda viu KKKKKKKKK TBT LUCASCAMPEAO", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.4206, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}, {"start": 180, "end": 191, "probability": 0.6689, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASCAMPEAO"}]}, "author_id": "777667475257294849", "created_at": "2019-12-20T02:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 24, "like_count": 208, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1207845245972553728"]}, {"id": "1207843146866085888", "text": "La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley. Espero que esto ayude a que entren en raz\u00f3n aquellos que siguen con la tesis suicida de \u201chay que cambiar a Guaido o destruir la AN\u201d. Uni\u00f3n y pa Lante.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "author_id": "53678101", "created_at": "2019-12-20T02:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 935, "like_count": 3416, "quote_count": 252}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843146866085888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/kufZ6TAYTE", "expanded_url": "https://t.co/kufZ6TAYTE", "display_url": "t.co/kufZ6TAYTE"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 158, "tag": "noseolvida"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.4682, "type": "Organization", "normalized_text": "Pink Floyd"}, {"start": 105, "end": 120, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "id": "1207749771139653633", "text": "Al estilo del spot inspirado en Pink Floyd de los a\u00f1os 90. Llev\u00f3 a muchos incautos aterrados a votar por Alberto Fujimori.  El resto es historia.  #noseolvida https://t.co/kufZ6TAYTE", "lang": "es", "author_id": "56154476", "created_at": "2019-12-19T19:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 396, "reply_count": 376, "like_count": 1681, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1207749771139653633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EXglMX3zUS", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1207734451595333632", "display_url": "twitter.com/evelinorcon/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.4008, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5813, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "Pink Floyd"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "id": "1207767233146933248", "text": "Estoy segura de que los mayorcitos recordar\u00e1n la propaganda del Apra contra MVLL con las im\u00e1genes apocal\u00edpticas de Pink Floyd. Esto es exactamente igual. Han pasado 30 a\u00f1os, pero no se renuevan. En ese momento nos regalaron a Fujimori, pero ahora el mundo es otro: ya fueron. https://t.co/EXglMX3zUS", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207734451595333632"}], "author_id": "2382778009", "created_at": "2019-12-19T20:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 84, "like_count": 740, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1207767233146933248"]}, {"id": "1207410098273947649", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "author_id": "946971741691228160", "created_at": "2019-12-18T21:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 347, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410098273947649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/osgWi7az2O", "expanded_url": "https://twitter.com/afrobegy/status/1206661229177114625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/osgWi7az2O", "media_key": "3_1206661218334859264"}]}, "id": "1206661229177114625", "text": "Branco comove, preto vira chacota.\nque vergonha @aIfinetei https://t.co/osgWi7az2O", "lang": "pt", "author_id": "1085379821981585408", "created_at": "2019-12-16T19:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6898, "reply_count": 169, "like_count": 21734, "quote_count": 360}, "edit_history_tweet_ids": ["1206661229177114625"]}, {"id": "778416061691682817", "text": "-\u00bfSabes cual es uno de los peores errores?\n-Provocarle lagrimas a aquella persona que te ha regalado sus mejores sonrisas.", "lang": "es", "author_id": "713141363672543232", "created_at": "2016-09-21T02:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["778416061691682817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/5I1BskRBPu", "expanded_url": "https://t.co/5I1BskRBPu", "display_url": "t.co/5I1BskRBPu"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 178, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1207747815369322503", "text": "Eres el engendro del apra, hijo putativo del cobarde suicida, mit\u00f3mano por excelencia y encima con v\u00eddeos truchos que reflejan lo que fue el primer gobierno del ladr\u00f3n Alan Garc\u00eda, donde particip\u00f3 con creces tu pap\u00e1. https://t.co/5I1BskRBPu", "lang": "es", "author_id": "282155394", "created_at": "2019-12-19T19:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207747815369322503"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/kHfjQnNayP", "expanded_url": "https://t.co/kHfjQnNayP", "display_url": "t.co/kHfjQnNayP"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 207, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.7662, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}]}, "id": "1207771382513168385", "text": "Me quedo con la \u00faltima parte donde aparece una estrella roja. Ni Risas y Salsas supera tal comicidad, \u00bfel Apra nos salvar\u00e1 de la delincuencia? Jajajajajajajajajajajajajajajajajaja. Definitivamente solo Mijael, supera a Mijael https://t.co/kHfjQnNayP", "lang": "es", "author_id": "99599220", "created_at": "2019-12-19T21:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 14, "like_count": 144, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207771382513168385"]}, {"id": "1207843173155913728", "text": "E ontem q eu tava d boa na sala fznd bolo qnd d repente... Tum! Um passarinho cai na escada, literalmente do nada.\nQund fui pegar ele p soltar fora de casa apareceu um outro voando em cima d mim e eu apavorei e corri kkkk. Dps disso percebi q o passarinho q havia ca\u00eddo aqui+", "lang": "pt", "author_id": "1016336275870240769", "created_at": "2019-12-20T02:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843173155913728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Bcj9iqmd2M", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/19/mprj-devolve-inquerito-sobre-incendio-no-ninho-do-urubu-a-policia-civil.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/19/mprj-devolve-inquerito-sobre-incendio-no-ninho-do-urubu-a-policia-civil.ghtml"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9528, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1207754967546769410", "text": "Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar as fam\u00edlias financeiramente.\nJ\u00e1 s\u00e3o quase 11 meses do inc\u00eandio que matou 10 meninos das divis\u00f5es de base do Flamengo  https://t.co/Bcj9iqmd2M", "lang": "pt", "author_id": "55069015", "created_at": "2019-12-19T20:09:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 94, "like_count": 3885, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1207754967546769410"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MpUdPTNgb2", "expanded_url": "https://t.co/MpUdPTNgb2", "display_url": "t.co/MpUdPTNgb2"}]}, "id": "1207731663985397761", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:  \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/MpUdPTNgb2", "lang": "pt", "author_id": "1077037316517122048", "created_at": "2019-12-19T18:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207731663985397761"]}, {"in_reply_to_user_id": "51316644", "id": "1207671439169642496", "text": "a cada 100 vezes que a pergunta \"qual a diferen\u00e7a entre comunismo e nazismo? matou mel\u00f5es unhee\" ela \u00e9 s\u00f3 apologia fascista. se voc\u00ea \u00e9 a 001 ocasi\u00e3o em que a pergunta \u00e9 sincera, eu recomendo ver o v\u00eddeo sobre a filosofia do antifascismo do philosophytube\n(tem legenda em pt)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7795, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 240, "end": 253, "probability": 0.7885, "type": "Organization", "normalized_text": "philosophytube"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207668076084441094"}], "author_id": "51316644", "created_at": "2019-12-19T14:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 194, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207671439169642496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/TMCMmfehOB", "expanded_url": "https://twitter.com/hurraygui/status/1204037341976895488", "display_url": "twitter.com/hurraygui/stat\u2026"}]}, "id": "1204065945305669633", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705 \nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nfamoso aluno nao fede nem cheira https://t.co/TMCMmfehOB", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204037341976895488"}], "author_id": "706990252683108354", "created_at": "2019-12-09T15:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204065945305669633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/EWbhjNiFLE", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1172070514120114176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EWbhjNiFLE", "media_key": "13_1172059993803284480"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 172, "tag": "Spexit"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5068, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "Spexit"}]}, "id": "1207750221083693056", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones y ra\u00edces frente a la multiculturalidad\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfaEl #Spexit no es la causa de nuestros males, es la consecuencia de la deriva suicida y err\u00f3nea.https://t.co/EWbhjNiFLE", "lang": "es", "author_id": "1084218949850591232", "created_at": "2019-12-19T19:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 10, "like_count": 192, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1207750221083693056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/v8oDPBV1pJ", "expanded_url": "https://twitter.com/mariiprodoscimo/status/1207833156122021888", "display_url": "twitter.com/mariiprodoscim\u2026"}]}, "id": "1207836168336883714", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\ncredo gnt :( https://t.co/v8oDPBV1pJ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207833156122021888"}], "author_id": "2749220656", "created_at": "2019-12-20T01:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207836168336883714"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/KLdMNReDyh", "expanded_url": "https://goodreads.com/user_status/show/254869047", "display_url": "goodreads.com/user_status/sh\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "Rua Maravilha"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Mar"}]}, "id": "1207428230149496832", "text": "20% done with Bem-vindos \u00e0 Rua Maravilha, by Gabriel Mar https://t.co/KLdMNReDyh", "lang": "pt", "author_id": "495496992", "created_at": "2019-12-18T22:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207428230149496832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/TXgkrvFIVS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLcS1X", "display_url": "dlvr.it/RLcS1X"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Gp2tl3FMJU", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1207834386034380800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gp2tl3FMJU", "media_key": "3_1207834383731720192"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Motul"}]}, "id": "1207834386034380800", "text": "Rescatan a suicida que se empastill\u00f3 en Motul https://t.co/TXgkrvFIVS https://t.co/Gp2tl3FMJU", "lang": "es", "author_id": "717357030609018880", "created_at": "2019-12-20T01:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207834386034380800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/8OisbMgZok", "expanded_url": "https://twitter.com/hugopradox/status/1204573824253079559/video/1", "display_url": "twitter.com/hugopradox/sta\u2026"}]}, "id": "1207473446130765825", "text": "Que baixaria... Amei https://t.co/8OisbMgZok", "lang": "pt", "author_id": "1004487481453174784", "created_at": "2019-12-19T01:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 291, "like_count": 8119, "quote_count": 1290}, "edit_history_tweet_ids": ["1207473446130765825"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/TIvF6sr2Dz", "expanded_url": "http://informativotv.mx/noticias/1384/se-suicida-con-una-cuerda-joven-de-21-anos-en-casa-de-la-colonia-ricardo-trevino-en-atlixco", "display_url": "informativotv.mx/noticias/1384/\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/L14IVB2rIX", "expanded_url": "https://twitter.com/lnformativoTV/status/1207840806926610432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L14IVB2rIX", "media_key": "3_1207840803445301249"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 91, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Trevi\u00f1o"}]}, "id": "1207840806926610432", "text": "#Ent\u00e9rate \ud83d\udea8\ud83d\udea8Se suicida con una cuerda joven de 21 a\u00f1os en casa de la colonia Ricardo Trevi\u00f1o en Atlixco\ud83d\ude22\ud83d\ude2d\nhttps://t.co/TIvF6sr2Dz https://t.co/L14IVB2rIX", "lang": "es", "author_id": "869611300988624898", "created_at": "2019-12-20T01:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207840806926610432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/a6D6lpUZBL", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1207828134848090113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a6D6lpUZBL", "media_key": "3_1207828126304108544"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Vizcarra"}]}, "id": "1207828134848090113", "text": "Reflejo de lo sa\u00f1a y fuerte que est\u00e1 la econom\u00eda del pa\u00eds. Gracias Martin Vizcarra! https://t.co/a6D6lpUZBL", "lang": "es", "author_id": "869665128534478852", "created_at": "2019-12-20T01:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 68, "like_count": 286, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1207828134848090113"]}, {"in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1207504138071924737", "text": "@MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia. Un pobre suicida que antes que ir preso su descomunal ego lo llev\u00f3 a coger un revolver y hacer Boom!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146725133164545"}], "author_id": "1080262798104502272", "created_at": "2019-12-19T03:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 218, "like_count": 306, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1207504138071924737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/CT9bD4qi9B", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1207792103960514560", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "id": "1207794344452935681", "text": "Ai gente que sorte achei que eu ia se cancelada https://t.co/CT9bD4qi9B", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207792103960514560"}], "author_id": "1610849600", "created_at": "2019-12-19T22:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 7, "like_count": 847, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1207794344452935681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/OQ096DvxZ0", "expanded_url": "https://twitter.com/WestMusae/status/1207741081376436235", "display_url": "twitter.com/WestMusae/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6525, "type": "Other", "normalized_text": "kratos"}]}, "id": "1207793796857155586", "text": "achei q quem tinha feito isso era o kratos https://t.co/OQ096DvxZ0", "lang": "pt", "author_id": "888356446005604352", "created_at": "2019-12-19T22:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207793796857155586"]}, {"id": "1207838434796158977", "text": "\"Se voc\u00eas ficarem juntos eu ficarei mais longe,voc\u00eas me fazem mal\"\nMeu deus a Any matou.\n#DeFeriasComExCelebs", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 109, "tag": "DeFeriasComExCelebs"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 108, "probability": 0.5712, "type": "Other", "normalized_text": "DeFeriasComExCelebs"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1663949306", "created_at": "2019-12-20T01:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838434796158977"]}, {"in_reply_to_user_id": "866140843383586817", "id": "1207837576549273601", "text": "@bebentop_ ELAS V\u00c3O SER RESPONDIDAS TENHA CALMA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207837483922329601"}], "author_id": "2692441864", "created_at": "2019-12-20T01:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207837576549273601"]}, {"in_reply_to_user_id": "1180857353270448128", "id": "1207838481524940800", "text": "@emmasiwel Eu quero salvar vidas - Fala o encarando - Eu quero que esse menino possa aproveitar sem sofrer- Diz s\u00e9rio - Ent\u00e3o n\u00e3o precisa me amea\u00e7ar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "emmasiwel", "id": "1180857353270448128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207834873609834496"}], "author_id": "1180868996696023040", "created_at": "2019-12-20T01:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838481524940800"]}, {"id": "1207838521391751168", "text": "O PC Farias foi encontrado morto,  a per\u00edcia disse que a namorada dele o matou e se suicidou em seguida, o Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores !", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.339, "type": "Organization", "normalized_text": "PC Farias"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9369, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "121257965", "created_at": "2019-12-20T01:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838521391751168"]}, {"id": "1207838641306902529", "text": "Yo se que odiamos el establecimiento y tales, pero de coraz\u00f3n no quiero putearlos.\nLean tantico sobre la jurisdicci\u00f3n que tiene la Justicia Penal Militar, no hablen con tanta propiedad de temas que desconocen.\n\nNo sean tan idiotas, tqm.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 152, "probability": 0.4543, "type": "Other", "normalized_text": "Justicia Penal Militar"}]}, "author_id": "1112407513", "created_at": "2019-12-20T01:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838641306902529"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/tk8eZV2A9X", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1207667056830820352", "display_url": "twitter.com/revistaforum/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 130, "tag": "MariellePresente"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.795, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 129, "probability": 0.4679, "type": "Person", "normalized_text": "MariellePresente"}]}, "id": "1207838086295633921", "text": "Todo o mundo sabe quem matou Marielle, \u00e9 obvio! Faltam provas contundentes para que n\u00e3o consigam se safar dessa! #MariellePresente https://t.co/tk8eZV2A9X", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207667056830820352"}], "author_id": "1114677696834019328", "created_at": "2019-12-20T01:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207838086295633921"]}, {"id": "1207651614917644289", "text": "- Haddad, como o PT recebeu a not\u00edcia de que Marcos Val\u00e9rio acusou Lula de ser o mandante do assassinato de Celso Daniel?\n\n- Errr eu acho muito feio invocar o nome do Celso, er... pergunta pro PSDB. Voc\u00ea deveria honrar seu diploma e n\u00e3o provocar... e, e, e o Queiroz?\n\nH\u00e3m????", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7622, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.5252, "type": "Person", "normalized_text": "Celso"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.9596, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}, {"start": 259, "end": 265, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "author_id": "64523460", "created_at": "2019-12-19T13:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 495, "reply_count": 107, "like_count": 3169, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1207651614917644289"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/9nDM7PKtq2", "expanded_url": "https://twitter.com/NeguimOusado/status/1207463020601004033", "display_url": "twitter.com/NeguimOusado/s\u2026"}]}, "id": "1207826096537903107", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \ud83d\udeab\nnota vermelha: \ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o:\ud83d\udeab\nmatou aula: \ud83d\udeab\nexpulso de sala: \ud83d\udeab\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ud83d\udeab\ndiretoria: \ud83d\udeab\nchorou na sala:\ud83d\udeab\npegou algm no banheiro: \ud83d\udeab\nfoi pego colando: \ud83d\udeab https://t.co/9nDM7PKtq2", "lang": "pt", "author_id": "1011725955222687745", "created_at": "2019-12-20T00:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207826096537903107"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0b3ExSTNVk", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/blogs/brasiliaeuvi/o-mundo-ja-sabe-quem-matou-e-mandou-matar-marielle-e-anderson-por-leandro-fortes/", "display_url": "revistaforum.com.br/blogs/brasilia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/blogs/brasilia-eu-vi/2019/12/19/mundo-ja-sabe-quem-matou-mandou-matar-marielle-anderson-por-leandro-fortes-66181.html"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 103, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro Fortes"}]}, "id": "1207667056830820352", "text": "J\u00e1 \u00e9 hora de pararmos de perguntar quem mandou mat\u00e1-los. J\u00e1 sabemos, o mundo j\u00e1 sabe. Por Leandro Fortes. https://t.co/0b3ExSTNVk", "lang": "pt", "author_id": "19593634", "created_at": "2019-12-19T14:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 5, "like_count": 240, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1207667056830820352"]}, {"in_reply_to_user_id": "87052980", "id": "1207837036285243393", "text": "entiendo y est\u00e1 bien que se enojen por lo que pas\u00f3 pero de ah\u00ed a aprovechar el momento para twittear weas hablando de su fisico y riendose de ella jdhdkdj la weona es preciosa y ustedes con m\u00e1s de 20 a\u00f1os detras de una pantalla riendose de su f\u00edsico jddjd maduren xfa", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207836326172737536"}], "author_id": "87052980", "created_at": "2019-12-20T01:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207837036285243393"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/1lRqt0YxTF", "expanded_url": "https://twitter.com/isasszs/status/1207519035119812610", "display_url": "twitter.com/isasszs/status\u2026"}]}, "id": "1207522191866245121", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando\u2705 https://t.co/1lRqt0YxTF", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207519035119812610"}], "author_id": "975376443705307136", "created_at": "2019-12-19T04:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1207522191866245121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/BxL2pBKXWH", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliaGolin/status/1207830071794393088", "display_url": "twitter.com/JuliaGolin/sta\u2026"}]}, "id": "1207833156122021888", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\ncredo gnt :( https://t.co/BxL2pBKXWH", "lang": "pt", "author_id": "1176547216804237313", "created_at": "2019-12-20T01:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207833156122021888"]}, {"id": "1207834218174337029", "text": "\u00bfC\u00f3mo se sentir\u00e1 el mejor amiga/o de una persona que se suicida? Yo creo que no lo soportar\u00eda, es decir, \u00e9ramos amigos \u00bfc\u00f3mo no poder notar que algo te pasaba? Pienso eso y me deprimo, porque uno a veces simplemente est\u00e1 en lo suyo, pero esa culpa pesar\u00eda demasiado.", "lang": "es", "author_id": "728703833921208320", "created_at": "2019-12-20T01:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207834218174337029"]}, {"id": "1206356861718585344", "text": "LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em paz. Se suicidou ao vivo, nessa maldita internet..\nFirmeza pros que ficam...nessa era de mensagens rasas, se apeguem a f\u00e9..felicidade na simplicidade..\n\nLUTO.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "author_id": "2912654471", "created_at": "2019-12-15T23:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 20, "like_count": 2581, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356861718585344"]}, {"in_reply_to_user_id": "757744917108097024", "id": "1207834503567364097", "text": "@elianr07 Los del compa\u00f1ero de adelante", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elianr07", "id": "757744917108097024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207833057090129920"}], "author_id": "2671104451", "created_at": "2019-12-20T01:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207834503567364097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/WTewc37Dnq", "expanded_url": "https://twitter.com/ksjthighs/status/1192050262707494912/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WTewc37Dnq", "media_key": "7_1192050233284403200"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 243, "tag": "VoteTHPBTS"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 254, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 182, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Fanchant"}]}, "id": "1207818954141503489", "text": "Gente estas votaciones terminan ma\u00f1ana\u203c\ufe0f\nComenten con el tag\n\n- Tienen mascota? Nombre\n- 3 colores favoritos\n- 5 pa\u00edses a los que ir\u00edan de vacaciones\n- 3 pel\u00edculas o series\n- Fanchant por separado\n- Foto de cada uno de los chicos\n\n #VoteTHPBTS   @BTS_twt\n https://t.co/WTewc37Dnq", "lang": "es", "author_id": "2203161866", "created_at": "2019-12-20T00:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 1092, "like_count": 182, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207818954141503489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/oJRlQatK9T", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/carla-garcia-arremete-contra-ollanta-humala-y-lo-tilda-de-payaso/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/carla-garci\u2026", "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/carla-garcia-arremete-contra-ollanta-humala-y-lo-tilda-de-payaso/"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.3217, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta Humala"}]}, "id": "1207822207579234304", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 Carla Garc\u00eda (@esquinabaja), hija del expresidente Alan Garc\u00eda (@AlanGarciaPeru), arremeti\u00f3 contra Ollanta Humala (@Ollanta_HumalaT).\nhttps://t.co/oJRlQatK9T", "lang": "es", "author_id": "2205328350", "created_at": "2019-12-20T00:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 65, "like_count": 88, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1207822207579234304"]}, {"in_reply_to_user_id": "1171306585567744002", "id": "1207832737983422468", "text": "partir do Itachi. Mas ainda n\u00e3o conformado, recorreu ao Kira, n\u00e3o s\u00f3 pra matar apenas Itachi, mas como todos que n\u00e3o lhe agradavam. Assim come\u00e7ou a alian\u00e7a de Danzou e Kira. Mas como chegou em Orochimaru? Quando Kira cansou do Danzou, matou ele, mas mais uma vez foi armado pra", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.3205, "type": "Organization", "normalized_text": "Kira"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9816, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Danzou"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.5776, "type": "Person", "normalized_text": "Kira"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.2909, "type": "Place", "normalized_text": "Orochimaru"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "Kira"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "Danzou"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207832017414578176"}], "author_id": "1171306585567744002", "created_at": "2019-12-20T01:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207832737983422468"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/s6mNpUcq6z", "expanded_url": "https://twitter.com/ilovereed_/status/1207831473509797889", "display_url": "twitter.com/ilovereed_/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.7114, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "id": "1207832769432375296", "text": "eu quase enfiando um pote de macarr\u00e3o na sua boca pra voc\u00ea parar de desespero pra comprar mais um aut\u00f3grafo com a lana https://t.co/s6mNpUcq6z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207831473509797889"}], "author_id": "595951182", "created_at": "2019-12-20T01:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207832769432375296"]}, {"id": "1207810241414520832", "text": "Todo dia um arrependimento diferente", "lang": "pt", "author_id": "1080898742075691008", "created_at": "2019-12-19T23:49:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207810241414520832"]}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1207770873119133696", "text": "@esquinabaja @Frospigliosi Quien eres?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207770674468720659"}], "author_id": "927311371003449344", "created_at": "2019-12-19T21:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207770873119133696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207631823125327872", "text": "Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "lang": "es", "author_id": "562453466", "created_at": "2019-12-19T12:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 14, "like_count": 211, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1207631823125327872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mGDNmCH7SI", "expanded_url": "http://submarinodehojalata.com", "display_url": "submarinodehojalata.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1558897666402181121/RfmFtzkx?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 191}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1558897666402181121/RfmFtzkx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Submarino de hojalata", "description": "Revista digital submarino de hojalata", "unwound_url": "http://submarinodehojalata.com"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/aTlfPb791P", "expanded_url": "https://twitter.com/inesperado07/status/1207529333532876800", "display_url": "twitter.com/inesperado07/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "RetoJazzz"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 137, "username": "inesperado07", "id": "140972862"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.5253, "type": "Other", "normalized_text": "RetoJazzz"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1207727057674919938", "text": "https://t.co/mGDNmCH7SI propone #RetoJazzz usa en un tuit \"busqu\u00e9 tus labios\".\n-21/12/19. M\u00e9xico (12:00) y Espa\u00f1a (19:00).\n-@inesperado07 elegir\u00e1 4 textos para la revista.\n-Se valorar\u00e1 originalidad y el uso adecuado del lenguaje y de las normas ortogr\u00e1ficas. https://t.co/aTlfPb791P", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207529333532876800"}], "author_id": "1134758973570256896", "created_at": "2019-12-19T18:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 44, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1207727057674919938"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/faEyPTY4tC", "expanded_url": "https://twitter.com/elmuffindesilvi/status/1207432819930214400", "display_url": "twitter.com/elmuffindesilv\u2026"}]}, "id": "1207831404404510721", "text": "o principal https://t.co/faEyPTY4tC", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207432819930214400"}], "author_id": "267245992", "created_at": "2019-12-20T01:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207831404404510721"]}, {"id": "1207797064928780288", "text": "Estoy viendo un v\u00eddeo sobre un an\u00e1lisis psicol\u00f3gico de Misa Amane, y la verdad es que me hace ver al personaje con otros ojos. No voy a decir que me encante, pero en su d\u00eda me fue bastante insoportable", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9264, "type": "Other", "normalized_text": "Misa Amane"}]}, "author_id": "1045187402", "created_at": "2019-12-19T22:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207797064928780288"]}, {"in_reply_to_user_id": "423463107", "id": "1207829323429941252", "text": "@msdarlinx \u00c9 sobre o que?", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207824543773077511"}], "author_id": "3093260841", "created_at": "2019-12-20T01:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207829323429941252"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/vbcnfq7Gc6", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1207816749825118209", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1207820577236553728", "text": "Alan, el Presidente del pueblo, jam\u00e1s ser\u00e1 olvidado. Y el aprismo sigue el camino de luchar por el Per\u00fa que tanto am\u00f3. https://t.co/vbcnfq7Gc6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207816749825118209"}], "author_id": "54091900", "created_at": "2019-12-20T00:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207820577236553728"]}, {"in_reply_to_user_id": "1109480827438673921", "id": "1207827764323213312", "text": "@gdragonaah eu sabia q elas tinham as gado q defendem com unhas e dentes mas agora escrever o tt em terceira pessoa foi o auge muito patetas meu pai amado KKKKKKKKKKK eu t\u00f4 rindo mas no fundo se eu vejo uma dissimulada dessa eu acho q meto o murro que \u00f3dio q eu tenho dessa fb", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gdragonaah", "id": "1109480827438673921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207826937437151234"}], "author_id": "1197758875950370817", "created_at": "2019-12-20T00:59:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207827764323213312"]}, {"in_reply_to_user_id": "711621907901259782", "id": "1207829580607819776", "text": "eu j\u00e1 tinha ido embora...\n\ne ela ainda me disse que enquanto eles estavam l\u00e1 sentados ele mal falava com ela e s\u00f3 ficava no telefone fazendo sei l\u00e1 o que\n\na\u00ed eles se despediram sem conversar quase nada, isso \u00e9 bem \u00f3bvio n\u00e9?? e nem rolou beijinho a", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207828239542038528"}], "author_id": "711621907901259782", "created_at": "2019-12-20T01:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207829580607819776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/4ZmJFFkfE6", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207799025359032323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ZmJFFkfE6", "media_key": "3_1207799023567962113"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1207799025359032323", "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/4ZmJFFkfE6", "lang": "es", "author_id": "920263298", "created_at": "2019-12-19T23:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207799025359032323"]}, {"in_reply_to_user_id": "1044971171807211526", "id": "1207827537528639488", "text": "@hwangtea_ Noooo Sofi yaaaa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hwangtea_", "id": "1044971171807211526"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5622, "type": "Other", "normalized_text": "Sofi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207827251867336706"}], "author_id": "1207750004447694848", "created_at": "2019-12-20T00:58:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207827537528639488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/mYWg4osOhK", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/-andate-mierda-insulto-alfredo-cornejo-duro-cruce-aire-periodista_0_2YJ2_p5b.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576800268", "display_url": "clarin.com/politica/-anda\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1559363011596500993/xpV5pcHD?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1559363011596500993/xpV5pcHD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "'Andate a la mierda', el insulto de Alfredo Cornejo tras un duro cruce al aire con un periodista", "description": "El diputado radical protagoniz\u00f3 una fuerte discusi\u00f3n con el periodista Pablo Duggan, quien lo increp\u00f3 dici\u00e9ndole: 'El pa\u00eds hecho pelota lo dejaron ustedes'.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/-andate-mierda-insulto-alfredo-cornejo-duro-cruce-aire-periodista_0_2YJ2_p5b.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576800268"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Cornejo"}]}, "id": "1207813984927338498", "text": "\"Andate a la mierda\", el insulto de Alfredo Cornejo tras un duro cruce al aire con un periodista https://t.co/mYWg4osOhK", "lang": "es", "author_id": "8105922", "created_at": "2019-12-20T00:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 84, "like_count": 108, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1207813984927338498"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/L0MNu2pw7x", "expanded_url": "http://ssmoc.redsalud.gob.cl/equipos-de-atencion-primaria-se-capacitaron-para-prevenir-el-suicidio-en-adolescentes/", "display_url": "ssmoc.redsalud.gob.cl/equipos-de-ate\u2026"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Afuoezqcig", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielaRiverae/status/1207658586538696707/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Afuoezqcig", "media_key": "3_1207658577944559616"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 214, "username": "SaludOccidente", "id": "627937872"}]}, "id": "1207658586538696707", "text": "Este mes hemos trabajado sensibilizando y capacitando en Prevenci\u00f3n de la conducta suicida en adolescentes. Asistieron a esta instancia equipos de los programas adolescentes y salud mental de la Red @SaludOccidente. https://t.co/L0MNu2pw7x https://t.co/Afuoezqcig", "lang": "es", "author_id": "882004699930656769", "created_at": "2019-12-19T13:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207658586538696707"]}, {"id": "1207781814250672138", "text": "Pel\u00edculas que no me cansan por ejemplo : escuadr\u00f3n suicida.. escenas que me vuelven loco por ejemplo: Harley Queen con el guason .. quien pudiera", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}]}, "author_id": "846712728", "created_at": "2019-12-19T21:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207781814250672138"]}, {"in_reply_to_user_id": "907305859340017668", "id": "1207825650297528321", "text": "@legalizsinha ele morreu semana passada vey", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "legalizsinha", "id": "907305859340017668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207825429752688647"}], "author_id": "1186775826236432386", "created_at": "2019-12-20T00:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207825650297528321"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ZDpH3jjzEb", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207822176243650560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZDpH3jjzEb", "media_key": "3_1207822174393901057"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1207822176243650560", "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/ZDpH3jjzEb", "lang": "es", "author_id": "920263298", "created_at": "2019-12-20T00:37:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207822176243650560"]}, {"in_reply_to_user_id": "130226683", "id": "1207812723981062144", "text": "@wgm251085 @esquinabaja @JuanSheput Hazte ver!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wgm251085", "id": "130226683"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207409492209500160"}], "author_id": "231844709", "created_at": "2019-12-19T23:59:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207812723981062144"]}, {"id": "1207679430300180484", "text": "Repito o que acabei de dizer no @SporTV. A pol\u00edtica cruzeirense est\u00e1 conciliando interesses para que Wagner Pires de S\u00e1 renuncie, e isso \u00e9 importante. Mas n\u00e3o queiram esquecer do passado. A primeir\u00edssima atitude da nova diretoria deveria ser a contrata\u00e7\u00e3o de auditoria externa.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 39, "username": "sportv", "id": "12652472"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 112, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Wagner Pires"}]}, "author_id": "31493031", "created_at": "2019-12-19T15:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 111, "like_count": 2342, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1207679430300180484"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/CoZdr9WIce", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1207734451595333632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CoZdr9WIce", "media_key": "7_1207734297802743808"}], "mentions": [{"start": 256, "end": 272, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7399, "type": "Organization", "normalized_text": "ONPE"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1207734451595333632", "text": "Este es el spot del APRA que la ONPE ha censurado.\nUna verdad dolorosa de lo que pasa en el pa\u00eds y lo que vive cada ciudadano mientras que el incapaz de Vizcarra solo busca salvarse de la c\u00e1rcel y se olvid\u00f3 de los pobres del Per\u00fa.\nSe te viene la vacancia  @MartinVizcarraC https://t.co/CoZdr9WIce", "lang": "es", "author_id": "54091900", "created_at": "2019-12-19T18:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 544, "reply_count": 363, "like_count": 935, "quote_count": 93}, "edit_history_tweet_ids": ["1207734451595333632"]}, {"id": "1207819699020533763", "text": "S\u00f3lo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida,\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida", "lang": "es", "author_id": "224360552", "created_at": "2019-12-20T00:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207819699020533763"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/gu2tB6VxEf", "expanded_url": "https://twitter.com/isazzz_/status/1207734544276819969", "display_url": "twitter.com/isazzz_/status\u2026"}]}, "id": "1207739915519373317", "text": "ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nde tapa: \u2705\nnota vermelha: \u2705  \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\nobg por td ensino fundamental e m\u00e9dio https://t.co/gu2tB6VxEf", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207734544276819969"}], "author_id": "171685064", "created_at": "2019-12-19T19:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1207739915519373317"]}, {"id": "1207670301007470598", "text": "O surto de passar na oab de primeira tendo dois est\u00e1gios, terminar minhas disciplinas da UFMA um semestre antes do previsto, escrever um tcc nota 10 indicado pra publica\u00e7\u00e3o em meio ao caos de organizar o interjuris nordeste\n\nSE 2019 NAO ME MATOU, SOU IMORTAL SIM FODASSE", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.4097, "type": "Organization", "normalized_text": "UFMA"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.7838, "type": "Place", "normalized_text": "nordeste"}]}, "author_id": "83444077", "created_at": "2019-12-19T14:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 306, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1207670301007470598"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/hlqAcIVwGI", "expanded_url": "https://t.co/hlqAcIVwGI", "display_url": "t.co/hlqAcIVwGI"}]}, "id": "1207806258629230592", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nnota vermelha:\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nexpulso de sala: \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\naluno destaque: \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nse popularizou: \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\ndiretoria: \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\npegou algm no banheiro: \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nfoi pego colando: \ud83d\udc4e\ud83c\udffc https://t.co/hlqAcIVwGI", "lang": "pt", "author_id": "1012374726793138176", "created_at": "2019-12-19T23:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207806258629230592"]}, {"in_reply_to_user_id": "819019700684357633", "id": "1207821524301991947", "text": "@centineoas Pero que hizo ese youtuber??? Dios odio cuando defienden gente  indefendibles", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207813585843507201"}], "author_id": "813113186836770816", "created_at": "2019-12-20T00:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207821524301991947"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/WTMnnrsYNc", "expanded_url": "https://twitter.com/LiloVLOG/status/1207817742985895936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WTMnnrsYNc", "media_key": "7_1207817561720492032"}]}, "id": "1207819574323888129", "text": "Com figurinha pra ningu\u00e9m ter mais d\u00favidas.\n\nAgora quem se empolgou h\u00e1 dois dias fica no cantinho da disciplina pra refletir e n\u00e3o errar na pr\u00f3xima. \n\nhttps://t.co/WTMnnrsYNc", "lang": "pt", "author_id": "172572824", "created_at": "2019-12-20T00:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 247, "like_count": 2173, "quote_count": 71}, "edit_history_tweet_ids": ["1207819574323888129"]}, {"in_reply_to_user_id": "106759104", "id": "1207769139848339456", "text": "@QuikFCO Cuanto tiempo hasta que pongan un corralito al UDS si no les mejora el flujo?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "QuikFCO", "id": "106759104"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.9261, "type": "Organization", "normalized_text": "UDS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725753468620803"}], "author_id": "383564712", "created_at": "2019-12-19T21:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207769139848339456"]}, {"id": "1207501651893981185", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "author_id": "730962680023003136", "created_at": "2019-12-19T03:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207501651893981185"]}, {"id": "1207431683982708748", "text": "Que jodida que es la vida.\nCuando vos haces todo por ayudar a los dem\u00e1s siempre y despu\u00e9s nadie, pero nadie se acuerda de vos. \nPero despu\u00e9s te clavan una publicaci\u00f3n de ayuda al suicida y con eso resuelven el mundo.\nQue lo pari\u00f3.", "lang": "es", "author_id": "798233830947692544", "created_at": "2019-12-18T22:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207431683982708748"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/34uQbxDzMx", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/27a9JrByfIMkA8jgDMRa4i?si=9sCOe5l5RgSXhbENGhhfRQ", "display_url": "open.spotify.com/track/27a9JrBy\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.305, "type": "Other", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.3863, "type": "Other", "normalized_text": "Susurros"}]}, "id": "1196927489349705731", "text": "Soledad, se escribe con S\nde Silencio\nde Suicida\nde Salida\nde Susurros por Salvarme\nhttps://t.co/34uQbxDzMx", "lang": "es", "author_id": "1029328962831491078", "created_at": "2019-11-19T23:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196927489349705731"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/qUJndcxEoB", "expanded_url": "https://twitter.com/armydios_/status/1207487937153323008", "display_url": "twitter.com/armydios_/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.3781, "type": "Person", "normalized_text": "jojo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "jojo"}]}, "id": "1207668115443765254", "text": "maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a propria jojo faz a mesma com aquele menino e depois que ele possivelmente se suicidou quer encontrar ele piada kksjjk https://t.co/qUJndcxEoB", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207487937153323008"}], "author_id": "1020285302211072002", "created_at": "2019-12-19T14:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 3, "like_count": 129, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207668115443765254"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1207819610575319040", "text": "@Mauriciomulder me hace recordar al gobierno del suicida\ncreo que  ese es su video", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207765456016302080"}], "author_id": "65492069", "created_at": "2019-12-20T00:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207819610575319040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/3JuIE38o9G", "expanded_url": "http://bit.ly/2s3eLKw", "display_url": "bit.ly/2s3eLKw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24horas.cl/regiones/araucania/filtran-declaracion-de-acusado-de-violar-a-antonia-barra-todo-lo-hicimos-juntos-3802635"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3233, "type": "Other", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}]}, "id": "1207812858492248066", "text": "El joven declar\u00f3 ante la Fiscal\u00eda indicando que la fallecida estudiante \"trat\u00f3 de acusarme de violaci\u00f3n, pero yo le volv\u00ed a aclarar dici\u00e9ndole que todo lo que hicimos, lo hicimos juntos\". https://t.co/3JuIE38o9G", "lang": "es", "author_id": "90227660", "created_at": "2019-12-20T00:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207812858492248066"]}, {"in_reply_to_user_id": "3397572459", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/PPDjhGjv5B", "expanded_url": "https://twitter.com/keviinngd/status/1207819020713496576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PPDjhGjv5B", "media_key": "3_1207819015436947456"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/PPDjhGjv5B", "expanded_url": "https://twitter.com/keviinngd/status/1207819020713496576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PPDjhGjv5B", "media_key": "3_1207819018192732162"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 50, "tag": "AmorAVida"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5474, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9lix"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "Mateus Solano"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "AmorAVida"}]}, "id": "1207819020713496576", "text": "5 - O final de F\u00e9lix (Mateus Solano) em #AmorAVida https://t.co/PPDjhGjv5B", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207818550020386816"}], "author_id": "3397572459", "created_at": "2019-12-20T00:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207819020713496576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/A4arprSzYv", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1207765456016302080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/A4arprSzYv", "media_key": "7_1207765208170729480"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4777, "type": "Organization", "normalized_text": "ONPE"}]}, "id": "1207765456016302080", "text": "Video censurado por la ONPE. Un atropello a la libertad de opini\u00f3n https://t.co/A4arprSzYv", "lang": "es", "author_id": "235139317", "created_at": "2019-12-19T20:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 744, "reply_count": 555, "like_count": 1345, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1207765456016302080"]}, {"id": "1207670183294226432", "text": "El proyecto para procesar la BASURA en Chiclayo se frustr\u00f3 por culpa de H\u00e9ctor Becerril, si cumple su promesa y se suicida, No se olviden de enterrarlo en ese BASURAL.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.414, "type": "Organization", "normalized_text": "BASURA"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6532, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Becerril"}]}, "author_id": "845495150834954240", "created_at": "2019-12-19T14:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207670183294226432"]}, {"in_reply_to_user_id": "886734163189149696", "id": "1207815216907661312", "text": "Nisso o v\u00eddeo se tornou viral e um grupo de ex-membros de gangues ( OBSERVEM A LOUCURA E ALEATORIEDADE DISSO) que resgatava animais e se chamava Rescue Ink entou na busca pra achar o cara.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 154, "probability": 0.6773, "type": "Other", "normalized_text": "Rescue Ink"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207815215708024832"}], "author_id": "886734163189149696", "created_at": "2019-12-20T00:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207815216907661312"]}, {"id": "1207755507328573440", "text": "Hola @EMTmadrid los autobuseros no deber\u00edan fumar dentro de los buses, no? El de la l\u00ednea 27, coche 513 se caga en eso y se suicida lentamente pero mat\u00e1ndonos a todes.... que peste!!! Se pase\u00f3 por todo el bus antes de dejarnos subir en la parada 86...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 15, "username": "EMTmadrid", "id": "81100158"}]}, "author_id": "173160245", "created_at": "2019-12-19T20:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207755507328573440"]}, {"in_reply_to_user_id": "87325005", "id": "1207640810000396288", "text": "@Flopi_Jackson_ @Marcela56837070 @JMilei Estos weones zurdos son unos imbeciles! Le pregunta x el modelo del Borrachin suicida a Milei po weon! Este weon de matias esperaba que Milei le dijera maravillas del Borracho y quedo en otra cn la respuesta! Zurdos panfleteros cn titulillo de periodischta...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "Marcela56837070", "id": "828299767864295424"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.3477, "type": "Other", "normalized_text": "Borrachin"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4704, "type": "Other", "normalized_text": "Milei"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Milei"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207631585383723010"}], "author_id": "2481345246", "created_at": "2019-12-19T12:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207640810000396288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/TuSDarhnLk", "expanded_url": "https://twitter.com/chronocepter/status/1207802652920287233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TuSDarhnLk", "media_key": "3_1207802646205227008"}]}, "id": "1207802652920287233", "text": "N\u00f3tese  como el borolas escupe al cielo y luego le cae en la cara... https://t.co/TuSDarhnLk", "lang": "es", "author_id": "246627319", "created_at": "2019-12-19T23:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207802652920287233"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Olcg6zwlMn", "expanded_url": "https://twitter.com/LanfrancoPalazz/status/1207774578405236736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Olcg6zwlMn", "media_key": "7_1207774338205642752"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "LeggediBilancio"}, {"start": 73, "end": 90, "tag": "iperammortamento"}, {"start": 91, "end": 109, "tag": "superammortamento"}, {"start": 110, "end": 122, "tag": "Industria40"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RadioRadicale", "id": "74707629"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "A_Gusmeroli", "id": "878620152253886464"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "CD_finanze", "id": "1219138573"}]}, "id": "1207774578405236736", "text": "Su @RadioRadicale @A_Gusmeroli @LegaSalvini @CD_finanze #LeggediBilancio #iperammortamento #superammortamento #Industria40 https://t.co/Olcg6zwlMn", "lang": "und", "author_id": "575833305", "created_at": "2019-12-19T21:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 9, "like_count": 180, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1207774578405236736"]}, {"in_reply_to_user_id": "46030340", "id": "1207730332520394761", "text": "@jagwara En Senkata NO interrumpieron pac\u00edficamente el paso de gasolina. En Senkata quisieron hacer volar la planta de gas y con ella a miles de inocentes, animales y personas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jagwara", "id": "46030340"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7077, "type": "Place", "normalized_text": "Senkata"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Senkata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207727605404835841"}], "author_id": "287837842", "created_at": "2019-12-19T18:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207730332520394761"]}, {"id": "1207815964848472064", "text": "Depois da morte de Tim Maia em Niter\u00f3i, um tempo depois se vendeu coca\u00edna na boca perto do teatro municipal com um papelzinho escrito: \"essa matou tim maia\".", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Maia"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.8016, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "author_id": "1559498840", "created_at": "2019-12-20T00:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207815964848472064"]}, {"id": "1207318991611535361", "text": "Los mercenarios del odio de esta red me producen m\u00e1s tristeza que rabia. Un poco de desaz\u00f3n tambi\u00e9n. El fanatismo pol\u00edtico es una forma de sociopat\u00eda, una enfermedad del alma.", "lang": "es", "author_id": "175806207", "created_at": "2019-12-18T15:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3266, "reply_count": 813, "like_count": 12388, "quote_count": 261}, "edit_history_tweet_ids": ["1207318991611535361"]}, {"id": "1204759108609548288", "text": "Curti e da rt se vc esse ano j\u00e1:\n\nMentiu\nPassou vergonha\nTransou\nBeijou na boca\nMatou aula\nChorou\nCaiu\nQuase morreu\nSe decepcionou\nBrigou\nSe meteu em encrenca\nPassou mal de rir\nDormiu na aula\nQuebrou algo da sua m\u00e3e\nRiu em um momento s\u00e9rio\n\nNingu\u00e9m nunca vai saber o que \u00e9! Ksksks", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Brigou"}]}, "author_id": "1167873657680666624", "created_at": "2019-12-11T13:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204759108609548288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/LmYGiwnKNl", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/19/muerte-en-mcdonalds-boleta-de-pago-revela-que-joven-fallecida-ganaba-s-450-por-hora-pueblo-libre-explotacion-laboral/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/19/muerte-en-mcdonalds-boleta-de-pago-revela-que-joven-fallecida-ganaba-s-450-por-hora-pueblo-libre-explotacion-laboral/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "McDonald\u2019s"}]}, "id": "1207742983447236608", "text": "McDonald\u2019s: boleta de pago revela que joven fallecida ganaba S/ 4.50 por hora\nhttps://t.co/LmYGiwnKNl", "lang": "es", "author_id": "66746614", "created_at": "2019-12-19T19:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 183, "like_count": 510, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1207742983447236608"]}, {"id": "1207694449305890817", "text": "Veient com est\u00e0 TOT, Catalunya t\u00e9 la oportunitat de Salvar un r\u00e8gim en caiguda lliure, o deixar que aquest r\u00e8gim acabi de caure. S\u00f3n ells que han dut Espanya al desastre, deixem que s\u2019estavellin ells sols.", "lang": "ca", "author_id": "1013900362540036098", "created_at": "2019-12-19T16:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 5, "like_count": 212, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207694449305890817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/LlIhECIrLi", "expanded_url": "https://twitter.com/ursobabyblue/status/1207805137328193541/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LlIhECIrLi", "media_key": "7_1207805094206545922"}]}, "id": "1207805137328193541", "text": "e vamos 2 https://t.co/LlIhECIrLi", "lang": "pt", "author_id": "945377821853175808", "created_at": "2019-12-19T23:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207805137328193541"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/eXMZGnccmg", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/ricardo-coutinho-pode-se-entregar-ainda-hoje-a-pf/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/ricardo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/ricardo-coutinho-pode-se-entregar-ainda-hoje-a-pf/"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4089, "type": "Place", "normalized_text": "Calv\u00e1rio"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8648, "type": "Place", "normalized_text": "Para\u00edba"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8782, "type": "Place", "normalized_text": "Lisboa"}]}, "id": "1207811903944380416", "text": "Alvo da Opera\u00e7\u00e3o Calv\u00e1rio, ex-governador da Para\u00edba pousar\u00e1 \u00e0s 21h40 em Natal num voo vindo de Lisboa.\n\nhttps://t.co/eXMZGnccmg", "lang": "pt", "author_id": "2880932962", "created_at": "2019-12-19T23:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 13, "like_count": 144, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207811903944380416"]}, {"in_reply_to_user_id": "344614759", "id": "1207813820913274880", "text": "@vinidutrra falou a motoqueira do gta", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vinidutrra", "id": "344614759"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "gta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207797515560599553"}], "author_id": "822101123716837377", "created_at": "2019-12-20T00:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207813820913274880"]}, {"in_reply_to_user_id": "2920104599", "id": "1207609682745004032", "text": "Inmunidad parlamentaria no es sin\u00f3nimo de impunidad.\nTener pol\u00edticos impunes s\u00ed ser\u00eda realmente peligroso.\nLa inmunidad protege el libre ejercicio de los derechos pol\u00edticos.\nLa impunidad dar\u00eda v\u00eda libre a los pol\u00edticos a cometer cualquier delito.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207609680060698625"}], "author_id": "2920104599", "created_at": "2019-12-19T10:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 23, "like_count": 384, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1207609682745004032"]}, {"id": "1207802357007966208", "text": "\u00bfCual es su peli navide\u00f1a favorita?", "lang": "es", "author_id": "2719672860", "created_at": "2019-12-19T23:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 122, "like_count": 878, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1207802357007966208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}]}, "id": "1205275240672190464", "text": "\u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "lang": "pt", "author_id": "1537868438", "created_at": "2019-12-12T23:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205275240672190464"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1207814445331824641", "text": "@MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial Eso spot me recuerda al gobierno del suicida garcia, !!! Que por cierto le dimos 10 a\u00f1os de absoluto poder y para que?? Para que nos traigan huevadas como mulder y este gato de mijael", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 199, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "mulder"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "mijael"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725246368890880"}], "author_id": "1070142473345871873", "created_at": "2019-12-20T00:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207814445331824641"]}, {"in_reply_to_user_id": "1100210338589540352", "id": "1207813193218834432", "text": "Tenta aliviar o sofrimento dele no final dizendo que uma coisa era o fato de ele estar puto pela morte do Shiza, mas que a corrida era outro assunto (\u00e9 dito que foi uma vingan\u00e7a, mas n\u00e3o caracterizaria desse jeito por que n\u00e3o consegui ver ressentimento no Joseph durante a treta)+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "Shiza"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.7527, "type": "Person", "normalized_text": "Joseph"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207812062145064960"}], "author_id": "1100210338589540352", "created_at": "2019-12-20T00:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207813193218834432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/1FGzX2RdOm", "expanded_url": "https://twitter.com/minique_miranda/status/1207797840115896320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1FGzX2RdOm", "media_key": "7_1207797607520706560"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 100, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 206, "probability": 0.5472, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00edncipe"}, {"start": 259, "end": 270, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASCAMPEAO"}]}, "id": "1207797840115896320", "text": "E meu tbt de Hj vai pra esse momento aqui.. que me marcou mto, me matou de vez vendo o @eulucasviana chorar assim, lembro eu tentando consolar ele no sof\u00e1 da sala, falando: pra ele ter calma que ele Pr\u00edncipe ia ficar e n se preocupar.. e eu estava certa. TBT LUCASCAMPEAO https://t.co/1FGzX2RdOm", "lang": "pt", "author_id": "981336138924347392", "created_at": "2019-12-19T23:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207797840115896320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Qb6KhTTw2R", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207809094536646662/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qb6KhTTw2R", "media_key": "3_1207809092690956288"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1207809094536646662", "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/Qb6KhTTw2R", "lang": "es", "author_id": "920263298", "created_at": "2019-12-19T23:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207809094536646662"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/Av6QVpTuCx", "expanded_url": "https://www.notiuno.com/noticias/estados-unidos/trump-sobre-impeachment-eso-es-una-marcha-suicida-para-el/article_a116b21e-225f-11ea-9814-436833809911.html", "display_url": "notiuno.com/noticias/estad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/estados-unidos/trump-sobre-impeachment-eso-es-una-marcha-suicida-para-el/article_a116b21e-225f-11ea-9814-436833809911.html"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Nancy Pelosi"}]}, "id": "1207648650387693573", "text": "Arremete el presidente Trump: \"A trav\u00e9s de sus acciones depravadas de los locos dem\u00f3cratas de Nancy Pelosi se han se\u00f1alado con una marca eterna de verg\u00fcenza\" https://t.co/Av6QVpTuCx", "lang": "es", "author_id": "54919560", "created_at": "2019-12-19T13:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207648650387693573"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Buws38vhOG", "expanded_url": "https://twitter.com/reyreysincorona/status/1207496148790992896", "display_url": "twitter.com/reyreysincoron\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.3038, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "id": "1207685498803826690", "text": "Habla de corrupcion el sirviente de los Fujimori y del ladron suicida. Que locura https://t.co/Buws38vhOG", "lang": "es", "author_id": "1080114538031312896", "created_at": "2019-12-19T15:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207685498803826690"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/jWW52SHGeh", "expanded_url": "https://twitter.com/MinEconomia/status/1207739714176012292", "display_url": "twitter.com/MinEconomia/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}]}, "id": "1207808792852869120", "text": "Ministro Paulo Guedes \u00e9 um craque. Show de entrevista. https://t.co/jWW52SHGeh", "lang": "pt", "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-12-19T23:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3980, "reply_count": 1531, "like_count": 26182, "quote_count": 146}, "edit_history_tweet_ids": ["1207808792852869120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/GlHb9eXlbz", "expanded_url": "https://twitter.com/LorenzonItalo/status/1207483023354212355", "display_url": "twitter.com/LorenzonItalo/\u2026"}]}, "id": "1207759224396288004", "text": "Quero acreditar que s\u00f3 seja mais um imbecil querendo uns biscoitos. \ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a https://t.co/GlHb9eXlbz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207483023354212355"}], "author_id": "128225717", "created_at": "2019-12-19T20:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207759224396288004"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Ozzb1xEBWi", "expanded_url": "http://www.elespectador.com/noticias/el-mundo/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-articulo-895951", "display_url": "elespectador.com/noticias/el-mu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/mundo/america/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-article-895951/"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 173, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1206471795093704704", "text": "OTRA EXCELENTE PIEZA PERIOD\u00cdSTICA\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\n\n\u300aVenezuela es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n e incluso se ha apagado como noticia\u300b\n\n#Venezuela \n\nhttps://t.co/Ozzb1xEBWi", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "lang": "es", "author_id": "65533151", "created_at": "2019-12-16T07:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206471795093704704"]}, {"in_reply_to_user_id": "775340724388827136", "id": "1207808205184741380", "text": "@Diesira3 @lucabattanta Verissimo, ma molti sono stati lieti di dare una mano da fuori della penisola. In fondo avevano solo da guadagnarci.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Diesira3", "id": "775340724388827136"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "lucabattanta", "id": "57358236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207807783674023936"}], "author_id": "1024702799215509504", "created_at": "2019-12-19T23:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207808205184741380"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ucMtIeoXOL", "expanded_url": "https://twitter.com/cgtorrijos/status/1207701539529412608", "display_url": "twitter.com/cgtorrijos/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1207703383324401664", "text": "Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitaria y social. \nFuente: Observatorio del suicidio en Espa\u00f1a. https://t.co/ucMtIeoXOL", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207701539529412608"}], "author_id": "439243467", "created_at": "2019-12-19T16:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207703383324401664"]}, {"in_reply_to_user_id": "563971016", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/TEVSuCg4TS", "expanded_url": "https://cima.aemps.es/cima/dochtml/p/65334/P_65334.html", "display_url": "cima.aemps.es/cima/dochtml/p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cima.aemps.es/cima/dochtml/p/65334/P_65334.html"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Farmaenfurecida", "id": "563971016"}]}, "id": "1207313277287428098", "text": "@Farmaenfurecida F\u00e1cil, es teratog\u00e9nica, provoca ideaci\u00f3n suicida, nada complicado. T\u00f3mala para que tu piel est\u00e9 luminosa, esta ni\u00f1a es una phd (a ordenar las letras como ya sab\u00e9is).\nhttps://t.co/TEVSuCg4TS", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207293203382190080"}], "author_id": "51856827", "created_at": "2019-12-18T14:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207313277287428098"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/WjRCau0EpX", "expanded_url": "https://twitter.com/rolealeatorio/status/1207625185517621248", "display_url": "twitter.com/rolealeatorio/\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3019, "type": "Person", "normalized_text": "meneno"}]}, "id": "1207681033136676866", "text": "t\u00e1 peste meneno https://t.co/WjRCau0EpX", "lang": "pt", "author_id": "4515166900", "created_at": "2019-12-19T15:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207681033136676866"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/dqOgUAmdQJ", "expanded_url": "https://twitter.com/eveamariaclara/status/1207799950240862209", "display_url": "twitter.com/eveamariaclara\u2026"}]}, "id": "1207805976864313349", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705 (n\u00e3o na porrada)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando\u274c\n\nsei nem o q pensar https://t.co/dqOgUAmdQJ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207799950240862209"}], "author_id": "1103708802845732865", "created_at": "2019-12-19T23:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207805976864313349"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/hwjz5UlT2W", "expanded_url": "https://twitter.com/rihannamator/status/1207667660382560256", "display_url": "twitter.com/rihannamator/s\u2026"}]}, "id": "1207804763578028035", "text": "Everybody does a tope suicida now.  This was gonna the logical step https://t.co/hwjz5UlT2W", "lang": "en", "author_id": "18065236", "created_at": "2019-12-19T23:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804763578028035"]}, {"id": "1207789770887376901", "text": "De chico so\u00f1aba saltar de un avi\u00f3n en paraca\u00eddas, ahora tambi\u00e9n, pero sin el paraca\u00eddas", "lang": "es", "author_id": "1018543724060528641", "created_at": "2019-12-19T22:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207789770887376901"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/eFLQwO8as4", "expanded_url": "https://twitter.com/garbrexi/status/1207662205585498115", "display_url": "twitter.com/garbrexi/statu\u2026"}]}, "id": "1207799950240862209", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando\u274c\n\neu sou mt sem gra\u00e7a https://t.co/eFLQwO8as4", "lang": "pt", "author_id": "1103434781516316672", "created_at": "2019-12-19T23:08:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207799950240862209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/cEUhQ3ESGR", "expanded_url": "https://twitter.com/raforih/status/1207665894152949765", "display_url": "twitter.com/raforih/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "Pajuato"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1207666568651530246", "text": "... Pero t\u00fa no tienes cara de suicida, ni de Pajuato. El Regimen cuenta con tu abstenci\u00f3n (robotizada). Regresa a Venezuela y vota. Ser\u00e1s un h\u00e9roe https://t.co/cEUhQ3ESGR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207665894152949765"}], "author_id": "536850877", "created_at": "2019-12-19T14:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207666568651530246"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/jwWEhqVBsi", "expanded_url": "https://twitter.com/APRA_Oficial/status/1207715805695229953/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jwWEhqVBsi", "media_key": "7_1207715586505084931"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 53, "tag": "APRA"}, {"start": 183, "end": 200, "tag": "DefendamosAlPeru"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7765, "type": "Organization", "normalized_text": "ONPE"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6787, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5651, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}]}, "id": "1207715805695229953", "text": "\u00a1SEGUNDA CENSURA!  ONPE veta otra vez video del #APRA, por decir que el gobierno  Vizcarrista es incapaz, de resolver el desempleo,la inseguridad y falta de obras.\n\u00a1NO NOS CALLAR\u00c1N!  #DefendamosAlPeru https://t.co/jwWEhqVBsi", "lang": "es", "author_id": "1515282908", "created_at": "2019-12-19T17:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 584, "reply_count": 315, "like_count": 862, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1207715805695229953"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/dzIPhEI4Oi", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanBergelin/status/1207789659788591104", "display_url": "twitter.com/JuanBergelin/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6205, "type": "Organization", "normalized_text": "BCRA"}, {"start": 209, "end": 220, "probability": 0.5812, "type": "Other", "normalized_text": "dollarlinked"}]}, "id": "1207799992108421120", "text": "Rectifico. Me dicen en el BCRA que son s\u00f3lo cr\u00e9ditos en pesos atados al d\u00f3lar. El punto 3, que habla de cobertura de tipo de cambio de inversiones a plazo, es para que se cubran los bancos. No habr\u00e1 dep\u00f3sitos dollarlinked https://t.co/dzIPhEI4Oi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207789659788591104"}], "author_id": "294042093", "created_at": "2019-12-19T23:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207799992108421120"]}, {"id": "1207479152032583680", "text": "La violencia y las calumnias han sido las herramientas tradicionales del alanismo y el fujimorismo. Mi solidaridad con @rmapalacios, Gustavo Gorriti, @sergiotej y los presentes en la cita.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 119, "end": 131, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 150, "end": 160, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 147, "probability": 0.8187, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Gorriti"}]}, "author_id": "151190865", "created_at": "2019-12-19T01:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 401, "like_count": 778, "quote_count": 87}, "edit_history_tweet_ids": ["1207479152032583680"]}, {"in_reply_to_user_id": "1035565949552930816", "id": "1207802244214775808", "text": "@maryyburns eu vi que na vdd ele nem precisou pagar fian\u00e7a pq n\u00e3o foi preso e sim detido e a defesa conseguiu livr\u00e1-lo, at\u00e9 pq a esposa n\u00e3o fez den\u00fancia msm pra que fosse feito algum processo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207796636128337925"}], "author_id": "2255390941", "created_at": "2019-12-19T23:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207802244214775808"]}, {"in_reply_to_user_id": "1041060538585960456", "id": "1207803577017815041", "text": "@YangComenta O que aconteceu?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "YangComenta", "id": "1041060538585960456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207802906818351104"}], "author_id": "2966948219", "created_at": "2019-12-19T23:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207803577017815041"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1207739333626810369", "text": "@MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial Eres y son tan imbeciles q creen q nos vender\u00e1n su cebo de culebra como hizo el caco suicida, haciendo q gane el chino ladron y convirti\u00e9ndose, despu\u00e9s, en socios.  No pasar\u00e1n la valla.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725246368890880"}], "author_id": "1080544932526518272", "created_at": "2019-12-19T19:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207739333626810369"]}, {"in_reply_to_user_id": "3436379002", "id": "1207646663101353984", "text": "@VaneOblitas1 @MilagrosLeivaG Si para ti no es mofa adjetivar como \"pobre suicida\".... Aparte ni tu ni yo ni nadie puede emitir un juicio referente al proceder q haya tenido una persona y menos mencionarsela a una de sus hijas... Eso es de bajeza... Para ello hay q tener grandeza y sobretodo respeto..", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207520096589099010"}], "author_id": "3436379002", "created_at": "2019-12-19T12:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207646663101353984"]}, {"in_reply_to_user_id": "4716642347", "id": "1207689875639742465", "text": "@IlMusmy Pi\u00f9 che sfavorevole all'Inter mi pare una designazione suicida per il designatore (pi\u00f9 o meno come per la Serie A lo \u00e8 stata la campagna antirazzismo con le scimmie).", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "IlMusmy", "id": "4716642347"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207687975162851328"}], "author_id": "45881542", "created_at": "2019-12-19T15:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207689875639742465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/d91SdM4g7S", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1207681316558397442", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4289, "type": "Place", "normalized_text": "Mor\u00e1n"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.8308, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}]}, "id": "1207682362307481601", "text": "La inacci\u00f3n de Mor\u00e1n al frente de la PNP va a terminar generando que la ciudadan\u00eda harta y asustada, termine matando asaltantes. La autoridad que no funciona es la que mancha de sangre las manos de los ciudadanos que buscan defenderse. Seguridad por favor https://t.co/d91SdM4g7S", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207681316558397442"}], "author_id": "19729967", "created_at": "2019-12-19T15:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 16, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207682362307481601"]}, {"id": "1207799386379628544", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida", "lang": "pt", "author_id": "4375167202", "created_at": "2019-12-19T23:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207799386379628544"]}, {"id": "1207801395258286081", "text": "Bueno, he conseguido limpiar y hacer la maleta\n\nAhora toca no dormir mientras trabajo en zines y porque tengo que ir a la copisteria a por unos apuntes que tendr\u00eda que haber comprado a principio de curso---", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.7711, "type": "Place", "normalized_text": "zines"}]}, "author_id": "909459492491993089", "created_at": "2019-12-19T23:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207801395258286081"]}, {"id": "1207526433821745152", "text": "De negro e vermelho com seu punhal de f\u00e9, matou sete maridos acredite se quiser. Chorou de dia no vel\u00f3rio e a noite foi pro Cabar\u00e9..\ud83d\udc83\ud83c\udffb\u26b0\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5849, "type": "Place", "normalized_text": "Cabar\u00e9"}]}, "author_id": "1134303823047012352", "created_at": "2019-12-19T05:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207526433821745152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/HPok1gdyRF", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vrlqpwuLOTA&fbclid=IwAR1U61r4WMtw4G0CTtJQjx_Te1A1DIQkisvbYa1eGrHEPfYJhn83ekDZS_Y", "display_url": "youtube.com/watch?v=vrlqpw\u2026"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 274, "tag": "FlavioBolsonaroNaCadeia"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.709, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.867, "type": "Other", "normalized_text": "BBBBBILH\u00d5ES"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.7625, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 251, "end": 273, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "FlavioBolsonaroNaCadeia"}]}, "id": "1207795484796035073", "text": "FILHO DO BOLSONARO ROUBOU 1 MILH\u00c3O ENQUANTO ISSO LULA E SUA QUADRILHA ROUBARAM 500 BBBBBILH\u00d5ES E AINDA POR CIMA EST\u00c1 LIVRE. ESSA NOT\u00cdCIA DO FILHO DO BOLSONARO \u00c9 UMA MAROLINHA DIANTE DA MEGA TSUNAMI DE LULA E SUA QUADRILHA. https://t.co/HPok1gdyRF   \n#FlavioBolsonaroNaCadeia", "lang": "pt", "author_id": "212752242", "created_at": "2019-12-19T22:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207795484796035073"]}, {"id": "1207796673646333952", "text": "Segundo desafio!\n\nResponda esse tweet com suas cinco frases favoritas do Lucas! \n\nTBT LUCASCAMPEAO", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASCAMPEAO"}]}, "author_id": "928839647614193664", "created_at": "2019-12-19T22:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1070, "reply_count": 3785, "like_count": 2664, "quote_count": 60}, "edit_history_tweet_ids": ["1207796673646333952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/zH1v1G0Iy6", "expanded_url": "https://twitter.com/jorginhonazzari/status/1207610545823789057/video/1", "display_url": "twitter.com/jorginhonazzar\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Berenice"}]}, "id": "1207782407136567297", "text": "Hoje \u00e9 o Berenice day https://t.co/zH1v1G0Iy6", "lang": "pt", "author_id": "934555911972061187", "created_at": "2019-12-19T21:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207782407136567297"]}], "places": [{"full_name": "Dona Eus\u00e9bia, Brasil", "id": "f7f2845ebc42e89a"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Berazategui, Argentina", "id": "0032baff35718ca4"}]}, "errors": [{"resource_id": "1207842724495462400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207842724495462400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207842724495462400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956228997519683585", "value": "956228997519683585", "detail": "User has been suspended: [956228997519683585].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207501475871633408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207501475871633408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207501475871633408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207725246368890880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207725246368890880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207725246368890880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207725246368890880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207725246368890880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207725246368890880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "946503286982631424", "value": "946503286982631424", "detail": "User has been suspended: [946503286982631424].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207820674351452160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207820674351452160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207820674351452160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "999810335967244288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [999810335967244288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "999810335967244288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207781190515728385", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207781190515728385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207781190515728385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207834734296027136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207834734296027136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207834734296027136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207725246368890880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207725246368890880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207725246368890880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1030948698270953472", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1030948698270953472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1030948698270953472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207797931899834371", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207797931899834371].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207797931899834371", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956228997519683585", "value": "956228997519683585", "detail": "User has been suspended: [956228997519683585].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207501475871633408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207501475871633408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207501475871633408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207725246368890880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207725246368890880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207725246368890880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1130568527365267456", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1130568527365267456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130568527365267456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207829674287665152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207829674287665152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207829674287665152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956228997519683585", "value": "956228997519683585", "detail": "User has been suspended: [956228997519683585].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207501475871633408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207501475871633408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207501475871633408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207826025205391366", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207826025205391366", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207826025205391366].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207725246368890880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207725246368890880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207725246368890880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "851534760803540996", "value": "851534760803540996", "detail": "User has been suspended: [851534760803540996].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207823215776718848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207823215776718848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207823215776718848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207148385968541698", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207148385968541698", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207148385968541698].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207805434813460480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207805434813460480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207805434813460480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207820802416107520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207820802416107520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207820802416107520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1136801851087699970", "value": "1136801851087699970", "detail": "User has been suspended: [1136801851087699970].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207768799874895872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207768799874895872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207768799874895872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207662987030519809", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207662987030519809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207662987030519809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "702994518111621121", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [702994518111621121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "702994518111621121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207808492121317382", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207808492121317382].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207808492121317382", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207725246368890880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207725246368890880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207725246368890880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207725246368890880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207725246368890880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207725246368890880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3338316640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3338316640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3338316640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207799977893879808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207799977893879808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207799977893879808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207725246368890880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207725246368890880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207725246368890880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207793701889675265", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207793701889675265", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207793701889675265].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207769716019924994", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207769716019924994", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207769716019924994].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207725246368890880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207725246368890880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207725246368890880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207799774482763777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207799774482763777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207799774482763777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "991192103026872320", "value": "991192103026872320", "detail": "User has been suspended: [991192103026872320].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207794638138085377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207794638138085377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207794638138085377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1207845470590164994", "oldest_id": "1207798862934614017", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vh7qzboinapqr6yqdywfqkomdtp"}}