{"data": [{"lang": "es", "id": "1201557461867651073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:43:17.000Z", "text": "RT @joseluissariego: \u00bfUn fiscal se suicida tras sufrir una denuncia de presuntos malos tratos?\n\u00bfcu\u00e1ntos suicidios provoca la nefasta ley de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201557461867651073"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82517559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201553830414036993"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201557194988249088", "in_reply_to_user_id": "2610485293", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thekingkones", "id": "2610485293"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:42:13.000Z", "text": "@thekingkones cadela suicida previs\u00edvel", "edit_history_tweet_ids": ["1201557194988249088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2296345747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201556831094620161"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201557194338111494", "created_at": "2019-12-02T17:42:13.000Z", "text": "o homem do clipe n se matou, finalmente", "edit_history_tweet_ids": ["1201557194338111494"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4750229181"}, {"lang": "pt", "id": "1201557034212175872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:41:35.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201557034212175872"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182052724520767488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201557028088504320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:41:34.000Z", "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201557028088504320"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1441703598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201557022199681025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:41:32.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201557022199681025"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1495957766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201556905539358721", "in_reply_to_user_id": "541237980", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "thwcatsby", "id": "3018970949"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:41:04.000Z", "text": "@rockistx @thwcatsby Eu to so esse peixe suicida sinceramente", "edit_history_tweet_ids": ["1201556905539358721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169385960318087176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201542875219210243"}]}, {"lang": "es", "id": "1201556861717270529", "in_reply_to_user_id": "73459349", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.5021, "type": "Place", "normalized_text": "santiago"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:40:54.000Z", "text": "@metrodesantiago Cierran por evasiones y no cuando se suicida alguien ? Ah\u00ed se ven sus prioridades metro de santiago. La directiva de metro le brota el fascismo. Fome por los funcionarios que deben vender su alma y poner la cara. Saludos.", "edit_history_tweet_ids": ["1201556861717270529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2760978367", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201549387928887297"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201556860245032961", "in_reply_to_user_id": "15911679", "created_at": "2019-12-02T17:40:53.000Z", "text": "@Esp_Interativo Se jogar na Juve o tanto que ele joga em PORTUGAL, talvez o ano que vem kkkkk \n\nSarri matou ele na Juve.", "edit_history_tweet_ids": ["1201556860245032961"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1169017950868824064", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Sarri"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.5314, "type": "Organization", "normalized_text": "Juve"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201556499648131072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201556858961645578", "created_at": "2019-12-02T17:40:53.000Z", "text": "Eu e a Vit\u00f3ria se matou de comer chocolate hj kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1201556858961645578"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893669821656817664", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}]}}, {"lang": "it", "id": "1201556783615090691", "in_reply_to_user_id": "263733087", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hipsterdelcazzo", "id": "263733087"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:40:35.000Z", "text": "@hipsterdelcazzo Ad ogni loro post, un Devoto Oli si suicida silenziosamente", "edit_history_tweet_ids": ["1201556783615090691"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771716287080849408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201534790522015744"}]}, {"lang": "es", "id": "1201556730179735553", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/KxU6oK33r6", "expanded_url": "http://bit.ly/2qgV9BQ", "display_url": "bit.ly/2qgV9BQ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "disfrutalacienc", "id": "463983553"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:40:22.000Z", "text": "RT @disfrutalacienc: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/KxU6oK33r6", "edit_history_tweet_ids": ["1201556730179735553"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17584736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540673943543810"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201556649623900160", "created_at": "2019-12-02T17:40:03.000Z", "text": "mano minha amiga me disse uma coisa...\n\nno trailer de adore you, mostra que o harry queria se matar, por\u00e9m ele N\u00c3O fez isso\n\ne em dlibyh o cara tbm N\u00c3O se matou\n\nok", "edit_history_tweet_ids": ["1201556649623900160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4872972129", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9218, "type": "Other", "normalized_text": "adore you"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.6442, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201556452474798081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:39:16.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201556452474798081"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204441807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201556320748478466", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ZGU9Il0xQm", "expanded_url": "https://twitter.com/perritoo_/status/1165353534172389376", "display_url": "twitter.com/perritoo_/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.97, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:38:45.000Z", "text": "Oye, pues he vuelto a ver Escuadr\u00f3n Suicida y la verdad es que no me ha parecido totalmente aberrante. https://t.co/ZGU9Il0xQm", "edit_history_tweet_ids": ["1201556320748478466"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "506439645", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165353534172389376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201556250288381955", "in_reply_to_user_id": "407952687", "created_at": "2019-12-02T17:38:28.000Z", "text": "@_JoNaman Foram as duas coisas. Realmente parece que se aproveitaram dela (se a hist\u00f3ria foi assim como contou). Mas parte da boa administra\u00e7\u00e3o \u00e9 saber empregar bem o dinheiro antes de tentar ajudar algu\u00e9m. Ela matou a galinha dos ovos de ouro. Um erro crasso.", "edit_history_tweet_ids": ["1201556250288381955"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "62204424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201548510291738629"}]}, {"lang": "es", "id": "1201556085951418369", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:37:49.000Z", "text": "@Mauriciomulder Calle abogado lame bolas del suicida ladr\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1201556085951418369"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362086113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201353028361691136"}]}, {"lang": "es", "id": "1201556007471788032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nicoporfavor", "id": "2775185159"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:37:30.000Z", "text": "RT @nicoporfavor: Relatos gratis y novelas de mujeres que aman a otras mujeres y nadie muere ni se suicida ni es castigada por ser lesbiana\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201556007471788032"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989592748016721920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201372948658999297"}]}, {"lang": "it", "id": "1201555452456316929", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/iay3cTxnQa", "expanded_url": "https://www.lanuovacalabria.it/post/si-suicida-nella-sua-azienda-a-taverna-limprenditore-oliveti-la-moglie-e-la-figlia-hanno-tentato-di-salvarlo?fbclid=IwAR1935B2UZYG-W51mE-stzwAY-1p-OupJy0DnKzWigcuJu8yvlAel9IEmk4", "display_url": "lanuovacalabria.it/post/si-suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:35:18.000Z", "text": "Titolo Test Video https://t.co/iay3cTxnQa", "edit_history_tweet_ids": ["1201555452456316929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117098650"}, {"lang": "es", "id": "1201555194359767040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "censitati", "id": "1022991550421381121"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3777, "type": "Organization", "normalized_text": "ESI"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:34:16.000Z", "text": "RT @censitati: \"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201555194359767040"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196136742321045505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201326855850213376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201555064118239234", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/nEKapEH237", "expanded_url": "https://twitter.com/louistmxdicine/status/1201555064118239234/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nEKapEH237", "media_key": "7_1201554360125337603"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:33:45.000Z", "text": "O CARA N\u00c3O SE MATOU\nO HARRY N\u00c3O SE MATOU\nELES TERMINAM JUNTOS NO FINAL PORRA https://t.co/nEKapEH237", "edit_history_tweet_ids": ["1201555064118239234"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1029831176985497600"}, {"lang": "pt", "id": "1201554803245096961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:32:43.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201554803245096961"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294779048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201554721418489856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:32:24.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201554721418489856"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885179805716680704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "es", "id": "1201554471786098688", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/jkf1ipuddv", "expanded_url": "http://bit.ly/2LalsRp", "display_url": "bit.ly/2LalsRp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ganeshita", "id": "219315310"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:31:24.000Z", "text": "RT @ganeshita: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/jkf1ipuddv", "edit_history_tweet_ids": ["1201554471786098688"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2910853983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201554051835539456"}]}, {"lang": "es", "id": "1201554332556124160", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/KxU6oK33r6", "expanded_url": "http://bit.ly/2qgV9BQ", "display_url": "bit.ly/2qgV9BQ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "disfrutalacienc", "id": "463983553"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:30:51.000Z", "text": "RT @disfrutalacienc: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/KxU6oK33r6", "edit_history_tweet_ids": ["1201554332556124160"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803241698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540673943543810"}]}, {"lang": "es", "id": "1201554051835539456", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/jkf1ipuddv", "expanded_url": "http://bit.ly/2LalsRp", "display_url": "bit.ly/2LalsRp"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:29:44.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/jkf1ipuddv", "edit_history_tweet_ids": ["1201554051835539456"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "219315310"}, {"lang": "es", "id": "1201554023523991560", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/KxU6oK33r6", "expanded_url": "http://bit.ly/2qgV9BQ", "display_url": "bit.ly/2qgV9BQ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "disfrutalacienc", "id": "463983553"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:29:37.000Z", "text": "RT @disfrutalacienc: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/KxU6oK33r6", "edit_history_tweet_ids": ["1201554023523991560"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136773242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540673943543810"}]}, {"lang": "es", "id": "1201553830414036993", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/9IR2lcz68n", "expanded_url": "https://www.esdiario.com/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html", "display_url": "esdiario.com/226018322/Una-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=orig", "width": 621, "height": 349}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una denuncia por malos tratos precipit\u00f3 el suicidio del fiscal de Valladolid.", "description": "Juan Ignacio Hern\u00e1ndez se tir\u00f3 al r\u00edo Pisuerga en la madrugada del s\u00e1bado. Sus compa\u00f1eros siguen en shock, aunque muchos conoc\u00edan su complicada situaci\u00f3n. No pudo tener un final peor.", "unwound_url": "https://www.esdiario.com/espana/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 174, "username": "CarrascoAntonia", "id": "488336619"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 156, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:28:51.000Z", "text": "\u00bfUn fiscal se suicida tras sufrir una denuncia de presuntos malos tratos?\n\u00bfcu\u00e1ntos suicidios provoca la nefasta ley de violencia de g\u00e9nero de 2004?\n#EXISTEN \n@CarrascoAntonia\nhttps://t.co/9IR2lcz68n", "edit_history_tweet_ids": ["1201553830414036993"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 9, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "author_id": "891912374"}, {"lang": "es", "id": "1201553635710251008", "in_reply_to_user_id": "38356387", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:28:05.000Z", "text": "@jorgenomefui Es un servicio de ayuda al suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1201553635710251008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1150880350270316544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201530273285967873"}]}, {"lang": "es", "id": "1201553480722321408", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/KxU6oK33r6", "expanded_url": "http://bit.ly/2qgV9BQ", "display_url": "bit.ly/2qgV9BQ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "disfrutalacienc", "id": "463983553"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:27:28.000Z", "text": "RT @disfrutalacienc: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/KxU6oK33r6", "edit_history_tweet_ids": ["1201553480722321408"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297240444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540673943543810"}]}, {"lang": "es", "id": "1201553420525735936", "in_reply_to_user_id": "1904861635", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "apramirezz", "id": "1904861635"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:27:13.000Z", "text": "@apramirezz Boludaaa casi me muero del susto!! Lo peor es que el due\u00f1o me dijo que no es la primer vez que se tira \ud83d\ude33 re suicida el hdp", "edit_history_tweet_ids": ["1201553420525735936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "170186670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201540792235544577"}]}, {"lang": "es", "id": "1201553102949752832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:25:58.000Z", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201553102949752832"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752754975034540032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}]}, {"lang": "es", "id": "1201553043986305030", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/KxU6oK33r6", "expanded_url": "http://bit.ly/2qgV9BQ", "display_url": "bit.ly/2qgV9BQ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "disfrutalacienc", "id": "463983553"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:25:44.000Z", "text": "RT @disfrutalacienc: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/KxU6oK33r6", "edit_history_tweet_ids": ["1201553043986305030"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004916594412318721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540673943543810"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201552933659250690", "in_reply_to_user_id": "1173213746", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "balancogeral", "id": "1173213746"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.921, "type": "Person", "normalized_text": "Geraldo"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:25:17.000Z", "text": "@balancogeral pelo que o Geraldo esta falando ele tem certeza que foi a PM que matou os 9 ??? mostra a\u00ed para n\u00f3s as vitimas fatais sendo agredidas , se for que sejam presos !!! sem mimimi", "edit_history_tweet_ids": ["1201552933659250690"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101764971"}, {"lang": "es", "id": "1201552933386702848", "created_at": "2019-12-02T17:25:17.000Z", "text": "Por qu\u00e9 la gente tiene que ser tan suicida? osea esta el sem\u00e1foro en verde que cruzan? son enfermos? Lo peor viene un cami\u00f3n a las chapas y corren como si no los pudiera pisar ja a los bocinazos el cami\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1201552933386702848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200552383895478272"}, {"lang": "pt", "id": "1201552902667603968", "in_reply_to_user_id": "1086352287277158400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lilaa_mnds", "id": "1086352287277158400"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6014, "type": "Person", "normalized_text": "mikkel"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5742, "type": "Person", "normalized_text": "claudia"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:25:10.000Z", "text": "@lilaa_mnds a\u00ed amiga \u00e9 uma quest\u00e3o de ponto de vista.. O mikkel se matou porque a claudia falou que ele tinha que se matar.. isso n\u00e3o parece coisa de gente boa", "edit_history_tweet_ids": ["1201552902667603968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2794646283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201195667810668545"}]}, {"lang": "es", "id": "1201552853879402497", "created_at": "2019-12-02T17:24:58.000Z", "text": "Voy por la vida pidi\u00e9ndote un amor de suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201552853879402497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1138660961005592577"}, {"lang": "es", "id": "1201552672685535232", "in_reply_to_user_id": "225417106", "created_at": "2019-12-02T17:24:15.000Z", "text": "@Beatleana1 La suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201552672685535232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "168831514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201551298354651139"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201552606717456385", "created_at": "2019-12-02T17:23:59.000Z", "text": "O cara n\u00e3o se matou\no Harry n\u00e3o se matou\nEles ficaram juntos no final\n\u00c9 isto \n #DLIBYHStreamingParty", "edit_history_tweet_ids": ["1201552606717456385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029831176985497600", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 80, "end": 99, "probability": 0.805, "type": "Other", "normalized_text": "DLIBYHStreamingParty"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 100, "tag": "DLIBYHStreamingParty"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201552545858150401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tesoureiros", "id": "1071408436531904512"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Cantor"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:23:45.000Z", "text": "RT @tesoureiros: - A\u00e7\u00e3o totalmente desproporcional da PM causando a morte de 9 pessoas: Lamento a morte de inocentes\n\n- Cantor que espancou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201552545858150401"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2566190041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201491627837145088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201552540501970945", "in_reply_to_user_id": "239358577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bitchofLaurenJ", "id": "239358577"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "DeusivanFerrei4", "id": "911812049700884480"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:23:44.000Z", "text": "@bitchofLaurenJ @DeusivanFerrei4 @BlogdoNoblat Caralho e cada argumento imundo.. Um diz que e governo de matar pobre outra vem dizer que a policia e culpada sempre... Se vc t\u00e1 dizendo que foi assim ent\u00e3o vc tava la e ent\u00e3o eu posso tirar a conclus\u00e3o de que vc matou algu\u00e9m pisoteado. ? Ce e burra pkrlh", "edit_history_tweet_ids": ["1201552540501970945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047625512628236292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201520325508382720"}]}, {"lang": "es", "id": "1201552391792934918", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "censitati", "id": "1022991550421381121"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3777, "type": "Organization", "normalized_text": "ESI"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:23:08.000Z", "text": "RT @censitati: \"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201552391792934918"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738418018947108864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201326855850213376"}]}, {"lang": "es", "id": "1201552384280944641", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/KxU6oK33r6", "expanded_url": "http://bit.ly/2qgV9BQ", "display_url": "bit.ly/2qgV9BQ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "disfrutalacienc", "id": "463983553"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:23:06.000Z", "text": "RT @disfrutalacienc: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/KxU6oK33r6", "edit_history_tweet_ids": ["1201552384280944641"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2910853983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540673943543810"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201552324004634624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:22:52.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201552324004634624"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255111576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201552192769007622", "created_at": "2019-12-02T17:22:21.000Z", "text": "No se entiende como prescindieron de Carolina Cosse. Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201552192769007622"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "223132046", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina Cosse"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201552152558223361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:22:11.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201552152558223361"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360344062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "it", "id": "1201551846000775169", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/vzUYNzUMUL", "expanded_url": "https://www.lanuovacalabria.it/post/si-suicida-nella-sua-azienda-a-taverna-limprenditore-oliveti-la-moglie-e-la-figlia-hanno-tentato-di-salvarlo", "display_url": "lanuovacalabria.it/post/si-suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:20:58.000Z", "text": "QUANTI ANCORA????? https://t.co/vzUYNzUMUL", "edit_history_tweet_ids": ["1201551846000775169"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102994768"}, {"lang": "pt", "id": "1201551581973377024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:19:55.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201551581973377024"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58634781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201551334006304770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "chatavelit", "id": "27446526"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.661, "type": "Person", "normalized_text": "Benedicto"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:18:56.000Z", "text": "RT @RosaMariaAlvar6: @chatavelit Joder..un poco y \u00e9l pap\u00e1 Benedicto tiene que canonizar al suicida u elevarlo al honor de los altares.", "edit_history_tweet_ids": ["1201551334006304770"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27446526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201549953576783875"}]}, {"lang": "es", "id": "1201551241450524672", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/UCZzJXWuns", "expanded_url": "http://www.loultimo.com.do/slide/mujer-se-suicida-con-una-sustancia-toxica-en-la-vega/", "display_url": "loultimo.com.do/slide/mujer-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "LoUltimo"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:18:34.000Z", "text": "Mujer se suicida con una sustancia T\u00f3xica en la Vega - LoUltimo https://t.co/UCZzJXWuns", "edit_history_tweet_ids": ["1201551241450524672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929820262228426754"}, {"lang": "pt", "id": "1201551011409735682", "created_at": "2019-12-02T17:17:39.000Z", "text": "Preciso maratonar uns animes at\u00e9 o fim do ano &lt;/3\n2019 \u00e9 meu ano com menos animes assistidos desde 2014 (onde eu tava 100% suicida, participava de cinco projetos na faculdade e dormia 3 ou 4 horas por noite)", "edit_history_tweet_ids": ["1201551011409735682"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "870043398383824896"}, {"lang": "pt", "id": "1201550989926567937", "created_at": "2019-12-02T17:17:34.000Z", "text": "eu estava desde ontem angustiada, cora\u00e7\u00e3o meio apertado pensei logo no meu irm\u00e3o liguei pra ele e estava tudo bem. hoje um amigo que esteve presente em momentos muito importantes da minha vida se suicidou, era preto tamb\u00e9m\nmais um s\u00f3 esse ano. \npra gente s\u00f3 banzo", "edit_history_tweet_ids": ["1201550989926567937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195118368363286528"}, {"lang": "pt", "id": "1201550980636127233", "created_at": "2019-12-02T17:17:32.000Z", "text": "Como ela est\u00e1?\n-Ela se matou!\nMas ela parecia t\u00e3o bem..\nSuicidas sempre levam um belo sorriso no rosto..\n{\u00c0s vezes n\u00e3o vemos o que est\u00e1 bem \u00e0 nossa frente. N\u00e3o conseguimos ver a tristeza dos outros enquanto vivos,vemos o problema depois que a pessoa se vai..}\nFica com Deus Dani\ud83d\ude4f", "edit_history_tweet_ids": ["1201550980636127233"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199776056800161803", "entities": {"annotations": [{"start": 269, "end": 272, "probability": 0.8136, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201550869298401280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tesoureiros", "id": "1071408436531904512"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Cantor"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:17:05.000Z", "text": "RT @tesoureiros: - A\u00e7\u00e3o totalmente desproporcional da PM causando a morte de 9 pessoas: Lamento a morte de inocentes\n\n- Cantor que espancou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201550869298401280"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225201427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201491627837145088"}]}, {"lang": "es", "id": "1201550395404902400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:15:12.000Z", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201550395404902400"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709711990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}]}, {"lang": "es", "id": "1201550297975414784", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/KkDsxPqdpY", "expanded_url": "https://youtu.be/7DEhhCiTqyA", "display_url": "youtu.be/7DEhhCiTqyA"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 65, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Mimi Maura"}, {"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:14:49.000Z", "text": "Mimi Maura - Coraz\u00f3n Suicida https://t.co/KkDsxPqdpY via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1201550297975414784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160015869591900160"}, {"lang": "es", "id": "1201550248793051137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:14:37.000Z", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201550248793051137"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2743010674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}]}, {"lang": "es", "id": "1201550178597163008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:14:20.000Z", "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201550178597163008"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966351537256697858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201550163279515648", "in_reply_to_user_id": "84279963", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Louis_Tomlinson", "id": "84279963"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LighteningUK", "id": "581395265"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4362, "type": "Person", "normalized_text": "Garoto"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:14:17.000Z", "text": "@Louis_Tomlinson @LighteningUK Garoto?  Voc\u00ea me matou vai se ferrar", "edit_history_tweet_ids": ["1201550163279515648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2176563336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201547275106955265"}]}, {"lang": "es", "id": "1201549953576783875", "in_reply_to_user_id": "27446526", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chatavelit", "id": "27446526"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.7832, "type": "Person", "normalized_text": "Benedicto"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:13:27.000Z", "text": "@chatavelit Joder..un poco y \u00e9l pap\u00e1 Benedicto tiene que canonizar al suicida u elevarlo al honor de los altares.", "edit_history_tweet_ids": ["1201549953576783875"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "421571381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201491814706012160"}]}, {"lang": "es", "id": "1201549944630341632", "in_reply_to_user_id": "363451648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EdgardBuscaglia", "id": "363451648"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "justiciarodante", "id": "172682647"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.4425, "type": "Organization", "normalized_text": "VillaUni\u00f3n"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.2797, "type": "Place", "normalized_text": "CDN"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 45, "tag": "VillaUni\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:13:25.000Z", "text": "@EdgardBuscaglia @justiciarodante #VillaUni\u00f3n\nCartel CDN est\u00fapido y suicida\nCasi una hora ametrallaron la presidencia municipal; tiempo suficiente para que llegaran 200 elementos armados, con carros blindados y 3 helic\u00f3pteros artillados.\nOBVIO... FUERON MASACRADOS... NINGUNO QUED\u00d3 VIVO", "edit_history_tweet_ids": ["1201549944630341632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186558452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201493826386452487"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201549534922526722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:11:47.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201549534922526722"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876218537479741440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "es", "id": "1201549475497431040", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/SRtS7hbRbZ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKX3nR", "display_url": "dlvr.it/RKX3nR"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9349, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9182, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.5861, "type": "Place", "normalized_text": "Yunguyo"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.7743, "type": "Place", "normalized_text": "Grover"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.6323, "type": "Place", "normalized_text": "FmBolivia"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 215, "tag": "Bolivia"}, {"start": 216, "end": 226, "tag": "FmBolivia"}, {"start": 227, "end": 234, "tag": "Ultimo"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:11:33.000Z", "text": "Polic\u00eda mata con un disparo en la cabeza a su esposa y luego se suicida en El Alto: El hecho ocurri\u00f3 en la ciudad de El Alto en la zona Yunguyo, el sargento 2do de la Polic\u00eda, Grover https://t.co/SRtS7hbRbZ #Bolivia #FmBolivia #Ultimo", "edit_history_tweet_ids": ["1201549475497431040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55943602"}, {"lang": "pt", "id": "1201549360326225920", "in_reply_to_user_id": "833473467748143104", "created_at": "2019-12-02T17:11:05.000Z", "text": "@DudiLeaoBarbosa Se for pra ele ter vazado, foi dps da batalha de Berlim, q dai tem toda a pol\u00eamica que ele se suicidou dentro do bunker ou fugiu ou mataram ele.\nStalingrado foi na URSS, maior cagada do cara que so fodeu dps disso", "edit_history_tweet_ids": ["1201549360326225920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "809598421753417728", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6417, "type": "Other", "normalized_text": "Berlim"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.5358, "type": "Person", "normalized_text": "Stalingrado"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.905, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201532812211478528"}]}, {"lang": "es", "id": "1201549250292781056", "in_reply_to_user_id": "2269112586", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ipepechang", "id": "74000905"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:10:39.000Z", "text": "@PatriciaTubilla @ipepechang @JVillaStein Jajajaj la defensora del suicida y aprista , no se podria esperar otra cosa .", "edit_history_tweet_ids": ["1201549250292781056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205963404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201242275524890624"}]}, {"lang": "es", "id": "1201549050497118209", "created_at": "2019-12-02T17:09:51.000Z", "text": "Necesito descargarme pero me siento juzgado por qui\u00e9n me lee. *Creando nueva cuenta de tw m\u00e1s suicida que esta*", "edit_history_tweet_ids": ["1201549050497118209"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2954473648"}, {"lang": "es", "id": "1201549046890016768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:09:51.000Z", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201549046890016768"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1465329800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201548971648454658", "created_at": "2019-12-02T17:09:33.000Z", "text": "O LOUIS LAN\u00c7OU A BRABA GALERA\nEU S\u00d3 ENTENDI Q O CARA FEZ MERDA E DAI ELE MEIO Q DISSE W IA SE MATAR E N SE MATOU? \u00c9 ISSO?", "edit_history_tweet_ids": ["1201548971648454658"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174892729198764032", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "LOUIS"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4448, "type": "Place", "normalized_text": "BRABA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1201548971145146368", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/HsLG3oYeen", "expanded_url": "https://twitter.com/su_zapato/status/1201548971145146368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HsLG3oYeen", "media_key": "3_1201548954703454208"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.9454, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 151, "end": 163, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "GretaThunberg"}, {"start": 166, "end": 179, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "CumbreDelClima"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 141, "tag": "caminoadentro"}, {"start": 142, "end": 148, "tag": "COP25"}, {"start": 150, "end": 164, "tag": "GretaThunberg"}, {"start": 165, "end": 180, "tag": "CumbreDelClima"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:09:33.000Z", "text": "Seguir con la inercia es suicida, retroceder es muy dif\u00edcil y pararse no es posible. El camino adentro es la posible esperanza #caminoadentro #COP25  #GretaThunberg #CumbreDelClima https://t.co/HsLG3oYeen", "edit_history_tweet_ids": ["1201548971145146368"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772089428525416448"}, {"lang": "es", "id": "1201548726071939072", "created_at": "2019-12-02T17:08:34.000Z", "text": "Impresionante ver gente que se suicida y aparentemente lo tiene todo en la vida: Dinero, Casa, Familia, y en cambio uno ve otra gente en las calles comiendo de la basura para seguir viviendo una vida que no tiene sentido.", "edit_history_tweet_ids": ["1201548726071939072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194448583606624262"}, {"lang": "pt", "id": "1201548603015258112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:08:05.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201548603015258112"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704120435911368704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201548533352017920", "created_at": "2019-12-02T17:07:48.000Z", "text": "eu to confusa, o cara se matou e ficou com a mina no \u201cpara\u00edso\u201d ou vai ter mais um clipe pra eu entender essa hist\u00f3ria? #DLIBYH", "edit_history_tweet_ids": ["1201548533352017920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3047186631", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6754, "type": "Other", "normalized_text": "DLIBYH"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 126, "tag": "DLIBYH"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201548294389940225", "created_at": "2019-12-02T17:06:51.000Z", "text": "ele n\u00e3o se matou????? meu deus, eu fui enganada por um tempao", "edit_history_tweet_ids": ["1201548294389940225"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124706644598951936"}, {"lang": "pt", "id": "1201548246553894912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:06:40.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201548246553894912"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3025626207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "en", "id": "1201548065867472896", "in_reply_to_user_id": "3380271472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "thehumanxp", "id": "3380271472"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:05:57.000Z", "text": "@thehumanxp Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201548065867472896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057958996055859200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201320154258444352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201547907184431104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4347, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:05:19.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201547907184431104"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2403377324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201547572378247174", "created_at": "2019-12-02T17:03:59.000Z", "text": "eu nem sei se os tts s\u00e3o p mim matou me AHAHAH", "edit_history_tweet_ids": ["1201547572378247174"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760510508319535104"}, {"lang": "pt", "id": "1201547372293165059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:03:11.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201547372293165059"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99557365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201547069204373505", "in_reply_to_user_id": "766798628895789056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leosousandrade", "id": "766798628895789056"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:01:59.000Z", "text": "@leosousandrade @JefinhoMenes Justamente pq no dir. civil n\u00e3o se fala em dolo, mas em m\u00e1-f\u00e9, e fazer essa analogia indica que o cara \"se matou\" s\u00f3 pra n\u00e3o cumprir com a obriga\u00e7\u00e3o? Eu tento ser o mais finalista que consigo... Sei l\u00e1, eu vejo como surreal esse paralelo.", "edit_history_tweet_ids": ["1201547069204373505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004536201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201546016715165697"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201546650960977921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:00:19.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201546650960977921"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253600293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201546458761179136", "in_reply_to_user_id": "1041841315493937152", "created_at": "2019-12-02T16:59:34.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1l es el look de suicida? \u00bfY el de deprimida? \u00bfY el de l\u00edquido en el cerebro? \u00bfY el de sorda? \n\nY encima yo no he logrado tener ropa de abrigo correcta por diversas causas as\u00ed que a veces voy cuadro y con fr\u00edo, \u00bfen serio es un look de persona q le va bien en la vida?", "edit_history_tweet_ids": ["1201546458761179136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041841315493937152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201545592889126912"}]}, {"lang": "es", "id": "1201546454013292544", "in_reply_to_user_id": "966220851111641089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "chiomis1", "id": "1156287315335110659"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:59:32.000Z", "text": "@ComFemeninoApra @chiomis1 @PatriciaTubilla @patriciagamarra Son hampones y mafiosos empezando por el suicida y  demas lagartos hay pruebas concretas es cuestion de tiempo que los apristas se convierta en una sucursal de piedras gordas, una y otra vez son corruptos y hay pruebas, la fiscalia tiene que empezar a detenerlos, esperen sentados", "edit_history_tweet_ids": ["1201546454013292544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2819993752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201520131974868993"}]}, {"lang": "es", "id": "1201546017860136963", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/sLSJ1mvKcy", "expanded_url": "https://hch.tv/2019/12/02/joven-se-suicida-en-bo-la-cruz-catacamas/", "display_url": "hch.tv/2019/12/02/jov\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/nNNhWXzw93", "expanded_url": "https://twitter.com/HCHTelevDigital/status/1201546017860136963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNNhWXzw93", "media_key": "3_1201546015981088769"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.4281, "type": "Place", "normalized_text": "La"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:57:48.000Z", "text": "Joven se suicida en bo. La Cruz,\u00a0Catacamas https://t.co/sLSJ1mvKcy https://t.co/nNNhWXzw93", "edit_history_tweet_ids": ["1201546017860136963"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "505076949"}, {"lang": "pt", "id": "1201545952982646790", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:57:33.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201545952982646790"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015748257237078016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201545949031682049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:57:32.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201545949031682049"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1918419271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "es", "id": "1201545725118730240", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/vzSTMM2FT4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5k9mJEAXBD/?igshid=1yerstu353eg", "display_url": "instagram.com/p/B5k9mJEAXBD/\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5105, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 198, "end": 210, "probability": 0.4943, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngela Susa\u00f1e"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:56:39.000Z", "text": "Muy lamentable.\n\nMujer se suicida con una sustancia T\u00f3xica en la vega\n\nLa Vega.-Este lunes se reporta la muerte de una Mujer la cual decidi\u00f3 quitarse la vida tomando una sustancia T\u00f3xica, la Se\u00f1ora \u00c1ngela Susa\u00f1e\u2026 https://t.co/vzSTMM2FT4", "edit_history_tweet_ids": ["1201545725118730240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204581201"}, {"lang": "pt", "id": "1201545623633313793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:56:14.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201545623633313793"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3699296415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201545560131559424", "created_at": "2019-12-02T16:55:59.000Z", "text": "Cara se algu\u00e9m matou nosso gato, o Mateus vai ter um tro\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1201545560131559424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026628141006172161", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6848, "type": "Person", "normalized_text": "Mateus"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201545553332621313", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/NBeBSd4tYp", "expanded_url": "https://twitter.com/scenicalist/status/1201544369855225856", "display_url": "twitter.com/scenicalist/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:55:58.000Z", "text": "Bom, eu espero. Porque eu acho que isso j\u00e1 t\u00e1 virando miss\u00e3o suicida https://t.co/NBeBSd4tYp", "edit_history_tweet_ids": ["1201545553332621313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027328749119922181"}, {"lang": "it", "id": "1201545432394018816", "in_reply_to_user_id": "985663455322628096", "created_at": "2019-12-02T16:55:29.000Z", "text": "@nicoootrash jdjdjjsjdjsdjsjdjsjsssjsjj tipos de Nico: el suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201545432394018816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1598890944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201543581678407680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201545402895523841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:55:22.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201545402895523841"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3950727375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "es", "id": "1201545310218203136", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/KGmSAojzbl", "expanded_url": "http://bit.ly/2qUulaY", "display_url": "bit.ly/2qUulaY"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/heJEN0Cp9G", "expanded_url": "https://twitter.com/2001OnLine/status/1201545310218203136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/heJEN0Cp9G", "media_key": "3_1201537310317273090"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:55:00.000Z", "text": "#Sucesos Mata a sus hijos y se suicida https://t.co/KGmSAojzbl https://t.co/heJEN0Cp9G", "edit_history_tweet_ids": ["1201545310218203136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "133411809"}, {"lang": "pt", "id": "1201545271274020865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:54:50.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201545271274020865"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4399310183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201545218199375880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:54:38.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201545218199375880"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701308747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201545181255884805", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:54:29.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201545181255884805"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785983265559543808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "es", "id": "1201545126797086720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:54:16.000Z", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201545126797086720"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857335128397414400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}]}, {"lang": "it", "id": "1201545053891629057", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wYEJzkPxQS", "expanded_url": "https://twitter.com/soniabetz1/status/1201541105470316544", "display_url": "twitter.com/soniabetz1/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:53:59.000Z", "text": "Un pezzo di regime anni '30.\nRipete 5 volte \"coppia neofascista\",evita accuratamente di parlare di contenuti (qls persona di buon senso darebbe del suicida o del pazzo o del piddino ad un documento del genere),nessun riferimento all'editto di Acquisgrana. \nLa vuotezza totale. https://t.co/wYEJzkPxQS", "edit_history_tweet_ids": ["1201545053891629057"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "828306291756060674"}, {"lang": "pt", "id": "1201544874799054849", "in_reply_to_user_id": "702254932104257537", "created_at": "2019-12-02T16:53:16.000Z", "text": "@lucasrochy Se Davi matou Golias com uma pedra tu consegue passar em penal", "edit_history_tweet_ids": ["1201544874799054849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1132374300", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201528048094453764"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201544613116469252", "created_at": "2019-12-02T16:52:14.000Z", "text": "Ontem assisti Esquadr\u00e3o Suicida, s\u00f3 ontem KKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1201544613116469252"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954556910317064192", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9701, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1201544600437055493", "in_reply_to_user_id": "1040731263169114113", "created_at": "2019-12-02T16:52:11.000Z", "text": "@R1card0Est3ban_ ella  cree que  por  tener  un  auto  de  alta  gama  la  hace  rica ??? ese  es  el  valor que  ellos  le  ponen  a  las  cosas  le  quitas  el auto  a  esta  flaca  y se  suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201544600437055493"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158496205732765696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201366391670083585"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201544489371914240", "created_at": "2019-12-02T16:51:44.000Z", "text": "Meu cel \u00e9 suicida e as marcas na tela n\u00e3o me deixam mentir kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1201544489371914240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3063163816"}, {"lang": "pt", "id": "1201544257569542147", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/BTvGg1DIzc", "expanded_url": "https://twitter.com/minolenda/status/1201532989592748032", "display_url": "twitter.com/minolenda/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "baek"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6029, "type": "Person", "normalized_text": "Bonnie"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4738, "type": "Person", "normalized_text": "clyde"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:50:49.000Z", "text": "Se o cover do baek de Bonnie de clyde j\u00e1 me matou imagina todos eles https://t.co/BTvGg1DIzc", "edit_history_tweet_ids": ["1201544257569542147"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1112745896322785280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201532989592748032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201544091714101249", "in_reply_to_user_id": "2262109025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luaindaeyo", "id": "2262109025"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "urubu"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:50:09.000Z", "text": "@luaindaeyo ele se matou mas n\u00e3o por isso. ele foi mto criticado por nao ajudar o menino, mas na real o urubu s\u00f3 pousou ali e ele aproveitou o momento pra tirar a foto, dps espantou ele. tem gente q diz q a crian\u00e7a morreu nesse dia, mas ele morreu 4 anos dps dessa foto", "edit_history_tweet_ids": ["1201544091714101249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477068153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201540584462262272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201544077017255936", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/6ub35OUhRp", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiojorgebatist/posts/2964294160270879", "display_url": "facebook.com/radiojorgebati\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:50:06.000Z", "text": "N\u00e3o diga, tomou seu rem\u00e9dio, ent\u00e3o toma.... N\u00e3o vai ser isso que vai tirar de sua mente os seus pensamentos suicida.\nDepress\u00e3o \u00e9 muito grave, e s\u00f3 n\u00e3o d\u00e3o import\u00e2ncia para isso, aquele que n\u00e3o esta pensando no amanh\u00e3 desse depressivo. https://t.co/6ub35OUhRp", "edit_history_tweet_ids": ["1201544077017255936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074012714"}, {"lang": "pt", "id": "1201543979814268933", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/u6eGjs9Kwi", "expanded_url": "https://twitter.com/ArnaldoBarroso3/status/1201543979814268933/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u6eGjs9Kwi", "media_key": "3_1201543974688829446"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.7799, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.49, "type": "Organization", "normalized_text": "GLOBO"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.7081, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.785, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.6457, "type": "Organization", "normalized_text": "GLOBO"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.5606, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:49:43.000Z", "text": "QUEM MATOU AMARILDO? A PT GLOBO SE INTERESSOU!\nQUEM MATOU MARIELLE?  A PT GLOBO SE INTERESSOU!              QUEM  TOCOU FOGO NO MUSEU NACIONAL? A PT GLOBO N\u00c3O SE INTERESSOU. PARA PT GLOBO MUSEU NACIONAL N\u00c3O \u00c9 CULTURA! \nCULTURA \u00c9 PUTARIA! https://t.co/u6eGjs9Kwi", "edit_history_tweet_ids": ["1201543979814268933"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104181883737460736"}, {"lang": "pt", "id": "1201543865364361218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:49:15.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201543865364361218"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955569727157555201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201543861727834115", "in_reply_to_user_id": "209183752", "created_at": "2019-12-02T16:49:14.000Z", "text": "La compr\u00e9, rueguen que me quede bien si no la usar\u00e9 como mi herramienta suicida. Anoten", "edit_history_tweet_ids": ["1201543861727834115"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209183752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200801012296159240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201543739321307136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:48:45.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201543739321307136"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2590756870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201543594504544258", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/I9FXtBv2nJ", "expanded_url": "http://cinemanafloresta.com.br/suicida/", "display_url": "cinemanafloresta.com.br/suicida/"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/qmEELu2xtI", "expanded_url": "https://twitter.com/DicasDesentupid/status/1201543594504544258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qmEELu2xtI", "media_key": "3_1201543590410903552"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:48:11.000Z", "text": "Como \u00e9 a hora da morte do suicida\nhttps://t.co/I9FXtBv2nJ https://t.co/qmEELu2xtI", "edit_history_tweet_ids": ["1201543594504544258"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1860436440"}, {"lang": "es", "id": "1201543536618983424", "created_at": "2019-12-02T16:47:57.000Z", "text": "\"Ayuso critica que se busquen alianzas con \"reaccionarios\" nacionalistas y sostiene que la fragmentaci\u00f3n \"ser\u00eda suicida\".\"", "edit_history_tweet_ids": ["1201543536618983424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1359781699", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201543353965457408", "created_at": "2019-12-02T16:47:13.000Z", "text": "Agora aqueles boatos que Hitler n\u00e3o se suicidou \u00e9 fugiu para o Brasil come\u00e7aram a fazer sentido kkkkkkkkkkk Adolf Hitler Abrao", "edit_history_tweet_ids": ["1201543353965457408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "338076098", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 125, "probability": 0.7644, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf Hitler Abrao"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201543242304630784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:46:47.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201543242304630784"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3318086867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201543228442447873", "in_reply_to_user_id": "983001731142438915", "created_at": "2019-12-02T16:46:43.000Z", "text": "Com isso, muitas e muitas pessoas est\u00e3o perdendo seus trabalhos.\n\nEu tenho fam\u00edlia na regi\u00e3o do Vale, caso vc seja novo aqui, toda semana tem a hist\u00f3ria do filho/sobrinho/genro da fulana que tirou a pr\u00f3pria vida.\n\nRaramente \u00e9 algu\u00e9m n\u00e3o atingido pela crise.", "edit_history_tweet_ids": ["1201543228442447873"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983001731142438915", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.3468, "type": "Place", "normalized_text": "Vale"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201543227293208582"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201543198356709376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:46:36.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201543198356709376"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1877696449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201542820726747136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:45:06.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201542820726747136"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503851879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201542614362836993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:44:17.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201542614362836993"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2770285755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201542415993180162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:43:30.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201542415993180162"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190877029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201542181145759745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pacog33", "id": "1111988496"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:42:34.000Z", "text": "RT @pacog33: @chrisbustc Creo que el suicida colosal antes de apretar el gatillo, reparti\u00f3 \"litio\" a cada imb\u00e9cil como \u00e9l, que en ese estad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201542181145759745"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747296614675447808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201499989865910277"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201541941420318720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:41:37.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201541941420318720"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308114587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201541834767503360", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/or1EUHEugZ", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZaQfjs2mR9HDq", "display_url": "tmblr.co/ZaQfjs2mR9HDq"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:41:11.000Z", "text": "Odio el d\u00eda en que me deje llevar por mis inseguridades y me cague en todo. Arruine amistades, mi inteligencia y responsabilidad, amores, las relaciones con mi familia y mi salud. No me quedo nada, absolutamente nada, solo un mont\u00f3n de... https://t.co/or1EUHEugZ", "edit_history_tweet_ids": ["1201541834767503360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158559124"}, {"lang": "pt", "id": "1201541590646509568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:40:13.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201541590646509568"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741965601778892800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "es", "id": "1201541535411499008", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/8EIM6R5pfp", "expanded_url": "https://bit.ly/37YidpW", "display_url": "bit.ly/37YidpW"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6739, "type": "Place", "normalized_text": "SantaCruz"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 76, "tag": "SantaCruz"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:40:00.000Z", "text": "Transportista asesina a palos a su exesposa y luego se suicida en #SantaCruz\nhttps://t.co/8EIM6R5pfp", "edit_history_tweet_ids": ["1201541535411499008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118861947"}, {"lang": "es", "id": "1201541485939904512", "created_at": "2019-12-02T16:39:48.000Z", "text": "Alguien me pasa la ubicacion de el lugar donde la gente se suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1201541485939904512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142488407786102788"}, {"lang": "pt", "id": "1201541411725856768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4347, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:39:30.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201541411725856768"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827270089627963394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201541374421688321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:39:21.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201541374421688321"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339657486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201541219819671552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:38:45.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201541219819671552"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3177156724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201541215814115329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:38:44.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201541215814115329"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845730703685926917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201541151418916864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:38:28.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201541151418916864"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445705664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201541137858732034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:38:25.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201541137858732034"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3297043369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201540947831595011", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:37:40.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201540947831595011"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731217328709468161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201540937966600192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:37:37.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201540937966600192"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078972559033548801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "es", "id": "1201540920547647490", "in_reply_to_user_id": "2269484218", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cirokalhat_", "id": "2269484218"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:37:33.000Z", "text": "@Cirokalhat_ Pensaba mas en puertas suicida y polarizado rosa", "edit_history_tweet_ids": ["1201540920547647490"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2502764797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201540713126731776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201540775550566406", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:36:59.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201540775550566406"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015054559717273600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}]}, {"lang": "es", "id": "1201540767686283265", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/r8o1LCijpK", "expanded_url": "https://twitter.com/wsalazarbarahon/status/1201246973275361281", "display_url": "twitter.com/wsalazarbaraho\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisangelsas", "id": "35851556"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "ProviaL", "id": "1302181088740212737"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 48, "tag": "Guatemala"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:36:57.000Z", "text": "RT @luisangelsas: Subirse a un bus en #Guatemala es casi un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 dice @Provial? https://t.co/r8o1LCijpK", "edit_history_tweet_ids": ["1201540767686283265"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204996481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201510783005470720"}]}, {"lang": "es", "id": "1201540673943543810", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/KxU6oK33r6", "expanded_url": "http://bit.ly/2qgV9BQ", "display_url": "bit.ly/2qgV9BQ"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:36:34.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/KxU6oK33r6", "edit_history_tweet_ids": ["1201540673943543810"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "463983553"}, {"lang": "pt", "id": "1201540584462262272", "in_reply_to_user_id": "2477068153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tacwbellx", "id": "2477068153"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:36:13.000Z", "text": "@tacwbellx oxe como assim mas falam q o fot\u00f3grafo at\u00e9 se matou por causa dessa foto.", "edit_history_tweet_ids": ["1201540584462262272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2262109025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201526107494866945"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201540529076547586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:36:00.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201540529076547586"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1393429328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201540304249217024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:35:06.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201540304249217024"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022224984754855937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201540225689964545", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/BktRhz2Ddr", "expanded_url": "https://twitter.com/zoreluthorx/status/1201334981093711873", "display_url": "twitter.com/zoreluthorx/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.5404, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.5418, "type": "Other", "normalized_text": "Lex"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.6198, "type": "Other", "normalized_text": "Lex"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.4461, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:34:47.000Z", "text": "Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer coisas(projetos) que o Lex n\u00e3o conseguiu.\nSe for pela mente louca do Lex at\u00e9 nisso a Lena ganha, porque aquela mulher virada no diabo ningu\u00e9m segura. https://t.co/BktRhz2Ddr", "edit_history_tweet_ids": ["1201540225689964545"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 3, "like_count": 207, "quote_count": 2}, "author_id": "986415989242978304", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201334981093711873"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201539509315342336", "created_at": "2019-12-02T16:31:57.000Z", "text": "Desde de manh\u00e3 n\u00e3o vejo o jorge postando nada, ser\u00e1 que ele se matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1201539509315342336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1354767486", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.3155, "type": "Person", "normalized_text": "jorge"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201539461970042880", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/M8S13INFaA", "expanded_url": "https://santosbancarios.com.br/artigo/banco-do-brasil-tera-de-indenizar-mae-de-ex-funcionaria-trans-que-se-matou/twitter", "display_url": "santosbancarios.com.br/artigo/banco-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://santosbancarios.com.br/artigo/banco-do-brasil-tera-de-indenizar-mae-de-ex-funcionaria-trans-que-se-matou/twitter"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.5391, "type": "Organization", "normalized_text": "do"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4024, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.3262, "type": "Person", "normalized_text": "seeb"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.269, "type": "Person", "normalized_text": "santos"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.8842, "type": "Other", "normalized_text": "bb"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 34, "tag": "indenizar"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "trans"}, {"start": 101, "end": 106, "tag": "seeb"}, {"start": 123, "end": 126, "tag": "bb"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "suicidio"}, {"start": 137, "end": 151, "tag": "bancodobrasil"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:31:45.000Z", "text": "Banco do Brasil ter\u00e1 de #indenizar m\u00e3e de ex-funcion\u00e1ria #trans que se matou https://t.co/M8S13INFaA #seeb-santos-e-regiao #bb #suicidio #bancodobrasil", "edit_history_tweet_ids": ["1201539461970042880"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113431710"}, {"lang": "pt", "id": "1201539379635933184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:31:26.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201539379635933184"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939907950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201539143580434435", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7611, "type": "Other", "normalized_text": "RREYNA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:30:30.000Z", "text": "@Mauriciomulder Claro mejor el tap\u00f3n de mar del \"RREYNA\", que nunca defendi\u00f3 DELINCUENTES y que no habl\u00f3 nunca con Barata para influir en sus declaraciones en el caso del mamut suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1201539143580434435"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3421020100", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201353028361691136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201539090962944000", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/oDRwyFlpsQ", "expanded_url": "https://twitter.com/quixote_o/status/1201535672789741570", "display_url": "twitter.com/quixote_o/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:30:17.000Z", "text": "Se moderada matou 9 , imagina se fosse bruta !!!\ud83d\ude22 https://t.co/oDRwyFlpsQ", "edit_history_tweet_ids": ["1201539090962944000"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2194939176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201535672789741570"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201538922918141953", "created_at": "2019-12-02T16:29:37.000Z", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida pela 10000000 vez\n\u00c9 isto", "edit_history_tweet_ids": ["1201538922918141953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042003735616970752"}, {"lang": "es", "id": "1201538904719003649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:29:33.000Z", "text": "RT @JauBuitre: En ese h\u00e1bito suicida por frivolizarlo todo en Venezuela a algunxs les ha dado por llamar a los diputados corruptos como \"la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201538904719003649"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87592038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201491746254966785"}]}, {"lang": "it", "id": "1201538774469136384", "in_reply_to_user_id": "107505580", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "emmabonino", "id": "107505580"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "berlusconi", "id": "920277002858500096"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "FI_ultimissime", "id": "904700615011524610"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:29:02.000Z", "text": "@emmabonino li ha sbugiardati: dov'erano? In vacanza. @berlusconi appoggia #Salvini ? @FI_ultimissime si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1201538774469136384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "205611736"}, {"lang": "pt", "id": "1201538339742068737", "in_reply_to_user_id": "275496708", "created_at": "2019-12-02T16:27:18.000Z", "text": "B.O LEGITIMO B.O na minha vida n\u00e9 amada, a gente se matou mil vezes e hoje somos amigas, agrade\u00e7o ao papai do c\u00e9u por ser essa amiga dinda incr\u00edvel \u2764", "edit_history_tweet_ids": ["1201538339742068737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "275496708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201338240004964352"}]}, {"lang": "es", "id": "1201538244770500609", "created_at": "2019-12-02T16:26:55.000Z", "text": "Una mina en teos me dijo \"che trabajas en el mc\" y yo re felisss le dije \"sii, me conoces de ah\u00ed?\", y me dijo \"no, te conozco de Twitter\" y listo bueno pobre de ella conoce mi lado m\u00e1s putero y suicida no soy as\u00ed todo el tiempo perd\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1201538244770500609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "207273228", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9373, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201538200986103809", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/Hrn9Igjz5K", "expanded_url": "https://66.media.tumblr.com/5b8e975bc56bc92e78e08a77202d4afe/tumblr_p46tttmMiy1ugqunqo1_400.gif?fbclid=IwAR10wZ_ETUyMURcIStFbNhkKgZ6nnkhsixXJlBBIO5a7lhQLRSb5vSwmUOo", "display_url": "66.media.tumblr.com/5b8e975bc56bc9\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:26:45.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida kkkkkk https://t.co/Hrn9Igjz5K", "edit_history_tweet_ids": ["1201538200986103809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65259707"}, {"lang": "pt", "id": "1201537842528292865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "H1SaiaDaMatrix", "id": "2865326772"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:25:19.000Z", "text": "RT @H1SaiaDaMatrix: Vamos ser objetivos: A pol\u00edcia matou covardemente 9 jovens por serem pobres e estarem se divertindo, foi l\u00e1 s\u00f3 pra faze\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201537842528292865"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951705362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201476128176783361"}]}, {"lang": "es", "id": "1201537282207027200", "created_at": "2019-12-02T16:23:06.000Z", "text": "Larga vida a la gente que me manda mensajito cuando comparto un meme suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1201537282207027200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "517953889"}, {"lang": "pt", "id": "1201537112836841474", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/LBL6tHfucX", "expanded_url": "https://twitter.com/educacao_rio/status/1199278382816645120", "display_url": "twitter.com/educacao_rio/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:22:25.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/LBL6tHfucX", "edit_history_tweet_ids": ["1201537112836841474"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "54475446"}, {"lang": "pt", "id": "1201536993995440129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tesoureiros", "id": "1071408436531904512"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Cantor"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:21:57.000Z", "text": "RT @tesoureiros: - A\u00e7\u00e3o totalmente desproporcional da PM causando a morte de 9 pessoas: Lamento a morte de inocentes\n\n- Cantor que espancou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201536993995440129"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145582772683202560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201491627837145088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201536981483823114", "created_at": "2019-12-02T16:21:54.000Z", "text": "S\u00f3 esse final de semana, DUAS mulheres foram mortas por seus \"companheiros\" da mesma forma, \u00e1 facadas, uma delas vivia perdoando o marido, que dessa vez alem de espancar novamente, a matou. Se vc leva um tapa e perdoa, e depois leva dnv, e perdoa, o seu fim \u00e9 esse! Morte! Diga \u00f1!", "edit_history_tweet_ids": ["1201536981483823114"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770078031184556032"}, {"lang": "pt", "id": "1201536848037842953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:21:22.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201536848037842953"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153737114963644416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201536648246370310", "in_reply_to_user_id": "1069925881609629697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HectorDeTroya5", "id": "1069925881609629697"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5207, "type": "Organization", "normalized_text": "Popular"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:20:35.000Z", "text": "@HectorDeTroya5 @Edoyanez Por tu edad deber\u00edas haber aprendido algo con la Unidad Popular y su presidente traidor y suicida, que no fue capaz de honrar  a su patria ni a su propia mujer.", "edit_history_tweet_ids": ["1201536648246370310"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252258806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201475005848203268"}]}, {"lang": "es", "id": "1201535894714486784", "created_at": "2019-12-02T16:17:35.000Z", "text": "Este mes es el mas pesado para mi y mi psic\u00f3loga de \u2018es el mas pesado para mucha gente. Por eso la gente se suicida mas en estas fechas\u2019 OLV MARL\u00c9N. WTF. QUE PEDO. CALM DOWN.", "edit_history_tweet_ids": ["1201535894714486784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38782100", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 146, "probability": 0.2771, "type": "Other", "normalized_text": "MARL\u00c9N"}]}}, {"lang": "es", "id": "1201535867665485826", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/QmwnVqO31R", "expanded_url": "https://correodelsur.com/seguridad/20191202_policia-mata-a-su-esposa-e-hijo-y-se-suicida.html", "display_url": "correodelsur.com/seguridad/2019\u2026"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 144, "username": "correodelsurcom", "id": "735321776"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:17:28.000Z", "text": "Un polic\u00eda dispar\u00f3 contra su esposa, sus dos hijos \u2013uno de ellos herido\u2013 y despu\u00e9s se quit\u00f3 la vida https://t.co/QmwnVqO31R v\u00eda @correodelsurcom", "edit_history_tweet_ids": ["1201535867665485826"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "735321776"}, {"lang": "pt", "id": "1201535730780196864", "created_at": "2019-12-02T16:16:56.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1201535730780196864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "333485186"}, {"lang": "pt", "id": "1201535727999291393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:16:55.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201535727999291393"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771409771937337344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201535616850317316", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 88, "tag": "nacionalistas"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:16:29.000Z", "text": "RT @_infoLibre: Ayuso critica que se busquen alianzas con \"reaccionarios\" #nacionalistas y sostiene que la fragmentaci\u00f3n \"ser\u00eda suicida\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201535616850317316"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255499883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201531628960591873"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201535477851021313", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "ailtonamaral11", "id": "25936000"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "Google", "id": "20536157"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:15:56.000Z", "text": "RT @LavaJato666: @ailtonamaral11 @pontejornalismo @Google @YouTube O youtube est\u00e1 removendo tudo infelizmente n\u00e3o pode nem ter um v\u00eddeo com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201535477851021313"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554430565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201363941735223296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201535352890109953", "in_reply_to_user_id": "1010638600818577408", "created_at": "2019-12-02T16:15:26.000Z", "text": "@Vitoriiaasousa Vc t\u00e1 meio suicida, tem q tomar cuidado", "edit_history_tweet_ids": ["1201535352890109953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965386849840717824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201535235680325632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201535338994421761", "created_at": "2019-12-02T16:15:22.000Z", "text": "Eu t\u00f4 chorando porque o menino se matou\nEu n\u00e3o sei quem \u00e9 o menino, mas eu t\u00f4 triste", "edit_history_tweet_ids": ["1201535338994421761"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2649659227"}, {"lang": "es", "id": "1201535171352301568", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/KGmSAojzbl", "expanded_url": "http://bit.ly/2qUulaY", "display_url": "bit.ly/2qUulaY"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/BG1Z7PJpVa", "expanded_url": "https://twitter.com/2001OnLine/status/1201535171352301568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BG1Z7PJpVa", "media_key": "3_1201535170131697664"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:14:42.000Z", "text": "Mata a sus hijos y se suicida https://t.co/KGmSAojzbl https://t.co/BG1Z7PJpVa", "edit_history_tweet_ids": ["1201535171352301568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133411809"}, {"lang": "pt", "id": "1201534908251947008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:13:40.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201534908251947008"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27800186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "it", "id": "1201534576042135552", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/ylTBTNytVH", "expanded_url": "https://www.lanuovacalabria.it/post/si-suicida-nella-sua-azienda-a-taverna-limprenditore-oliveti-la-moglie-e-la-figlia-hanno-tentato-di-salvarlo?fbclid=IwAR14C0zwNqedNn_fGLi8LXBKSJ7J8ErsCvvDgC50iR6XYoPtbnRzreTwqbA", "display_url": "lanuovacalabria.it/post/si-suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:12:21.000Z", "text": "Titolo Test Video https://t.co/ylTBTNytVH", "edit_history_tweet_ids": ["1201534576042135552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198238388157108225"}, {"lang": "pt", "id": "1201534257207709696", "created_at": "2019-12-02T16:11:05.000Z", "text": "gato \u00e9 um bicho suicida ne, o meu quase se matou agr pouco pq quase pulou naqueles vergalh\u00f5es pontudos q ficam em fima do muro (ela tava no telhado da casa)", "edit_history_tweet_ids": ["1201534257207709696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164341975665041408"}, {"lang": "pt", "id": "1201533859625603073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:09:30.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201533859625603073"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016080895588093953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201533744299028483", "in_reply_to_user_id": "1126338090799435776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "adeIegada", "id": "1126338090799435776"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:09:02.000Z", "text": "@adeIegada Pra que respeito n\u00e9?foda-se a sa\u00fade do cara n\u00e9?j\u00e1 que ele e falso e etc...a\u00ed depois chega setembro amarelo ou Deus o livre um artista se suicida ou morre a\u00ed vem textinhos....o senso de  muitos nem existe  n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1201533744299028483"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965717950287241216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201211268985741313"}]}, {"lang": "es", "id": "1201533640435470336", "in_reply_to_user_id": "227035580", "created_at": "2019-12-02T16:08:37.000Z", "text": "@lu_iacopini Jajajajajajajaja esa dignidad suicida no te la robo amea", "edit_history_tweet_ids": ["1201533640435470336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "187404210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201525032687742976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201533523364069387", "in_reply_to_user_id": "746719831", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Snips_aes", "id": "764577649"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "nctfavz", "id": "910616249750753281"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "nxirvanna", "id": "1671334908"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:08:10.000Z", "text": "@Snips_aes @nctfavz @radduda @nxirvanna \"ficou por assim mesmo\"? Quem pesquisa 10% do caso, sabe com certeza que ele n\u00e3o agrediu ningu\u00e9m, quem pesquisa 15% sabe que no m\u00ednimo ele era abusado psicologicamente, mais um pouco, que ela o agredia e mais ainda, que ela quase matou ele. Se tem uma coisa que eu odeio, \u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1201533523364069387"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "746719831", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201532972807139330"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201533468649410562", "in_reply_to_user_id": "15746953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rafaelcoala", "id": "15746953"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:07:56.000Z", "text": "@rafaelcoala Cara, eu entendi como se fosse uma \"seita\". Mas o velho n\u00e3o era o cabe\u00e7a, eles tinham instru\u00e7\u00f5es de outro de fora. Eles somavam pontos tbm, acho que ele queria ficar em primeiro,  por isso matou os caras que ele levou", "edit_history_tweet_ids": ["1201533468649410562"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1057651996709273601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201530239828086790"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201533210754244609", "in_reply_to_user_id": "1216266758", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "paulinarafaela", "id": "1216266758"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "fabiofischer", "id": "54013721"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:06:55.000Z", "text": "@paulinarafaela @fabiofischer @priweinstein @veramagalhaes Se meu vizinho matou a esposa, eu tamb\u00e9m posso. \u00c9 isso?", "edit_history_tweet_ids": ["1201533210754244609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62068458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201475293199978498"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201533205985271808", "created_at": "2019-12-02T16:06:54.000Z", "text": "vai se fuder aquela puta daquela veterin\u00e1ria matou o meu gato, desgra\u00e7ada, que \u00f3dio que eu t\u00f4 dessa infeliz", "edit_history_tweet_ids": ["1201533205985271808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "815960168425017345"}, {"lang": "pt", "id": "1201533193385644033", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/rDIzcskDZP", "expanded_url": "https://twitter.com/PerfectlyCutMC/status/1189249465066147846", "display_url": "twitter.com/PerfectlyCutMC\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:06:51.000Z", "text": "Anima\u00e7\u00e3o mais feia do que o CURINGA DE ESQUADRAO SUICIDA https://t.co/rDIzcskDZP", "edit_history_tweet_ids": ["1201533193385644033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3113463290"}, {"lang": "es", "id": "1201533100791959552", "in_reply_to_user_id": "1164263556331610113", "created_at": "2019-12-02T16:06:29.000Z", "text": "@TeresaAvila21 Hagamos un pacto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201533100791959552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95232161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201532686508142592"}]}, {"lang": "es", "id": "1201533073449455616", "created_at": "2019-12-02T16:06:22.000Z", "text": "Aqu\u00ed les dej\u00f3 mi carta suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201533073449455616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380576174"}, {"lang": "pt", "id": "1201533060363276288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:06:19.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201533060363276288"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189736835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201533028264271877", "in_reply_to_user_id": "2439448514", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "GuaraCuchaFE", "id": "4824742383"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.3874, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.473, "type": "Person", "normalized_text": "Poleo"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:06:11.000Z", "text": "@_Gabbyta_ @GuaraCuchaFE No puede,\nEl presidente encargado es por ley el presidente de la AN\nnada m\u00e1s por all\u00ed no puede tomar el puesto de guaido \nSi toma la batuta opositora, con tanta gente que le ha echado mierda Poleo se suicida tomando te de manzanilla.\nSabes a quien le toca PRESIDIR la AN??\nUNT", "edit_history_tweet_ids": ["1201533028264271877"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127978909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201337363764514816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201533027924488192", "in_reply_to_user_id": "2564157038", "created_at": "2019-12-02T16:06:11.000Z", "text": "O \u00fanico jeito eh quebrando tudo mesmo. n\u00e3o da p ser pac\u00edfico se eles continuam exterminando gente preta. s\u00e9rio que nojo como podem n\u00e3o se importar? A pm matou um garoto de 14 anos, escondeu o corpo e PRENDEU a m\u00e3e dele......s\u00e9rio que pais eh esse mano", "edit_history_tweet_ids": ["1201533027924488192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2564157038", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201532598616547328"}]}, {"lang": "es", "id": "1201532895904571393", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/dohuFdtQXg", "expanded_url": "http://ow.ly/lwNP50xpu75", "display_url": "ow.ly/lwNP50xpu75"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/UnVyMiAxU0", "expanded_url": "https://twitter.com/LaBilirrubinaRD/status/1201532895904571393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UnVyMiAxU0", "media_key": "3_1201532894163931136"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6522, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.705, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}, {"start": 170, "end": 188, "probability": 0.5598, "type": "Place", "normalized_text": "RepublicaDominicana"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.3994, "type": "Place", "normalized_text": "LaVega"}, {"start": 199, "end": 210, "probability": 0.41, "type": "Place", "normalized_text": "SantoDomingo"}, {"start": 213, "end": 228, "probability": 0.4153, "type": "Other", "normalized_text": "LaBilirrubinacom"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Noticias"}, {"start": 123, "end": 132, "tag": "Nacional"}, {"start": 133, "end": 143, "tag": "Suicidios"}, {"start": 144, "end": 155, "tag": "asesinatos"}, {"start": 156, "end": 164, "tag": "muertes"}, {"start": 165, "end": 168, "tag": "RD"}, {"start": 169, "end": 189, "tag": "RepublicaDominicana"}, {"start": 190, "end": 197, "tag": "LaVega"}, {"start": 198, "end": 211, "tag": "SantoDomingo"}, {"start": 212, "end": 229, "tag": "LaBilirrubinacom"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:05:40.000Z", "text": "\"Ya no soporto esta depresi\u00f3n\": Mujer se suicida y deja una carta en La Vega. Ent\u00e9rate: https://t.co/dohuFdtQXg\n\n#Noticias #Nacional #Suicidios #asesinatos #muertes #RD #RepublicaDominicana #LaVega #SantoDomingo #LaBilirrubinacom https://t.co/UnVyMiAxU0", "edit_history_tweet_ids": ["1201532895904571393"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18816301"}, {"lang": "pt", "id": "1201532542953938946", "in_reply_to_user_id": "1117941787279097857", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xclaraluiza", "id": "1117941787279097857"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:04:16.000Z", "text": "@xclaraluiza MINHA SINA,GANA SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1201532542953938946"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088178457853476866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201531055913799682"}]}, {"lang": "it", "id": "1201532485647118336", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/96HC1go8dv", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/84D12FF2-4AF4-463F-9222-381E1C7DF72D/La-Repubblica-Ancelotti-compie-una-mossa-suicida-partita-compromessa", "display_url": "informazione.it/a/84D12FF2-4AF\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:04:02.000Z", "text": "La Repubblica \u2013 Ancelotti compie una mossa suicida: partita compromessa https://t.co/96HC1go8dv", "edit_history_tweet_ids": ["1201532485647118336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317745983"}, {"lang": "pt", "id": "1201532031101997057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:02:14.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201532031101997057"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227631767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201531751539101699", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:01:07.000Z", "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201531751539101699"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4417466061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}]}, {"lang": "es", "id": "1201531628960591873", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/N6bMHavUwq", "expanded_url": "http://ow.ly/rtZJ50xp9WE", "display_url": "ow.ly/rtZJ50xp9WE"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/1uW6OqIDjb", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1201531628960591873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1uW6OqIDjb", "media_key": "3_1201531627320545281"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 72, "tag": "nacionalistas"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:00:38.000Z", "text": "Ayuso critica que se busquen alianzas con \"reaccionarios\" #nacionalistas y sostiene que la fragmentaci\u00f3n \"ser\u00eda suicida\" https://t.co/N6bMHavUwq https://t.co/1uW6OqIDjb", "edit_history_tweet_ids": ["1201531628960591873"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603884167"}, {"lang": "pt", "id": "1201531628046159872", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/E3F3G9Gwjz", "expanded_url": "https://twitter.com/loftycries/status/1201531628046159872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E3F3G9Gwjz", "media_key": "3_1201531621721153541"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.449, "type": "Person", "normalized_text": "GURIA"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.5614, "type": "Organization", "normalized_text": "SNK"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:00:38.000Z", "text": "VAI SE FUFER AQUELA GURIA PAU NO CU MATOU A SASHA EM SNK https://t.co/E3F3G9Gwjz", "edit_history_tweet_ids": ["1201531628046159872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824502074"}, {"lang": "es", "id": "1201531566494633984", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/0AFJRf0iN9", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/rHXTjA", "display_url": "goo.gl/fb/rHXTjA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 113, "probability": 0.893, "type": "Other", "normalized_text": "LaBilirrubinacom"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 114, "tag": "LaBilirrubinacom"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:00:23.000Z", "text": "\"Ya no soporto esta depresi\u00f3n\": Mujer se suicida y deja una carta en La\u2026 https://t.co/0AFJRf0iN9 #LaBilirrubinacom", "edit_history_tweet_ids": ["1201531566494633984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838203055665479680"}, {"lang": "pt", "id": "1201531356595003392", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/S5v8BsTXC0", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoOak/status/1201531356595003392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5v8BsTXC0", "media_key": "3_1201531341021630470"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:59:33.000Z", "text": "preciso confessar que at\u00e9 eu, um potencial suicida, tive medo de morrer nessa hora https://t.co/S5v8BsTXC0", "edit_history_tweet_ids": ["1201531356595003392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "239619902"}, {"lang": "pt", "id": "1201531162662965250", "created_at": "2019-12-02T15:58:47.000Z", "text": "T\u00e1 t\u00e3o dif\u00edcil pra mim competir com essa sociedade suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201531162662965250"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191865144114077698"}, {"lang": "pt", "id": "1201531098704023552", "created_at": "2019-12-02T15:58:31.000Z", "text": "V\u00e9i eu tive um sonho t\u00e3o maluco essa noite, eu era uma mulher que matou o marido e se mudou pra outro condom\u00ednio vestida de uma senhora mais velha pra encobrir pistas, s\u00f3 que nesse bairro j\u00e1 tinha um monte de segredo cabeludo e quando algu\u00e9m descobria o meu eu tinha como+", "edit_history_tweet_ids": ["1201531098704023552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030621146042052609"}, {"lang": "pt", "id": "1201530890926641152", "in_reply_to_user_id": "1046047877481603077", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RicardoFanArts1", "id": "1046047877481603077"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:57:42.000Z", "text": "@RicardoFanArts1 Perereca suicida kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1201530890926641152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1144739714131472384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201178708440207360"}]}, {"lang": "tl", "id": "1201530398389493760", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/cK2aoGtqDo", "expanded_url": "https://twitter.com/DFB_Team_EN/status/1200830087509221381", "display_url": "twitter.com/DFB_Team_EN/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:55:44.000Z", "text": "Cuando se suicida tu f\u00fchrer https://t.co/cK2aoGtqDo", "edit_history_tweet_ids": ["1201530398389493760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179762675", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200830087509221381"}]}, {"lang": "es", "id": "1201530164800307200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristinaMachuca", "id": "96195508"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:54:49.000Z", "text": "RT @CristinaMachuca: Chiquillos si andan en bici usen las ciclov\u00edas! Asi no se exponen dem\u00e1s y a nosotros los que manejamos tampoco... asi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201530164800307200"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313723865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201473594011922432"}]}, {"lang": "es", "id": "1201529949053706240", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/r8o1LCijpK", "expanded_url": "https://twitter.com/wsalazarbarahon/status/1201246973275361281", "display_url": "twitter.com/wsalazarbaraho\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisangelsas", "id": "35851556"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "ProviaL", "id": "1302181088740212737"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 48, "tag": "Guatemala"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:53:57.000Z", "text": "RT @luisangelsas: Subirse a un bus en #Guatemala es casi un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 dice @Provial? https://t.co/r8o1LCijpK", "edit_history_tweet_ids": ["1201529949053706240"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85605695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201510783005470720"}]}, {"lang": "ca", "id": "1201529929617285125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HeliaDones", "id": "4111330971"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 92, "tag": "salut"}, {"start": 100, "end": 106, "tag": "dones"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:53:53.000Z", "text": "RT @HeliaDones: A la primera taula amb Pilar Babi \u201calgunes de les conseq\u00fc\u00e8ncies en la #salut de les #dones que pateixen #viol\u00e8nciesmasclist\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201529929617285125"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169990739645915138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201529670044401665"}]}, {"lang": "es", "id": "1201529928040108033", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/ZEkjas3MxN", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 161, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "e Fidel Cast"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.5471, "type": "Place", "normalized_text": "n La Haba"}, {"start": 205, "end": -2, "probability": 0.7236, "type": "Other", "normalized_text": "| EL PA\ufffd"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:53:52.000Z", "text": "Depresi\u00f3n a todos los niveles y el dude cero tonto, muy interesante su vida hasta que decidi\u00f3 terminar con ella \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f &gt;&gt;&gt;&gt; El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/ZEkjas3MxN", "edit_history_tweet_ids": ["1201529928040108033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202668566"}, {"lang": "es", "id": "1201529910541586433", "created_at": "2019-12-02T15:53:48.000Z", "text": "chicos yo soy larrie pero creo que todo esto es mucho mas PROFUNDO nos quiere contar que casi se suicida por como lo rompieron en todos estos 9 a\u00f1os s\u00ed puede ser que el pez sea louis pero DIOS se est\u00e1 abriendo con todos nosotros y -", "edit_history_tweet_ids": ["1201529910541586433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1028417354", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4753, "type": "Other", "normalized_text": "larrie"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.8236, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "DIOS"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1201529670044401665", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/1Z7rXAqaR8", "expanded_url": "https://twitter.com/HeliaDones/status/1201529670044401665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Z7rXAqaR8", "media_key": "3_1201529654135406594"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "salut"}, {"start": 84, "end": 90, "tag": "dones"}, {"start": 104, "end": 125, "tag": "viol\u00e8nciesmasclistes"}, {"start": 249, "end": 262, "tag": "IIICongresVM"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:52:51.000Z", "text": "A la primera taula amb Pilar Babi \u201calgunes de les conseq\u00fc\u00e8ncies en la #salut de les #dones que pateixen #viol\u00e8nciesmasclistes: ansietat, depressi\u00f3, conducta su\u00efcida, trastorn del son, embar\u00e0s no desitjat, patologia obstetr\u00edcia i perinatal, ETS,...\u201d #IIICongresVM https://t.co/1Z7rXAqaR8", "edit_history_tweet_ids": ["1201529670044401665"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4111330971"}, {"lang": "es", "id": "1201528639390662657", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.7577, "type": "Other", "normalized_text": "VRHdlT"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:48:45.000Z", "text": "@Mauriciomulder Y defensorucho de un cobarde suicida, como lo defini\u00f3 VRHdlT, solo los cobardes huyen y se esconden en embajadas, solo los cobardes se suicidan y solo los perros rabiosos los defienden", "edit_history_tweet_ids": ["1201528639390662657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179551290013229057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201353028361691136"}]}, {"lang": "es", "id": "1201528497577086976", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/8qocyvsalo", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5k1wushTDa/?igshid=1nungbagruggu", "display_url": "instagram.com/p/B5k1wushTDa/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8911, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 82, "end": 97, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n\n\nLa Vega"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:48:11.000Z", "text": "Mujer en aparente estado depresivo se suicida en La Vega, la misma era oriunda de Dajab\u00f3n\n\nLa Vega.- Una mujer en aparente estado depresivo se suicid\u00f3 en esta ciudad tomando una sustancia hasta el momento\u2026 https://t.co/8qocyvsalo", "edit_history_tweet_ids": ["1201528497577086976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181041406"}, {"lang": "es", "id": "1201528472553832448", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/qxoOyZXPIe", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100008169855953/posts/2523099021305735/", "display_url": "facebook.com/10000816985595\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:48:05.000Z", "text": "Como cuando escucho a la idiota de mi mam\u00e1 y al boludo de mi hno decir... que gente pelotuda la que se suicida!! Eso es xq est\u00e1n en una nube de pedos.. es gente q no sabe pensar.. q no tiene nada en la cabeza. Dos cabezas de termo. https://t.co/qxoOyZXPIe", "edit_history_tweet_ids": ["1201528472553832448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559897465"}, {"lang": "es", "id": "1201528430124290048", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Jg5YSQRUCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/agusinfurs/status/1200892669800730625?s=19", "display_url": "twitter.com/agusinfurs/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "agusinfurs", "id": "1070862023171420161"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7257, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:47:55.000Z", "text": "RT @agusinfurs: https://t.co/Jg5YSQRUCJ adjunto este tuit porque si alguien se suicida por mi culpa me voy a suicidar yo y no es la idea (?", "edit_history_tweet_ids": ["1201528430124290048"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180103175195561984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200961821613723648"}]}, {"lang": "es", "id": "1201528199890362369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NEFILIMANUNNAKI", "id": "2203572356"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6076, "type": "Person", "normalized_text": "GORDA"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:47:00.000Z", "text": "RT @NEFILIMANUNNAKI: @Mauriciomulder A mi me bloque\u00f3 LA RATA GORDA COBARDE Y SUICIDA por decirle que hac\u00eda un gobierno hasta las huevas y d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201528199890362369"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195710859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201504395663486977"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201527695575834625", "created_at": "2019-12-02T15:45:00.000Z", "text": "pausa pra quem quase se matou no trampo e quase quebrou as costas", "edit_history_tweet_ids": ["1201527695575834625"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009626904855531521"}, {"lang": "es", "id": "1201527556173897735", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Oa5T8F7d8k", "expanded_url": "https://twitter.com/MejoresRimass/status/1065429074007470080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oa5T8F7d8k", "media_key": "7_1065428933754175488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MejoresRimass", "id": "4498935868"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:44:27.000Z", "text": "RT @MejoresRimass: De que te sirve hablarle de muerte a un suicida? https://t.co/Oa5T8F7d8k", "edit_history_tweet_ids": ["1201527556173897735"], "public_metrics": {"retweet_count": 457, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2651255822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1065429074007470080"}]}, {"lang": "es", "id": "1201527505188016128", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/r8o1LCijpK", "expanded_url": "https://twitter.com/wsalazarbarahon/status/1201246973275361281", "display_url": "twitter.com/wsalazarbaraho\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisangelsas", "id": "35851556"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "ProviaL", "id": "1302181088740212737"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 48, "tag": "Guatemala"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:44:15.000Z", "text": "RT @luisangelsas: Subirse a un bus en #Guatemala es casi un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 dice @Provial? https://t.co/r8o1LCijpK", "edit_history_tweet_ids": ["1201527505188016128"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910284939433844742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201510783005470720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201527422434398213", "in_reply_to_user_id": "98221496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CLagoeiro", "id": "1347496206730207233"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:43:55.000Z", "text": "@clagoeiro Sem d\u00favida... Entendo que os honestos se sintam ofendidos, mas, infelizmente, as hist\u00f3rias de policiais corruptos, milicianos n\u00e3o sai dos jornais... Muito triste. Tenho uma sobrinha que tem medo da pol\u00edcia pq sempre v\u00ea na TV not\u00edcia de que policial matou n\u00e3o sei qtos... \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1201527422434398213"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040959245020286976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201515307044671489"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201527327290773510", "created_at": "2019-12-02T15:43:32.000Z", "text": "Esse free fire \u00e9 m\u00f3 mentiroso mano, o cara tava atirando em mim e eu tava ATR\u00c1S DO CAMINH\u00c3O e ele me matou. Ah se ferrar", "edit_history_tweet_ids": ["1201527327290773510"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311098158", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.8802, "type": "Other", "normalized_text": "free fire"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201526374063845376", "in_reply_to_user_id": "167546324", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "stwrtdalla", "id": "167546324"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:39:45.000Z", "text": "@stwrtdalla Eu acho que ela se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1201526374063845376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2309359650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201234472387203073"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201526227678486529", "in_reply_to_user_id": "839463823878852609", "created_at": "2019-12-02T15:39:10.000Z", "text": "@LiiaDamasceno Capitu n\u00e3o traiu e Alasca se suicidou. Quem n concorda n tem o m\u00ednimo de senso hahahaha", "edit_history_tweet_ids": ["1201526227678486529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2918222134", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Capitu"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6974, "type": "Person", "normalized_text": "Alasca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201525949872922624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201525979354718208", "in_reply_to_user_id": "182047352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "kellycrisaraujo", "id": "182047352"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "CarlosZarattini", "id": "45473463"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 64, "end": 68, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:38:11.000Z", "text": "@kellycrisaraujo @reinaldoazevedo @CarlosZarattini @UOLNoticias @UOL Quem matou foi os proprios frequentadores.\nA policia foi at\u00e9 la e fez o trabalho que \u00e9 paga para fazer e muitas vezes n\u00e3o faz.\nAs pessoas criaram um apavoro e pisotearam as outras.\n\u00c9 triste as mortes. Mas se n\u00e3o tivesse o baile, n\u00e3o teriam as mortes.\nCulpados... quem organiza.", "edit_history_tweet_ids": ["1201525979354718208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1077915053632966656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201473284929445888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201525731722956801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tesoureiros", "id": "1071408436531904512"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Cantor"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:37:12.000Z", "text": "RT @tesoureiros: - A\u00e7\u00e3o totalmente desproporcional da PM causando a morte de 9 pessoas: Lamento a morte de inocentes\n\n- Cantor que espancou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201525731722956801"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715666354347646980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201491627837145088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201525652492554240", "created_at": "2019-12-02T15:36:53.000Z", "text": "ontem o amigo do meu vizinho se matou enforcado, eu to-", "edit_history_tweet_ids": ["1201525652492554240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093273375705841670"}, {"lang": "it", "id": "1201525463455326210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lanavediteseoed", "id": "4275320235"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 61, "tag": "alBalawi"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "alQaida"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:36:08.000Z", "text": "RT @lanavediteseoed: 30 dicembre 2009: Humam Khalil #alBalawi, apparentemente infiltrato in #alQaida dall'intelligence USA, si rivela un at\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201525463455326210"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49420439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197493693416198145"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201525385772572672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:35:49.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201525385772572672"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141046865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201525369679077382", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/pS8mFk5YTl", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1055351721516560384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pS8mFk5YTl", "media_key": "3_1055351713555771393"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/pS8mFk5YTl", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1055351721516560384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pS8mFk5YTl", "media_key": "3_1055351711584477184"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/pS8mFk5YTl", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1055351721516560384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pS8mFk5YTl", "media_key": "3_1055351714088448000"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/pS8mFk5YTl", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1055351721516560384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pS8mFk5YTl", "media_key": "3_1055351713404739585"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:35:46.000Z", "text": "RT @Velherro: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8El futuro de Espa\u00f1a, en manos de este suicida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc47 https://t.co/pS8mFk5YTl", "edit_history_tweet_ids": ["1201525369679077382"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364261539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1055351721516560384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201525369033121792", "created_at": "2019-12-02T15:35:45.000Z", "text": "RT @1Fabrici0_: Bom dia, j\u00e1 acordamos com a maestria de um suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201525369033121792"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176811336573038592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201523254780944385"}]}, {"lang": "es", "id": "1201525368101969920", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/SXzNcvKt4u", "expanded_url": "https://rnn.com.do/mujer-se-suicida-y-deja-una-carta-a-su-familia-en-la-vega/", "display_url": "rnn.com.do/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/Q8uh392nsl", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasRNN/status/1201525368101969920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8uh392nsl", "media_key": "3_1201525361244286976"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7114, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "LaVega"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "AngelaSusa\u00f1e"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.4314, "type": "Place", "normalized_text": "RNN"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "RNN27"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 106, "tag": "Suicidio"}, {"start": 107, "end": 114, "tag": "LaVega"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "AngelaSusa\u00f1e"}, {"start": 129, "end": 141, "tag": "NoticiasRNN"}, {"start": 142, "end": 146, "tag": "RNN"}, {"start": 147, "end": 153, "tag": "RNN27"}, {"start": 154, "end": 174, "tag": "RedNacionalNoticias"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:35:45.000Z", "text": "Mujer se suicida y deja una carta a su familia en La Vega\n\nDetalles en: https://t.co/SXzNcvKt4u\n\n#Suicidio #LaVega #AngelaSusa\u00f1e #NoticiasRNN #RNN #RNN27 #RedNacionalNoticias https://t.co/Q8uh392nsl", "edit_history_tweet_ids": ["1201525368101969920"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102798847"}, {"lang": "es", "id": "1201525329048883200", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:35:36.000Z", "text": "@Mauriciomulder Mas corrupto que el suicida de tu amo nadie le gana.... NUNCA MAS AL CONGRESO.", "edit_history_tweet_ids": ["1201525329048883200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267938589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201353028361691136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201524694756790284", "created_at": "2019-12-02T15:33:05.000Z", "text": "Mano, segunda  feira  v\u00e1rios pensamentos  suicida  k", "edit_history_tweet_ids": ["1201524694756790284"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "325065511"}, {"lang": "pt", "id": "1201524615421612034", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/87qrERJAfP", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/12/banco-do-brasil-tera-de-indenizar-mae-de-trans.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 139, "probability": 0.6555, "type": "Organization", "normalized_text": "do"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.5942, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:32:46.000Z", "text": "As pessoas trans, se n\u00e3o morrem assassinadas, morrem pelo suic\u00eddio. Dif\u00edcil demais sobreviver com tanta descrimina\u00e7\u00e3o e crueldade.\n\nBanco do Brasil ter\u00e1 de indenizar m\u00e3e de ex-funcion\u00e1ria trans que se matou https://t.co/87qrERJAfP", "edit_history_tweet_ids": ["1201524615421612034"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44476226"}, {"lang": "pt", "id": "1201524507980247041", "created_at": "2019-12-02T15:32:20.000Z", "text": "E pra acaba mesmo. Gnt dizendo que suicida faz pra fazer show.\nO cara se jogou numa jaula de leoes so pra fazer show", "edit_history_tweet_ids": ["1201524507980247041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53219066"}, {"lang": "es", "id": "1201524370327396354", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/rflC0Hyscc", "expanded_url": "https://www.eldia.com.bo/index.php?c=Portada&articulo=Uniformado-asesina-a-su-esposa-y-luego-se-suicida&cat=1&pla=3&id_articulo=292578", "display_url": "eldia.com.bo/index.php?c=Po\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "LaPazBo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "LaPazBo"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:31:47.000Z", "text": "#LaPazBo | Se presume como m\u00f3vil del hecho problemas sentimentales y consumo de bebidas alcoh\u00f3licas. https://t.co/rflC0Hyscc", "edit_history_tweet_ids": ["1201524370327396354"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144678130"}, {"lang": "es", "id": "1201524286202269698", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TDVlXJg8LG", "expanded_url": "https://twitter.com/apolina31016272/status/1201524286202269698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TDVlXJg8LG", "media_key": "3_1201524213489815552"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8824, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 82, "end": 97, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n\n\nLa Vega"}, {"start": 246, "end": 258, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngela Susa\u00f1e"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:31:27.000Z", "text": "Mujer en aparente estado depresivo se suicida en La Vega, la misma era oriunda de Dajab\u00f3n\n\nLa Vega.- Una mujer en aparente estado depresivo se suicid\u00f3 en esta ciudad tomando una sustancia hasta el momento desconocida.\n\nSeg\u00fan el informe la se\u00f1ora \u00c1ngela Susa\u00f1e, es oriunda de la pr https://t.co/TDVlXJg8LG", "edit_history_tweet_ids": ["1201524286202269698"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178001814693842945"}, {"lang": "es", "id": "1201523907586646017", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Q9Ike5Erk5", "expanded_url": "https://www.google.com.mx/amp/s/www.lavanguardia.com/internacional/20180202/44459945642/suicidio-hijo-mayor-fidel-castro-fidelito.html%3ffacet=amp", "display_url": "google.com.mx/amp/s/www.lava\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:29:57.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida tras sufrir una fuerte depresi\u00f3n https://t.co/Q9Ike5Erk5", "edit_history_tweet_ids": ["1201523907586646017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37709190"}, {"lang": "pt", "id": "1201523606985039872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heloisa_bonito", "id": "812420220790996992"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:28:45.000Z", "text": "RT @heloisa_bonito: Bia se matou com o Guilherme na sa\u00edda hoje", "edit_history_tweet_ids": ["1201523606985039872"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125538879233306624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201515730916823044"}]}, {"lang": "es", "id": "1201523440181796867", "in_reply_to_user_id": "547791400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marioch07035926", "id": "547791400"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:28:06.000Z", "text": "@marioch07035926 @VeroLinaresC El pedofilo amigo del corrupto suicida.. Ah ok", "edit_history_tweet_ids": ["1201523440181796867"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "213144210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201511557580152833"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201523255196168193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "H1SaiaDaMatrix", "id": "2865326772"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:27:21.000Z", "text": "RT @H1SaiaDaMatrix: Vamos ser objetivos: A pol\u00edcia matou covardemente 9 jovens por serem pobres e estarem se divertindo, foi l\u00e1 s\u00f3 pra faze\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201523255196168193"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201476128176783361"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201523254780944385", "created_at": "2019-12-02T15:27:21.000Z", "text": "Bom dia, j\u00e1 acordamos com a maestria de um suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201523254780944385"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2669886093"}, {"lang": "es", "id": "1201523171029061635", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:27:01.000Z", "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201523171029061635"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299992453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}]}, {"lang": "es", "id": "1201522927381946369", "in_reply_to_user_id": "438272069", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RiglockGuitar", "id": "438272069"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:26:03.000Z", "text": "@RiglockGuitar Tipo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201522927381946369"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143472351402766336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201218497801588736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201522788839886851", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:25:30.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201522788839886851"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905293023529095168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201522746917822464", "in_reply_to_user_id": "1095841907446636545", "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vargastrab", "id": "1095841907446636545"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:25:20.000Z", "text": "@vargastrab Energ\u00fameno, eles foram pisoteados. Nenhum tiro foi dado nos inocentes, nenhum policial matou qualquer pessoa, jovem apedeuta. Se dois indiv\u00edduos atiram contra PMs, n\u00e3o \u00e9 conveniente distribuir flores como forma de defesa. Lhe falta arruma\u00e7\u00e3o cromossomial ou \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 mesmo?", "edit_history_tweet_ids": ["1201522746917822464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1040704983358955526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201517516897574913"}]}, {"lang": "es", "id": "1201522632425922566", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "censitati", "id": "1022991550421381121"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3777, "type": "Organization", "normalized_text": "ESI"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:24:53.000Z", "text": "RT @censitati: \"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201522632425922566"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017952872410042368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201326855850213376"}]}, {"lang": "es", "id": "1201522537005568000", "in_reply_to_user_id": "1121811129813147649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Plot_Hector", "id": "1121811129813147649"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "fdbiondi", "id": "219291607"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "MaxiFutbol", "id": "40002325"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "PabloLetcher", "id": "757944868798857217"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "McPirata_ARG", "id": "851245478"}, {"start": 75, "end": 88, "username": "iProfesional", "id": "54578941"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 298, "end": 306, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Australia"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:24:30.000Z", "text": "@Plot_Hector @fdbiondi @MaxiFutbol @PabloLetcher @pymesalert @McPirata_ARG @iProfesional @realDonaldTrump No lo hacen porque esos pa\u00edses son desarrollados, y yo sostengo que pretender libre comercio en un pa\u00eds en desarrollo es suicida.\nAm\u00e9n que parece que desconoc\u00e9s el d\u00e9ficit fiscal hist\u00f3rico de Australia, sus ventajas comparativas y el continuo apoyo externo.", "edit_history_tweet_ids": ["1201522537005568000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "297500824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201521851266191360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201522228631920645", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/qqdO195k3h", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/12/banco-do-brasil-tera-de-indenizar-mae-de-trans.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6977, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco do Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:23:17.000Z", "text": "Banco do Brasil ter\u00e1 de indenizar m\u00e3e de ex-funcion\u00e1ria trans que se matou https://t.co/qqdO195k3h", "edit_history_tweet_ids": ["1201522228631920645"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34828234"}, {"lang": "es", "id": "1201522071899168768", "created_at": "2019-12-02T15:22:39.000Z", "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "edit_history_tweet_ids": ["1201522071899168768"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "792512881"}, {"lang": "es", "id": "1201521999794884615", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/YyRJOcezDC", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-suicida-madrid-desahuciada_202474_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-sui\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tripletrabajo", "id": "274578505"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "cronicaglobal", "id": "81081065"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8862, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:22:22.000Z", "text": "RT @tripletrabajo: Una mujer se suicida en Madrid cuando iba a ser desahuciada L\u00e9elo en: @cronicaglobal https://t.co/YyRJOcezDC", "edit_history_tweet_ids": ["1201521999794884615"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122810669542379520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201422003724541952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201521626048876544", "created_at": "2019-12-02T15:20:53.000Z", "text": "Merm\u00e3o um menino de 17 anos se matou pq errou o gabarito do ssa", "edit_history_tweet_ids": ["1201521626048876544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225941877", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4821, "type": "Place", "normalized_text": "ssa"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201521557383843843", "created_at": "2019-12-02T15:20:37.000Z", "text": "''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem Depress\u00e3o por causa de idiotas como voc\u00ea !\n\nMais empatia pelos outros babaca!", "edit_history_tweet_ids": ["1201521557383843843"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193269724701958146"}, {"lang": "es", "id": "1201521527222521856", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/yrEbgRhAjO", "expanded_url": "https://is.gd/fAps89", "display_url": "is.gd/fAps89"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Lh8kfzN6mc", "expanded_url": "https://twitter.com/GrupoFides/status/1201521527222521856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lh8kfzN6mc", "media_key": "3_1201521524441661440"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4559, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9202, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:20:29.000Z", "text": "Polic\u00eda mata con un disparo en la cabeza a su esposa y luego se suicida en El Alto - https://t.co/yrEbgRhAjO https://t.co/Lh8kfzN6mc", "edit_history_tweet_ids": ["1201521527222521856"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "129827792"}, {"lang": "es", "id": "1201521483895496706", "created_at": "2019-12-02T15:20:19.000Z", "text": "Cuando la procesion va por dentro... La saeta es una lagrima suicida en la Mejilla.", "edit_history_tweet_ids": ["1201521483895496706"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "945054088240214016"}, {"lang": "pt", "id": "1201521135898308608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andrepaste", "id": "35336427"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:18:56.000Z", "text": "RT @andrepaste: ontem, mesmo dia da trag\u00e9dia criminosa que matou 9 num baile, 20 mil jovens se inscreveram em um reality show que vai escol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201521135898308608"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790328614902312960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201503895215857665"}]}, {"lang": "es", "id": "1201521079862398976", "in_reply_to_user_id": "1276035098", "created_at": "2019-12-02T15:18:43.000Z", "text": "@Desde_1901 Tiene el criterio para saber cuando hacerlo, eso es muy \u00fatil en los centrales que van al ataque, no es un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201521079862398976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1131976725485768705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201520381393342464"}]}, {"lang": "es", "id": "1201521075370242049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:18:42.000Z", "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201521075370242049"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226890011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}]}, {"lang": "es", "id": "1201520933346979847", "in_reply_to_user_id": "2797736842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TheBoyer93", "id": "2797736842"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "vicentenario64", "id": "2560972928"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "NEXUS620", "id": "599319658"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "valenciacf", "id": "109312021"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelino"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Mateu"}, {"start": 311, "end": 322, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelinista"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:18:08.000Z", "text": "@TheBoyer93 @vicentenario64 @NEXUS620 @valenciacf Marcelino se tir\u00f3 todo el verano tensando la cuerda en sala de prensa. Hasta Mateu era m\u00e1s comedido en rueda de prensa que el. Y si le hechas un pulso al due\u00f1o y encima lo haces p\u00fablicamente..... o eres un suicida o est\u00e1s buscando que te tiren. Y te lo dice un Marcelinista.", "edit_history_tweet_ids": ["1201520933346979847"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101454407", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201085384333152256"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201520899549208576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:18:00.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201520899549208576"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237726349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201520643986132997", "in_reply_to_user_id": "1013909514784034816", "created_at": "2019-12-02T15:16:59.000Z", "text": "depois vem passar pano e fazer campanha pra setembro amarelo, vsf mesmo, a\u00ed quando algu\u00e9m se mata, \u00e9 \u201cnossaaaa mas a escola sempre deu o apoio que ela precisava, n\u00e3o sei pq se matou\u201d ah vai pra merda mesmo, quer vim cobrar respeito, vai ter que respeitar primeiro", "edit_history_tweet_ids": ["1201520643986132997"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1013909514784034816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201520127499472897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201520307057680384", "in_reply_to_user_id": "806938698952699905", "created_at": "2019-12-02T15:15:39.000Z", "text": "14-Acho mto dificil conviver cm vc as vzs mas se a gnt n se matou at\u00e9 hj \u00e9 pq a gnt se gosta mto ent\u00e3o obg pela sua amizade e tenho ctz q c vai sentir minha falta nesses dois meses de f\u00e9rias \ud83d\ude18\ud83d\ude18", "edit_history_tweet_ids": ["1201520307057680384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806938698952699905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201509035926867969"}]}, {"lang": "es", "id": "1201520291555479555", "in_reply_to_user_id": "261315357", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lauratarrillo", "id": "261315357"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:15:35.000Z", "text": "@lauratarrillo Pensar que otro suicida no quiso celebrar oficialmente el centenario de su nacimiento.", "edit_history_tweet_ids": ["1201520291555479555"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3308711913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201518372132929536"}]}, {"lang": "es", "id": "1201520053411368960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "censitati", "id": "1022991550421381121"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3777, "type": "Organization", "normalized_text": "ESI"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:14:38.000Z", "text": "RT @censitati: \"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201520053411368960"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355837149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201326855850213376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201519915347390470", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:14:05.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201519915347390470"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150668220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201519908040953858", "created_at": "2019-12-02T15:14:03.000Z", "text": "RT @sebaslayco: q paja los cosos de las promos ojal\u00e1 los del a\u00f1o q viene hagan algo interesante tipo un pacto suicida o alg\u00fan atentado", "edit_history_tweet_ids": ["1201519908040953858"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113501346018267136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201207683157839872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201519731414650880", "created_at": "2019-12-02T15:13:21.000Z", "text": "n\u00e3o consigo olhar com maldade pra uma pessoa que se suicidou e consegui julga-l\u00e1 por algo que nem ela podia mais controlar... s\u00f3 desejo todo conforto do mundo aos familiares porque \u00e9 uma situa\u00e7\u00e3o extremamente ruim e indescrit\u00edvel e a pessoa eu desejo paz.", "edit_history_tweet_ids": ["1201519731414650880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150796853987946498"}, {"lang": "pt", "id": "1201519520491458561", "in_reply_to_user_id": "990020518458875904", "created_at": "2019-12-02T15:12:31.000Z", "text": "@Mhakley07 Quase se matou dps desse gol kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1201519520491458561"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1174369742351687680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201514746526289920"}]}, {"lang": "es", "id": "1201519447296610306", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/5tE0xwApOJ", "expanded_url": "https://www.alertabogota.com/noticias/local/reportan-desaparicion-de-joven-bogotano-que-habria-dejado-mensaje-suicida-en-su", "display_url": "alertabogota.com/noticias/local\u2026"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 130, "username": "AlertaBogota", "id": "295794437"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:12:14.000Z", "text": "Reportan desaparici\u00f3n de joven bogotano que habr\u00eda dejado mensaje suicida en su celular  https://t.co/5tE0xwApOJ V\u00eda @AlertaBogota", "edit_history_tweet_ids": ["1201519447296610306"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2387864264"}, {"lang": "es", "id": "1201519423414308864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:12:08.000Z", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201519423414308864"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3389288501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}]}, {"lang": "es", "id": "1201519252194385921", "in_reply_to_user_id": "152993799", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Heikki_360", "id": "152993799"}], "annotations": [{"start": 260, "end": 264, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Senna"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:11:27.000Z", "text": "@Heikki_360 A mi me parece un suicidio pero como siempre, al igual que la vida real, este tipo de maniobras si salen mal eres lo peor y si salen bien eres un h\u00e9roe. Yo personalmente pienso que viendo el resultado es una pasada brutal al nivel de las que hac\u00eda Senna, aunque repito que suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201519252194385921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1059579416957857794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201422939100524544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201519087551160320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:10:48.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201519087551160320"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "698509047532756992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201519023462211584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:10:32.000Z", "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201519023462211584"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289951133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201512087731740672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201519022354915328", "in_reply_to_user_id": "715599331215216641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_xsunflower", "id": "715599331215216641"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Rebeca"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:10:32.000Z", "text": "@_xsunflower Se a m\u00e3e da Rebeca n matou ela, ent\u00e3o vc vai ficar viva amg", "edit_history_tweet_ids": ["1201519022354915328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "954029468603084800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201518897263976449"}]}, {"lang": "es", "id": "1201518962867146752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:10:18.000Z", "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201518962867146752"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137435957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201518938334679040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ricardo77944786", "id": "1137930402562285570"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.8665, "type": "Place", "normalized_text": "Paudalho"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "pordentrocomcardinot"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:10:12.000Z", "text": "RT @Ricardo77944786: #pordentrocomcardinot  o policial no caso do assalto a \u00f4nibus  em Paudalho fez certo matou o escremento fecal no caso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201518938334679040"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137930402562285570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201518913076506631"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201518913076506631", "created_at": "2019-12-02T15:10:06.000Z", "text": "#pordentrocomcardinot  o policial no caso do assalto a \u00f4nibus  em Paudalho fez certo matou o escremento fecal no caso o bandido, v\u00e1 pra puta que pariu direitos humanos pra bandidagem,se achou ruim ceve e leve pra casa bando de Hipocritas, bandidagem boa \u00e9 a que come capim p/Raiz.", "edit_history_tweet_ids": ["1201518913076506631"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137930402562285570", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6885, "type": "Place", "normalized_text": "Paudalho"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "pordentrocomcardinot"}]}}, {"lang": "es", "id": "1201518603847249920", "in_reply_to_user_id": "2626515093", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CristiamMier", "id": "2626515093"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:08:52.000Z", "text": "@CristiamMier Jajajajajja y bueno amigo suicida siempre", "edit_history_tweet_ids": ["1201518603847249920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "162833475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201518479024820224"}]}, {"lang": "es", "id": "1201518433315237889", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:08:12.000Z", "text": "@Mauriciomulder Habl\u00f3 el perro del suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1201518433315237889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407267535", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201353028361691136"}]}, {"lang": "es", "id": "1201518407365091330", "in_reply_to_user_id": "1541875382", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AngieRS__", "id": "1541875382"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:08:06.000Z", "text": "@AngieRS__ modo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201518407365091330"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789145615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201516398520012801"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201518291954667528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heloisa_bonito", "id": "812420220790996992"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:07:38.000Z", "text": "RT @heloisa_bonito: Bia se matou com o Guilherme na sa\u00edda hoje", "edit_history_tweet_ids": ["1201518291954667528"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954016656593948672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201515730916823044"}]}, {"lang": "it", "id": "1201518271427534848", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zJHMpl446M", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/news-notizia/post/325849/2019-12-02--addolorati-come-per-morte-nadia-uccise-fidanzata-suicida-dopo-condanna-anni--15-59/", "display_url": "zazoom.it/news-notizia/p\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:07:33.000Z", "text": "Addolorati come per la morte di Nadia! Uccise fidanzata, si suicida dopo condanna a 30 anni https://t.co/zJHMpl446M", "edit_history_tweet_ids": ["1201518271427534848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084"}, {"lang": "pt", "id": "1201518046931759104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andrepaste", "id": "35336427"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:06:40.000Z", "text": "RT @andrepaste: ontem, mesmo dia da trag\u00e9dia criminosa que matou 9 num baile, 20 mil jovens se inscreveram em um reality show que vai escol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201518046931759104"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106222234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201503895215857665"}]}, {"lang": "es", "id": "1201517835220062208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "KaseO_Poesia", "id": "1577649164"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:05:49.000Z", "text": "RT @KaseO_Poesia: \u201cLa M\u00fasica es la madre de todas las ciencias porque distrae las conciencias de una generaci\u00f3n suicida...\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1201517835220062208"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464140602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "465447025996472321"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201517634665295872", "in_reply_to_user_id": "1197183350483693569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Glenson_since78", "id": "1197183350483693569"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "fravineas", "id": "286242334"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "robotsuicidal", "id": "1499246217838137347"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:05:01.000Z", "text": "@Glenson_since78 @magicjohnsoshi @TeemozinhoRs @fravineas @robotsuicidal A vida toda a humanidade se matou, estuprou, roubou \u00e9 criou guerras e nem por isso nenhuma dessas coisas s\u00e3o algo certo\nN\u00e3o \u00e9 pq era costume ter conceitos errados q isso justifique esses conceitos, se toca mano", "edit_history_tweet_ids": ["1201517634665295872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1062021426704797696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201311344005398528"}]}, {"lang": "es", "id": "1201517526057963520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:04:35.000Z", "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201517526057963520"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160689822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201517513898627073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lukeskwlker", "id": "2914398357"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:04:33.000Z", "text": "RT @lukeskwlker: hoje eu to s\u00f3 o peixe suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201517513898627073"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888525027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201516872711184384"}]}, {"lang": "it", "id": "1201517272147353601", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Dyr2o5icX7", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/jU7YPU", "display_url": "goo.gl/fb/jU7YPU"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:03:35.000Z", "text": "Addolorati come per la morte di Nadia! Uccise fidanzata, si suicida dopo condanna a 30 anni https://t.co/Dyr2o5icX7", "edit_history_tweet_ids": ["1201517272147353601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084"}, {"lang": "es", "id": "1201517263557419008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:03:33.000Z", "text": "RT @JauBuitre: En ese h\u00e1bito suicida por frivolizarlo todo en Venezuela a algunxs les ha dado por llamar a los diputados corruptos como \"la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201517263557419008"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109360713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201491746254966785"}]}, {"lang": "es", "id": "1201517216287657984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "censitati", "id": "1022991550421381121"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3777, "type": "Organization", "normalized_text": "ESI"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:03:22.000Z", "text": "RT @censitati: \"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201517216287657984"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247793266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201326855850213376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201516947806007296", "created_at": "2019-12-02T15:02:18.000Z", "text": "humor depressivo suicida&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1201516947806007296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116496502682193922"}, {"lang": "pt", "id": "1201516908740259846", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:02:08.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201516908740259846"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1541568944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201516872711184384", "in_reply_to_user_id": "467625084", "created_at": "2019-12-02T15:02:00.000Z", "text": "hoje eu to s\u00f3 o peixe suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201516872711184384"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467625084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201516855460028416"}]}, {"lang": "es", "id": "1201516516543479810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:00:35.000Z", "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201516516543479810"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197207548216127490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}]}, {"lang": "it", "id": "1201516479277158401", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/h1JgVIiSL9", "expanded_url": "https://twitter.com/SocietyPoets/status/1201516479277158401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h1JgVIiSL9", "media_key": "3_1201516469172998144"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:00:26.000Z", "text": "Dalle poesie di Thierry Metz, poeta francese praticamente sconosciuto in Italia, dove \u00e8 stato pubblicato solo dalle \u201cEdizioni degli animali\u201d, con la silloge \u201cSulla tavola inventata\u201d. Metz aveva gli occhi chiari e l\u2019animo gentile. Lavorava come manovale. \u00c8 morto suicida nel 1997. https://t.co/h1JgVIiSL9", "edit_history_tweet_ids": ["1201516479277158401"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1123860284"}, {"lang": "pt", "id": "1201516169674579974", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:59:12.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201516169674579974"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1311676322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "en", "id": "1201515939457589249", "in_reply_to_user_id": "134326821", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Avril2007", "id": "134326821"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:58:17.000Z", "text": "@Avril2007 Comando suicida con Will Smith", "edit_history_tweet_ids": ["1201515939457589249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "94889871", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201246243239923714"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201515914002350081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:58:11.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201515914002350081"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448374164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201515752840421378", "in_reply_to_user_id": "2717807936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Espball", "id": "2717807936"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:57:33.000Z", "text": "@Espball Lo normal si alguien se ci\u00f1e un chaleco con toda la parafernalia de los suicidas y asesina a dos personas, lo primero es preguntar: \u00bfperdone cabellero, eso no ser\u00e1 un chaleco suicida, verdad? Pero a\u00fan se ha cortado. No los ha acusado de ponerle un chaleco falso. A\u00fan.", "edit_history_tweet_ids": ["1201515752840421378"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967072660969656320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201448445753675776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201515730916823044", "created_at": "2019-12-02T14:57:27.000Z", "text": "Bia se matou com o Guilherme na sa\u00edda hoje", "edit_history_tweet_ids": ["1201515730916823044"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "812420220790996992", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}]}}, {"lang": "es", "id": "1201515685698064384", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/r8o1LCijpK", "expanded_url": "https://twitter.com/wsalazarbarahon/status/1201246973275361281", "display_url": "twitter.com/wsalazarbaraho\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisangelsas", "id": "35851556"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "ProviaL", "id": "1302181088740212737"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 48, "tag": "Guatemala"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:57:17.000Z", "text": "RT @luisangelsas: Subirse a un bus en #Guatemala es casi un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 dice @Provial? https://t.co/r8o1LCijpK", "edit_history_tweet_ids": ["1201515685698064384"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401829197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201510783005470720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201515479271182336", "created_at": "2019-12-02T14:56:27.000Z", "text": "Tenho aprendido que o status de \"melhor amigo\" n\u00e3o isenta a gente de ficar puto com algumas atitudes e querer se afastar pra n\u00e3o endoidar, perto de gente arrogante, que se acha a pica que matou cazuza, me poupe.", "edit_history_tweet_ids": ["1201515479271182336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79752703", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 199, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "cazuza"}]}}, {"lang": "es", "id": "1201515298962255872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "modjoxod101", "id": "716142495"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.8923, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza del Barro"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:55:45.000Z", "text": "RT @modjoxod101: El paso de cebra suicida de la Plaza del Barro mejora su peligrosidad con los coches en doble fila a todas horas.\n@JuntaMd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201515298962255872"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895294542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200154044230197251"}]}, {"lang": "it", "id": "1201515253399506944", "in_reply_to_user_id": "497995758", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:55:34.000Z", "text": "@jacopo_iacoboni Possibile che PD, LEU e ItaliaViva continuino questa connivenza subalterna, suicida e devastante per il Paese?", "edit_history_tweet_ids": ["1201515253399506944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "368999827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201514934049427456"}]}, {"lang": "es", "id": "1201515118170902528", "created_at": "2019-12-02T14:55:01.000Z", "text": "Los finales\na) En la lectura del SXX esperamos q todo se desencadene en el final. Pero los finales no tienen x q darse todos juntos,puede haber cierres parciales q se sucedan unos a otros.\nEn Ayax(S\u00f3focles), esperamos el fin de la historia cuando Ayax se suicida\u2026\n#Homero2019 C23", "edit_history_tweet_ids": ["1201515118170902528"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "137435482", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "SXX"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.4313, "type": "Other", "normalized_text": "Ayax"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00f3focles"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.4178, "type": "Person", "normalized_text": "Ayax"}, {"start": 265, "end": 274, "probability": 0.666, "type": "Other", "normalized_text": "Homero2019"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 275, "tag": "Homero2019"}]}}, {"lang": "es", "id": "1201515100366147584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ELZORROBOLIVAR", "id": "144377829"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4433, "type": "Place", "normalized_text": "Monarquia"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "suicida"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "Monarquia"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:54:57.000Z", "text": "RT @ELZORROBOLIVAR: Me parece #suicida dejar a la #Monarquia bajo las garras de @ahorapodemos, republicanos y con ganas de poner la #guillo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201515100366147584"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012254926687350785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201036135847354368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201515032426811393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:54:41.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201515032426811393"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100587207134535682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201515025174876160", "created_at": "2019-12-02T14:54:39.000Z", "text": "sem querer fiz uma anima\u00e7\u00e3o do pombo suicida e eu n\u00e3o consigo parar de rir", "edit_history_tweet_ids": ["1201515025174876160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3154971184", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1201514917171470336", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.611, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:54:13.000Z", "text": "@Mauriciomulder y los que defend\u00eda al COBARDE suicida?\n'", "edit_history_tweet_ids": ["1201514917171470336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103329850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201353028361691136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201514860028272640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:54:00.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201514860028272640"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3397938381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201514603135602689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tesoureiros", "id": "1071408436531904512"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Cantor"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:52:59.000Z", "text": "RT @tesoureiros: - A\u00e7\u00e3o totalmente desproporcional da PM causando a morte de 9 pessoas: Lamento a morte de inocentes\n\n- Cantor que espancou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201514603135602689"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949817879423344640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201491627837145088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201514499653677056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:52:34.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201514499653677056"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2531363253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201514493584564230", "in_reply_to_user_id": "302916555", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "educacao_rio", "id": "302916555"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:52:32.000Z", "text": "@educacao_rio Chocante... n\u00e3o matou porque n\u00e3o quis, mas deixa bem claro que pode faz\u00ea-lo se decidir.\nChocante... fico em choque vendo isso. N\u00e3o d\u00e1 pra acreditar nem vendo. Nem sabendo que \u00e9 exatamente assim...", "edit_history_tweet_ids": ["1201514493584564230"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "40385469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201328082000502786"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201514374302699520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andrepaste", "id": "35336427"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:52:04.000Z", "text": "RT @andrepaste: ontem, mesmo dia da trag\u00e9dia criminosa que matou 9 num baile, 20 mil jovens se inscreveram em um reality show que vai escol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201514374302699520"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17855110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201503895215857665"}]}, {"lang": "es", "id": "1201514362344742913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:52:01.000Z", "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201514362344742913"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4234685297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}]}, {"lang": "es", "id": "1201514312692572160", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00f3mulo"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Bieto"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:51:49.000Z", "text": "@esquinabaja Como cuando el cobarde suicida les dijo ratas a R\u00f3mulo y Bieto !!! El tampoco sab\u00eda nada, era un angelito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1201514312692572160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553815781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201315265599942658"}]}, {"lang": "it", "id": "1201514304186593280", "in_reply_to_user_id": "65614134", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Signorino978", "id": "65614134"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "djnutria57", "id": "2515461941"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:51:47.000Z", "text": "@Signorino978 @djnutria57 Siamo passati da una valutazione di merito ad una di \u201ccredito\u201d: cio\u00e8 se ti suggerisco di suicidarti non devi preoccuparti di morire, ma che gli altri non pensino che tu sia un suicida. Follia e idiozia generalizzata legittimate. E lo dicono senza vergogna....", "edit_history_tweet_ids": ["1201514304186593280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3407255001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201430510943309824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201514274344054787", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:51:40.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201514274344054787"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17821465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "it", "id": "1201513603897200641", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/aGFO4tmccE", "expanded_url": "http://PillaMaro.it", "display_url": "PillaMaro.it", "unwound_url": "http://PillaMaro.it"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/GZWw9mVfgy", "expanded_url": "https://www.pillamaro.it/cronaca/si-suicida-nel-capannone-della-sua-azienda-tragedia-in-calabria?utm_source=Twitter&utm_medium=autopost_snap", "display_url": "pillamaro.it/cronaca/si-sui\u2026"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/3eRMXz7o4C", "expanded_url": "https://twitter.com/pillamaro/status/1201513603897200641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3eRMXz7o4C", "media_key": "3_1201513601913282560"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:49:00.000Z", "text": "(Si suicida nel capannone della sua azienda, Tragedia in Calabria) \u00e8 stato pubblicato su https://t.co/aGFO4tmccE - https://t.co/GZWw9mVfgy https://t.co/3eRMXz7o4C", "edit_history_tweet_ids": ["1201513603897200641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892431996877758464"}, {"lang": "es", "id": "1201513261511909383", "created_at": "2019-12-02T14:47:39.000Z", "text": "instinto de mente suicida pero vi la luz insisto con sus pestisidas programan tu cruz", "edit_history_tweet_ids": ["1201513261511909383"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590497971"}, {"lang": "pt", "id": "1201513054158163968", "created_at": "2019-12-02T14:46:49.000Z", "text": "Cuidado com quem diz que te ama\nCaim matou irm\u00e3o abel\nJudas traiu jesus \nLucifer conspiro contra o trono de deus\nE existe muitas historias que se compara a falsidde", "edit_history_tweet_ids": ["1201513054158163968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026536358184185856", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "abel\nJudas"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5955, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Lucifer"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.6207, "type": "Person", "normalized_text": "falsidde"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201512968338456577", "in_reply_to_user_id": "1116742712852733952", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "created_at": "2019-12-02T14:46:29.000Z", "text": "@pocsplaining simmm a m\u00fasica n\u00e3o t\u00e1 ruim, mas o autotune exagerado matou, eu adorei o instrumental. Se a Pabllo cantasse sem o autotune e pegasse mais leve no sotaque abrasileirado, essa m\u00fasica seria TUDOH", "edit_history_tweet_ids": ["1201512968338456577"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261754447", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Pabllo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201512492154916864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201512807411388416", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "created_at": "2019-12-02T14:45:50.000Z", "text": "A galera se matou de estudar. Pra do nada \u201cfoda-se vou tentar a vida de blogueiro\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1201512807411388416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "75580085"}, {"lang": "es", "id": "1201512797009514498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "censitati", "id": "1022991550421381121"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3777, "type": "Organization", "normalized_text": "ESI"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:45:48.000Z", "text": "RT @censitati: \"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201512797009514498"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052644860241440768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201326855850213376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201512607955460096", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/uDozUJSe4E", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/12/banco-do-brasil-tera-de-indenizar-mae-de-trans.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6977, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco do Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:45:03.000Z", "text": "Banco do Brasil ter\u00e1 de indenizar m\u00e3e de ex-funcion\u00e1ria trans que se matou https://t.co/uDozUJSe4E", "edit_history_tweet_ids": ["1201512607955460096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "301529134"}, {"lang": "pt", "id": "1201512257391382529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:43:39.000Z", "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201512257391382529"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023930880371372032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201512087731740672"}]}, {"lang": "es", "id": "1201512224579293184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:43:32.000Z", "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201512224579293184"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764855797323034624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201512184712482818", "created_at": "2019-12-02T14:43:22.000Z", "text": "t\u00e1, a gente tem que fazer nossa parte e n\u00e3o usar \u00e1gua demais etc etc\nmas isso a\u00ed n\u00e3o ajuda nem 1%\nagora se latifundi\u00e1rio morrer iria ajudar mais de 90%\nn\u00e3o sei pq a gente n\u00e3o matou eles ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1201512184712482818"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4778031095"}, {"lang": "pt", "id": "1201512087731740672", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tDIO9N7tRs", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1201512087731740672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tDIO9N7tRs", "media_key": "7_1201512005607264256"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.4334, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}, {"start": 273, "end": 274, "probability": 0.7733, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:42:59.000Z", "text": "O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ajude-o. Esse \u00e9 um dos motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. \ud83d\udc9b https://t.co/tDIO9N7tRs", "edit_history_tweet_ids": ["1201512087731740672"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "42453250"}, {"lang": "pt", "id": "1201512016084709376", "in_reply_to_user_id": "228855035", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marianaaloi", "id": "228855035"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:42:42.000Z", "text": "@marianaaloi A pol\u00edcia n\u00e3o matou ningu\u00e9m. Se voc\u00ea cobra uma a\u00e7\u00e3o mais cautelosa e pacificadora, eu gostaria de saber de VOC\u00ca, qual a medida necess\u00e1ria? \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1201512016084709376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212571142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201511724245037057"}]}, {"lang": "it", "id": "1201511926712426497", "in_reply_to_user_id": "1169256079823441920", "created_at": "2019-12-02T14:42:20.000Z", "text": "@Browin93 Ti rendi conto di quello che stai scrivendo? \ud83d\ude05 dire che una scelta \u00e8 suicida (nel senso di scelta che potrebbe essere negativa per le vendite di un album) \u00e8 una mancanza di rispetto? Dai, per favore, se devi dire qualcosa, che sia sensata \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1201511926712426497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396441500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201510977541414912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201511880864518145", "in_reply_to_user_id": "94373678", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kingsmjackson", "id": "786905305720492032"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:42:10.000Z", "text": "@kingsmjackson To so o peixe suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201511880864518145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2522611017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201509583673577473"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201511356765265920", "created_at": "2019-12-02T14:40:05.000Z", "text": "coisa mais ridicula do mundo \u00e9 gente falando \"a vida \u00e9 um sopro\" e afins quando algu\u00e9m se mata\nmano, vai tomar no meio do seu cu, a pessoa se SUICIDOU", "edit_history_tweet_ids": ["1201511356765265920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "937327755712135168"}, {"lang": "es", "id": "1201511328797614082", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/VFtbsCqSUL", "expanded_url": "https://twitter.com/larazon_es/status/1201510078484025345", "display_url": "twitter.com/larazon_es/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:39:58.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en nuestro pa\u00eds. Igual esto deber\u00edamos considerarlo \"lacra\" y as\u00ed invertir m\u00e1s en su investigaci\u00f3n y tratamiento para su prevenci\u00f3n y evitaci\u00f3n. https://t.co/VFtbsCqSUL", "edit_history_tweet_ids": ["1201511328797614082"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302536483"}, {"lang": "es", "id": "1201511319242981377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "censitati", "id": "1022991550421381121"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3777, "type": "Organization", "normalized_text": "ESI"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:39:56.000Z", "text": "RT @censitati: \"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201511319242981377"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111719695093252096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201326855850213376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201511174262722561", "in_reply_to_user_id": "76320528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MAD_thamiires", "id": "76320528"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8891, "type": "Other", "normalized_text": "WWX"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.6361, "type": "Person", "normalized_text": "JC"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "WWX"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "JC"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:39:21.000Z", "text": "@MAD_thamiires tamb\u00e9m acho que o WWX fez muito por ele, mas pro JC foi o WWX que matou os pais do sobrinho, ne, ali foi quando o rancor do JC se instalou, na real", "edit_history_tweet_ids": ["1201511174262722561"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605792850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201510366523674624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201511044977430528", "in_reply_to_user_id": "1167806913108684800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "a16_gi", "id": "1167806913108684800"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "thingshepherd", "id": "1204965780141592576"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:38:50.000Z", "text": "@a16_gi @thingshepherd mesmo caso com um primo que se matou\ud83d\ude22", "edit_history_tweet_ids": ["1201511044977430528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2324050544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200551659031715840"}]}, {"lang": "es", "id": "1201510989755305989", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "censitati", "id": "1022991550421381121"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3777, "type": "Organization", "normalized_text": "ESI"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:38:37.000Z", "text": "RT @censitati: \"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201510989755305989"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116102580537630720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201326855850213376"}]}, {"lang": "es", "id": "1201510984839565324", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/GINWZVZL0o", "expanded_url": "https://elpuentedigital.com/2019/12/dajabonera-depresiva-se-suicida-en-la-vega/", "display_url": "elpuentedigital.com/2019/12/dajabo\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Kh3KKtACOK", "expanded_url": "https://twitter.com/wascardavidfer1/status/1201510984839565324/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kh3KKtACOK", "media_key": "3_1201510974630567936"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5702, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:38:36.000Z", "text": "Dajabonera depresiva se suicida en La Vega https://t.co/GINWZVZL0o https://t.co/Kh3KKtACOK", "edit_history_tweet_ids": ["1201510984839565324"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142520288"}, {"lang": "it", "id": "1201510977541414912", "in_reply_to_user_id": "396441500", "created_at": "2019-12-02T14:38:34.000Z", "text": "@Vale_Deci Si ma certi termini anche no..\nDire che il suo prossimo singolo come scelta e'  un SUICIDA.. Anche meno ci sono modi e modi io rispetto chi si esprime con educazione con termini meno gravi tranquilla", "edit_history_tweet_ids": ["1201510977541414912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169256079823441920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201510216229171212"}]}, {"lang": "es", "id": "1201510959048790016", "in_reply_to_user_id": "1135662340655988736", "created_at": "2019-12-02T14:38:30.000Z", "text": "@hazzahsunx2 una, fue la peor experiencia (casi se suicida cuando le termin\u00e9)", "edit_history_tweet_ids": ["1201510959048790016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813874075403743233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201306558459785216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201510901817520135", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:38:16.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201510901817520135"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364423635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201510855961174016", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:38:05.000Z", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "edit_history_tweet_ids": ["1201510855961174016"], "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142897315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}]}, {"lang": "es", "id": "1201510808234217473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:37:54.000Z", "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201510808234217473"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294285536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}]}, {"lang": "es", "id": "1201510783005470720", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/r8o1LCijpK", "expanded_url": "https://twitter.com/wsalazarbarahon/status/1201246973275361281", "display_url": "twitter.com/wsalazarbaraho\u2026"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 74, "username": "ProviaL", "id": "1302181088740212737"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Guatemala"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:37:48.000Z", "text": "Subirse a un bus en #Guatemala es casi un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 dice @Provial? https://t.co/r8o1LCijpK", "edit_history_tweet_ids": ["1201510783005470720"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "35851556", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201246973275361281"}]}, {"lang": "es", "id": "1201510702118248449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:37:29.000Z", "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201510702118248449"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026296776423301121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}]}, {"lang": "es", "id": "1201510658505924608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:37:18.000Z", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201510658505924608"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2374412072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}]}, {"lang": "es", "id": "1201510632941670400", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Y64tO8BbpC", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "festevez50", "id": "946945728819159040"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.7062, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:37:12.000Z", "text": "RT @festevez50: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/Y64tO8BbpC", "edit_history_tweet_ids": ["1201510632941670400"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1413370116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201164388008386561"}]}, {"lang": "es", "id": "1201510486380023809", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/eMaOxbCZrQ", "expanded_url": "https://twitter.com/PrensaXtremard/status/1201510486380023809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eMaOxbCZrQ", "media_key": "3_1201510398052188161"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.892, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 82, "end": 97, "probability": 0.7795, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n\n\nLa Vega"}, {"start": 246, "end": 258, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngela Susa\u00f1e"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:36:37.000Z", "text": "Mujer en aparente estado depresivo se suicida en La Vega, la misma era oriunda de Dajab\u00f3n\n\nLa Vega.- Una mujer en aparente estado depresivo se suicid\u00f3 en esta ciudad tomando una sustancia hasta el momento desconocida.\n\nSeg\u00fan el informe la se\u00f1ora \u00c1ngela Susa\u00f1e, https://t.co/eMaOxbCZrQ", "edit_history_tweet_ids": ["1201510486380023809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105004957"}, {"lang": "es", "id": "1201510436555894787", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Ks6aYmO0ye", "expanded_url": "https://twitter.com/PrensaXtremard/status/1201510436555894787/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ks6aYmO0ye", "media_key": "3_1201510396760342529"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Balart"}, {"start": 198, "end": 209, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 212, "end": 241, "probability": 0.6294, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel \u00c1ngel Castro D\u00edaz-Balart"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:36:25.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana\n\nFidel Castro D\u00edaz-Balart, de 68 a\u00f1os, se quita la vida afectado por una fuerte depresi\u00f3n, seg\u00fan los medios oficiales cubanos\n\nEl hijo mayor de Fidel Castro, Fidel \u00c1ngel Castro D\u00edaz-Balart, de 68 a\u00f1os, se suicid\u00f3 este jueves https://t.co/Ks6aYmO0ye", "edit_history_tweet_ids": ["1201510436555894787"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105004957"}, {"lang": "pt", "id": "1201510359426842624", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/3NVby6FBgb", "expanded_url": "https://twitter.com/vanglockkk/status/1201303659793014785", "display_url": "twitter.com/vanglockkk/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:36:07.000Z", "text": "Sapo suicida fodase kk https://t.co/3NVby6FBgb", "edit_history_tweet_ids": ["1201510359426842624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173790688951095296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201303659793014785"}]}, {"lang": "es", "id": "1201510241998950400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristinaMachuca", "id": "96195508"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:35:39.000Z", "text": "RT @CristinaMachuca: Chiquillos si andan en bici usen las ciclov\u00edas! Asi no se exponen dem\u00e1s y a nosotros los que manejamos tampoco... asi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201510241998950400"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080985900346007552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201473594011922432"}]}, {"lang": "es", "id": "1201510222281527296", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/aZSIDtrIW6", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKWZMr", "display_url": "dlvr.it/RKWZMr"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/WViYsZoWJk", "expanded_url": "https://twitter.com/elpoderdelsur1/status/1201510222281527296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WViYsZoWJk", "media_key": "3_1201510219727065088"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6455, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}, {"start": 55, "end": 78, "probability": 0.6909, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro D\u00edaz-Balart"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 211, "end": 240, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel \u00c1ngel Castro D\u00edaz-Balart"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:35:34.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana: Fidel Castro D\u00edaz-Balart, de 68 a\u00f1os, se quita la vida afectado por una fuerte depresi\u00f3n, seg\u00fan los medios oficiales cubanos El hijo mayor de Fidel Castro, Fidel \u00c1ngel Castro D\u00edaz-Balart, de 68 a\u00f1os,\u2026 https://t.co/aZSIDtrIW6 https://t.co/WViYsZoWJk", "edit_history_tweet_ids": ["1201510222281527296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2435722382"}, {"lang": "es", "id": "1201510167361159170", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/agP2czzgk2", "expanded_url": "https://twitter.com/martinolimx/status/1201362041455419392", "display_url": "twitter.com/martinolimx/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:35:21.000Z", "text": "A este bato le vale madre el linchamiento masivo que ya ten\u00eda, deja le sumo para ver si se suicida jajajjaj https://t.co/agP2czzgk2", "edit_history_tweet_ids": ["1201510167361159170"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263774242", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201362041455419392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201510103863775232", "in_reply_to_user_id": "1038644743562031105", "created_at": "2019-12-02T14:35:06.000Z", "text": "SABRINA MINHA FILHA TU TA NUMA MISSAO SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1201510103863775232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038644743562031105", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "SABRINA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201508885426819074"}]}, {"lang": "it", "id": "1201510019319173121", "in_reply_to_user_id": "444225252", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "colvieux", "id": "444225252"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Daniele_Manca", "id": "29236274"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "paolomieli", "id": "461150729"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:34:46.000Z", "text": "@colvieux @Daniele_Manca @paolomieli @Corriere Ora Paolo Mieli si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1201510019319173121"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "267174899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201505326585044992"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201509844953575424", "in_reply_to_user_id": "1182108383769513984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "droptheredpill", "id": "1182108383769513984"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:34:04.000Z", "text": "@droptheredpill @samiabomfim Deixa ver se eu consegui te entender: vc quer q a deputada fique calada pra chacina ficar escondida ou pra vc fazer \"de conta\" que a Pol\u00edcia \u00f1 matou 9 jovens numa festa s\u00f3 pq \u00e9 local de \"favelado\"?", "edit_history_tweet_ids": ["1201509844953575424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "219459118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201487939680768003"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201509427179855872", "created_at": "2019-12-02T14:32:25.000Z", "text": "a calopsita daqui de casa \u00e9 suicida real", "edit_history_tweet_ids": ["1201509427179855872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946393830789734400"}, {"lang": "es", "id": "1201509389196308481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fgonzalezfradin", "id": "187404210"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:32:16.000Z", "text": "RT @fgonzalezfradin: Tengo unas ganas de hundirme en los temas ac\u00fasticos de las pastillas y chuparme un tinto entero. As\u00ed de domingo. As\u00ed d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201509389196308481"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1638415224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201319630209466368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201509364319821825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:32:10.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201509364319821825"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772109110309453824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201509305297592320", "in_reply_to_user_id": "417113405", "created_at": "2019-12-02T14:31:56.000Z", "text": "muito do meu \u00f3dio a mim vem disso, eu entrei naquela escola sendo a crian\u00e7a mais feliz e de bem com a vida de todas e sa\u00ed de l\u00e1 com depress\u00e3o, distor\u00e7\u00e3o de imagem, ansiedade social e tend\u00eancia suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201509305297592320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "417113405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201508824957489152"}]}, {"lang": "es", "id": "1201509087365582848", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/145Q9wdBoL", "expanded_url": "https://elsoldesantiago.com/la-vega-mujer-se-suicida-en-guaco-de-la-vega/", "display_url": "elsoldesantiago.com/la-vega-mujer-\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/K80ynuMaRA", "expanded_url": "https://twitter.com/ELSOLDESANTIAGO/status/1201509087365582848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K80ynuMaRA", "media_key": "3_1201509085717266432"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3933, "type": "Person", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:31:04.000Z", "text": "La Vega: Mujer se suicida en Guaco de La\u00a0Vega https://t.co/145Q9wdBoL https://t.co/K80ynuMaRA", "edit_history_tweet_ids": ["1201509087365582848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58671713"}, {"lang": "pt", "id": "1201508981052710912", "created_at": "2019-12-02T14:30:38.000Z", "text": "Outro colega meu se matou pense duas vezes antes de trabalhar na Philip Morris bom dia", "edit_history_tweet_ids": ["1201508981052710912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890012394", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Philip Morris"}]}}, {"lang": "es", "id": "1201508911561498625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:30:22.000Z", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201508911561498625"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195625426326032384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}]}, {"lang": "es", "id": "1201508825200832513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:30:01.000Z", "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201508825200832513"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370698814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201508681906610177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:29:27.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201508681906610177"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058510955053809664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201508608258838528", "in_reply_to_user_id": "417032968", "created_at": "2019-12-02T14:29:09.000Z", "text": "tamb\u00e9m n\u00e3o podemos \"esquecer\" (como se algu\u00e9m lembrasse) do Massacre de Kandahar, quando um sargento americano saiu de madrugada em Najeeeban/Afeganist\u00e3o e matou 16 civis incluindo 5 crian\u00e7as, queimou seus corpos e vive tranquilo hoje em casa nos EUA", "edit_history_tweet_ids": ["1201508608258838528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417032968", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.3818, "type": "Place", "normalized_text": "Kandahar"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.7958, "type": "Place", "normalized_text": "Najeeeban"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.547, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}, {"start": 247, "end": 249, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201507049269612545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201508382940762113", "created_at": "2019-12-02T14:28:16.000Z", "text": "Minha av\u00f3 paterna sofreu trai\u00e7\u00f5es das fortes, naquela \u00e9poca n\u00e3o se falava tanto em depress\u00e3o e foi internada. No hospital psiqui\u00e1trico foi dopada e estuprada, ao retornar pra casa deu um basta. Se suicidou em 1982 aos 23 anos com uma arma. \n\n\u00c9 por isso tamb\u00e9m que hoje, luto! \ud83c\udf1f", "edit_history_tweet_ids": ["1201508382940762113"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "305297578"}, {"lang": "pt", "id": "1201508381195939841", "in_reply_to_user_id": "1135050399747137536", "created_at": "2019-12-02T14:28:15.000Z", "text": "porque ela se matou da maneira mais tr\u00e1gica possivel? eu fico triste porque tinha tudo pra conseguir ser uma artista consolidada", "edit_history_tweet_ids": ["1201508381195939841"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135050399747137536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201507964160561153"}]}, {"lang": "es", "id": "1201507980245639168", "in_reply_to_user_id": "421594413", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gonzaduck", "id": "421594413"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:26:40.000Z", "text": "@gonzaduck La mayor\u00eda de los casos de familiares y amigues de gente que se suicida por depresi\u00f3n o cosas por el estilo tiene exactamente la misma reacci\u00f3n que este pibe.", "edit_history_tweet_ids": ["1201507980245639168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903899304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201210793431306241"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201507918547431428", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andrepaste", "id": "35336427"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:26:25.000Z", "text": "RT @andrepaste: ontem, mesmo dia da trag\u00e9dia criminosa que matou 9 num baile, 20 mil jovens se inscreveram em um reality show que vai escol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201507918547431428"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27900314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201503895215857665"}]}, {"lang": "es", "id": "1201507711688626176", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/m6dDNas20V", "expanded_url": "http://bit.ly/2RdBYDU", "display_url": "bit.ly/2RdBYDU"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/W7es641fYA", "expanded_url": "https://twitter.com/maxwellreyes1/status/1201507711688626176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W7es641fYA", "media_key": "3_1201507705648828417"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8944, "type": "Place", "normalized_text": "Guaco"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 139, "end": 154, "probability": 0.5701, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:25:36.000Z", "text": "Una mujer en aparente estado depresivo se suicid\u00f3 en Guaco aqu\u00ed en La Vega, tomando una sustancia hasta el momento desconocida, report\u00f3 la Polic\u00eda Nacional. https://t.co/m6dDNas20V https://t.co/W7es641fYA", "edit_history_tweet_ids": ["1201507711688626176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16688641"}, {"lang": "it", "id": "1201507696459030528", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/BFQGCxOHrS", "expanded_url": "https://twitter.com/Valentina_Deci/status/1201507008131805186", "display_url": "twitter.com/Valentina_Deci\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:25:32.000Z", "text": "\"SUICIDA\" cosa mi tocca leggere.\n\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/BFQGCxOHrS", "edit_history_tweet_ids": ["1201507696459030528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169256079823441920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201507008131805186"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201507660740399104", "in_reply_to_user_id": "1137769290369839104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SilvaHelena11", "id": "1137769290369839104"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "PMESP", "id": "63542310"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:25:23.000Z", "text": "@SilvaHelena11 @PMESP Sua PM matou 9 pessoas. Se vc n\u00e3o acha isso no minimo revoltante, vc TB tem sangue nas m\u00e3os!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1201507660740399104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160316039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201333803337289728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201507622731624448", "in_reply_to_user_id": "825518533446615040", "geo": {"place_id": "2228665f02a6c9c8"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Felipejg2019", "id": "825518533446615040"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "romerzin", "id": "3436304038"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 149, "probability": 0.5092, "type": "Person", "normalized_text": "CARELLI"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:25:14.000Z", "text": "@Felipejg2019 @romerzin ELA \u00c9 DOENTE. ELA MESMA DIZ QUE \u00c9 BIPOLAR. DEPOIS RECLAMA. QUASE MATOU A PAULINHA. MAS O CACH\u00ca DEVE TER SIDO ALTO A\u00cd O CARELLI PROTEGE ELA E O PAVALERDO( ATOR DECADENTE ) RID\u00cdCULO COM A SABICHONA FAZEM UM CASAL FAKE E FOR\u00c7ADO, \u00d1 ME CONVENCE INCLUSIVE ME IRRITA BASTANTE!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1201507622731624448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435879641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201474614746062848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201507611486482432", "in_reply_to_user_id": "43340387", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:25:12.000Z", "text": "@DCM_online Caso de interna\u00e7\u00e3o imediata, por potencial assassina ou suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1201507611486482432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2841444862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201475523047763969"}]}, {"lang": "es", "id": "1201507336382222337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Bichytina", "id": "942974620696809472"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "aleeolivari", "id": "190267599"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Clar\u00edn"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5524, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:24:06.000Z", "text": "RT @Bichytina: @aleeolivari @jefferson21177 @LeonMaltes Es Clar\u00edn. \nPero pregunto ...\n\u00bfSi se suicida un Fiscal q acuso a la presidenta y es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201507336382222337"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192822794536542211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201472964904046592"}]}, {"lang": "it", "id": "1201507059365269504", "in_reply_to_user_id": "2498399355", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gianrollandi", "id": "2498399355"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "GiampaoloGalli", "id": "1120077589"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:23:00.000Z", "text": "@gianrollandi @GiampaoloGalli La suicida ricetta economica dell'austerit\u00e0 si basa sul pregiudizio dei mediterranei porci - austerity per fortuna mai pienamente realizzata - poteva portare alla tomba l'Europa ed \u00e8 stata pensata e voluta dai \"moderati\" tedeschi con l'avvallo maggioritario della loro op.pubblica", "edit_history_tweet_ids": ["1201507059365269504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478591778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201504164339163136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201507024003055618", "in_reply_to_user_id": "14594698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:22:52.000Z", "text": "@UOLNoticias Se sabe que a pol\u00edcia matou mais gente.", "edit_history_tweet_ids": ["1201507024003055618"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1004714886025359365", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201506733681729536"}]}, {"lang": "it", "id": "1201507008131805186", "in_reply_to_user_id": "629393362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Crispino_V", "id": "629393362"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:22:48.000Z", "text": "@Crispino_V Io non ho capito di preciso cosa hanno scritto a lei per farle scrivere quel post. Spero nulla di offensivo. Io comunque sono d'accordissimo nel ritenere che sia un'altra scelta suicida e deleteria e non capisco pi\u00f9 il criterio usato per decidere il singolo.", "edit_history_tweet_ids": ["1201507008131805186"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "396441500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201505806379819008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201506999583887360", "in_reply_to_user_id": "707379948512800769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laurnizer", "id": "1206336957300772864"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7285, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.417, "type": "Other", "normalized_text": "Galaxia"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:22:46.000Z", "text": "@laurnizer Marvel j\u00e1 demitiu James Gunn, que fez Guardi\u00f5es da Galaxia e vai fazer esquadr\u00e3o suicida 2, pelos coment\u00e1rios que fez brincando sobre temas problem\u00e1ticos como estupro e pedofilia, mas agora foi recontratado pois sabem da qualidade dele", "edit_history_tweet_ids": ["1201506999583887360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780226440495296516", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201475112341508098"}]}, {"lang": "es", "id": "1201506585203355648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mrenau", "id": "300323478"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.6823, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Arguedas"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:21:07.000Z", "text": "RT @mrenau: @danillaortiz Jos\u00e9 Mar\u00eda Arguedas: escritor, agitador cultural, viajero, indigenista, pol\u00edtico, depresivo y suicida. Lo amo \ud83e\udde1", "edit_history_tweet_ids": ["1201506585203355648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758268318973394945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201506560947687424"}]}, {"lang": "es", "id": "1201506560947687424", "in_reply_to_user_id": "311002021", "geo": {"place_id": "00ab08eef1b62e92"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Arguedas"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:21:01.000Z", "text": "@danillaortiz Jos\u00e9 Mar\u00eda Arguedas: escritor, agitador cultural, viajero, indigenista, pol\u00edtico, depresivo y suicida. Lo amo \ud83e\udde1", "edit_history_tweet_ids": ["1201506560947687424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "300323478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201501500096299008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201506539766525952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:20:56.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201506539766525952"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815342155006963713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201506105513455616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:19:13.000Z", "text": "RT @consaludmental: A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201506105513455616"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3375387083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196396406078083072"}]}, {"lang": "es", "id": "1201505944221503489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:18:34.000Z", "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201505944221503489"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146971802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201505826831261697", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Nnc40Nl8ij", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/12/02/comecam-as-investigacoes-sobre-acao-policial-que-matou-10-em-paraisopolis/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/12/02/com\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 108, "end": 122, "probability": 0.623, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.8994, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:18:06.000Z", "text": "\"O ouvidor das pol\u00edcias do estado de S\u00e3o Paulo, no entanto, afirmou que vai solicitar que a Corregedoria da Pol\u00edcia Militar de S\u00e3o Paulo se responsabilize pela investiga\u00e7\u00e3o interna da a\u00e7\u00e3o dos agentes de seguran\u00e7a.\" J\u00c1 SABEMOS COMO VAI TERMINAR https://t.co/Nnc40Nl8ij", "edit_history_tweet_ids": ["1201505826831261697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97727197"}, {"lang": "pt", "id": "1201505744551632899", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:17:47.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201505744551632899"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109631661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201505695130144769", "created_at": "2019-12-02T14:17:35.000Z", "text": "El verdadero escuadr\u00f3n suicida somos los q vamos a rendir italiano en un ratito", "edit_history_tweet_ids": ["1201505695130144769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1016880873516478464"}, {"lang": "es", "id": "1201505599084748800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "clubultra", "id": "138667884"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:17:12.000Z", "text": "RT @clubultra: Se suicida en la Habana el hijo mayor de Fidel Castro, el era ingeniero nuclear.\n\nPregunta seria: Los hijos de nuestro apren\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201505599084748800"], "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749816124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200642589906485249"}]}, {"lang": "es", "id": "1201505465118666753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nefeerr", "id": "301458256"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5913, "type": "Organization", "normalized_text": "derecha espa\u00f1ola"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:16:40.000Z", "text": "RT @nefeerr: El 90% de los jugadores patol\u00f3gicos presentan ideaci\u00f3n suicida. Mientras derecha espa\u00f1ola habla UNICAMENTE de que las casas de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201505465118666753"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "7641592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201486604185063424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201505324462739456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andrepaste", "id": "35336427"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:16:06.000Z", "text": "RT @andrepaste: ontem, mesmo dia da trag\u00e9dia criminosa que matou 9 num baile, 20 mil jovens se inscreveram em um reality show que vai escol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201505324462739456"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15332531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201503895215857665"}]}, {"lang": "es", "id": "1201505251657998337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:15:49.000Z", "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201505251657998337"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191823795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}]}, {"lang": "es", "id": "1201505241461596161", "in_reply_to_user_id": "966220851111641089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:15:47.000Z", "text": "@ComFemeninoApra @AlanGarciaPeru Las memorias de un cobarde y ladr\u00f3n? O memorias de un egolatra suicida? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1201505241461596161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26784279", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194682399885602824"}]}, {"lang": "es", "id": "1201505240647905283", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:15:46.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201505240647905283"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807209261893873665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201395639491403784"}]}, {"lang": "es", "id": "1201505233601470465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:15:45.000Z", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201505233601470465"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215374028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}]}, {"lang": "es", "id": "1201505123677167616", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/mhq2m2S0CL", "expanded_url": "https://www.alertabogota.com/noticias/local/reportan-desaparicion-de-joven-bogotano-que-habria-dejado-mensaje-suicida-en-su", "display_url": "alertabogota.com/noticias/local\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:15:19.000Z", "text": "Reportan desaparici\u00f3n de joven bogotano que habr\u00eda dejado mensaje suicida en su celular  https://t.co/mhq2m2S0CL", "edit_history_tweet_ids": ["1201505123677167616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295794437"}, {"lang": "es", "id": "1201505084334579712", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Alan GP"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:15:09.000Z", "text": "@esquinabaja Quien es esta mujercita q  se atreve a insultar al sr Presidente? X el apellido, no es hija del ladr\u00f3n y corrupto, cobarde suicida de Alan GP? Solo as\u00ed se explicar\u00eda el veneno que destila esta chica que deber\u00eda estar en \u00e9poca de ser feliz y no una infeliz llena de rencor", "edit_history_tweet_ids": ["1201505084334579712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085890049055645696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201315265599942658"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201505060980756480", "created_at": "2019-12-02T14:15:04.000Z", "text": "RT @dokkstormur: falou a que matou a astra e levou eras para contar para a kara com medo da rea\u00e7\u00e3o dela e deixando o jonn levar no lombo k\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201505060980756480"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029633506", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5951, "type": "Person", "normalized_text": "kara"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.576, "type": "Other", "normalized_text": "jonn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201328450277199872"}]}, {"lang": "es", "id": "1201505005901090820", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:14:50.000Z", "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201505005901090820"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430851263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201504577469714434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tesoureiros", "id": "1071408436531904512"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Cantor"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:13:08.000Z", "text": "RT @tesoureiros: - A\u00e7\u00e3o totalmente desproporcional da PM causando a morte de 9 pessoas: Lamento a morte de inocentes\n\n- Cantor que espancou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201504577469714434"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3309569541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201491627837145088"}]}, {"lang": "es", "id": "1201504395663486977", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.3472, "type": "Person", "normalized_text": "GORDA"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:12:25.000Z", "text": "@Mauriciomulder A mi me bloque\u00f3 LA RATA GORDA COBARDE Y SUICIDA por decirle que hac\u00eda un gobierno hasta las huevas y donde todos los apristas solo se dedicaban a coimear", "edit_history_tweet_ids": ["1201504395663486977"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2203572356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201353028361691136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201504385072795648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andrepaste", "id": "35336427"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:12:22.000Z", "text": "RT @andrepaste: ontem, mesmo dia da trag\u00e9dia criminosa que matou 9 num baile, 20 mil jovens se inscreveram em um reality show que vai escol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201504385072795648"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30619424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201503895215857665"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201504361060478976", "created_at": "2019-12-02T14:12:17.000Z", "text": "E a\u00ed tem essa hist\u00f3ria de um cara que matou dezenas de pessoas e a pol\u00edcia se recusou a atirar nele", "edit_history_tweet_ids": ["1201504361060478976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448996134"}, {"lang": "es", "id": "1201504208949788673", "in_reply_to_user_id": "875801195368955904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.74, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:11:40.000Z", "text": "@chrisbustc El suicida fue Judas. Eso nom\u00e1s.\nBuena semana \ud83d\ude43\ud83d\ude09", "edit_history_tweet_ids": ["1201504208949788673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "591989812", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201497281297571843"}]}, {"lang": "es", "id": "1201504130633814017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:11:22.000Z", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201504130633814017"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707929236691140608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201503895215857665", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/rwTnFPUbaW", "expanded_url": "https://twitter.com/andrepaste/status/1201503895215857665/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rwTnFPUbaW", "media_key": "7_1201503619192934402"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 136, "probability": 0.4725, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:10:26.000Z", "text": "ontem, mesmo dia da trag\u00e9dia criminosa que matou 9 num baile, 20 mil jovens se inscreveram em um reality show que vai escolher um novo MC que ser\u00e1 contratado por uma grande produtora. https://t.co/rwTnFPUbaW", "edit_history_tweet_ids": ["1201503895215857665"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "35336427"}, {"lang": "pt", "id": "1201503779025248263", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tesoureiros", "id": "1071408436531904512"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Cantor"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:09:58.000Z", "text": "RT @tesoureiros: - A\u00e7\u00e3o totalmente desproporcional da PM causando a morte de 9 pessoas: Lamento a morte de inocentes\n\n- Cantor que espancou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201503779025248263"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408981334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201491627837145088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201503575832190976", "in_reply_to_user_id": "14367515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rafaeldfmelo", "id": "9772082"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Sam"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:09:09.000Z", "text": "@rafaeldfmelo Enquanto o Sam tava trabalhando fazendo uma entrega, era loose the shit sabendo que os pesadelos eram o futuro e se matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1201503575832190976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14367515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201503425554464770"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201503573055545344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:09:09.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201503573055545344"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42249699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201503480294326273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "censitati", "id": "1022991550421381121"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3777, "type": "Organization", "normalized_text": "ESI"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:08:47.000Z", "text": "RT @censitati: \"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201503480294326273"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222285451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201326855850213376"}]}, {"lang": "es", "id": "1201503472002224128", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:08:45.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201503472002224128"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402461328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"lang": "es", "id": "1201503428859637760", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/384x8360IS", "expanded_url": "https://www.relojinformativo.net/mujer-en-aparente-estado-depresivo-se-suicida-en-la-vega-la-misma-era-oriunda-de-dajabon/", "display_url": "relojinformativo.net/mujer-en-apare\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/o50dAJ9rnL", "expanded_url": "https://twitter.com/RELOINFORMATIVO/status/1201503428859637760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o50dAJ9rnL", "media_key": "3_1201503426561150981"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8478, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:08:34.000Z", "text": "Mujer en aparente estado depresivo se suicida en La Vega, la misma era oriunda de\u00a0Dajab\u00f3n https://t.co/384x8360IS https://t.co/o50dAJ9rnL", "edit_history_tweet_ids": ["1201503428859637760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030188834"}, {"lang": "it", "id": "1201503420387143681", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/uLaWsP9FzW", "expanded_url": "https://youtu.be/SZgWcrWR4A8", "display_url": "youtu.be/SZgWcrWR4A8"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:08:32.000Z", "text": "02/12/2019 - UCCISE LA FIDANZATA: MAZZEGA SI SUICIDA DOPO LA CONFERMA DELLA CONDANNA https://t.co/uLaWsP9FzW", "edit_history_tweet_ids": ["1201503420387143681"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004812916"}, {"lang": "es", "id": "1201503325721681920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nefeerr", "id": "301458256"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5913, "type": "Organization", "normalized_text": "derecha espa\u00f1ola"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:08:10.000Z", "text": "RT @nefeerr: El 90% de los jugadores patol\u00f3gicos presentan ideaci\u00f3n suicida. Mientras derecha espa\u00f1ola habla UNICAMENTE de que las casas de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201503325721681920"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2165588817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201486604185063424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201503247296598016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:07:51.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201503247296598016"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963133133062275072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201503229827309568", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:07:47.000Z", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "edit_history_tweet_ids": ["1201503229827309568"], "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156062779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201502978013847552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "votelgbt", "id": "2778695574"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "BancodoBrasil", "id": "83723557"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:06:47.000Z", "text": "RT @votelgbt: O @BancodoBrasil foi condenado a pagar 120 mil reais a m\u00e3e de empregada transexual\n\nA funcion\u00e1ria tirou a pr\u00f3pria vida denunc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201502978013847552"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536440937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201498888043143169"}]}, {"lang": "es", "id": "1201502864532758528", "created_at": "2019-12-02T14:06:20.000Z", "text": "ENTONCES HARRY SE SUICIDA Y REENCARNA EN EL PEZ?", "edit_history_tweet_ids": ["1201502864532758528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399093551", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}]}}, {"lang": "es", "id": "1201502608676020226", "created_at": "2019-12-02T14:05:19.000Z", "text": "Ese sentimiento suicida que amenaza con salir cada vez que lloras...", "edit_history_tweet_ids": ["1201502608676020226"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155556553522589697"}, {"lang": "pt", "id": "1201502585410199553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:05:13.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201502585410199553"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092218753490784256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201502523334561792", "in_reply_to_user_id": "9772082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "zyfez", "id": "14367515"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "sam"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "amelie"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:04:59.000Z", "text": "@zyfez Outra coisa muito doida: a historia da esposa do sam nas entrevistas, ela se matou pq a amelie mandou?", "edit_history_tweet_ids": ["1201502523334561792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9772082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201502229213134848"}]}, {"lang": "es", "id": "1201502333584203776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:04:13.000Z", "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201502333584203776"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155756681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}]}, {"lang": "es", "id": "1201501883212414981", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:02:26.000Z", "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201501883212414981"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071055988827062272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}]}, {"lang": "es", "id": "1201501602013732864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SgAugcValencia", "id": "1067802163085234177"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "AUGCFedValencia", "id": "973600379672973317"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:01:19.000Z", "text": "RT @SgAugcValencia: Recuerdas que ante cualquier necesidad o inquietud @AUGCFedValencia ofrece los servicios externos gratuitos de atenci\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201501602013732864"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387022348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201180458215706624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201501537245302787", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "votelgbt", "id": "2778695574"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "BancodoBrasil", "id": "83723557"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:01:03.000Z", "text": "RT @votelgbt: O @BancodoBrasil foi condenado a pagar 120 mil reais a m\u00e3e de empregada transexual\n\nA funcion\u00e1ria tirou a pr\u00f3pria vida denunc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201501537245302787"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767480624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201498888043143169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201501058901708803", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:59:09.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201501058901708803"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058326807630495744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201501030116188160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:59:03.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201501030116188160"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142096729170415616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201500991432142853", "entities": {"mentions": [{"start": 230, "end": 244, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:58:53.000Z", "text": "O unico crime que se paga no Brasil e o de ser pobre , porque a policia matou tanto jovens na favela??  Pra acabar com um baile funk ? Pq com festas eletr\u00f4nica  issonaoacontece?   Isso \u00e9 crime,racismo ,A justi\u00e7a tem que ser feita.@jairbolsonaro esse policiais tem que pagar .", "edit_history_tweet_ids": ["1201500991432142853"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "258916844"}, {"lang": "pt", "id": "1201500698497736704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:57:43.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201500698497736704"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830180084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201500635394461696", "created_at": "2019-12-02T13:57:28.000Z", "text": "E minha primeira reclama\u00e7\u00e3o \u00e9 falar que n\u00e3o pode matar animais. Mas se voc\u00ea matou a gata de uma gr\u00e1vida voc\u00ea comprou sua passagem sem volta pro inferno.", "edit_history_tweet_ids": ["1201500635394461696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44209875"}, {"lang": "es", "id": "1201500211123818497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:55:47.000Z", "text": "RT @JauBuitre: En ese h\u00e1bito suicida por frivolizarlo todo en Venezuela a algunxs les ha dado por llamar a los diputados corruptos como \"la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201500211123818497"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042959394324013056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201491746254966785"}]}, {"lang": "es", "id": "1201500206480711683", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:55:46.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201500206480711683"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931073278080405504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"lang": "es", "id": "1201499989865910277", "in_reply_to_user_id": "875801195368955904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:54:55.000Z", "text": "@chrisbustc Creo que el suicida colosal antes de apretar el gatillo, reparti\u00f3 \"litio\" a cada imb\u00e9cil como \u00e9l, que en ese estado escriben estupideces.", "edit_history_tweet_ids": ["1201499989865910277"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1111988496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201497281297571843"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201499986602733570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:54:54.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201499986602733570"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3854766575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201499854163382273", "in_reply_to_user_id": "4229241075", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "crpandemonium", "id": "4229241075"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:54:22.000Z", "text": "@crpandemonium @InesArrimadas F\u00e1cil ser generoso cuando eres el \u00fanico de los tres que no se suicida con el pacto propuesto.", "edit_history_tweet_ids": ["1201499854163382273"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "889731722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201499069492936706"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201499129719009282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:51:29.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201499129719009282"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874672097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201498888043143169", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Y4KUiT00Gv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/12/banco-do-brasil-tera-de-indenizar-mae-de-trans.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "BancodoBrasil", "id": "83723557"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.7101, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "Rebeca"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:50:32.000Z", "text": "O @BancodoBrasil foi condenado a pagar 120 mil reais a m\u00e3e de empregada transexual\n\nA funcion\u00e1ria tirou a pr\u00f3pria vida denunciando o ass\u00e9dio do banco: \"Carlos era elogiado por ser bom vendedor, Rebeca n\u00e3o aguentou 3 meses de preconceito e ass\u00e9dio moral\u201d\n\nhttps://t.co/Y4KUiT00Gv", "edit_history_tweet_ids": ["1201498888043143169"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2778695574"}, {"lang": "pt", "id": "1201498671113740288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:49:40.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201498671113740288"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4295250735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201498563915735040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:49:15.000Z", "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201498563915735040"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2606006635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201498548514279426", "in_reply_to_user_id": "110922804", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "asiatimesonline", "id": "110922804"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "pmobangladesh", "id": "474708829"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "JusticaGovBR", "id": "68810711"}, {"start": 252, "end": 259, "username": "MPF_MG", "id": "40087063"}, {"start": 260, "end": 268, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}, {"start": 269, "end": 282, "username": "valenobrasil", "id": "129846221"}, {"start": 283, "end": 293, "username": "SamarcoSA", "id": "76130742"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9221, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:49:11.000Z", "text": "@asiatimesonline esse @pmobangladesh \u00e9 um pa\u00eds onde existe @JusticaGovBR \n\nmotoristas e trabalhador condenados \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua por acidente que matou dois Estudantes.\nNo Brasil, rompimento de barragem mata 270 e n\u00e3o se v\u00ea um \u00fanico cidad\u00e3o na cadeia, @MPF_MG @MPF_PGR @ValeNoBrasil @SamarcoSA", "edit_history_tweet_ids": ["1201498548514279426"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154575265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201497527146729474"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201498483963899905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:48:55.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201498483963899905"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391008960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201498481694826499", "created_at": "2019-12-02T13:48:55.000Z", "text": "No s\u00e9 por qu\u00e9 bardean a bromatolog\u00eda en casa. Pero si me hubiera visto el s\u00e1bado a la noche, me mata y se suicida despu\u00e9s.", "edit_history_tweet_ids": ["1201498481694826499"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851716848"}, {"lang": "es", "id": "1201498472668631046", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/UDeWYoKhsj", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1201497998670192645", "display_url": "twitter.com/teleSURtv/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:48:53.000Z", "text": "Nota suicida? https://t.co/UDeWYoKhsj", "edit_history_tweet_ids": ["1201498472668631046"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442301858", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201497998670192645"}]}, {"lang": "es", "id": "1201497927958577156", "in_reply_to_user_id": "1001946854387585026", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Libroabierto12", "id": "1001946854387585026"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:46:43.000Z", "text": "@Libroabierto12 En crisis suicida actualizaremos contenido en breve.", "edit_history_tweet_ids": ["1201497927958577156"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608526184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201496001808388098"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201497765051801600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:46:04.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201497765051801600"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136039777088745474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"lang": "es", "id": "1201497720151781377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:45:53.000Z", "text": "RT @JauBuitre: En ese h\u00e1bito suicida por frivolizarlo todo en Venezuela a algunxs les ha dado por llamar a los diputados corruptos como \"la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1201497720151781377"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67165371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201491746254966785"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201497636047663109", "created_at": "2019-12-02T13:45:33.000Z", "text": "eu n\u00e3o entendi o conceito, tipo, vc lan\u00e7a um \u00e1lbum e o que se espera \u00e9 que vc trabalhe esse \u00e1lbum, ai ela lan\u00e7ou tr\u00eas clipes e matou a era", "edit_history_tweet_ids": ["1201497636047663109"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625174086"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1499, "tweet_count": 123843, "listed_count": 19}, "id": "82517559", "location": "Espanha", "name": "J. Alberto Recio", "username": "remanganes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21451, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}, "id": "891912374", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "name": "jose luis sariego", "username": "joseluissariego"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 296, "tweet_count": 210491, "listed_count": 50}, "id": "2296345747", "location": "chylissa \ud83c\udfe1", "name": "maria \ud83e\udd86\u2b50", "username": "alexcabwt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 196, "tweet_count": 41786, "listed_count": 3}, "id": "2610485293", "location": "mundinho meltie", "name": "Kones no Fluxo", "username": "thekingkones"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6123, "following_count": 5840, "tweet_count": 101362, "listed_count": 48}, "id": "4750229181", "location": "minyard my fav boy!", "name": "DUDA \u00c9 TETRA. \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "lwtfender"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 634, "tweet_count": 5339, "listed_count": 0}, "id": "1182052724520767488", "name": "Beto Rocha", "username": "BetoRoc55047085"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 78758, "following_count": 1, "tweet_count": 4169, "listed_count": 227}, "id": "1048283702697086979", "name": "Jo\u00e3o Pedro Stedile", "username": "stedile_mst"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 786, "tweet_count": 4719, "listed_count": 0}, "id": "1441703598", "location": "Uruguay", "name": "Fletacha \ud83d\udc9c", "username": "fleitasbNan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4803, "following_count": 1003, "tweet_count": 4656, "listed_count": 14}, "id": "971410312858669057", "location": "Uruguay", "name": "MediaRed", "username": "mediareduy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 325, "tweet_count": 12810, "listed_count": 1}, "id": "1495957766", "location": "Osasco, Brasil", "name": "Renato da fiel\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "renatotx74"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 97, "tweet_count": 2378, "listed_count": 1}, "id": "1169385960318087176", "location": "Danville,\u00c1rea dos Tr\u00eas Estados", "name": "A Vov\u00f3 do Amor de Phineas e Ferb", "username": "viniboy_2000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 240, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}, "id": "2760978367", "name": "Liz", "username": "LugaresVerdes"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2403245, "following_count": 397404, "tweet_count": 477913, "listed_count": 2563}, "id": "73459349", "location": "Santiago, Chile", "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "username": "metrodesantiago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 13, "tweet_count": 2887, "listed_count": 0}, "id": "1169017950868824064", "name": "Jos\u00e9 Filho", "username": "JosFilh67045384"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5321516, "following_count": 859, "tweet_count": 383734, "listed_count": 8349}, "id": "15911679", "location": "Brasil", "name": "TNT Sports Brasil", "username": "TNTSportsBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 337, "tweet_count": 13777, "listed_count": 0}, "id": "893669821656817664", "name": "sereia de roma", "username": "YaraRomana6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 154, "tweet_count": 14838, "listed_count": 1}, "id": "771716287080849408", "name": "Debios Cooper", "username": "DebiosCooper"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13662, "following_count": 800, "tweet_count": 85334, "listed_count": 91}, "id": "263733087", "name": "hypepusher", "username": "hipsterdelcazzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4468, "following_count": 699, "tweet_count": 53664, "listed_count": 104}, "id": "17584736", "location": "Puc\u00f3n, Chile", "name": "Manuel Baquedano", "username": "manuelbaquedano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20526, "following_count": 1032, "tweet_count": 221415, "listed_count": 400}, "id": "463983553", "location": "Cartagena (Murcia) Espa\u00f1a", "name": "disfrutalaciencia", "username": "disfrutalacienc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1248, "tweet_count": 5698, "listed_count": 1}, "id": "4872972129", "location": "a/ela)-a", "name": "ellen \ud83d\udeac", "username": "houseszain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 5000, "tweet_count": 131827, "listed_count": 8}, "id": "204441807", "name": "Marcos \u00c1lves", "username": "marcosescada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 472, "tweet_count": 33878, "listed_count": 4}, "id": "506439645", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "Folgore", "username": "TetsuNoFolgore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28880, "following_count": 223, "tweet_count": 40147, "listed_count": 6}, "id": "1971131935", "location": "el pipican", "name": "perrito", "username": "perritoo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 667, "tweet_count": 77789, "listed_count": 6}, "id": "62204424", "location": "S\u00e3o Paulo/SP - Brasil", "name": "Caio Carlini", "username": "caiocarlini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9479, "following_count": 6992, "tweet_count": 35443, "listed_count": 1}, "id": "407952687", "location": "Niter\u00f3i", "name": "Efron \ud83c\udff9\u26d3\ud83d\udde1\ud83d\udd4a", "username": "Jon__Apenas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 260, "tweet_count": 1935, "listed_count": 0}, "id": "362086113", "location": "Perumbaikad, India", "name": "ItterG\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "LittherG"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 637, "tweet_count": 3038, "listed_count": 9}, "id": "989592748016721920", "name": "L. Farinelli \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "farinelli_l"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 480, "tweet_count": 20646, "listed_count": 27}, "id": "2775185159", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "A. M. Ir\u00fan \ud83d\udc8d", "username": "nicoporfavor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1239, "tweet_count": 27816, "listed_count": 5}, "id": "1117098650", "location": "Vicenza", "name": "carlotta", "username": "lana_carlotta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 349, "tweet_count": 8903, "listed_count": 4}, "id": "1196136742321045505", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd9b\ud835\udd9a\ud835\udd98", "username": "servus187209383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 515, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "id": "1022991550421381121", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "CENSI", "username": "censitati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5222, "following_count": 5370, "tweet_count": 29589, "listed_count": 30}, "id": "1029831176985497600", "location": "princess park", "name": "\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc61 \ud835\udc5c\ud835\udc53 \ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc4e\u2019\ud835\udc60 \ud835\udc60\ud835\udc66\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc5a \ud83d\udeac\u00b2\u2078", "username": "louistmxdicine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 1284, "tweet_count": 181728, "listed_count": 10}, "id": "294779048", "name": "pat\u00e9tica e dissimulada", "username": "lovecromatica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14213, "following_count": 551, "tweet_count": 30840, "listed_count": 31}, "id": "986415989242978304", "location": "National City", "name": "Lena Luthor Brasil", "username": "lenaluthorbr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1226, "tweet_count": 89406, "listed_count": 2}, "id": "885179805716680704", "location": "Terra do nunca", "name": "\ud83d\udc3eLari", "username": "LivyLary"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "id": "2910853983", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "CTXT", "username": "ctxt_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 237, "tweet_count": 58806, "listed_count": 109}, "id": "219315310", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Edgardo Oviedo", "username": "ganeshita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 1540, "tweet_count": 3625, "listed_count": 0}, "id": "803241698", "location": "Moon", "name": "(\u00b0 \u035c\u0296\u00b0) \u20bf (\ud83d\udc99,\ud83e\udde1)", "username": "Jajajaquelocoxd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1718, "tweet_count": 49277, "listed_count": 85}, "id": "136773242", "location": "Palazuelos, Castilla-La Mancha", "name": "Santi RELLO VARONA", "username": "KropTor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2295, "tweet_count": 11558, "listed_count": 1}, "id": "1150880350270316544", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "santiago\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddeb", "username": "SgochangarinT5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22210, "following_count": 4260, "tweet_count": 130451, "listed_count": 70}, "id": "38356387", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Jorge M", "username": "jorgenomefui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 588, "tweet_count": 42460, "listed_count": 7}, "id": "297240444", "name": "Tom\u00e1s Parra", "username": "tomaspar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 292, "tweet_count": 1274, "listed_count": 0}, "id": "170186670", "name": "Jessi\u2022\u25cf\u00b0\u2022", "username": "jessiputero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 433, "tweet_count": 6458, "listed_count": 0}, "id": "1904861635", "name": "ana paula.", "username": "apramirezz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 4059, "tweet_count": 11543, "listed_count": 5}, "id": "752754975034540032", "location": "Spain Union", "name": "S. GIL.", "username": "Lixus23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75399, "following_count": 22829, "tweet_count": 37492, "listed_count": 337}, "id": "318541441", "location": "Catalu\u00f1a (Espa\u00f1a)", "name": "Convivencia Civica Catalana", "username": "CCivicaCatalana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 355, "tweet_count": 49804, "listed_count": 1}, "id": "1004916594412318721", "name": "Nou l\u00e8d, nou la", "username": "RocioMoralesAl2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 3943, "tweet_count": 33564, "listed_count": 0}, "id": "101764971", "location": "Jap\u00e3o", "name": "Elesse jp - Patriota e democratico \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "elessejp"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 774620, "following_count": 84, "tweet_count": 100733, "listed_count": 331}, "id": "1173213746", "location": "@recordtvoficial", "name": "Balan\u00e7o Geral", "username": "balancogeral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 100, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "id": "1200552383895478272", "location": "castelar ", "name": "@Lucy", "username": "Lucy23448758"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 538, "tweet_count": 6813, "listed_count": 0}, "id": "2794646283", "location": "Brasil", "name": "Caio Oliveira", "username": "caiooliveiratr1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2767, "following_count": 1148, "tweet_count": 42075, "listed_count": 1}, "id": "1086352287277158400", "name": "dah", "username": "lilaa_mnds"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9428, "following_count": 690, "tweet_count": 9280, "listed_count": 8}, "id": "1138660961005592577", "location": "Colombia", "name": "Alvin Yakitori", "username": "_Maau7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1121, "tweet_count": 673, "listed_count": 9}, "id": "168831514", "location": "Venezuela", "name": "Cisco Gomez", "username": "Cisco_gz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10327, "following_count": 5724, "tweet_count": 12166, "listed_count": 10}, "id": "225417106", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82", "username": "Loli_lolita_lo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 3179, "tweet_count": 48626, "listed_count": 1}, "id": "2566190041", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Paiva", "username": "JCPaiva15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198517, "following_count": 1304, "tweet_count": 90990, "listed_count": 624}, "id": "1071408436531904512", "name": "tesoureiro", "username": "tesoureiros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 282, "tweet_count": 2558, "listed_count": 0}, "id": "1047625512628236292", "location": "Bacabal, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7HC\u00b3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SDV AUTOM\u00c1TICO \ud83c\udf65", "username": "HC_Bacabal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 1678, "tweet_count": 66849, "listed_count": 2}, "id": "239358577", "name": "Anairam Aioc\u00e1 \ud83d\udc99", "username": "bitchofLaurenJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1510, "tweet_count": 9220, "listed_count": 1}, "id": "738418018947108864", "location": "\ud83e\udd21\ud83c\udf0e", "name": "Quantum Change", "username": "stezzaa57"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 2457, "tweet_count": 321326, "listed_count": 14}, "id": "255111576", "name": "Ubaldo Barbosa", "username": "ubaldobarbosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1285, "tweet_count": 7215, "listed_count": 2}, "id": "223132046", "location": "Montevideo-Uruguay", "name": "Jorge Scaiano \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "username": "scai_71"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16869, "following_count": 17090, "tweet_count": 132650, "listed_count": 50}, "id": "360344062", "location": "Pernambuco", "name": "Monkey D. Lula \u270a \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9", "username": "CleitoMoura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 528, "tweet_count": 14841, "listed_count": 0}, "id": "102994768", "location": "Giarre", "name": "Filippo Geraci", "username": "FilGerry"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4206, "following_count": 5004, "tweet_count": 87466, "listed_count": 26}, "id": "58634781", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "M\u00f4nica Moreira Lima", "username": "monicamlima05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3376, "following_count": 935, "tweet_count": 81620, "listed_count": 4}, "id": "27446526", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Chata Jacob Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "chatavelit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "id": "421571381", "location": "Lima, Peru", "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "username": "RosaMariaAlvar6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 94, "tweet_count": 5815, "listed_count": 0}, "id": "929820262228426754", "location": "Dominican Republic", "name": "loultimo.com.do", "username": "loultimo_do"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 107, "tweet_count": 3234, "listed_count": 2}, "id": "870043398383824896", "name": "Ana \ud83e\udd8e", "username": "OtomeNoArmario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 363, "tweet_count": 992, "listed_count": 0}, "id": "1195118368363286528", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "name": "gabs", "username": "margabss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 94, "tweet_count": 200, "listed_count": 0}, "id": "1199776056800161803", "name": "Jooooosiiiii", "username": "JosiOdy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 4695, "tweet_count": 169721, "listed_count": 28}, "id": "225201427", "location": "Brasil", "name": "Andr\u00e9 Augusto da Fonseca \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "andreaugfonseca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 93, "tweet_count": 89198, "listed_count": 2}, "id": "709711990", "name": "Puma", "username": "Prefecto72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12748, "following_count": 12788, "tweet_count": 169608, "listed_count": 14}, "id": "1160015869591900160", "name": "Profesor Flavio", "username": "profesorflavio1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 678, "tweet_count": 73713, "listed_count": 9}, "id": "2743010674", "name": "Charo Gonzalez", "username": "charogonrod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 369, "tweet_count": 735, "listed_count": 0}, "id": "966351537256697858", "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "name": "Rospi", "username": "Rospiok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 2542, "tweet_count": 5853, "listed_count": 1}, "id": "2176563336", "name": "\ud83e\udd8a", "username": "arcticxlouie"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 35984401, "following_count": 3464, "tweet_count": 7709, "listed_count": 91425}, "id": "84279963", "location": "Doncaster", "name": "Louis Tomlinson", "username": "Louis_Tomlinson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1053, "tweet_count": 107422, "listed_count": 15}, "id": "186558452", "location": "Coahuila", "name": "MartiniIlo", "username": "MartiniIlo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76400, "following_count": 145, "tweet_count": 42769, "listed_count": 838}, "id": "363451648", "location": "United States", "name": "Edgardo Buscaglia", "username": "EdgardBuscaglia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 365, "tweet_count": 5351, "listed_count": 0}, "id": "876218537479741440", "name": ".", "username": "Tenebrs_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14893, "following_count": 694, "tweet_count": 155985, "listed_count": 177}, "id": "55943602", "location": "La Paz, Bolivia", "name": "Radio FmBolivia", "username": "FmBolivia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 301, "tweet_count": 1946, "listed_count": 0}, "id": "809598421753417728", "name": "Crack Scheffer", "username": "DanielScheffer2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 318, "tweet_count": 609, "listed_count": 0}, "id": "833473467748143104", "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria - Paran\u00e1 ", "name": "dudizin \u2605\u5f61", "username": "dudibarbosa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 26633, "listed_count": 0}, "id": "205963404", "location": "Lima peru", "name": "Rolando Carbajal", "username": "nightowl2311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 472, "tweet_count": 20111, "listed_count": 19}, "id": "2269112586", "location": "Lima, Peru", "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "LaTubilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 269, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}, "id": "2954473648", "location": "Mar del Plata, Buenos Aires.", "name": "Pepo el peposo", "username": "PepoAhunchain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21414, "following_count": 19836, "tweet_count": 62091, "listed_count": 31}, "id": "1465329800", "location": "                 Espa\u00f1a", "name": "Pep", "username": "PepeBlanctor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 532, "tweet_count": 5533, "listed_count": 2}, "id": "1174892729198764032", "location": "princess park", "name": "bigger than louis", "username": "lwtshinesky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 4995, "tweet_count": 22462, "listed_count": 21}, "id": "772089428525416448", "location": "Atl\u00e1ntida", "name": "Dar el Salto", "username": "su_zapato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 317, "tweet_count": 7925, "listed_count": 0}, "id": "1194448583606624262", "location": "En Venezuela \u00bfY que?", "name": "Gato Feliz", "username": "Dichos_y_Hechos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 989, "tweet_count": 94954, "listed_count": 1}, "id": "704120435911368704", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "rogeria lacerda", "username": "lacerda_rogeria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9278, "following_count": 8805, "tweet_count": 23636, "listed_count": 4}, "id": "3047186631", "location": "oned || 11.05 wwat", "name": "elina \ud83c\udf52", "username": "foolsblakez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5635, "following_count": 3510, "tweet_count": 26809, "listed_count": 17}, "id": "1124706644598951936", "location": "westeros", "name": "nic\u00f8", "username": "lunabeati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 443, "tweet_count": 71904, "listed_count": 1}, "id": "3025626207", "name": "Gabs", "username": "abdicou_se"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 142, "tweet_count": 1535, "listed_count": 0}, "id": "1057958996055859200", "location": "Brasil", "name": "Lara", "username": "laranah2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1693, "tweet_count": 92277, "listed_count": 2}, "id": "2403377324", "location": "multifandom", "name": "La Femme Rouge \ud83c\udf40", "username": "since1997i"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 854, "tweet_count": 118747, "listed_count": 1}, "id": "760510508319535104", "location": "moledo do minho aka capital ", "name": "C", "username": "carmogoncalves_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 541, "tweet_count": 76269, "listed_count": 3}, "id": "99557365", "location": "Fanytastic/Youngone\ud83c\udf39", "name": "Morpheus", "username": "FanyAholic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 325, "tweet_count": 15183, "listed_count": 0}, "id": "1004536201", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "\ud835\udcb2\ud835\udc5c\ud835\udc52\ud835\udcb9\ud835\udc52 \ud835\udcaf\ud835\udc52\ud835\udcc7\ud835\udcc7\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udcc7\ud835\udc5c\ud835\udcc0\ud835\udc52", "username": "t4lco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 2823, "tweet_count": 19666, "listed_count": 1}, "id": "766798628895789056", "location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia, Bras", "name": "Leonardo Sousa (com S) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "leosousandrade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 5001, "tweet_count": 58424, "listed_count": 2}, "id": "253600293", "location": "Itapipoca-CE, Brasil", "name": "Alo\u00edsio L. Cruz", "username": "AloisioCruz2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 24, "tweet_count": 3729, "listed_count": 0}, "id": "1041841315493937152", "name": "\ud83d\udc80\u2620EspectaAYbuuuuuDora \ud83c\udf83\ud83d\udc52", "username": "Espectadora7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 270, "tweet_count": 3028, "listed_count": 1}, "id": "2819993752", "name": "Cesar Faritz", "username": "Cfaritz1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 182, "tweet_count": 617, "listed_count": 2}, "id": "966220851111641089", "location": "Lima, Peru", "name": "Comando Femenino Aprista \u2b50", "username": "ComFemeninoApra"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 406041, "following_count": 1478, "tweet_count": 333446, "listed_count": 458}, "id": "505076949", "location": "Tegucigalpa, M.D.C. Honduras", "name": "HCH Televisi\u00f3n Digital", "username": "HCHTelevDigital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1769, "tweet_count": 31278, "listed_count": 2}, "id": "1015748257237078016", "location": "Resist\u00eancia", "name": "bea || \u03b1\u019a\u019a\u04bd\u0273\u019a\u03b9\u03c3\u0273", "username": "wondermaximoff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1829, "tweet_count": 93390, "listed_count": 11}, "id": "1918419271", "name": "Lyne\ud83c\udf4a", "username": "captain_lyne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 659, "tweet_count": 18537, "listed_count": 6}, "id": "204581201", "location": "En un bello lugar", "name": "Jos\u00e9ra News", "username": "Joseramon1985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 906, "tweet_count": 41483, "listed_count": 5}, "id": "3699296415", "location": "ao3", "name": "liz", "username": "luthorpwr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 74, "tweet_count": 2608, "listed_count": 0}, "id": "1026628141006172161", "location": "Cohab Tancredo Neves, SM", "name": "Carol", "username": "Nunescarool_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 739, "tweet_count": 2683, "listed_count": 4}, "id": "1027328749119922181", "location": "blackthorn.com", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd95\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd89 \ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91.", "username": "whitewallxs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4727, "following_count": 2139, "tweet_count": 94171, "listed_count": 1}, "id": "1598890944", "location": "la plata ", "name": "\u2027\u0359\u207a\u02da*\uff65\u0f13\u263ewandi\u263d\u0f13\uff65*\u02da\u207a\u2027\u0359", "username": "_w_a_n_d_a"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 700, "tweet_count": 60316, "listed_count": 1}, "id": "985663455322628096", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "sudarshana fan account", "username": "xnicotrashx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6112, "following_count": 534, "tweet_count": 246486, "listed_count": 22}, "id": "3950727375", "location": "rafael cardoso ", "name": "hellen", "username": "hellensfk"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 284796, "following_count": 2030, "tweet_count": 1092611, "listed_count": 1687}, "id": "133411809", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "2001online", "username": "2001OnLine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1837, "tweet_count": 85737, "listed_count": 2}, "id": "4399310183", "name": "emilly", "username": "emisscaroline"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 4636, "tweet_count": 18270, "listed_count": 3}, "id": "701308747", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "GiuGiu \u2728", "username": "GiiuBastos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1335, "tweet_count": 150124, "listed_count": 2}, "id": "785983265559543808", "name": "Kinga Rhaenys Targaryen", "username": "MightxCaptain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 345, "tweet_count": 36063, "listed_count": 0}, "id": "857335128397414400", "name": "Chelo Ojeda", "username": "CheloOjeda3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5142, "following_count": 1443, "tweet_count": 70026, "listed_count": 22}, "id": "828306291756060674", "name": "Il conte rosso-", "username": "ilconterosso1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 797, "tweet_count": 8471, "listed_count": 0}, "id": "1132374300", "location": "Pernambuco", "name": "clemente", "username": "killerclex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 296, "tweet_count": 8977, "listed_count": 0}, "id": "702254932104257537", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "Rocha", "username": "lucasroxaxo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 92, "tweet_count": 4517, "listed_count": 0}, "id": "954556910317064192", "location": "Vacaria, Brasil", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd63\ud835\udd5a \ud835\udd55\ud835\udd60\ud835\udd64 \ud835\udd53\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd60\ud835\udd64", "username": "AndriSantos03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 64, "tweet_count": 538, "listed_count": 0}, "id": "1158496205732765696", "name": "IVONNE ZAMORA E", "username": "IVONNEZAMORAE1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 839, "tweet_count": 7052, "listed_count": 0}, "id": "3063163816", "location": "Lugar Nenhum", "name": "\ud83c\udf1fG\ud83c\udd71\ufe0fR\u271d \u26c8 \u2639G\ud83c\udd71\ufe0fC\ud83d\udc94", "username": "darchriz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 834, "tweet_count": 4082, "listed_count": 5}, "id": "1112745896322785280", "location": "khh & krnb", "name": "e\u1d0d\u026as", "username": "blahwoogie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10402, "following_count": 2270, "tweet_count": 210024, "listed_count": 111}, "id": "484112904", "location": "leia o carrd ", "name": "bonnie", "username": "minolenda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4285, "following_count": 3525, "tweet_count": 69108, "listed_count": 4}, "id": "2477068153", "location": "nb || qualquer pronome", "name": "z\u0334\u0352\u0355\u0321i\u0338\u0311\u033f\u0306\u031a\u0305\u0300\u0305\u030b\u0312\u0319g\u0335\u0350\u033a\u032d\u0354\u0317\u0356\u0332\u035a\u032f\u0327\u032cg\u0334\u0343\u0341\u035d\u0300\u0331\u032c\u031d\u035c\u0359y\u0337\u0342\u0301\u0308\u0315\u0323\u031c", "username": "tacwbellx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 555, "tweet_count": 71110, "listed_count": 2}, "id": "2262109025", "location": "isa", "name": "lulinha", "username": "luaindaeyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 245, "tweet_count": 15074, "listed_count": 0}, "id": "1074012714", "location": "Niter\u00f3i RJ", "name": "Jorge  Batista", "username": "jlsbfolha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 19, "tweet_count": 924, "listed_count": 0}, "id": "1104181883737460736", "location": "Morumbi, S\u00e3o Paulo", "name": "Arnaldo Barroso", "username": "ArnaldoBarroso3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 4488, "tweet_count": 122927, "listed_count": 3}, "id": "955569727157555201", "location": "DALLAS TEXAS ", "name": "#lulapresidente2022 #DILMAsimM\u00c3E", "username": "SIGAmeTODOSbuda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 390, "tweet_count": 44060, "listed_count": 1}, "id": "209183752", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Fla\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "flavialadelvall"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 833, "tweet_count": 100767, "listed_count": 8}, "id": "2590756870", "name": "sam", "username": "renault_sam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5637, "following_count": 5258, "tweet_count": 8186, "listed_count": 16}, "id": "1860436440", "name": "Espiritualidade", "username": "DicasDesentupid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 417, "tweet_count": 38989, "listed_count": 5}, "id": "1359781699", "location": "Alemania", "name": "Pablo-Mtnez-Calleja - Pandemia", "username": "MtnezCalleja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 268, "tweet_count": 89219, "listed_count": 4}, "id": "338076098", "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria - PR ", "name": "Edu Zimmermann", "username": "edu1000grau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 627, "tweet_count": 58369, "listed_count": 6}, "id": "3318086867", "name": ".", "username": "Callme_Niklaus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 276, "tweet_count": 35650, "listed_count": 13}, "id": "983001731142438915", "location": "Paulistana no mundo", "name": "Ariane Ferreira", "username": "euarianef"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16088, "following_count": 2748, "tweet_count": 293645, "listed_count": 0}, "id": "1877696449", "location": "sonza, tucker and romania.", "name": "michel", "username": "zainstiches"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 257, "tweet_count": 1546, "listed_count": 0}, "id": "503851879", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Poder exitande", "username": "MarcosMalaquia4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 2428, "tweet_count": 395856, "listed_count": 26}, "id": "2770285755", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "CRF \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LadyHufflepuf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 3350, "tweet_count": 145326, "listed_count": 28}, "id": "190877029", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Roberto Gomes", "username": "robertogomes13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "id": "747296614675447808", "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "username": "Ronal0741"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1375, "tweet_count": 12334, "listed_count": 0}, "id": "1111988496", "name": "FRANCISCO ANTONIO", "username": "pacog33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 2051, "tweet_count": 41636, "listed_count": 0}, "id": "308114587", "location": "Fortaleza, Ceara, Brasil", "name": "Elda Maciel \ud83d\ude0a", "username": "eldamaciel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 266, "tweet_count": 1502, "listed_count": 0}, "id": "1158559124", "location": "New Jersey, USA", "name": "Cesar Andres", "username": "25Andreww"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 787, "tweet_count": 11845, "listed_count": 1}, "id": "741965601778892800", "location": "Sector 3139 (Fortaleza)", "name": "Gr\u00fcnes Huhn \u2256", "username": "atacaldas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124293, "following_count": 1336, "tweet_count": 130461, "listed_count": 470}, "id": "118861947", "location": "Cochabamba Bolivia", "name": "Opini\u00f3n Bolivia", "username": "Opinion_Bolivia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 99, "tweet_count": 1679, "listed_count": 0}, "id": "1142488407786102788", "name": "Lauty Salda\u00f1o", "username": "LautaroSaldao3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1046, "tweet_count": 25612, "listed_count": 3}, "id": "827270089627963394", "location": "mundinho ot5 br", "name": "millena sabidinha\u1c6c\u29d7", "username": "ldanvers_luthor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 338, "tweet_count": 8777, "listed_count": 5}, "id": "339657486", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "CUT Goi\u00e1s", "username": "cutgoias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8528, "following_count": 8100, "tweet_count": 88070, "listed_count": 16}, "id": "3177156724", "name": "Ro Rosa \ud83d\udea9\u2764", "username": "RoSelorosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6704, "following_count": 2231, "tweet_count": 70495, "listed_count": 18}, "id": "845730703685926917", "location": "21y", "name": "duda", "username": "lesbichas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 2250, "tweet_count": 77496, "listed_count": 5}, "id": "445705664", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "name": "Marisa Jordana", "username": "MarisaJordana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 154, "tweet_count": 79548, "listed_count": 2}, "id": "3297043369", "name": "T", "username": "amexstorm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1186, "tweet_count": 89229, "listed_count": 8}, "id": "731217328709468161", "name": "let\u0131c\u0131a", "username": "avatrslove"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1347, "tweet_count": 50666, "listed_count": 3}, "id": "1078972559033548801", "name": "nana", "username": "luthxr_zorel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 335, "tweet_count": 5317, "listed_count": 0}, "id": "2502764797", "name": "Fran\ud83d\udc3c", "username": "Frannnp12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 970, "tweet_count": 43777, "listed_count": 0}, "id": "2269484218", "location": "Ezeiza", "name": "\u261e C I R O", "username": "Cirokalhat_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1285, "tweet_count": 39646, "listed_count": 0}, "id": "1015054559717273600", "location": "behind you", "name": "nai da mari | toh spoilers", "username": "vancampswan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 100, "tweet_count": 166303, "listed_count": 2}, "id": "204996481", "location": "Guatemala", "name": "Nelque", "username": "nquevedoa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9432, "following_count": 1081, "tweet_count": 26761, "listed_count": 61}, "id": "35851556", "location": "Guatemala", "name": "Luis Angel Sas", "username": "luisangelsas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 232, "tweet_count": 99998, "listed_count": 2}, "id": "1393429328", "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "name": "[SUD]Carla Andr\u00e9a", "username": "mattos_andra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 4989, "tweet_count": 81426, "listed_count": 3}, "id": "1022224984754855937", "name": "Roz\u00e0", "username": "Aculpanaoedaju1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6250, "following_count": 1504, "tweet_count": 195511, "listed_count": 18}, "id": "866921347", "location": "\u03b1\u2113\u03b1\u0273\u03b1 \u025e", "name": "\ua725\ua724th\u03b1\u10e7", "username": "zoreluthorx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 582, "tweet_count": 12519, "listed_count": 0}, "id": "1354767486", "location": "Liberdade, S\u00e3o Paulo", "name": "Matheus \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "username": "_Caiomafios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 395, "tweet_count": 12268, "listed_count": 27}, "id": "113431710", "location": "Santos, SP.", "name": "Banc\u00e1rios de Santos", "username": "santosbancarios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 345, "tweet_count": 4171, "listed_count": 0}, "id": "939907950", "location": "Porto Alegre", "name": "jos\u00e9 orlando trindade", "username": "orlandotrindade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1123, "tweet_count": 6227, "listed_count": 0}, "id": "3421020100", "name": "Luli Pizarro G.", "username": "natipg_g"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1223, "tweet_count": 17351, "listed_count": 3}, "id": "2194939176", "location": "Brusque/SC", "name": "marisi araldi", "username": "MarisiAraldi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13055, "following_count": 1409, "tweet_count": 63184, "listed_count": 12}, "id": "912006662491435008", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "Dom Quixote o antifascista de Alma Feminina\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "quixote_o"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 125, "tweet_count": 12036, "listed_count": 0}, "id": "1042003735616970752", "location": "Barra Mansa, Brasil", "name": "Miau", "username": "Miau230103"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 2764, "tweet_count": 5463, "listed_count": 9}, "id": "87592038", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Fanny Mora S.", "username": "FannyMoraS_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6681, "following_count": 2071, "tweet_count": 61200, "listed_count": 94}, "id": "30426196", "location": "Hugoslavia.", "name": "Jau Ram\u00edrez", "username": "JauBuitre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 265, "tweet_count": 8539, "listed_count": 1}, "id": "205611736", "name": "Graziella Barbierato", "username": "graziuella"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 245238, "following_count": 340, "tweet_count": 2653, "listed_count": 986}, "id": "107505580", "name": "Emma Bonino", "username": "emmabonino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 824, "tweet_count": 28754, "listed_count": 1}, "id": "275496708", "name": "j\u00falinha", "username": "jujuu_ss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 384, "tweet_count": 27811, "listed_count": 1}, "id": "207273228", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Juano\u2019s multiverse", "username": "eljuano280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 65, "tweet_count": 5930, "listed_count": 5}, "id": "65259707", "location": "S\u00e3o Carlos - SP", "name": "Andr\u00e9 Bertolino", "username": "olabertolino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 242, "tweet_count": 65317, "listed_count": 6}, "id": "951705362", "location": "ela/dela ", "name": "helo", "username": "pinkfIoyrd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59753, "following_count": 499, "tweet_count": 19406, "listed_count": 119}, "id": "2865326772", "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "name": "Humberto Matos", "username": "H1SaiaDaMatrix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 573, "tweet_count": 33064, "listed_count": 2}, "id": "517953889", "name": "ana victoria", "username": "anavictoriase"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 733, "tweet_count": 38244, "listed_count": 0}, "id": "54475446", "location": "Santos - SP", "name": "V H", "username": "Vitt0rHugo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 126, "tweet_count": 11174, "listed_count": 0}, "id": "1145582772683202560", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Borsalina. \ud83c\udd98 #FiqueEmCasa", "username": "eugiueu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 776, "tweet_count": 4675, "listed_count": 0}, "id": "770078031184556032", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Majuuu \ud83c\udff5\ufe0f", "username": "eumsriaj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 427, "tweet_count": 5607, "listed_count": 0}, "id": "1153737114963644416", "name": "paj\u00e9", "username": "paj88281263"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1457, "tweet_count": 52340, "listed_count": 0}, "id": "252258806", "location": "Chile", "name": "huaso11", "username": "huaso11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 290, "tweet_count": 4189, "listed_count": 0}, "id": "1069925881609629697", "location": "Quinta Normal, Chile", "name": "Hector De Troya5", "username": "HectorDeTroya5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 150, "tweet_count": 32125, "listed_count": 29}, "id": "38782100", "location": "Nuevo Le\u00f3n, i\u00f1or.", "name": "Frida Boquitas", "username": "Friidaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96287, "following_count": 307, "tweet_count": 117086, "listed_count": 434}, "id": "735321776", "location": "Sucre - Bolivia", "name": "Correo del Sur", "username": "correodelsurcom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 617, "tweet_count": 39589, "listed_count": 1}, "id": "333485186", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "name": "Gabi", "username": "GPetinelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 4993, "tweet_count": 52613, "listed_count": 2}, "id": "771409771937337344", "location": "Governador Valadares, Brasil", "name": "Tyrannosaurus Rex", "username": "pereira_nahum"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 3098, "tweet_count": 259750, "listed_count": 0}, "id": "255499883", "location": "Espa\u00f1a", "name": "teresa de angulo", "username": "reflejo3c"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 378189, "following_count": 955, "tweet_count": 225379, "listed_count": 5176}, "id": "603884167", "location": "Madrid", "name": "infoLibre", "username": "_infoLibre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 214, "tweet_count": 13825, "listed_count": 3}, "id": "554430565", "name": "Jos\u00e9 Sena", "username": "jnsenna1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 5001, "tweet_count": 99846, "listed_count": 2}, "id": "1655516684", "location": "#Rep\u00fablicaDasFakeNews", "name": "NixLula13-PintouUmClima!\ud83d\udc89\u262d \ud83c\udff4\ud83c\udf97\ufe0f#Lula2022\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83e\udd91", "username": "Desgoverno666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 354, "tweet_count": 4861, "listed_count": 0}, "id": "965386849840717824", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Rayssa Novais", "username": "Rayssa_No"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 670, "tweet_count": 9403, "listed_count": 1}, "id": "2649659227", "location": "Tr\u00eas Cachoeiras, Brasil", "name": "Sarinha \ud83d\udc9f", "username": "SaraTuchtenhage"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 54, "tweet_count": 73406, "listed_count": 15}, "id": "27800186", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Rodolpho Augusto", "username": "rodolphozippus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 214, "tweet_count": 5451, "listed_count": 0}, "id": "1198238388157108225", "name": "\ud83c\udfb8virale\u00a9\ufe0f\ud83c\udfb8", "username": "virale19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 36, "tweet_count": 1391, "listed_count": 0}, "id": "1164341975665041408", "location": "Campos dos Goytacazes, RJ", "name": "mad machine", "username": "diogo_ryk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 3846, "tweet_count": 53687, "listed_count": 3}, "id": "1016080895588093953", "name": "Pr\u00f3-Russia\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "Rodrigo84504160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 3624, "tweet_count": 90173, "listed_count": 2}, "id": "965717950287241216", "name": "Lalisa's poyson\ud83d\udc08\ud83d\udc08", "username": "Cinderelaalone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4519, "following_count": 960, "tweet_count": 74044, "listed_count": 36}, "id": "1126338090799435776", "location": "SP", "name": "guilherme", "username": "adeIegada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10565, "following_count": 9865, "tweet_count": 29771, "listed_count": 7}, "id": "187404210", "location": "Mendoza", "name": "MonoTributriste", "username": "fgonzalezfradin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 253, "tweet_count": 54268, "listed_count": 4}, "id": "227035580", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Lu \ud83d\udc9c", "username": "lv14c0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 1002, "tweet_count": 254541, "listed_count": 22}, "id": "746719831", "location": "N\u00e1rnia\u2022Hogwarts\u2022Storybrooke", "name": "pal\u00f4ma strike \u27b9 \u26af\u035b", "username": "siriustiltskin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 73, "tweet_count": 384, "listed_count": 0}, "id": "1057651996709273601", "name": "Churras de melancia", "username": "kmilaa88"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 367, "tweet_count": 150215, "listed_count": 25}, "id": "15746953", "name": "Coala", "username": "rafaelcoala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 261, "tweet_count": 10010, "listed_count": 0}, "id": "62068458", "location": "Washington, DC.", "name": "Sergio Albuquerque", "username": "sergiocostalbuq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 2047, "tweet_count": 18358, "listed_count": 1}, "id": "1216266758", "location": "Recife, Brasil", "name": "PaulinhaC", "username": "paulinarafaela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 203, "tweet_count": 5404, "listed_count": 0}, "id": "815960168425017345", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd1e", "username": "ledemoniaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 2575, "tweet_count": 160050, "listed_count": 2}, "id": "3113463290", "location": "Inferno", "name": "\u30f4\u30a3\u30b9\u30b1\u30eb\ud83c\udfc1", "username": "PratolindoKzP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 868, "tweet_count": 5881, "listed_count": 3}, "id": "95232161", "location": "Nomada de tiempo eterno.", "name": "ana aveces", "username": "LaTejuina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 32, "tweet_count": 5272, "listed_count": 1}, "id": "380576174", "location": "venezuela maracay", "name": "amatzuki123", "username": "amatzuki123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 2970, "tweet_count": 207932, "listed_count": 6}, "id": "189736835", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "name": "Jo\u00e3o Luiz Pena", "username": "joaolpena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1110, "tweet_count": 17636, "listed_count": 1}, "id": "127978909", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "LuisP    187.11    \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "luis_penso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16306, "following_count": 4935, "tweet_count": 238153, "listed_count": 37}, "id": "2439448514", "location": "CONSPIRANDO.", "name": "Gabby", "username": "G4bbyta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8942, "following_count": 6717, "tweet_count": 115133, "listed_count": 24}, "id": "2564157038", "name": "gab", "username": "euphorevival"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2254, "tweet_count": 98449, "listed_count": 33}, "id": "18816301", "location": "Dominican Republic \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "name": "LaBilirrubina.com", "username": "LaBilirrubinaRD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 224, "tweet_count": 2202, "listed_count": 0}, "id": "1088178457853476866", "location": "Texas City, TX", "name": "mim", "username": "iasmimsantanax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 660, "tweet_count": 13518, "listed_count": 0}, "id": "1117941787279097857", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd29\ud835\udd1e \ud835\udd30\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd24\ud835\udd22\ud835\udd2f", "username": "xclaraluiza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 0, "tweet_count": 4255014, "listed_count": 52}, "id": "317745983", "location": "Italia", "name": "informazione sport", "username": "infoitsport"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5779, "following_count": 834, "tweet_count": 147091, "listed_count": 148}, "id": "227631767", "location": "barcelona. catalunya. espa\u00f1a", "name": "ROSA CA\u00d1ADELL", "username": "RosaCanyadell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4802, "following_count": 4369, "tweet_count": 147626, "listed_count": 276}, "id": "4417466061", "location": "Narnia", "name": "Ana In\u00e9s", "username": "zanaines"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 633, "tweet_count": 249652, "listed_count": 40}, "id": "824502074", "name": "tyrant de salto alto", "username": "loftycries"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 391, "tweet_count": 8463, "listed_count": 1}, "id": "838203055665479680", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "La Bilirrubina", "username": "labilirrubinar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 3091, "tweet_count": 20128, "listed_count": 3}, "id": "239619902", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf3f bufo regularis", "username": "hugooak_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 441, "tweet_count": 742, "listed_count": 0}, "id": "1191865144114077698", "name": "Supercat", "username": "evertonunicorn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 745, "tweet_count": 36323, "listed_count": 0}, "id": "1030621146042052609", "location": "in my head", "name": "Everyone Is Beautiful", "username": "chumyoui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 50, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}, "id": "1144739714131472384", "name": "BERGA_LOKAAA", "username": "bergalokaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 3598, "tweet_count": 28259, "listed_count": 10}, "id": "1046047877481603077", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "\ud83d\udeadRicardoFanArts1", "username": "RicardoFanArts1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 547, "tweet_count": 7501, "listed_count": 21}, "id": "179762675", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Capit\u00e1n Buscapina \ud83e\uddea", "username": "julidelcore"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 922227, "following_count": 86, "tweet_count": 19208, "listed_count": 2771}, "id": "2350218440", "location": "Frankfurt", "name": "Germany", "username": "DFB_Team_EN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11028, "following_count": 6346, "tweet_count": 125797, "listed_count": 8}, "id": "313723865", "location": "Chile", "name": "\u2600\ud83c\udf1eSol\ud83c\udf1e\u2600", "username": "sol_ci_ta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45722, "following_count": 10321, "tweet_count": 725780, "listed_count": 28}, "id": "96195508", "location": "Stgo - Chile", "name": "Cristina M \u2606", "username": "CristinaMachuca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 907, "tweet_count": 107588, "listed_count": 12}, "id": "85605695", "location": "Guatemala", "name": "Serch", "username": "serxh_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1013, "tweet_count": 840, "listed_count": 6}, "id": "1169990739645915138", "location": "Barcelona", "name": "Dret a la Salut", "username": "dretalasalut"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 1551, "tweet_count": 2695, "listed_count": 38}, "id": "4111330971", "location": "Barcelona, Espanya", "name": "H\u00e8lia", "username": "HeliaDones"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 2189, "tweet_count": 15574, "listed_count": 3}, "id": "202668566", "name": "Susana Ogando", "username": "susioc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8843, "following_count": 4456, "tweet_count": 56608, "listed_count": 23}, "id": "1028417354", "name": "veo a h y l en vip", "username": "evermoresott"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 27, "tweet_count": 2474, "listed_count": 0}, "id": "1179551290013229057", "location": "\u0425\u0438\u043c\u043a\u0438, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "name": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaIvanVolkov1969\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "IvanVolkov1969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1415, "tweet_count": 37834, "listed_count": 10}, "id": "181041406", "location": "La Vega, Dominican Republic", "name": "WWW.ELMAMEYNEWS.COM", "username": "ceballos047"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 205, "tweet_count": 1356, "listed_count": 0}, "id": "559897465", "location": "buenos aires", "name": "Erika Romina", "username": "oliseris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 119, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}, "id": "1180103175195561984", "location": "Argentina", "name": "elmo golico", "username": "luciaconLdelap1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5370, "following_count": 459, "tweet_count": 19203, "listed_count": 4}, "id": "1070862023171420161", "location": "glew", "name": "agust\u00edn", "username": "agusinfurs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 4739, "tweet_count": 86893, "listed_count": 0}, "id": "1195710859", "location": "Renton, WA", "name": "JERRY", "username": "gsal5000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 277, "tweet_count": 33957, "listed_count": 2}, "id": "2203572356", "name": "NEFILIM ANUNNAKIS", "username": "NEFILIMANUNNAKI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 580, "tweet_count": 14718, "listed_count": 0}, "id": "1009626904855531521", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "ju", "username": "juulianato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 48, "tweet_count": 2374, "listed_count": 0}, "id": "2651255822", "location": "moriste en madrid bostero ", "name": "Santi", "username": "picernosantiago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304279, "following_count": 277, "tweet_count": 2547, "listed_count": 109}, "id": "4498935868", "location": "Uruguay", "name": "Mejores Rimas", "username": "MejoresRimass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 352, "tweet_count": 1351, "listed_count": 3}, "id": "910284939433844742", "name": "\ud835\udcb1\u212f\ud835\udcc0\ud835\udcb6 \ud835\udcaa\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc9\u212f\ud835\udcc8", "username": "OrantesVero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4251, "following_count": 3981, "tweet_count": 45827, "listed_count": 8}, "id": "1040959245020286976", "name": "La belle de jour COM CIRO", "username": "ppiantinnni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 531, "tweet_count": 151688, "listed_count": 12}, "id": "311098158", "location": "S\u00e3o Paulo FC", "name": "\u238araissa \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \u67f1", "username": "ra_shira96"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 808, "tweet_count": 63218, "listed_count": 6}, "id": "2309359650", "location": "vix", "name": "c a r o l", "username": "carulin4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87092, "following_count": 422, "tweet_count": 57750, "listed_count": 73}, "id": "167546324", "location": "s\u00e3o paulo ", "name": "myllena dalla", "username": "stwrtdalla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 551, "tweet_count": 29037, "listed_count": 0}, "id": "2918222134", "location": "Cosm\u00f3polis, Brasil", "name": "Alasca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Pqpkaroliine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 361, "tweet_count": 9292, "listed_count": 0}, "id": "839463823878852609", "name": "Julieta", "username": "Proencahp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 153, "tweet_count": 1976, "listed_count": 0}, "id": "1077915053632966656", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "name": "Politica & Legisla\u00e7\u00e3o Hortol\u00e2ndia", "username": "ELegislacao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 879, "tweet_count": 894, "listed_count": 0}, "id": "182047352", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "meu bloco na rua", "username": "kellycrisaraujo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1814, "tweet_count": 42216, "listed_count": 0}, "id": "715666354347646980", "name": "Croc \ud83d\udc0a\ud83c\udff4", "username": "burnd_dreams"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 3473, "tweet_count": 42487, "listed_count": 11}, "id": "1093273375705841670", "name": "evy", "username": "grxndeknow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 4988, "tweet_count": 20350, "listed_count": 2}, "id": "49420439", "name": "Marcello Kurtz", "username": "marcellokurtz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26264, "following_count": 3188, "tweet_count": 32930, "listed_count": 278}, "id": "4275320235", "location": "Milano", "name": "La nave di Teseo", "username": "lanavediteseoed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 2532, "tweet_count": 4281, "listed_count": 0}, "id": "141046865", "name": "Uma pessoa zen", "username": "ericafoliveira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4522, "tweet_count": 70352, "listed_count": 28}, "id": "364261539", "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "username": "Velherro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 165, "tweet_count": 3602, "listed_count": 0}, "id": "1176811336573038592", "name": "SAPO CEGO", "username": "btenczna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 258, "tweet_count": 3819, "listed_count": 2}, "id": "2669886093", "location": "Londrina", "name": "Fabricio na lombra", "username": "FabriButico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9196, "following_count": 1673, "tweet_count": 111720, "listed_count": 46}, "id": "102798847", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Noticias RNN", "username": "NoticiasRNN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "id": "267938589", "location": "Lima Peru", "name": "Ospepc", "username": "Ospepc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1439, "tweet_count": 7965, "listed_count": 1}, "id": "325065511", "location": "Distrito  Fedorento", "name": "Gay urbana", "username": "kathleenkts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1033, "tweet_count": 8479, "listed_count": 0}, "id": "44476226", "location": "S\u00e3o Paulo, SP Brasil", "name": "PALAVRAR", "username": "regissodre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 474, "tweet_count": 32507, "listed_count": 12}, "id": "53219066", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "OU\u00c7AM PROJETO QUERINO", "username": "sart_euruda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136619, "following_count": 498, "tweet_count": 185383, "listed_count": 566}, "id": "144678130", "location": "Santa Cruz - Bolivia", "name": "El D\u00eda", "username": "Diario_ElDia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 645, "tweet_count": 7031, "listed_count": 0}, "id": "1178001814693842945", "name": "apolinar garcia", "username": "apolina31016272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 4539, "tweet_count": 15667, "listed_count": 2}, "id": "37709190", "location": "Puebla, Mexico", "name": "Alfonso G\u00f3mez Rossi", "username": "Fofi5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 312, "tweet_count": 5210, "listed_count": 0}, "id": "1125538879233306624", "name": "guilherme", "username": "Guiih004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 355, "tweet_count": 5203, "listed_count": 1}, "id": "812420220790996992", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "name": "Hel\u00f4", "username": "heloisa_bonito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 904, "tweet_count": 17579, "listed_count": 1}, "id": "213144210", "location": "Lima", "name": "Alkal Ben", "username": "alejandroateo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1314, "tweet_count": 18302, "listed_count": 0}, "id": "547791400", "location": "Lima, Peru", "name": "Gonzalo Alonso.", "username": "marioch07035926"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148973, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 938, "tweet_count": 1821, "listed_count": 0}, "id": "299992453", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Euge \ud83c\udf31", "username": "mariaeuge_gd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 25, "tweet_count": 320, "listed_count": 0}, "id": "1143472351402766336", "name": "Ariet", "username": "Ariet55675015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38725, "following_count": 1744, "tweet_count": 102950, "listed_count": 44}, "id": "438272069", "location": "https://www.twitch.tv/riglock", "name": "Riglock", "username": "RiglockGuitar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 2066, "tweet_count": 55123, "listed_count": 2}, "id": "905293023529095168", "name": "@mtecasilva #\u20e3\ud83d\udcafLULA13.", "username": "mtecasilvaLula"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 398303, "following_count": 394, "tweet_count": 11225, "listed_count": 613}, "id": "1040704983358955526", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Douglas Garcia", "username": "DouglasGarcia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 506, "tweet_count": 51744, "listed_count": 5}, "id": "1017952872410042368", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "PilyPuy\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "Pily02218669"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 241, "tweet_count": 33420, "listed_count": 12}, "id": "297500824", "location": "Buenos Aires", "name": "Adri\u00e1n Ferreiro", "username": "AdrianDanielFer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 619, "tweet_count": 13661, "listed_count": 1}, "id": "1121811129813147649", "location": "9 de julio", "name": "Plot", "username": "Plot_Hector"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 5001, "tweet_count": 432476, "listed_count": 29}, "id": "34828234", "name": "Sr. Zito - Um homem cis Gay com orGulho", "username": "zito2022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 518, "tweet_count": 6549, "listed_count": 1}, "id": "792512881", "location": "mi Medina", "name": "F r a n c h u s s", "username": "_franchuss8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 243, "tweet_count": 2349, "listed_count": 1}, "id": "1122810669542379520", "name": "Banyeresverds", "username": "Banyeresverds"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 923, "tweet_count": 36796, "listed_count": 15}, "id": "274578505", "location": "quien sabe de donde..", "name": "Lara,Lara.#NoalPP", "username": "tripletrabajo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 506, "tweet_count": 105845, "listed_count": 26}, "id": "225941877", "location": "hellcife", "name": "lais", "username": "zoeycentium"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 43, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}, "id": "1193269724701958146", "name": "Vitoria\u270c\ufe0f\ud83d\ude17", "username": "Vitoria41562549"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243264, "following_count": 733, "tweet_count": 42094, "listed_count": 422}, "id": "129827792", "location": "Bolivia", "name": "Radio Fides Bolivia", "username": "GrupoFides"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 264, "tweet_count": 5947, "listed_count": 3}, "id": "945054088240214016", "location": "Sub realismo y chato de vino.", "name": "Towi", "username": "Desdi777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1427, "tweet_count": 9120, "listed_count": 0}, "id": "790328614902312960", "location": "Brasil", "name": "Le Batista", "username": "lebatzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8645, "following_count": 3210, "tweet_count": 32436, "listed_count": 80}, "id": "35336427", "location": "Vit\u00f3ria, Brazil", "name": "Andr\u00e9", "username": "andrepaste"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1736, "tweet_count": 12154, "listed_count": 1}, "id": "1131976725485768705", "name": "Ra\u00fal Baz\u00e1n", "username": "raulbazan1205"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7984, "following_count": 1771, "tweet_count": 140750, "listed_count": 20}, "id": "1276035098", "location": "Lima, Peru", "name": "Bl4nqu1azul", "username": "AL_25campeon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 2164, "tweet_count": 9051, "listed_count": 1}, "id": "226890011", "location": "durazno uruguay", "name": "Ana Laura Bozzano", "username": "bozzanoana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 969, "tweet_count": 3050, "listed_count": 1}, "id": "101454407", "location": "Valencia/Spain", "name": "Alex \ud83d\udcaf \ud83e\udd87", "username": "Xe_spettacolo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 784, "tweet_count": 7554, "listed_count": 0}, "id": "2797736842", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "THE BOYER \ud83e\udd87 \ud83d\udcaf", "username": "TheBoyer93"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 91, "tweet_count": 21682, "listed_count": 0}, "id": "237726349", "name": "IEDA PRADO", "username": "iedaprado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 1668, "tweet_count": 13130, "listed_count": 0}, "id": "1013909514784034816", "location": "Jo\u00e3o Monlevade, MG", "name": "mari", "username": "mari_santos24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 169, "tweet_count": 9027, "listed_count": 0}, "id": "806938698952699905", "location": "Contagem, Brasil", "name": "bebel \u26a1\ufe0f", "username": "Belksx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 3233, "tweet_count": 34254, "listed_count": 1}, "id": "3308711913", "name": "Walter Caballero", "username": "TatoCaves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8158, "following_count": 993, "tweet_count": 21122, "listed_count": 37}, "id": "261315357", "location": "Lima, Peru", "name": "Laura Tarrillo", "username": "lauratarrillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1338, "tweet_count": 69159, "listed_count": 5}, "id": "3355837149", "name": "El Capit\u00e1n #NoAlComunismo \u2620", "username": "Chiquitonick"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 706, "tweet_count": 546, "listed_count": 3}, "id": "150668220", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "Juliana Baretta", "username": "jubaretta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 284, "tweet_count": 4346, "listed_count": 1}, "id": "1113501346018267136", "location": "cataratas de yoshi, mario kart", "name": "miranda", "username": "lannidanom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18463, "following_count": 1253, "tweet_count": 21449, "listed_count": 18}, "id": "984231602145423361", "name": "el argentino q se parece a brad pitt", "username": "indirectsluismi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 488, "tweet_count": 41200, "listed_count": 0}, "id": "1150796853987946498", "location": "brazil", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \u00e9 13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "gabriel_xlix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 357, "tweet_count": 3817, "listed_count": 0}, "id": "1174369742351687680", "location": "Concas city // Cacovegas ", "name": "Isinha", "username": "BelchiorIsinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 772, "tweet_count": 16268, "listed_count": 0}, "id": "990020518458875904", "location": "Vilhena, Rond\u00f4nia", "name": "\u0336M\u0336h\u0336a\u0336k\u0336l\u0336e\u0336y\u0336 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "Mhakleyy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 201, "tweet_count": 32544, "listed_count": 33}, "id": "2387864264", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "name": "Bogot\u00e1 en noticias", "username": "Bogoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 5002, "tweet_count": 48155, "listed_count": 2}, "id": "3389288501", "location": "X Aqu\u00ed x Ahora. ", "name": "Patton. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u270c\ufe0f1957=\ud83e\udd86\ud83e\udd86Vive y deja vivir \u2764\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f", "username": "EA1743536891_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 93, "tweet_count": 3025, "listed_count": 2}, "id": "1059579416957857794", "location": "Sevilla", "name": "Alejandro L\u00f3pez", "username": "AlexLopezF1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 130, "tweet_count": 5578, "listed_count": 0}, "id": "698509047532756992", "name": "Jose N\u00e1zara Lula da Silva", "username": "zepilintrah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1202, "tweet_count": 17817, "listed_count": 0}, "id": "289951133", "location": "Porto Alegre, RS", "name": "Felipe Rosa \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "_FelipedaRosa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 82986, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "id": "42453250", "location": "Porto Alegre/RS", "name": "Trensurb S.A.", "username": "Trensurb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1103, "tweet_count": 64413, "listed_count": 0}, "id": "954029468603084800", "name": ".", "username": "CRF_Siillva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4347, "following_count": 4101, "tweet_count": 79893, "listed_count": 1}, "id": "715599331215216641", "name": "Nic", "username": "_xsunflower"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 226, "tweet_count": 126420, "listed_count": 45}, "id": "137435957", "location": "Montevideo", "name": "Lady Alga", "username": "yogurdefruta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 3, "tweet_count": 1078, "listed_count": 0}, "id": "1137930402562285570", "name": "Ricardo Marinho Da Silva Santos", "username": "Ricardo77944786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 373, "tweet_count": 39397, "listed_count": 1}, "id": "162833475", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "\ud83e\udd84\ud83e\udd84", "username": "JoseSan1899"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 464, "tweet_count": 6012, "listed_count": 1}, "id": "2626515093", "location": "Uraguey", "name": "Cris", "username": "CristiamMier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 24, "tweet_count": 18610, "listed_count": 47}, "id": "407267535", "location": "New York, NY", "name": "Julio Cesar Rodriguez", "username": "jcrmtxus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 423, "tweet_count": 49124, "listed_count": 21}, "id": "789145615", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udc94", "username": "ainhoadlha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 642, "tweet_count": 36416, "listed_count": 13}, "id": "1541875382", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "angie", "username": "AngieRS__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 463, "tweet_count": 12306, "listed_count": 0}, "id": "954016656593948672", "name": "Bia \ud83d\udc96", "username": "biaah_beatrizzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180082, "listed_count": 0}, "id": "231726084", "location": "It\u00e1lia", "name": "Zazoom Social News", "username": "zazoomblog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 833, "tweet_count": 7712, "listed_count": 2}, "id": "106222234", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "diegolemos#ForaBolsonaro", "username": "diegolemos__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 815, "tweet_count": 12241, "listed_count": 0}, "id": "464140602", "location": "Granada, Spain", "name": "Bea Garc\u00eda", "username": "Beaa_gm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 3, "tweet_count": 104, "listed_count": 1}, "id": "1577649164", "location": "Uni-Verso", "name": "Frases de Kase O ", "username": "KaseO_Poesia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1543, "tweet_count": 42054, "listed_count": 1}, "id": "1062021426704797696", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "vascalindo \u2720", "username": "kk_crvg1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 4907, "tweet_count": 20068, "listed_count": 0}, "id": "1197183350483693569", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Glenson de Souza \ud83d\udd30 2\u20e32\u20e3 \ud83d\udd30", "username": "Glenson_since78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 451, "tweet_count": 933, "listed_count": 0}, "id": "160689822", "location": "ud est\u00e1 aqui", "name": "Ana \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffc", "username": "anarvo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27685, "following_count": 18953, "tweet_count": 285462, "listed_count": 0}, "id": "2888525027", "location": "ts&hl", "name": "mah\ud83d\udc3c", "username": "swiftighs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10985, "following_count": 8261, "tweet_count": 76090, "listed_count": 18}, "id": "467625084", "location": "a/ela-a. marina \u2661. ", "name": "beki", "username": "sanashome"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1360, "tweet_count": 150229, "listed_count": 12}, "id": "109360713", "location": "El Valle-Los Valles-CDMX", "name": "Diasporo Plandemio", "username": "jralvins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 450, "tweet_count": 75787, "listed_count": 8}, "id": "3247793266", "name": "Roxana Zamudio G.", "username": "RoxanaGavil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 326, "tweet_count": 10882, "listed_count": 0}, "id": "1116496502682193922", "location": "part of the journey is the end", "name": "ana", "username": "anaaaaaluuu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 1976, "tweet_count": 204914, "listed_count": 34}, "id": "1541568944", "name": "Observador", "username": "DemocraciaSempr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 401, "tweet_count": 1438, "listed_count": 0}, "id": "1197207548216127490", "name": "Silvia, Silvina, Silvana", "username": "cosamia_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6379, "following_count": 880, "tweet_count": 9979, "listed_count": 63}, "id": "1123860284", "location": "Roma, Lazio", "name": "La setta dei poeti estinti", "username": "SocietyPoets"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3816, "following_count": 5001, "tweet_count": 40713, "listed_count": 0}, "id": "1311676322", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Alexandre Felix", "username": "afelixymail"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 792, "tweet_count": 118528, "listed_count": 23}, "id": "94889871", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ariel Ricardo Luis \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Arpatt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3925, "following_count": 4997, "tweet_count": 122672, "listed_count": 6}, "id": "134326821", "location": "Bariloche. Argentina", "name": "Jennifer75ve", "username": "Avril2007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 215, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}, "id": "448374164", "location": "Laranja da Terra/Es", "name": "mmmirianaraujo", "username": "Mirian15araujo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 241, "tweet_count": 20208, "listed_count": 2}, "id": "967072660969656320", "location": "United Kingdom", "name": "Caveman", "username": "Cavemanvs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 2545, "tweet_count": 58889, "listed_count": 2}, "id": "401829197", "location": "Guatemala", "name": "Friedrich \uf8ff", "username": "CastellFredy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 536, "tweet_count": 65696, "listed_count": 67}, "id": "79752703", "location": "caruaru", "name": "jonas", "username": "jonaspen4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5841, "following_count": 2991, "tweet_count": 88898, "listed_count": 114}, "id": "895294542", "name": "Radio Discapacidad Net23/RadioDiscapacid", "username": "RadioDiscapacid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 510, "tweet_count": 8769, "listed_count": 2}, "id": "716142495", "name": "Modjo Xod", "username": "modjoxod101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 339, "tweet_count": 17566, "listed_count": 1}, "id": "368999827", "name": "Sergio Orsini", "username": "SergiOrsin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112061, "following_count": 2854, "tweet_count": 68120, "listed_count": 788}, "id": "497995758", "location": "europe", "name": "jacopo iacoboni", "username": "jacopo_iacoboni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 615, "tweet_count": 8001, "listed_count": 12}, "id": "137435482", "location": "\u00dcT: -34.607571,-58.369237", "name": "Dominique Biquard", "username": "DominiqueB7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18322, "following_count": 17288, "tweet_count": 324316, "listed_count": 20}, "id": "1012254926687350785", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "\u271e\u2620\ufe0e\u01a4\ud835\udceat\u2620\ufe0e\u271e", "username": "TrixPat8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5034, "following_count": 5178, "tweet_count": 120859, "listed_count": 40}, "id": "144377829", "location": "en la LIBERTAD", "name": "DIEGO DE LA VEGA", "username": "ELZORROBOLIVAR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 4677, "tweet_count": 62387, "listed_count": 1}, "id": "1100587207134535682", "name": "Margareth", "username": "Margare77711844"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 144, "tweet_count": 30300, "listed_count": 1}, "id": "3154971184", "name": "malu", "username": "bloomingsuns"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 365, "tweet_count": 8789, "listed_count": 0}, "id": "103329850", "location": "Lima", "name": "Polo", "username": "elvisiosop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1444, "tweet_count": 5243, "listed_count": 0}, "id": "3397938381", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f M\u00e1rcia Pedroso POA/RS", "username": "MrciaPedroso1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 182, "tweet_count": 5724, "listed_count": 1}, "id": "949817879423344640", "name": "luany\ud83e\udd8b", "username": "lmuniz__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 677, "tweet_count": 26884, "listed_count": 0}, "id": "2531363253", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "name": "Ana Lula 13", "username": "carolacoliveira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 2466, "tweet_count": 18768, "listed_count": 7}, "id": "40385469", "location": "Salvador - Bahia", "name": "Flor de Milho \ud83c\udd93\ud83e\udd91", "username": "Tranquilovisk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1612, "tweet_count": 216522, "listed_count": 16}, "id": "17855110", "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o / Osasco", "name": "Brynks 182 \u26a1\ufe0f", "username": "Brynks_182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 218, "tweet_count": 993, "listed_count": 0}, "id": "4234685297", "name": "Comfortably Numb", "username": "minombreescaos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 267, "tweet_count": 1447, "listed_count": 0}, "id": "553815781", "location": "Lima - Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "Juan Luis Pimentel Almenara", "username": "Juanpi_SBA"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 147, "tweet_count": 6153, "listed_count": 0}, "id": "3407255001", "name": "Egolive", "username": "vc8706480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 2019, "tweet_count": 31701, "listed_count": 3}, "id": "65614134", "location": "Carpi", "name": "Salva978", "username": "Signorino978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 536, "tweet_count": 17100, "listed_count": 23}, "id": "17821465", "location": "s\u00e3o paulo", "name": "mauricio_tagliari", "username": "leontjr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 81, "tweet_count": 12564, "listed_count": 1}, "id": "892431996877758464", "name": "PillaMaro - Notizie", "username": "pillamaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 338, "tweet_count": 16109, "listed_count": 0}, "id": "590497971", "location": "tandil", "name": "rusi", "username": "facuurekoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 81, "tweet_count": 481, "listed_count": 0}, "id": "1026536358184185856", "location": "Sete pecados capitais ", "name": "TArZan", "username": "ThaianSantos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 830, "tweet_count": 91392, "listed_count": 6}, "id": "261754447", "location": "Atr\u00e1s de voc\u00ea!", "name": "fada madrinha cantando i need a hero no shrek 2", "username": "domingosadness"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 416, "tweet_count": 29598, "listed_count": 29}, "id": "75580085", "location": "Recife, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Guilherme \ud83d\udc2d \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "username": "jguilhermefoto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1253, "tweet_count": 153658, "listed_count": 0}, "id": "1052644860241440768", "name": "Mar\u00eda Elena", "username": "maelenaferro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 5, "tweet_count": 7596, "listed_count": 4}, "id": "301529134", "location": "www.leticialanz.org", "name": "Let\u00edcia Lanz", "username": "amoleticialanz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 579, "tweet_count": 62258, "listed_count": 6}, "id": "1023930880371372032", "location": "Slytherin Common Room", "name": "Seo Alex \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude80\ud83d\udc96Why you mad brah?", "username": "KimAlexTommo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 850, "tweet_count": 5227, "listed_count": 0}, "id": "764855797323034624", "location": "Uruguay", "name": "VEINTIDOS", "username": "Cintyarod22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 334, "tweet_count": 8449, "listed_count": 0}, "id": "4778031095", "name": "ana cadelinha", "username": "00II04II00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 218, "tweet_count": 88806, "listed_count": 10}, "id": "212571142", "location": "SP", "name": "Denner S.", "username": "saantanadenner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 464, "tweet_count": 49173, "listed_count": 0}, "id": "228855035", "location": "S\u00e3o Paulo  SP", "name": "mari", "username": "marianaaloi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 126, "tweet_count": 19688, "listed_count": 0}, "id": "396441500", "name": "Vale DC", "username": "Valentina_Deci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 4998, "tweet_count": 24633, "listed_count": 0}, "id": "1169256079823441920", "location": "Roma, Lazio\ud83d\udccd\u2708\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd9e\u2661", "username": "Emmanuelachiara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1325, "tweet_count": 42204, "listed_count": 3}, "id": "2522611017", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 bsb/ pmw", "name": "sommelier de suco integral de uva", "username": "Belzineas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17517, "following_count": 7057, "tweet_count": 154329, "listed_count": 74}, "id": "94373678", "location": "doncaster", "name": "elly", "username": "wallsltomlinson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 372, "tweet_count": 38045, "listed_count": 1}, "id": "937327755712135168", "name": "juja", "username": "jujajin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 990, "tweet_count": 6710, "listed_count": 4}, "id": "302536483", "location": "Tomelloso", "name": "CortesCano", "username": "CortesCano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 89, "tweet_count": 5667, "listed_count": 0}, "id": "1111719695093252096", "name": "Juan", "username": "Juan11389245"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 383, "tweet_count": 29716, "listed_count": 1}, "id": "605792850", "location": "me? gongaga", "name": "\u1d4f\u2071\u02b3\u2071 \ud80c\udce0", "username": "starlitnox"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 499, "tweet_count": 372528, "listed_count": 126}, "id": "76320528", "location": "Brazil", "name": "body in abyss, heart in hualian\u2728", "username": "MAD_thamiires"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3196, "following_count": 2266, "tweet_count": 212910, "listed_count": 15}, "id": "2324050544", "location": "\u25abRBD \u25abPLL\u25abTVD\u25abTO\u25abGREY'S\u25abPP", "name": "pitanga", "username": "yosoyrbdmaniaca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5164, "following_count": 1222, "tweet_count": 1636, "listed_count": 1}, "id": "1167806913108684800", "name": "a a a a a a", "username": "a16_gi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 197, "tweet_count": 4302, "listed_count": 0}, "id": "1116102580537630720", "name": "Fenix", "username": "Fenix61888478"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 743, "tweet_count": 2628, "listed_count": 0}, "id": "3142520288", "name": "Wascar R Fdez.", "username": "wascardavidfer1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 3386, "tweet_count": 9372, "listed_count": 1}, "id": "813874075403743233", "location": "\u25df\u033d\u25de\u033d\ud83c\udf41(\ud83c\udde6\ud83c\uddf7)", "name": "youngblood is seeing harry", "username": "killerqueenmich"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5134, "following_count": 3324, "tweet_count": 53302, "listed_count": 52}, "id": "1135662340655988736", "name": "Fae \ud83e\udd8c", "username": "taehzsun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1128, "tweet_count": 11250, "listed_count": 1}, "id": "364423635", "name": "Nin\u00f4", "username": "Aline_Alima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1349, "tweet_count": 166246, "listed_count": 4}, "id": "142897315", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8d\ud835\udd86\u00fa\ud835\udd91 \ud835\udd7e\u00e1\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd9f \ud835\udd7b. -\ud83d\udc5f\ud83d\udc5f\ud83d\udc5f-..!!", "username": "Raagsanc"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 389247, "following_count": 1128, "tweet_count": 62773, "listed_count": 1564}, "id": "145741832", "location": "Mexico", "name": "Gloria \u00c1lvarez", "username": "GloriaAlvarez85"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 440, "tweet_count": 23754, "listed_count": 0}, "id": "294285536", "location": "Uruguay", "name": "minii", "username": "mariavdep"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 294, "tweet_count": 6889, "listed_count": 0}, "id": "829055113", "name": "Willian s.", "username": "wsalazarbarahon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 468, "tweet_count": 55455, "listed_count": 0}, "id": "1026296776423301121", "location": "r\u00edo de los p\u00e1jaros pintados ", "name": "luc\u00eda", "username": "_luciachaves_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 151, "tweet_count": 13085, "listed_count": 1}, "id": "2374412072", "location": "Espa\u00f1a-Barcelona", "name": "elbuenoelfeoelmalo", "username": "eliseobueno1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 752, "tweet_count": 2880, "listed_count": 0}, "id": "1413370116", "location": "Punta del Este", "name": "Libertad", "username": "AnaRuth29310478"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4071, "following_count": 4716, "tweet_count": 42818, "listed_count": 0}, "id": "946945728819159040", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Francisco E. Estevez Carrizo. Ucrania vencer\u00e1.", "username": "festevez50"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11798, "following_count": 2398, "tweet_count": 78648, "listed_count": 11}, "id": "105004957", "location": "Republica Dominicana", "name": "Prensa Xtrema RD", "username": "PrensaXtremard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 515, "tweet_count": 5524, "listed_count": 0}, "id": "1173790688951095296", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Nicolas\ud83e\udd8b", "username": "Nicolas_silva04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180321, "following_count": 654, "tweet_count": 34008, "listed_count": 156}, "id": "4507485496", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "da vinci", "username": "vanglockkk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 849, "tweet_count": 8963, "listed_count": 0}, "id": "1080985900346007552", "name": "Vega", "username": "Vega04895109"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 386, "tweet_count": 19220, "listed_count": 2}, "id": "2435722382", "location": "Barahona RD", "name": "Elpoderdelsur.com", "username": "elpoderdelsur1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 690, "tweet_count": 15896, "listed_count": 4}, "id": "263774242", "location": "Saltillo Coahuila", "name": "H\u00e9ctor Juli\u00e1n", "username": "Hector_Julian69"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3381368, "following_count": 448, "tweet_count": 13244, "listed_count": 1903}, "id": "2478575257", "location": "Visit Toluca & Par\u00eds", "name": "Christian Martinoli", "username": "martinolimx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 821, "tweet_count": 33681, "listed_count": 4}, "id": "1038644743562031105", "location": "batman (2022). she/they", "name": "duda", "username": "jsncomics"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38705, "following_count": 1915, "tweet_count": 54232, "listed_count": 298}, "id": "267174899", "name": "Mario Lavia", "username": "mariolavia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41185, "following_count": 9046, "tweet_count": 237349, "listed_count": 423}, "id": "444225252", "location": "Roma, Lazio", "name": "Barbara Collevecchio", "username": "colvieux"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 168, "tweet_count": 17368, "listed_count": 2}, "id": "219459118", "location": "\u00c1guas Claras, Bras\u00edlia", "name": "Prostisquerdista", "username": "putinhacanhota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 187, "tweet_count": 12451, "listed_count": 0}, "id": "946393830789734400", "name": "priscila \ud83c\udf1c", "username": "fiddeliss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 321, "tweet_count": 9375, "listed_count": 0}, "id": "1638415224", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Sabrina", "username": "BogarinSabri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 145, "tweet_count": 104264, "listed_count": 5}, "id": "772109110309453824", "location": "Pinheiros, S\u00e3o Paulo", "name": "Mar\u00edliaLulaEspiritoSanto", "username": "EspiritoSantoMa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4609, "following_count": 2976, "tweet_count": 106576, "listed_count": 11}, "id": "417113405", "location": "Onde Vagabundo N\u00e3o Tem Vez", "name": "chataralho", "username": "fancyasclaire"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3492, "following_count": 638, "tweet_count": 110950, "listed_count": 50}, "id": "58671713", "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana", "name": "EL SOL DE SANTIAGO  \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "ELSOLDESANTIAGO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 302, "tweet_count": 35395, "listed_count": 1}, "id": "890012394", "location": "Santa Cruz Do Sul ", "name": "leozo", "username": "Cedut0r"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 927, "tweet_count": 11996, "listed_count": 1}, "id": "1195625426326032384", "location": "In One Piece Chest, Locked", "name": "Chusco", "username": "chusco_temerant"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32093, "following_count": 473, "tweet_count": 93635, "listed_count": 163}, "id": "392860199", "location": "Manga", "name": "\u5bff \u4e09\u4e95", "username": "Josu_ke"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 742, "tweet_count": 73930, "listed_count": 6}, "id": "370698814", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Mar\u00eda la del barrio \ud83c\udf53", "username": "nosceteipsum_15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 2184, "tweet_count": 340888, "listed_count": 5}, "id": "1058510955053809664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eliana", "username": "ElianadaCruzRo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 94, "tweet_count": 3848, "listed_count": 0}, "id": "417032968", "location": "Curitiba", "name": "Yago, o Mago", "username": "lucasyago_murad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 254, "tweet_count": 28912, "listed_count": 3}, "id": "305297578", "location": "rg", "name": "ka \u2727", "username": "katyellen__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3432, "following_count": 1215, "tweet_count": 125785, "listed_count": 18}, "id": "1135050399747137536", "name": "dav", "username": "otaviodvd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 665, "tweet_count": 35664, "listed_count": 2}, "id": "903899304", "location": "Floresta", "name": "\u03bcscio", "username": "SashaFloresta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 539, "tweet_count": 49575, "listed_count": 44}, "id": "421594413", "name": "gonza", "username": "gonzaduck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1577, "tweet_count": 2923, "listed_count": 5}, "id": "27900314", "name": "kelkelkel", "username": "lek_maldito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2598, "following_count": 162, "tweet_count": 46001, "listed_count": 24}, "id": "16688641", "location": "Santiago, Dominican Republic", "name": "Maxwell Reyes \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "maxwellreyes1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 211, "tweet_count": 12910, "listed_count": 2}, "id": "160316039", "location": "BR", "name": "wendelcruz", "username": "wendelcruz07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1276, "tweet_count": 62345, "listed_count": 0}, "id": "435879641", "name": "Ro \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e", "username": "rosanamatheus2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 40, "tweet_count": 4874, "listed_count": 0}, "id": "825518533446615040", "name": "Felipe \u26ab\u26aa\u00b9\u2079\u00b9\u2070", "username": "Felipejg2019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 691, "tweet_count": 18893, "listed_count": 5}, "id": "2841444862", "location": "Caet\u00e9-MG", "name": "Consci\u00eancia Lula3 Tranquila", "username": "diipankara"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311634, "following_count": 1175, "tweet_count": 244821, "listed_count": 1312}, "id": "43340387", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "DCM ONLINE", "username": "DCM_online"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 3613, "tweet_count": 46089, "listed_count": 0}, "id": "1192822794536542211", "location": "Tigre, Argentina", "name": "LeonorPiccioni22", "username": "LPiccioni22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1250, "tweet_count": 8943, "listed_count": 2}, "id": "942974620696809472", "location": "N\u00fa\u00f1ez CABA", "name": "Bichitina de Luz", "username": "Bichytina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 341, "tweet_count": 23423, "listed_count": 23}, "id": "478591778", "name": "Paolo Perini", "username": "Paolo_Perini83"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 1694, "tweet_count": 49502, "listed_count": 29}, "id": "2498399355", "name": "giancarlo", "username": "gianrollandi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 560, "tweet_count": 9479, "listed_count": 0}, "id": "1004714886025359365", "name": "VdeVeag\u00e1", "username": "VMarretto"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4669627, "following_count": 151, "tweet_count": 565974, "listed_count": 7113}, "id": "14594698", "location": "Brasil", "name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 396, "tweet_count": 40558, "listed_count": 9}, "id": "629393362", "location": "Napoli", "name": "Vincenzo", "username": "Crispino_V"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 249, "tweet_count": 3294, "listed_count": 0}, "id": "780226440495296516", "location": " \ud835\udcf1\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcf1\ud835\udd00\ud835\udcea\ud835\udd02 \ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5", "name": "warm", "username": "warmlrose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11276, "following_count": 753, "tweet_count": 20796, "listed_count": 12}, "id": "707379948512800769", "location": "Recife, Brasil", "name": "bruna \u262d", "username": "lmjrosalia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 0, "tweet_count": 453874, "listed_count": 13}, "id": "758268318973394945", "location": "Europe", "name": "L\u00f3gica Pol\u00edtica", "username": "el_partal"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12383, "following_count": 3518, "tweet_count": 33929, "listed_count": 201}, "id": "300323478", "name": "Marcelo Exp\u00f3sito", "username": "mrenau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20537, "following_count": 4236, "tweet_count": 42092, "listed_count": 99}, "id": "311002021", "location": "Urubamba, Peru", "name": "daniela ortiz", "username": "danillaortiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 643, "tweet_count": 26603, "listed_count": 1}, "id": "815342155006963713", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "maria", "username": "xmaribela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 232, "tweet_count": 1084, "listed_count": 2}, "id": "3375387083", "location": "Murcia - Valencia ", "name": "Fundaci\u00f3n ST3", "username": "FundacionST3"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29061, "following_count": 2019, "tweet_count": 36778, "listed_count": 451}, "id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "username": "consaludmental"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1116, "tweet_count": 26218, "listed_count": 3}, "id": "1146971802", "location": "Pepperland", "name": "the walrus\u2728", "username": "phibibuffet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 289, "tweet_count": 13300, "listed_count": 2}, "id": "97727197", "name": "Jaqueline Lula 13 \ud83d\udea9", "username": "jqlntls"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4646, "following_count": 4758, "tweet_count": 225832, "listed_count": 17}, "id": "109631661", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "dinda", "username": "freitasdinda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 954, "tweet_count": 19687, "listed_count": 0}, "id": "1016880873516478464", "location": "Rafaela, Argentina", "name": "red red wine", "username": "silvershr0ud"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 410, "tweet_count": 79332, "listed_count": 1}, "id": "749816124", "location": "cd Mexico ", "name": "critikrte!!!", "username": "jconchoibarra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7173, "following_count": 6765, "tweet_count": 13252, "listed_count": 4}, "id": "138667884", "name": "DALI... NO personas babeantes (chairos)", "username": "clubultra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8929, "following_count": 9304, "tweet_count": 140465, "listed_count": 18}, "id": "7641592", "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "name": "Lilu\ud83d\udd3b\ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c", "username": "alzuhira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98288, "following_count": 99206, "tweet_count": 292058, "listed_count": 386}, "id": "301458256", "location": "foios,valencia,espa\u00f1a", "name": "jose", "username": "nefeerr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17200, "following_count": 456, "tweet_count": 148970, "listed_count": 69}, "id": "15332531", "name": "Rica Pancita da Twitch o seu Dep. Federal", "username": "ricapancita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 260, "tweet_count": 30100, "listed_count": 2}, "id": "1191823795", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "C\u043d\u03b9\u0438\u03b1.", "username": "karival__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 854, "tweet_count": 24382, "listed_count": 0}, "id": "26784279", "name": "Long Forgotten Midnight Dancer", "username": "Kikemage"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "id": "807209261893873665", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "name": "J. F. Orvay", "username": "JFOrvay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5307, "following_count": 5053, "tweet_count": 419478, "listed_count": 7}, "id": "215374028", "name": "Valesia", "username": "valesia2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46772, "following_count": 340, "tweet_count": 105536, "listed_count": 364}, "id": "295794437", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Alerta Bogot\u00e1 FM", "username": "AlertaBogota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 22, "tweet_count": 2527, "listed_count": 0}, "id": "1085890049055645696", "name": "Cesar", "username": "Cesar57990066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 305, "tweet_count": 50242, "listed_count": 3}, "id": "1029633506", "location": "\ud835\udc04\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1e \ud835\udc16\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc2c.", "name": "Nana \u26a2\ufe0e", "username": "crxain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 456, "tweet_count": 126470, "listed_count": 22}, "id": "227635478", "name": "corzinha", "username": "bluedolins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 804, "tweet_count": 8777, "listed_count": 0}, "id": "430851263", "name": "lageva", "username": "elegeve"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7680, "following_count": 5848, "tweet_count": 67256, "listed_count": 11}, "id": "3309569541", "location": "Irar\u00e1, Brasil", "name": "tamms", "username": "RustyRosettt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 2168, "tweet_count": 127229, "listed_count": 17}, "id": "30619424", "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil", "name": "Noel Oliveira 54/46", "username": "noeloliveira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 278, "tweet_count": 34904, "listed_count": 3}, "id": "448996134", "location": "Satan's house ", "name": "Jimmy", "username": "Depressadleyboy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1036, "tweet_count": 19561, "listed_count": 2}, "id": "591989812", "location": "Lima", "name": "\u30ec\u30b9\u30ab\u306e\u300c\ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udccb\ud835\udcbe\ud835\udcb9\u300d", "username": "resukano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "id": "875801195368955904", "location": "Lima, Peru", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "username": "chrisbustc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3617, "following_count": 3023, "tweet_count": 39556, "listed_count": 3}, "id": "707929236691140608", "location": "Madrid Espa\u00f1a Europa TIERRA ", "name": "Lidia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc4d\ud83d\ude0d \ud83d\udcaa", "username": "LidiaEspa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 240, "tweet_count": 3204, "listed_count": 0}, "id": "408981334", "location": "Nam\u00edbia", "name": "Carolzita", "username": "Carolzitadevone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 353, "tweet_count": 107614, "listed_count": 29}, "id": "14367515", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Daniel Ferreira", "username": "zyfez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 559, "tweet_count": 1010, "listed_count": 0}, "id": "42249699", "location": "s\u00e3o paulo brasil", "name": "luiz campos", "username": "ikecampos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 4327, "tweet_count": 174490, "listed_count": 11}, "id": "222285451", "location": "Laniakea", "name": "Javier H Dominguez", "username": "j_h_dominguez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10147, "following_count": 10190, "tweet_count": 53335, "listed_count": 0}, "id": "402461328", "location": "cuba", "name": "juliob", "username": "juliob14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "name": "Emma", "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 444, "tweet_count": 23065, "listed_count": 3}, "id": "3030188834", "location": "Dominican Republic", "name": "RelojInformativo.net", "username": "RELOINFORMATIVO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6003, "following_count": 18, "tweet_count": 31314, "listed_count": 71}, "id": "1004812916", "location": "Via Besenghi 16, Trieste (TS)", "name": "Telequattro", "username": "Telequattro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4926, "following_count": 2763, "tweet_count": 599722, "listed_count": 49}, "id": "2165588817", "name": "TROYANA", "username": "troyana25"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 1884, "tweet_count": 20246, "listed_count": 1}, "id": "963133133062275072", "name": "Cand\u00e3o", "username": "Candao20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 269, "tweet_count": 2090, "listed_count": 0}, "id": "156062779", "location": "Chile", "name": "Leonardo Soto g.", "username": "leo_soto_g"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 757, "tweet_count": 73018, "listed_count": 1}, "id": "536440937", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "name": "GOWTHER \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa4", "username": "badboypoetaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2693, "following_count": 2558, "tweet_count": 1305, "listed_count": 16}, "id": "2778695574", "location": "Brasil", "name": "#VoteLGBT \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "votelgbt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1570, "tweet_count": 81541, "listed_count": 18}, "id": "399093551", "location": "louis' heart", "name": "out of m's system\u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "onlyfrthebraves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 22, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "id": "1155556553522589697", "name": "\ud83e\udd1e\ud83c\udffb\ud83d\udc95", "username": "__sin__nombre__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 4952, "tweet_count": 79713, "listed_count": 2}, "id": "1092218753490784256", "name": "Padim_Pe._Ci\u00e7o@josehilton", "username": "josehil44904368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 366, "tweet_count": 60201, "listed_count": 8}, "id": "9772082", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3rafaeldfmelo\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "rafaeldfmelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 446, "tweet_count": 49455, "listed_count": 6}, "id": "155756681", "location": "Montevideo- Uruguay", "name": "Clau #YoSimplemente", "username": "Claudinha067"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 199, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}, "id": "1071055988827062272", "location": "Montevideo \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "name": "Agustina", "username": "agustinaapd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1095, "tweet_count": 29150, "listed_count": 23}, "id": "3387022348", "location": "Pamplona, Spain", "name": "AUGC \ud83c\udd7d\ud83c\udd70\ud83c\udd85\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd81\ud83c\udd70", "username": "AUGC_Navarra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 308, "tweet_count": 5691, "listed_count": 1}, "id": "1067802163085234177", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "SGPF AUGC CV", "username": "SgAugcValencia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4772, "following_count": 1983, "tweet_count": 51740, "listed_count": 30}, "id": "767480624", "location": "Belo Horizonte", "name": "Alexandre Bahia", "username": "alexprocesso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 198, "tweet_count": 36308, "listed_count": 0}, "id": "1058326807630495744", "name": "veia comunista", "username": "MKenny19669745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 724, "tweet_count": 9781, "listed_count": 0}, "id": "1142096729170415616", "name": "BB", "username": "babinhadb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 80, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "id": "258916844", "location": "S\u00e3o Paulo brazil", "name": "Natalia Scabora", "username": "Nataliascabora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 646, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}, "id": "2830180084", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "tava l\u00e1 mas n\u00e3o to mais", "username": "otomsemjerry"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 162, "tweet_count": 6106, "listed_count": 4}, "id": "44209875", "location": "Brasil", "name": "Not today.", "username": "amaedecat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 139, "tweet_count": 11808, "listed_count": 3}, "id": "1042959394324013056", "location": "Zulia", "name": "@giozz12gom", "username": "giozz12gom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 789, "tweet_count": 33000, "listed_count": 1}, "id": "931073278080405504", "location": "Milano, Italia", "name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f Darth Chemary \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "Jose_Maria_100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1201, "tweet_count": 75973, "listed_count": 4}, "id": "3854766575", "name": "Vilma Viana", "username": "vilmarvs60"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 378, "tweet_count": 33631, "listed_count": 3}, "id": "889731722", "name": "Anxob \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \u0421\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456", "username": "anxbltr"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 152224, "following_count": 2615, "tweet_count": 335, "listed_count": 886}, "id": "4229241075", "location": "Madrid", "name": "Cristian Campos", "username": "crpandemonium"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 81, "tweet_count": 2698, "listed_count": 0}, "id": "2874672097", "location": "Salvador", "name": "Hugo Chaves", "username": "hb_chavez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1078, "tweet_count": 52044, "listed_count": 2}, "id": "4295250735", "name": "Eufr\u00e1sio Mondoni", "username": "EufrasioMondoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 289, "tweet_count": 2783, "listed_count": 2}, "id": "2606006635", "location": "San Jos\u00e9, Uruguay", "name": "\ud835\udc3c\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e \ud83c\udf38\ud83c\udf38", "username": "IaritaCastro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10654, "following_count": 244, "tweet_count": 260370, "listed_count": 295}, "id": "154575265", "location": "MG \u2022 Brazil", "name": "\u0e56\u06e3\u06dc\u039b \ud83c\udf65", "username": "aly_hell"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 37798, "following_count": 538, "tweet_count": 57985, "listed_count": 1352}, "id": "110922804", "location": "Asia", "name": "Asia Times", "username": "asiatimesonline"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 337, "tweet_count": 59254, "listed_count": 3}, "id": "391008960", "location": "Campina Grande", "name": "HermanoNepomuceno", "username": "HermanoNepomuce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 179, "tweet_count": 31850, "listed_count": 0}, "id": "851716848", "location": "Covilandia", "name": "Flor", "username": "EndoCovid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1152, "tweet_count": 27896, "listed_count": 2}, "id": "442301858", "location": "santiago R.D", "name": "Gregory Santana", "username": "gregorysantanak"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2078156, "following_count": 349, "tweet_count": 1408184, "listed_count": 11800}, "id": "45013575", "location": "Caracas", "name": "teleSUR TV", "username": "teleSURtv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6671, "following_count": 938, "tweet_count": 22656, "listed_count": 53}, "id": "608526184", "location": "tebmor.es", "name": "Ignacio T\u00e9bar", "username": "TebmorF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4836, "following_count": 5077, "tweet_count": 146362, "listed_count": 9}, "id": "1001946854387585026", "location": "Gran Canaria", "name": "Libroabierto", "username": "Libroabierto12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1445, "tweet_count": 17327, "listed_count": 1}, "id": "1136039777088745474", "name": "Josuel Zanarin", "username": "JZanarin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 5005, "tweet_count": 270785, "listed_count": 151}, "id": "67165371", "location": "M\u00e9rida Venezuela", "name": "yolima arellano", "username": "yolimaarellano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19001, "following_count": 11538, "tweet_count": 180582, "listed_count": 62}, "id": "625174086", "location": "selenagomez", "name": "isabel\u00b9\u00b3 | \ud83d\udcfa: tbbt\u2079", "username": "rossgellxr"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1201553830414036993", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/9IR2lcz68n", "expanded_url": "https://www.esdiario.com/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html", "display_url": "esdiario.com/226018322/Una-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=orig", "width": 621, "height": 349}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una denuncia por malos tratos precipit\u00f3 el suicidio del fiscal de Valladolid.", "description": "Juan Ignacio Hern\u00e1ndez se tir\u00f3 al r\u00edo Pisuerga en la madrugada del s\u00e1bado. Sus compa\u00f1eros siguen en shock, aunque muchos conoc\u00edan su complicada situaci\u00f3n. No pudo tener un final peor.", "unwound_url": "https://www.esdiario.com/espana/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 174, "username": "CarrascoAntonia", "id": "488336619"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 156, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:28:51.000Z", "text": "\u00bfUn fiscal se suicida tras sufrir una denuncia de presuntos malos tratos?\n\u00bfcu\u00e1ntos suicidios provoca la nefasta ley de violencia de g\u00e9nero de 2004?\n#EXISTEN \n@CarrascoAntonia\nhttps://t.co/9IR2lcz68n", "edit_history_tweet_ids": ["1201553830414036993"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 9, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "author_id": "891912374"}, {"lang": "pt", "id": "1201556831094620161", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Dk1scs3KrQ", "expanded_url": "https://twitter.com/alexcabwt/status/1201352936133189633", "display_url": "twitter.com/alexcabwt/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:40:47.000Z", "text": "Todo mundo achou isso, mds mulher, vai pra terapia https://t.co/Dk1scs3KrQ", "edit_history_tweet_ids": ["1201556831094620161"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610485293", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201352936133189633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201284622857965573", "created_at": "2019-12-01T23:39:07.000Z", "text": "Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso, ou seja, poderiam ser evitadas. Hoje foram mais 9 jovens em Parais\u00f3polis. A vida de pobres e negros vale pouco. A Casa-Grande n\u00e3o se importa. At\u00e9 quando?", "edit_history_tweet_ids": ["1201284622857965573"], "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 64, "like_count": 1795, "quote_count": 26}, "author_id": "1048283702697086979", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.5219, "type": "Place", "normalized_text": "Casa-Grande"}]}}, {"lang": "es", "id": "1201487262866911236", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/AzEqg8OjvK", "expanded_url": "https://twitter.com/mediareduy/status/1201487262866911236/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AzEqg8OjvK", "media_key": "3_1201487258223882240"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 10, "end": 17, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4722, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rquez"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6924, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa."}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Uruguay"}, {"start": 9, "end": 18, "tag": "Paysandu"}, {"start": 19, "end": 31, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 224, "end": 235, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 254, "end": 273, "tag": "EmergenciaNacional"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:04:20.000Z", "text": "#Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nEl agresor, su pareja la asesina de varios disparos y luego se suicida.\n\nLa pareja ten\u00eda tres hijxs.\n\n#NiUnaMenos\n#VivasNosQueremos\n#EmergenciaNacional https://t.co/AzEqg8OjvK", "edit_history_tweet_ids": ["1201487262866911236"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "author_id": "971410312858669057"}, {"lang": "es", "id": "1201549387928887297", "created_at": "2019-12-02T17:11:12.000Z", "text": "14:10 hrs. Rep\u00fablica #L1 se encuentra cerrada y sin detenci\u00f3n de trenes por evasiones y manifestaciones  dentro de la estaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1201549387928887297"], "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 114, "like_count": 410, "quote_count": 29}, "author_id": "73459349", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.6912, "type": "Place", "normalized_text": "L1"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 24, "tag": "L1"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201556499648131072", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/VQNXchrSLU", "expanded_url": "https://twitter.com/Esp_Interativo/status/1201556499648131072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VQNXchrSLU", "media_key": "3_1201556419385929730"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5591, "type": "Person", "normalized_text": "Roboz\u00e3o"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6189, "type": "Other", "normalized_text": "Bola de"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "CR7"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.7482, "type": "Organization", "normalized_text": "UEFA"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 120, "tag": "BallondOr"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:39:28.000Z", "text": "H\u00e1 onze anos, o Roboz\u00e3o ganhava sua primeira Bola de Ouro! E a\u00ed, ser\u00e1 que hoje vai mais uma pra conta do CR7? #BallondOr\n\nCr\u00e9dito: UEFA https://t.co/VQNXchrSLU", "edit_history_tweet_ids": ["1201556499648131072"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 15, "like_count": 379, "quote_count": 12}, "author_id": "15911679"}, {"lang": "it", "id": "1201534790522015744", "in_reply_to_user_id": "263733087", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/pLo2ZUxpac", "expanded_url": "https://twitter.com/hipsterdelcazzo/status/1201534790522015744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pLo2ZUxpac", "media_key": "3_1201534784998129664"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:13:12.000Z", "text": "\u201cChe sono sempre quelli di\u201d https://t.co/pLo2ZUxpac", "edit_history_tweet_ids": ["1201534790522015744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "263733087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201534645843693568"}]}, {"lang": "es", "id": "1201540673943543810", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/KxU6oK33r6", "expanded_url": "http://bit.ly/2qgV9BQ", "display_url": "bit.ly/2qgV9BQ"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:36:34.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/KxU6oK33r6", "edit_history_tweet_ids": ["1201540673943543810"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "463983553"}, {"lang": "es", "id": "1165353534172389376", "created_at": "2019-08-24T20:01:48.000Z", "text": "te han secuestrado\n\ntus secuestradores te permiten tuitear algo para fingir que todo est\u00e1 bien, qu\u00e9 tuit alarmar\u00eda a tus seguidores sin que los secuestradores supiesen que est\u00e1s pidiendo ayuda?", "edit_history_tweet_ids": ["1165353534172389376"], "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 1452, "like_count": 3112, "quote_count": 19073}, "author_id": "1971131935"}, {"lang": "pt", "id": "1201548510291738629", "in_reply_to_user_id": "62204424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caiocarlini", "id": "62204424"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:07:43.000Z", "text": "@caiocarlini Mas no caso dela n\u00e3o foi nem quest\u00e3o de gastar admistrar mal assim. Foi mas por abri o cora\u00e7\u00e3o demais em ajudar as pessoas e pra quem se aproveitou da ingenuidade dela pra agir de m\u00e1 f\u00e9 na \u00e9poca. Abriu m\u00e3o de boa parte dos seus sonhos, em prol dos outros.", "edit_history_tweet_ids": ["1201548510291738629"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "407952687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201538792143949824"}]}, {"lang": "es", "id": "1201353028361691136", "created_at": "2019-12-02T04:10:56.000Z", "text": "El abogado de Toledo me bloquea porque no quiere que le diga que en este pais s\u00f3lo un abogaducho pudo asumir la defensa de tama\u00f1o farsante y hoy d\u00e1rsela de \u201cconstitucionalista\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1201353028361691136"], "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 585, "like_count": 2433, "quote_count": 31}, "author_id": "235139317", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4791, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1201372948658999297", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Pmio7HlYSu", "expanded_url": "http://nicoporfavor.com/tienda/", "display_url": "nicoporfavor.com/tienda/", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nicoporfavor.com/tienda/"}]}, "created_at": "2019-12-02T05:30:06.000Z", "text": "Relatos gratis y novelas de mujeres que aman a otras mujeres y nadie muere ni se suicida ni es castigada por ser lesbiana. De hecho, hacen mucho el amor. https://t.co/Pmio7HlYSu", "edit_history_tweet_ids": ["1201372948658999297"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2775185159"}, {"lang": "es", "id": "1201326855850213376", "created_at": "2019-12-02T02:26:56.000Z", "text": "\"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% de la poblaci\u00f3n, representan el 56% de los nuevos infectados. Un \u00edndice de CORRELACION suicida.\"", "edit_history_tweet_ids": ["1201326855850213376"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 3, "like_count": 100, "quote_count": 1}, "author_id": "1022991550421381121", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9291, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.3968, "type": "Place", "normalized_text": "ESI"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201540225689964545", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/BktRhz2Ddr", "expanded_url": "https://twitter.com/zoreluthorx/status/1201334981093711873", "display_url": "twitter.com/zoreluthorx/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.5404, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.5418, "type": "Other", "normalized_text": "Lex"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.6198, "type": "Other", "normalized_text": "Lex"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.4461, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:34:47.000Z", "text": "Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer coisas(projetos) que o Lex n\u00e3o conseguiu.\nSe for pela mente louca do Lex at\u00e9 nisso a Lena ganha, porque aquela mulher virada no diabo ningu\u00e9m segura. https://t.co/BktRhz2Ddr", "edit_history_tweet_ids": ["1201540225689964545"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 3, "like_count": 207, "quote_count": 2}, "author_id": "986415989242978304", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201334981093711873"}]}, {"lang": "es", "id": "1201554051835539456", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/jkf1ipuddv", "expanded_url": "http://bit.ly/2LalsRp", "display_url": "bit.ly/2LalsRp"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:29:44.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/jkf1ipuddv", "edit_history_tweet_ids": ["1201554051835539456"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "219315310"}, {"lang": "es", "id": "1201530273285967873", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/21myDScgh5", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgenomefui/status/1201530273285967873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21myDScgh5", "media_key": "3_1201530266533150720"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 215, "probability": 0.5461, "type": "Other", "normalized_text": "subterror"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 216, "tag": "subterror"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:55:15.000Z", "text": "\u00bfya hablamos ac\u00e1 de la rampa descendente en la combinacion de la H a la B que desemboca directamente en las v\u00edas? Luce muy segura.\nUn dia voy a soltar un autito o pelotita y lo filmo as\u00ed se entiende mejor  #subterror https://t.co/21myDScgh5", "edit_history_tweet_ids": ["1201530273285967873"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 30, "like_count": 265, "quote_count": 1}, "author_id": "38356387"}, {"lang": "es", "id": "1201540792235544577", "in_reply_to_user_id": "170186670", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jessiputero", "id": "170186670"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:37:03.000Z", "text": "@jessiputero me tent\u00e9 fuerte JAJAJJAJA me lo imagino y me vuelvo a re\u00edr", "edit_history_tweet_ids": ["1201540792235544577"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1904861635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201532320722935808"}]}, {"lang": "es", "id": "1201200505114025985", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/yQuX886Oji", "expanded_url": "https://www.larazon.es/espana/20191201/uog4o4l42bdvbh2adrowu2oub4.html", "display_url": "larazon.es/espana/2019120\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/espana/20191201/uog4o4l42bdvbh2adrowu2oub4.html"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OF2OUfXHZC", "expanded_url": "https://twitter.com/CCivicaCatalana/status/1201200505114025985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OF2OUfXHZC", "media_key": "3_1201200497039958019"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:04:52.000Z", "text": "Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para conseguir su poltrona:\n\n\"Est\u00e1 llevando un camino absolutamente suicida. Y el problema es que se suicida \u00e9l, suicida a su partido y a su pa\u00eds\"https://t.co/yQuX886Oji https://t.co/OF2OUfXHZC", "edit_history_tweet_ids": ["1201200505114025985"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 13, "like_count": 248, "quote_count": 7}, "author_id": "318541441"}, {"lang": "pt", "id": "1201195667810668545", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-01T17:45:38.000Z", "text": "chega mais quem j\u00e1 assistiu dark\nna concep\u00e7\u00e3o de voc\u00eas quem foi o vilao? e por qu\u00ea?", "edit_history_tweet_ids": ["1201195667810668545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086352287277158400", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7715, "type": "Other", "normalized_text": "dark"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.2959, "type": "Other", "normalized_text": "vilao"}]}}, {"lang": "es", "id": "1201551298354651139", "created_at": "2019-12-02T17:18:47.000Z", "text": "Desear\u00eda tener pulmones sanos para poder fumar\ud83d\ude11", "edit_history_tweet_ids": ["1201551298354651139"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "225417106"}, {"lang": "pt", "id": "1201491627837145088", "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/ZgqWLsErKF", "expanded_url": "https://twitter.com/tesoureiros/status/1201491627837145088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZgqWLsErKF", "media_key": "3_1201491616160190464"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:21:41.000Z", "text": "- A\u00e7\u00e3o totalmente desproporcional da PM causando a morte de 9 pessoas: Lamento a morte de inocentes\n\n- Cantor que espancou a amante pq achou que ela estava gr\u00e1vida e se suicidou na sequ\u00eancia: https://t.co/ZgqWLsErKF", "edit_history_tweet_ids": ["1201491627837145088"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "author_id": "1071408436531904512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201490165811892224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201520325508382720", "in_reply_to_user_id": "911812049700884480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeusivanFerrei4", "id": "911812049700884480"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:15:43.000Z", "text": "@DeusivanFerrei4 @Heric34370345 @BlogdoNoblat Kkkkkkkkkkkkkkk tem v\u00eddeos, tem testemunhas, TEM PROVAS!!!! Na favela tem trabalhador, ngm mora na favela pq quer...", "edit_history_tweet_ids": ["1201520325508382720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239358577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201352199986712576"}]}, {"lang": "es", "id": "1201549953576783875", "in_reply_to_user_id": "27446526", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chatavelit", "id": "27446526"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.7832, "type": "Person", "normalized_text": "Benedicto"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:13:27.000Z", "text": "@chatavelit Joder..un poco y \u00e9l pap\u00e1 Benedicto tiene que canonizar al suicida u elevarlo al honor de los altares.", "edit_history_tweet_ids": ["1201549953576783875"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "421571381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201491814706012160"}]}, {"lang": "en", "id": "1201547275106955265", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Hn5MZMnCVJ", "expanded_url": "http://louis-tomlinson.co/DLIBYH-OfficialVideo", "display_url": "louis-tomlinson.co/DLIBYH-Officia\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580749229915795456/9uqn-d9c?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580749229915795456/9uqn-d9c?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Louis Tomlinson - Don't Let It Break Your Heart (Official Video)", "description": "Louis Tomlinson \u2013 Don\u2019t Let It Break Your Heart (Official Video)Don\u2019t Let It Break Your Heart is out now.Get it here: http://louis-tomlinson.co/DLIBYH Louis\u2019...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xhjCkwFMb_Q"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/lfoddbt1y2", "expanded_url": "https://twitter.com/Louis_Tomlinson/status/1201547275106955265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lfoddbt1y2", "media_key": "7_1201547177459376129"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "LighteningUK", "id": "581395265"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 42, "probability": 0.9858, "type": "Other", "normalized_text": "Don\u2019t Let It Break Your Heart"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:02:48.000Z", "text": "The video for Don\u2019t Let It Break Your Heart is out now. I had fun with this one ! Let me know what you think :) \ud83c\udfa5 @LighteningUK https://t.co/Hn5MZMnCVJ https://t.co/lfoddbt1y2", "edit_history_tweet_ids": ["1201547275106955265"], "public_metrics": {"retweet_count": 19088, "reply_count": 5885, "like_count": 63231, "quote_count": 1876}, "author_id": "84279963"}, {"lang": "es", "id": "1201491814706012160", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Y7gVIWagIz", "expanded_url": "https://twitter.com/elchecho1967/status/1201191918018924550", "display_url": "twitter.com/elchecho1967/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:22:25.000Z", "text": "Esto es lo mas mijael que he le\u00eddo en mi vida https://t.co/Y7gVIWagIz", "edit_history_tweet_ids": ["1201491814706012160"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "author_id": "27446526", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201191918018924550"}]}, {"lang": "es", "id": "1201493826386452487", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/hiuH6QmUgj", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2019/11/29/mano-a-mano-con-edgardo-buscaglia-amlo-y-el-drama-de-una-lucha-contra-el-crimen-sin-estrategia/", "display_url": "infobae.com/america/mexico\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1576781460953972736/K7DjYifR?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1576781460953972736/K7DjYifR?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mano a mano con Edgardo Buscaglia: AMLO y el drama de una lucha contra el crimen sin estrategia", "description": "Infobae charl\u00f3 con el reconocido investigador sobre la crisis de seguridad en M\u00e9xico, a un a\u00f1o de gobierno de Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador", "unwound_url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2019/11/29/mano-a-mano-con-edgardo-buscaglia-amlo-y-el-drama-de-una-lucha-contra-el-crimen-sin-estrategia/"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "VillaNueva"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9198, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.529, "type": "Place", "normalized_text": "Mexico"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 52, "tag": "DelincuenciaOrganizada"}, {"start": 56, "end": 67, "tag": "VillaNueva"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "Coahuila"}, {"start": 91, "end": 108, "tag": "ActoDeTerrorismo"}, {"start": 146, "end": 153, "tag": "Mexico"}, {"start": 165, "end": 177, "tag": "Culiacanazo"}, {"start": 193, "end": 204, "tag": "TERRORISMO"}, {"start": 242, "end": 252, "tag": "antimafia"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:30:25.000Z", "text": "Testimonios del ataque de la #DelincuenciaOrganizada en #VillaNueva #Coahuila indican otro #ActoDeTerrorismo contra civiles y contra el Estado en #Mexico similar al #Culiacanazo-\n\u2014SE VIENE MAS #TERRORISMO si no adoptan estas 29 instituciones #antimafia-\n\ud83d\udc47\ud83c\udfff\nhttps://t.co/hiuH6QmUgj", "edit_history_tweet_ids": ["1201493826386452487"], "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 24, "like_count": 228, "quote_count": 6}, "author_id": "363451648"}, {"lang": "es", "id": "1201242275524890624", "in_reply_to_user_id": "74000905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ipepechang", "id": "74000905"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-12-01T20:50:51.000Z", "text": "@ipepechang @JVillaStein Los seguidores del terrorismo deben estar llorando \ud83d\ude0a", "edit_history_tweet_ids": ["1201242275524890624"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 102, "like_count": 47, "quote_count": 23}, "author_id": "2269112586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201168192225366018"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201546016715165697", "in_reply_to_user_id": "766798628895789056", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "t4lco", "id": "1004536201"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6173, "type": "Organization", "normalized_text": "\u00e1lcool"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:57:48.000Z", "text": "@t4lco @JefinhoMenes E \u00e9 bom fazer um paralelo com o \u00e1lcool. A embriaguez volunt\u00e1ria e a culposa n\u00e3o eximem de responsabilidade penal. Por que isentariam de culpa no \u00e2mbito civil?", "edit_history_tweet_ids": ["1201546016715165697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766798628895789056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201545155523883008"}]}, {"lang": "es", "id": "1201545592889126912", "in_reply_to_user_id": "1041841315493937152", "created_at": "2019-12-02T16:56:07.000Z", "text": "Es como \u00bfpuedes no juzgar por las apariencias? Y \u00bfque tipo de problema tienes por pensar que alguien camina o se peina ya no tiene ning\u00fan problema? \n\nA veces pareciera que o tienes algo f\u00edsico muy evidente o eres cuentista.", "edit_history_tweet_ids": ["1201545592889126912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041841315493937152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201545154135515138"}]}, {"lang": "es", "id": "1201520131974868993", "in_reply_to_user_id": "1156287315335110659", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chiomis1", "id": "1156287315335110659"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:14:57.000Z", "text": "@chiomis1 @PatriciaTubilla @patriciagamarra El hecho que en el Per\u00fa existan violadores, delincuentes y asesinos no nos convierte a todos los peruanos en ello. Los Apristas no somos corruptos.", "edit_history_tweet_ids": ["1201520131974868993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "966220851111641089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201503533591343108"}]}, {"lang": "es", "id": "1201543581678407680", "in_reply_to_user_id": "1598890944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_w_a_n_d_a", "id": "1598890944"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:48:08.000Z", "text": "@_w_a_n_d_a Unas ganas de tomar una coca fr\u00eda de vidrio y despu\u00e9s comerme el vidrio y cagarme muriendo", "edit_history_tweet_ids": ["1201543581678407680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985663455322628096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201526213170384897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1197265416474767366", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/D3GxdB0zmi", "expanded_url": "https://twitter.com/lenaluthorbr/status/1197265416474767366/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3GxdB0zmi", "media_key": "3_1197265405640953856"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Kara Danvers"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "LenaLuthor"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 155, "tag": "Supergirl"}, {"start": 156, "end": 167, "tag": "LenaLuthor"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:28:14.000Z", "text": "\"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz a Kara Danvers sofrer\"\n\n#Supergirl #LenaLuthor https://t.co/D3GxdB0zmi", "edit_history_tweet_ids": ["1197265416474767366"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 204, "quote_count": 2}, "author_id": "986415989242978304"}, {"lang": "pt", "id": "1201528048094453764", "created_at": "2019-12-02T15:46:24.000Z", "text": "Se eu tirar uma boa nota ou n\u00e3o em penal, s\u00f3 sei q respondi com mt confian\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1201528048094453764"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "702254932104257537"}, {"lang": "pt", "id": "1201532989592748032", "created_at": "2019-12-02T16:06:02.000Z", "text": "Assim como 119 remix acho q t\u00e1 na hora dos kr&amp;b se juntar e chamar o Jaebum o seungyoon e o baekhyun pra fazer uma vers\u00e3o de r&amp;b com os vocais da na\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1201532989592748032"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 38, "quote_count": 3}, "author_id": "484112904"}, {"lang": "pt", "id": "1201540584462262272", "in_reply_to_user_id": "2477068153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tacwbellx", "id": "2477068153"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:36:13.000Z", "text": "@tacwbellx oxe como assim mas falam q o fot\u00f3grafo at\u00e9 se matou por causa dessa foto.", "edit_history_tweet_ids": ["1201540584462262272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2262109025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201526107494866945"}]}, {"lang": "es", "id": "1200801012296159240", "created_at": "2019-11-30T15:37:25.000Z", "text": "Comprar o no comprar una malla por internet", "edit_history_tweet_ids": ["1200801012296159240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "209183752", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.5103, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201543227293208582", "in_reply_to_user_id": "983001731142438915", "created_at": "2019-12-02T16:46:43.000Z", "text": "De um jeito bem simples e r\u00e1pido: A economia do Vale do A\u00e7o (repara bem no nome) \u00e9 basicamente sustentada pela exporta\u00e7\u00e3o do a\u00e7o brasileiro, que tem perdido mercado n\u00e3o \u00e9 de hoje. Na briga China x EUA, a ogiva explode no leste de Minas Gerais, no Par\u00e1, nas margens do Gua\u00edba.", "edit_history_tweet_ids": ["1201543227293208582"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983001731142438915", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 193, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 230, "end": 241, "probability": 0.8323, "type": "Place", "normalized_text": "Minas Gerais"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.8123, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}, {"start": 268, "end": 273, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Gua\u00edba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201543226093703168"}]}, {"lang": "es", "id": "1201499989865910277", "in_reply_to_user_id": "875801195368955904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:54:55.000Z", "text": "@chrisbustc Creo que el suicida colosal antes de apretar el gatillo, reparti\u00f3 \"litio\" a cada imb\u00e9cil como \u00e9l, que en ese estado escriben estupideces.", "edit_history_tweet_ids": ["1201499989865910277"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1111988496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201497281297571843"}]}, {"lang": "es", "id": "1201540713126731776", "in_reply_to_user_id": "2502764797", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Frannnp12", "id": "2502764797"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:36:44.000Z", "text": "@Frannnp12 Luces de ne\u00f3n abajo y aler\u00f3n ??", "edit_history_tweet_ids": ["1201540713126731776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269484218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201540358028636160"}]}, {"lang": "es", "id": "1201510783005470720", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/r8o1LCijpK", "expanded_url": "https://twitter.com/wsalazarbarahon/status/1201246973275361281", "display_url": "twitter.com/wsalazarbaraho\u2026"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 74, "username": "ProviaL", "id": "1302181088740212737"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Guatemala"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:37:48.000Z", "text": "Subirse a un bus en #Guatemala es casi un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 dice @Provial? https://t.co/r8o1LCijpK", "edit_history_tweet_ids": ["1201510783005470720"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "35851556", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201246973275361281"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201526107494866945", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jNo4VXiwA3", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1201324702020644864", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:38:41.000Z", "text": "ok critica social fida e tals mas vcs sabiam que essa primeira foto eh fake??? pois eh ! https://t.co/jNo4VXiwA3", "edit_history_tweet_ids": ["1201526107494866945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2477068153"}, {"lang": "pt", "id": "1201334981093711873", "created_at": "2019-12-02T02:59:13.000Z", "text": "monitor disse que trouxe o Lex pq vai precisar de uma mente como a dele e pra ele se tornar um her\u00f3i???? VOC\u00ca PODERIA USAR A LENA N\u00c9 AMADO #Supergirl", "edit_history_tweet_ids": ["1201334981093711873"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 5}, "author_id": "866921347", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "monitor"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5086, "type": "Person", "normalized_text": "Lex"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 149, "tag": "Supergirl"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201535672789741570", "created_at": "2019-12-02T16:16:42.000Z", "text": "CHACINA DE PARAIS\u00d3POLIS \n\nPol\u00edcia diz que usou for\u00e7a moderada.\n\n9 Mortos\n\nOnde est\u00e1 a modera\u00e7\u00e3o?\n\n9 mortos \n\nOnde est\u00e1 a modera\u00e7\u00e3o?\n\n9 mortos \n\nOnde est\u00e1 a modera\u00e7\u00e3o?\n\n9 mortos \n\nOnde est\u00e1 a modera\u00e7\u00e3o?\n\n9 mortos \n\nOnde est\u00e1 a modera\u00e7\u00e3o?\n\n9 mortos \n\nOnde est\u00e1 a modera\u00e7\u00e3o?", "edit_history_tweet_ids": ["1201535672789741570"], "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 18, "like_count": 411, "quote_count": 8}, "author_id": "912006662491435008"}, {"lang": "es", "id": "1201491746254966785", "created_at": "2019-12-02T13:22:09.000Z", "text": "En ese h\u00e1bito suicida por frivolizarlo todo en Venezuela a algunxs les ha dado por llamar a los diputados corruptos como \"lambucios\". No, tardonz\u00f3n, cometieron delitos de corrupci\u00f3n, sobornos, estafa y alteraci\u00f3n de documentos p\u00fablicos, no se comieron diez teque\u00f1os de m\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1201491746254966785"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "30426196", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}}, {"lang": "zxx", "id": "1201338240004964352", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1IIr3LouQr", "expanded_url": "https://twitter.com/jujuu_ss/status/1201338240004964352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1IIr3LouQr", "media_key": "3_1201338237001883648"}]}, "created_at": "2019-12-02T03:12:10.000Z", "text": "https://t.co/1IIr3LouQr", "edit_history_tweet_ids": ["1201338240004964352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 41, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "275496708"}, {"lang": "pt", "id": "1201476128176783361", "created_at": "2019-12-02T12:20:05.000Z", "text": "Vamos ser objetivos: A pol\u00edcia matou covardemente 9 jovens por serem pobres e estarem se divertindo, foi l\u00e1 s\u00f3 pra fazer isso e fez. Ningu\u00e9m ser\u00e1 responsabilizado e \u00e9 capaz dos envolvidos serem promovidos, homenageados. Esse \u00e9 o resultado do Estado fascista que estamos submetidos", "edit_history_tweet_ids": ["1201476128176783361"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "2865326772"}, {"lang": "es", "id": "1201475005848203268", "in_reply_to_user_id": "252258806", "geo": {"place_id": "011414a21b34d6c2"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "huaso11", "id": "252258806"}]}, "created_at": "2019-12-02T12:15:38.000Z", "text": "@huaso11 @Edoyanez Otro pelotas con tendencias fascistas y dictatoriales, como todo el monton de seguidores de otro muy fascista.\nt", "edit_history_tweet_ids": ["1201475005848203268"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069925881609629697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200803970987560960"}]}, {"lang": "es", "id": "1201531628960591873", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/N6bMHavUwq", "expanded_url": "http://ow.ly/rtZJ50xp9WE", "display_url": "ow.ly/rtZJ50xp9WE"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/1uW6OqIDjb", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1201531628960591873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1uW6OqIDjb", "media_key": "3_1201531627320545281"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 72, "tag": "nacionalistas"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:00:38.000Z", "text": "Ayuso critica que se busquen alianzas con \"reaccionarios\" #nacionalistas y sostiene que la fragmentaci\u00f3n \"ser\u00eda suicida\" https://t.co/N6bMHavUwq https://t.co/1uW6OqIDjb", "edit_history_tweet_ids": ["1201531628960591873"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603884167"}, {"lang": "pt", "id": "1201363941735223296", "in_reply_to_user_id": "25936000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ailtonamaral11", "id": "25936000"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "Google", "id": "20536157"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9415, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}, "created_at": "2019-12-02T04:54:18.000Z", "text": "@ailtonamaral11 @pontejornalismo @Google @YouTube O youtube est\u00e1 removendo tudo infelizmente n\u00e3o pode nem ter um v\u00eddeo com palavra se matou, matar que eles tiram!", "edit_history_tweet_ids": ["1201363941735223296"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1655516684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201363492336545792"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201211268985741313", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/4Th2juTdh5", "expanded_url": "https://twitter.com/chaomendespage/status/1200985126601154560", "display_url": "twitter.com/chaomendespage\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:47:38.000Z", "text": "sofro que ele cancelou pra ter o momento triste no document\u00e1rio https://t.co/4Th2juTdh5", "edit_history_tweet_ids": ["1201211268985741313"], "public_metrics": {"retweet_count": 3702, "reply_count": 777, "like_count": 29463, "quote_count": 1037}, "author_id": "1126338090799435776"}, {"lang": "pt", "id": "1201532972807139330", "in_reply_to_user_id": "764577649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Snips_aes", "id": "764577649"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "nctfavz", "id": "910616249750753281"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "nxirvanna", "id": "1671334908"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:05:58.000Z", "text": "@Snips_aes @nctfavz @radduda @nxirvanna ??????\nISSO FOI UMA DECLARA\u00c7\u00c3O EM CONJUNTA PARA IMPRENSA SEM VALOR JUR\u00cdDICO NENHUM. Voc\u00ea quer realmente falar que pesquisou o caso direito, usando isso de argumento? Me poupe. &gt;Judicialmente&lt;, ele foi inocentado em agosto de 2016 e ela sendo processada por difama\u00e7\u00e3o. Como que", "edit_history_tweet_ids": ["1201532972807139330"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "746719831", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201324480796221440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201530239828086790", "in_reply_to_user_id": "1057651996709273601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kmilaa88", "id": "1057651996709273601"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:55:07.000Z", "text": "@kmilaa88 Essa parte ai bateu. Mas pq os caras fazem isso? Pq o prefeito vendeu? Pq o velho mata os cara que ele levou? Pq eles matam os motoqueiros??", "edit_history_tweet_ids": ["1201530239828086790"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15746953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201525640102662144"}]}, {"lang": "es", "id": "1201337363764514816", "created_at": "2019-12-02T03:08:41.000Z", "text": "Presiento que en cualquier momento sacan la \u00fanica ficha que les queda: MAR\u00cdA CORINA MACHADO. All\u00ed se ir\u00e1n 2 - 3 a\u00f1os mas mientras el comunismo se termina de devorar al pa\u00eds. Ya ver\u00e1n! Y ser\u00e0 idolatrada mucho mas que Guaid\u00f3. Guarden este twitt!", "edit_history_tweet_ids": ["1201337363764514816"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 53, "like_count": 217, "quote_count": 8}, "author_id": "2439448514", "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.5632, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201532598616547328", "created_at": "2019-12-02T16:04:29.000Z", "text": "De verdade, acho que o Brasil nunca vai mudar. O nosso presidente \u00e9 racista, a PM t\u00e1 matando a rodo gente preta, quem mandou matar a Marielle? Ningu\u00e9m sabe ainda. E por mais barulho que a gente fa\u00e7a NINGU\u00c9M se importa.", "edit_history_tweet_ids": ["1201532598616547328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2564157038", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201178708440207360", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Pbfq2eCBRh", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoFanArts1/status/1201178708440207360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pbfq2eCBRh", "media_key": "3_1201178599996448768"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Pbfq2eCBRh", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoFanArts1/status/1201178708440207360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pbfq2eCBRh", "media_key": "3_1201178646591000578"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Pbfq2eCBRh", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoFanArts1/status/1201178708440207360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pbfq2eCBRh", "media_key": "3_1201178676076912643"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Pbfq2eCBRh", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoFanArts1/status/1201178708440207360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pbfq2eCBRh", "media_key": "3_1201178700198363137"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:38:15.000Z", "text": "Olay... tenho problemas https://t.co/Pbfq2eCBRh", "edit_history_tweet_ids": ["1201178708440207360"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "1046047877481603077"}, {"lang": "qst", "id": "1200830087509221381", "created_at": "2019-11-30T17:32:57.000Z", "text": "F", "edit_history_tweet_ids": ["1200830087509221381"], "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 125, "like_count": 5843, "quote_count": 256}, "author_id": "2350218440"}, {"lang": "es", "id": "1201473594011922432", "created_at": "2019-12-02T12:10:01.000Z", "text": "Chiquillos si andan en bici usen las ciclov\u00edas! Asi no se exponen dem\u00e1s y a nosotros los que manejamos tampoco... asi evitamos accidentes. Encuentro tan suicida que se metan entre los autos o por los lados con poco espacio pierden la estabilidad y accidente seguro.", "edit_history_tweet_ids": ["1201473594011922432"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "96195508", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4616, "type": "Other", "normalized_text": "Chiquillos"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1201529670044401665", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/1Z7rXAqaR8", "expanded_url": "https://twitter.com/HeliaDones/status/1201529670044401665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Z7rXAqaR8", "media_key": "3_1201529654135406594"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "salut"}, {"start": 84, "end": 90, "tag": "dones"}, {"start": 104, "end": 125, "tag": "viol\u00e8nciesmasclistes"}, {"start": 249, "end": 262, "tag": "IIICongresVM"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:52:51.000Z", "text": "A la primera taula amb Pilar Babi \u201calgunes de les conseq\u00fc\u00e8ncies en la #salut de les #dones que pateixen #viol\u00e8nciesmasclistes: ansietat, depressi\u00f3, conducta su\u00efcida, trastorn del son, embar\u00e0s no desitjat, patologia obstetr\u00edcia i perinatal, ETS,...\u201d #IIICongresVM https://t.co/1Z7rXAqaR8", "edit_history_tweet_ids": ["1201529670044401665"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4111330971"}, {"lang": "es", "id": "1200961821613723648", "in_reply_to_user_id": "1070862023171420161", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Jg5YSQRUCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/agusinfurs/status/1200892669800730625?s=19", "display_url": "twitter.com/agusinfurs/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8199, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-12-01T02:16:25.000Z", "text": "https://t.co/Jg5YSQRUCJ adjunto este tuit porque si alguien se suicida por mi culpa me voy a suicidar yo y no es la idea (?", "edit_history_tweet_ids": ["1200961821613723648"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 401, "quote_count": 0}, "author_id": "1070862023171420161", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200892669800730625"}, {"type": "replied_to", "id": "1200809662540595200"}]}, {"lang": "es", "id": "1201504395663486977", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.3472, "type": "Person", "normalized_text": "GORDA"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:12:25.000Z", "text": "@Mauriciomulder A mi me bloque\u00f3 LA RATA GORDA COBARDE Y SUICIDA por decirle que hac\u00eda un gobierno hasta las huevas y donde todos los apristas solo se dedicaban a coimear", "edit_history_tweet_ids": ["1201504395663486977"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2203572356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201353028361691136"}]}, {"lang": "es", "id": "1065429074007470080", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Oa5T8F7d8k", "expanded_url": "https://twitter.com/MejoresRimass/status/1065429074007470080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oa5T8F7d8k", "media_key": "7_1065428933754175488"}]}, "created_at": "2018-11-22T02:17:40.000Z", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida? https://t.co/Oa5T8F7d8k", "edit_history_tweet_ids": ["1065429074007470080"], "public_metrics": {"retweet_count": 457, "reply_count": 4, "like_count": 2677, "quote_count": 38}, "author_id": "4498935868"}, {"lang": "pt", "id": "1201234472387203073", "created_at": "2019-12-01T20:19:50.000Z", "text": "sapatoes do meu brasil f\u00e3s de the L word uma pergunta s\u00e9ria: \n\nquem matou Jenny Schecter? ou voc\u00eas acham que ela se suicidou?", "edit_history_tweet_ids": ["1201234472387203073"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 51, "like_count": 441, "quote_count": 27}, "author_id": "167546324", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5585, "type": "Other", "normalized_text": "L word"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny Schecter"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201473284929445888", "in_reply_to_user_id": "1077915053632966656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ELegislacao", "id": "1077915053632966656"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "CarlosZarattini", "id": "45473463"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 60, "end": 64, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "created_at": "2019-12-02T12:08:48.000Z", "text": "@ELegislacao @reinaldoazevedo @CarlosZarattini @UOLNoticias @UOL Claro, e matar quem n\u00e3o est\u00e1 pianinho \u00e9 \u00ab\u00a0de boa\u00a0\u00bb... ah, por favor!", "edit_history_tweet_ids": ["1201473284929445888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "182047352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201471278386954240"}]}, {"lang": "it", "id": "1197493693416198145", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/zSzysynWmK", "expanded_url": "https://bit.ly/2pDUZ7f", "display_url": "bit.ly/2pDUZ7f"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/2eXxWEYE5N", "expanded_url": "https://twitter.com/lanavediteseoed/status/1197493693416198145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2eXxWEYE5N", "media_key": "3_1197493685757399040"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 238, "username": "JobyWarrick", "id": "330400536"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "alBalawi"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "alQaida"}, {"start": 198, "end": 202, "tag": "CIA"}, {"start": 215, "end": 225, "tag": "Pulitizer"}]}, "created_at": "2019-11-21T12:35:19.000Z", "text": "30 dicembre 2009: Humam Khalil #alBalawi, apparentemente infiltrato in #alQaida dall'intelligence USA, si rivela un attentatore suicida. Muoiono sette agenti: \u00e8 il peggior errore nella storia della #CIA.\nDal Premio #Pulitizer @JobyWarrick, \"Triplo gioco\": https://t.co/zSzysynWmK https://t.co/2eXxWEYE5N", "edit_history_tweet_ids": ["1197493693416198145"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "4275320235"}, {"lang": "es", "id": "1055351721516560384", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/pS8mFk5YTl", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1055351721516560384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pS8mFk5YTl", "media_key": "3_1055351713555771393"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/pS8mFk5YTl", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1055351721516560384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pS8mFk5YTl", "media_key": "3_1055351711584477184"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/pS8mFk5YTl", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1055351721516560384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pS8mFk5YTl", "media_key": "3_1055351714088448000"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/pS8mFk5YTl", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1055351721516560384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pS8mFk5YTl", "media_key": "3_1055351713404739585"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2018-10-25T06:53:52.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8El futuro de Espa\u00f1a, en manos de este suicida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc47 https://t.co/pS8mFk5YTl", "edit_history_tweet_ids": ["1055351721516560384"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 21, "like_count": 75, "quote_count": 5}, "author_id": "364261539"}, {"lang": "pt", "id": "1201523254780944385", "created_at": "2019-12-02T15:27:21.000Z", "text": "Bom dia, j\u00e1 acordamos com a maestria de um suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201523254780944385"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2669886093"}, {"lang": "pt", "id": "1201515730916823044", "created_at": "2019-12-02T14:57:27.000Z", "text": "Bia se matou com o Guilherme na sa\u00edda hoje", "edit_history_tweet_ids": ["1201515730916823044"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "812420220790996992", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}]}}, {"lang": "qme", "id": "1201511557580152833", "in_reply_to_user_id": "131331924", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/8VWLogpohE", "expanded_url": "https://twitter.com/marioch07035926/status/1201511557580152833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8VWLogpohE", "media_key": "3_1201511549103493120"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:40:52.000Z", "text": "@VeroLinaresC https://t.co/8VWLogpohE", "edit_history_tweet_ids": ["1201511557580152833"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "547791400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201507506394193925"}]}, {"lang": "es", "id": "1201218497801588736", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/8bzX4BMe7d", "expanded_url": "https://twitter.com/RiglockGuitar/status/1201218497801588736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bzX4BMe7d", "media_key": "3_1201218487177424896"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/8bzX4BMe7d", "expanded_url": "https://twitter.com/RiglockGuitar/status/1201218497801588736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bzX4BMe7d", "media_key": "3_1201218487223488514"}]}, "created_at": "2019-12-01T19:16:22.000Z", "text": "Venga, va\n\u00bfCu\u00e1l cre\u00e9is que soy? https://t.co/8bzX4BMe7d", "edit_history_tweet_ids": ["1201218497801588736"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 164, "like_count": 312, "quote_count": 5}, "author_id": "438272069"}, {"lang": "es", "id": "1201521851266191360", "in_reply_to_user_id": "297500824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianDanielFer", "id": "297500824"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "fdbiondi", "id": "219291607"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "MaxiFutbol", "id": "40002325"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "PabloLetcher", "id": "757944868798857217"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "McPirata_ARG", "id": "851245478"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "iProfesional", "id": "54578941"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 246, "probability": 0.9952, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:21:47.000Z", "text": "@AdrianDanielFer @fdbiondi @MaxiFutbol @PabloLetcher @pymesalert @McPirata_ARG @iProfesional @realDonaldTrump Te refutan porque esos pa\u00edses crecieron gracias al libre mercado que tanto denost\u00e1s. Los pa\u00edses que nombr\u00e9 est\u00e1n mejor que Estados Unidos, porque no tienen el gran d\u00e9ficit fiscal y la gran deuda externa norteamericana.", "edit_history_tweet_ids": ["1201521851266191360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121811129813147649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201518956827172864"}]}, {"lang": "es", "id": "1201422003724541952", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/YyRJOcezDC", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-suicida-madrid-desahuciada_202474_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-sui\u2026"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 84, "username": "cronicaglobal", "id": "81081065"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9147, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.4585, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9elo"}]}, "created_at": "2019-12-02T08:45:01.000Z", "text": "Una mujer se suicida en Madrid cuando iba a ser desahuciada L\u00e9elo en: @cronicaglobal https://t.co/YyRJOcezDC", "edit_history_tweet_ids": ["1201422003724541952"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "274578505"}, {"lang": "pt", "id": "1201503895215857665", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/rwTnFPUbaW", "expanded_url": "https://twitter.com/andrepaste/status/1201503895215857665/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rwTnFPUbaW", "media_key": "7_1201503619192934402"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 136, "probability": 0.4725, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:10:26.000Z", "text": "ontem, mesmo dia da trag\u00e9dia criminosa que matou 9 num baile, 20 mil jovens se inscreveram em um reality show que vai escolher um novo MC que ser\u00e1 contratado por uma grande produtora. https://t.co/rwTnFPUbaW", "edit_history_tweet_ids": ["1201503895215857665"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "35336427"}, {"lang": "es", "id": "1201520381393342464", "created_at": "2019-12-02T15:15:56.000Z", "text": "Ojal\u00e1 el Che Beltr\u00e1n se siga \"equivocando\" mas frecuentemente como ayer \ud83d\ude02\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1201520381393342464"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "author_id": "1276035098", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Che Beltr\u00e1n"}]}}, {"lang": "es", "id": "1201085384333152256", "in_reply_to_user_id": "2560972928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vicentenario64", "id": "2560972928"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "NEXUS620", "id": "599319658"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "valenciacf", "id": "109312021"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Celades"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelino"}, {"start": 199, "end": 207, "probability": 0.8654, "type": "Other", "normalized_text": "champions"}]}, "created_at": "2019-12-01T10:27:25.000Z", "text": "@vicentenario64 @NEXUS620 @valenciacf No es un comentario en contra de Celades y si hacia la propiedad. Marcelino sac\u00f3 la cabeza del caparaz\u00f3n y se la cortaron. O no? \nIgual lo tiraron por entrar en champions y no me he enterado.", "edit_history_tweet_ids": ["1201085384333152256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2797736842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201076644162801664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201520127499472897", "created_at": "2019-12-02T15:14:56.000Z", "text": "a vice dire\u00e7\u00e3o dessa escola me d\u00e1 nojo, cheguei na escola tarde pq tive uma crise fudida de ansiedade, cheguei e falei com a mulher, ela cagou totalmente pro que eu falei e ligou pra minha m\u00e3e, ainda bem que ela tava ciente. 0 empatia dela de tentar pelo menos entender", "edit_history_tweet_ids": ["1201520127499472897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1013909514784034816"}, {"lang": "pt", "id": "1201509035926867969", "in_reply_to_user_id": "806938698952699905", "created_at": "2019-12-02T14:30:51.000Z", "text": "34-smp q vc some eu fico cm sdd, gosto de trocar ideia cntg e eu to precisando de outra carona \ud83d\ude1c", "edit_history_tweet_ids": ["1201509035926867969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806938698952699905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201508777155059719"}]}, {"lang": "es", "id": "1201518372132929536", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0lAg0x9V5r", "expanded_url": "https://twitter.com/lauratarrillo/status/1201518372132929536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0lAg0x9V5r", "media_key": "3_1201518333167693826"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0lAg0x9V5r", "expanded_url": "https://twitter.com/lauratarrillo/status/1201518372132929536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0lAg0x9V5r", "media_key": "3_1201518346253955073"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0lAg0x9V5r", "expanded_url": "https://twitter.com/lauratarrillo/status/1201518372132929536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0lAg0x9V5r", "media_key": "3_1201518362062274560"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 57, "probability": 0.6578, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Arguedas"}, {"start": 104, "end": 135, "probability": 0.5322, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Agraria de La Molina"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:07:57.000Z", "text": "Hoy se cumplen 50 a\u00f1os de la muerte de Jos\u00e9 Mar\u00eda Arguedas. El 28 de noviembre de 1969 se dispar\u00f3 en la Universidad Agraria de La Molina y falleci\u00f3 el 2 de diciembre, luego de d\u00edas de agon\u00eda. Con esta carta se despidi\u00f3 de su esposa. Vale la pena leer cada una de las palabras. https://t.co/0lAg0x9V5r", "edit_history_tweet_ids": ["1201518372132929536"], "public_metrics": {"retweet_count": 559, "reply_count": 42, "like_count": 1055, "quote_count": 62}, "author_id": "261315357"}, {"lang": "es", "id": "1201207683157839872", "created_at": "2019-12-01T18:33:23.000Z", "text": "q paja los cosos de las promos ojal\u00e1 los del a\u00f1o q viene hagan algo interesante tipo un pacto suicida o alg\u00fan atentado", "edit_history_tweet_ids": ["1201207683157839872"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "984231602145423361"}, {"lang": "pt", "id": "1201512087731740672", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tDIO9N7tRs", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1201512087731740672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tDIO9N7tRs", "media_key": "7_1201512005607264256"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.4334, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}, {"start": 273, "end": 274, "probability": 0.7733, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:42:59.000Z", "text": "O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ajude-o. Esse \u00e9 um dos motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. \ud83d\udc9b https://t.co/tDIO9N7tRs", "edit_history_tweet_ids": ["1201512087731740672"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "42453250"}, {"lang": "pt", "id": "1201518913076506631", "created_at": "2019-12-02T15:10:06.000Z", "text": "#pordentrocomcardinot  o policial no caso do assalto a \u00f4nibus  em Paudalho fez certo matou o escremento fecal no caso o bandido, v\u00e1 pra puta que pariu direitos humanos pra bandidagem,se achou ruim ceve e leve pra casa bando de Hipocritas, bandidagem boa \u00e9 a que come capim p/Raiz.", "edit_history_tweet_ids": ["1201518913076506631"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137930402562285570", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6885, "type": "Place", "normalized_text": "Paudalho"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "pordentrocomcardinot"}]}}, {"lang": "en", "id": "1201516398520012801", "in_reply_to_user_id": "789145615", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ainhoadlha", "id": "789145615"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5919, "type": "Other", "normalized_text": "Lilpeep"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:00:07.000Z", "text": "@ainhoadlha Lilpeep", "edit_history_tweet_ids": ["1201516398520012801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1541875382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201501514906382336"}]}, {"lang": "es", "id": "465447025996472321", "created_at": "2014-05-11T11:03:13.000Z", "text": "\u201cLa M\u00fasica es la madre de todas las ciencias porque distrae las conciencias de una generaci\u00f3n suicida...\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["465447025996472321"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "1577649164"}, {"lang": "pt", "id": "1201311344005398528", "in_reply_to_user_id": "3138994912", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 40, "username": "fravineas", "id": "286242334"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "robotsuicidal", "id": "1499246217838137347"}]}, "created_at": "2019-12-02T01:25:18.000Z", "text": "@magicjohnsoshi @TeemozinhoRs @fravineas @robotsuicidal A vida toda, toda a humanidade quando se deparava com um sapo em seu quintal jogava sal, s\u00f3 agora com essa gera\u00e7\u00e3o minimo que alguem se incomoda com essa ideia.", "edit_history_tweet_ids": ["1201311344005398528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1197183350483693569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201075888600887296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201516872711184384", "in_reply_to_user_id": "467625084", "created_at": "2019-12-02T15:02:00.000Z", "text": "hoje eu to s\u00f3 o peixe suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1201516872711184384"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467625084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201516855460028416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201516855460028416", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/tPp00LuLLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/theharrylibrary/status/1201489106519384065", "display_url": "twitter.com/theharrylibrar\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:01:56.000Z", "text": "o conceito....... https://t.co/tPp00LuLLJ", "edit_history_tweet_ids": ["1201516855460028416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "467625084", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201489106519384065"}]}, {"lang": "es", "id": "1201246243239923714", "created_at": "2019-12-01T21:06:37.000Z", "text": "Alguna peli de zombies, caminantes, muertos vivientes y otras hierbas en Netfix que puedan recomendar, y sin burlarse de mis gustos, todo tenemos defectos! \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1201246243239923714"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "134326821", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4231, "type": "Place", "normalized_text": "Netfix"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200154044230197251", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/hONpQmRvwg", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1200154044230197251/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hONpQmRvwg", "media_key": "3_1200154028463861765"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/hONpQmRvwg", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1200154044230197251/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hONpQmRvwg", "media_key": "3_1200154028468064256"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 130, "username": "JuntaMdistrito2", "id": "333961927"}, {"start": 131, "end": 143, "username": "AHUrbanismo", "id": "385907195"}, {"start": 144, "end": 155, "username": "PodemosAdH", "id": "1014431673621114881"}, {"start": 156, "end": 167, "username": "ppdealcala", "id": "183140133"}, {"start": 168, "end": 178, "username": "CSAlcalaH", "id": "2226446191"}, {"start": 179, "end": 189, "username": "VoxAlcala", "id": "723560675583377408"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.845, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza del Barro"}]}, "created_at": "2019-11-28T20:46:36.000Z", "text": "El paso de cebra suicida de la Plaza del Barro mejora su peligrosidad con los coches en doble fila a todas horas.\n@JuntaMdistrito2 @AHUrbanismo\n@PodemosAdH @ppdealcala @CSAlcalaH @VoxAlcala\n\n \u00bfLes parece normal? https://t.co/hONpQmRvwg", "edit_history_tweet_ids": ["1200154044230197251"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "716142495"}, {"lang": "it", "id": "1201514934049427456", "in_reply_to_user_id": "497995758", "created_at": "2019-12-02T14:54:18.000Z", "text": "Elio Lannutti. S\u00ec. Il senatore denunciato dalla comunit\u00e0 ebraica per istigazione all'odio razziale, per aver twittato i Protocolli dei Savi di Sion.\n\nLannutti, gi\u00e0 noto per campagne anti-Soros e inviti a affondare le ong\n\nGrillo, tra tante richieste,  ha dato prima udienza a lui", "edit_history_tweet_ids": ["1201514934049427456"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 6, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "author_id": "497995758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201512863153700864"}]}, {"lang": "es", "id": "1201036135847354368", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/BmVgUCfcRT", "expanded_url": "https://twitter.com/ELZORROBOLIVAR/status/1201036135847354368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmVgUCfcRT", "media_key": "16_1201036122341687296"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/x1Y71q4Edp", "expanded_url": "https://twitter.com/ELZORROBOLIVAR/status/1201033570204225537", "display_url": "twitter.com/ELZORROBOLIVAR\u2026"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 207, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5418, "type": "Place", "normalized_text": "Monarquia"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.7516, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Mayor"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 18, "tag": "suicida"}, {"start": 30, "end": 40, "tag": "Monarquia"}, {"start": 112, "end": 123, "tag": "guillotina"}, {"start": 153, "end": 173, "tag": "Constitucionalistas"}]}, "created_at": "2019-12-01T07:11:43.000Z", "text": "Me parece #suicida dejar a la #Monarquia bajo las garras de @ahorapodemos, republicanos y con ganas de poner la #guillotina en la Plaza Mayor.\nAcaso los #Constitucionalistas no pueden proteger a la @CasaReal con un \u00f3rgano independiente y apol\u00edtico \u00bf https://t.co/BmVgUCfcRT https://t.co/x1Y71q4Edp", "edit_history_tweet_ids": ["1201036135847354368"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "144377829", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201033570204225537"}]}, {"lang": "es", "id": "1201315265599942658", "created_at": "2019-12-02T01:40:53.000Z", "text": "Vizcarra miserable. Ahora va a salir a botar a Petrozzi haci\u00e9ndose el que no sab\u00eda. Un ministro menos.", "edit_history_tweet_ids": ["1201315265599942658"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 295, "like_count": 1462, "quote_count": 22}, "author_id": "19729967", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Petrozzi"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201511724245037057", "in_reply_to_user_id": "212571142", "created_at": "2019-12-02T14:41:32.000Z", "text": "@Dennerziinho Quem tem q saber isso \u00e9 a gente agora? Quem tem que saber como agir sem matar nenhum inocente s\u00e3o eles. Te refa\u00e7o a pergunta vc acha normal uma a\u00e7\u00e3o policial ser t\u00e3o violenta que mata pessoas pisoteadas?", "edit_history_tweet_ids": ["1201511724245037057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228855035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201502434989879296"}]}, {"lang": "it", "id": "1201510977541414912", "in_reply_to_user_id": "396441500", "created_at": "2019-12-02T14:38:34.000Z", "text": "@Vale_Deci Si ma certi termini anche no..\nDire che il suo prossimo singolo come scelta e'  un SUICIDA.. Anche meno ci sono modi e modi io rispetto chi si esprime con educazione con termini meno gravi tranquilla", "edit_history_tweet_ids": ["1201510977541414912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169256079823441920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201510216229171212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201509583673577473", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/01GwUimxw7", "expanded_url": "https://twitter.com/theharrylibrary/status/1201489106519384065/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/01GwUimxw7", "media_key": "7_1201489001212981249"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:33:02.000Z", "text": "EU DIGO ARTISTA COMPLETO E VOC\u00caS GRITAM HARRY STYLES https://t.co/01GwUimxw7", "edit_history_tweet_ids": ["1201509583673577473"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "94373678"}, {"lang": "pt", "id": "1201510366523674624", "in_reply_to_user_id": "605792850", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "starlitnox", "id": "605792850"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.7835, "type": "Other", "normalized_text": "wwx"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:36:09.000Z", "text": "@starlitnox Nossa eu entendo mas n\u00e3o concordo com esse \u00f3dio dele pelo wwx depois de tudo que o bichinho fez por ele ):\n\nMas vamos ver na novel;;", "edit_history_tweet_ids": ["1201510366523674624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76320528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201509810019155970"}]}, {"lang": "it", "id": "1201510216229171212", "in_reply_to_user_id": "1169256079823441920", "created_at": "2019-12-02T14:35:33.000Z", "text": "@Browin93 Questo \u00e8 il rispetto che si ha per la gente che la pensa diversamente. E poi fate le paladine \ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1201510216229171212"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396441500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201507696459030528"}]}, {"lang": "es", "id": "1201306558459785216", "created_at": "2019-12-02T01:06:17.000Z", "text": "mutuals lxs quiero conocer mas , as\u00ed que cuentxs novixs han tenido?", "edit_history_tweet_ids": ["1201306558459785216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 46, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1135662340655988736"}, {"lang": "es", "id": "1200626543522992128", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-30T04:04:09.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "edit_history_tweet_ids": ["1200626543522992128"], "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 964, "like_count": 4514, "quote_count": 406}, "author_id": "145741832"}, {"lang": "es", "id": "1201246973275361281", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/B1uWnHsEwV", "expanded_url": "https://twitter.com/wsalazarbarahon/status/1201246973275361281/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B1uWnHsEwV", "media_key": "7_1201246858426961921"}]}, "created_at": "2019-12-01T21:09:31.000Z", "text": "Por poquito y pasa aqu\u00ed un cagadal https://t.co/B1uWnHsEwV", "edit_history_tweet_ids": ["1201246973275361281"], "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 40, "like_count": 373, "quote_count": 88}, "author_id": "829055113"}, {"lang": "es", "id": "1201164388008386561", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Y64tO8BbpC", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6065, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:41:21.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/Y64tO8BbpC", "edit_history_tweet_ids": ["1201164388008386561"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "author_id": "946945728819159040"}, {"lang": "pt", "id": "1201303659793014785", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/YniEtK35qd", "expanded_url": "https://twitter.com/vanglockkk/status/1201303659793014785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YniEtK35qd", "media_key": "3_1201303654650830853"}]}, "created_at": "2019-12-02T00:54:46.000Z", "text": "o meu sapo gosta de dormir dentro da panela ser\u00e1 q t\u00e1 tudo bem com ele? https://t.co/YniEtK35qd", "edit_history_tweet_ids": ["1201303659793014785"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 38, "like_count": 566, "quote_count": 13}, "author_id": "4507485496"}, {"lang": "es", "id": "1201362041455419392", "created_at": "2019-12-02T04:46:45.000Z", "text": "Lo de este muchacho Salcedo es grave.", "edit_history_tweet_ids": ["1201362041455419392"], "public_metrics": {"retweet_count": 2568, "reply_count": 838, "like_count": 21021, "quote_count": 182}, "author_id": "2478575257", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Salcedo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1201508885426819074", "created_at": "2019-12-02T14:30:15.000Z", "text": "SE O AMBROSE MORRER EU NAO SEI NEM O QUE EU FA\u00c7O", "edit_history_tweet_ids": ["1201508885426819074"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038644743562031105", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.733, "type": "Person", "normalized_text": "AMBROSE"}]}}, {"lang": "it", "id": "1201505326585044992", "in_reply_to_user_id": "29236274", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Daniele_Manca", "id": "29236274"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "paolomieli", "id": "461150729"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 190, "tag": "FakeNews"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:16:07.000Z", "text": "@Daniele_Manca @paolomieli @Corriere Contando che molti italiani non conoscono l\u2019inglese e non potranno informarsi direttamente alla fonte, questo articolo \u00e8 pura disinformazione e #FakeNews", "edit_history_tweet_ids": ["1201505326585044992"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "444225252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201391170007576581"}]}, {"lang": "es", "id": "1201319630209466368", "created_at": "2019-12-02T01:58:13.000Z", "text": "Tengo unas ganas de hundirme en los temas ac\u00fasticos de las pastillas y chuparme un tinto entero. As\u00ed de domingo. As\u00ed de suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1201319630209466368"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "author_id": "187404210"}, {"lang": "pt", "id": "1201508824957489152", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/KsB9HL02zh", "expanded_url": "https://twitter.com/avanatalle/status/1200514040159768579", "display_url": "twitter.com/avanatalle/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:30:01.000Z", "text": "basicamente falavam de tudo, como eu era gorda, o meu cabelo era \"de gente negra\" ????? (um bando de racistas) da\u00ed eu comecei s\u00f3 usar ele preso e eles zoavam mesmo assim,  eu era muito grande/alta, tinha pelo na perna e no bra\u00e7o, q me gerou v\u00e1rios apelidos, e por a\u00ed vai https://t.co/KsB9HL02zh", "edit_history_tweet_ids": ["1201508824957489152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "417113405", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200514040159768579"}]}, {"lang": "es", "id": "1201257697380913153", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9lQn62Bpag", "expanded_url": "https://twitter.com/Josu_ke/status/1201257697380913153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lQn62Bpag", "media_key": "3_1201234150432428033"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9lQn62Bpag", "expanded_url": "https://twitter.com/Josu_ke/status/1201257697380913153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lQn62Bpag", "media_key": "3_1201257629634433024"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9lQn62Bpag", "expanded_url": "https://twitter.com/Josu_ke/status/1201257697380913153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lQn62Bpag", "media_key": "3_1201257683367665669"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4563, "type": "Person", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 41, "end": 54, "probability": 0.3178, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.798, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.8384, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 214, "end": 235, "probability": 0.8318, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 262, "end": 273, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Manabe Jouji"}]}, "created_at": "2019-12-01T21:52:08.000Z", "text": "Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los romanos. Despierta muchos a\u00f1os despu\u00e9s en 1942 donde se encuentra a su Egipto sumido en la Segunda Guerra Mundial, y decide protegerlo\n\nDe Manabe Jouji https://t.co/9lQn62Bpag", "edit_history_tweet_ids": ["1201257697380913153"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 15, "like_count": 147, "quote_count": 9}, "author_id": "392860199"}, {"lang": "pt", "id": "1201507049269612545", "in_reply_to_user_id": "417032968", "created_at": "2019-12-02T14:22:58.000Z", "text": "Ou o Massacre de Haditha quando um grupo de fuzileiros navais americanos assassinaram a sangue frio 24 civis iraquianos desarmados por motivo algum, enfileirados contra uma parede, virados de costas pra facilitar a execu\u00e7\u00e3o para os covardes e boom, 24 pessoas a menos no mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1201507049269612545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417032968", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4787, "type": "Person", "normalized_text": "Haditha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201506045367074816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201507964160561153", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/vJLJn9Oecg", "expanded_url": "http://www.deezer.com/track/428710172", "display_url": "deezer.com/track/428710172"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:26:36.000Z", "text": "simplesmente TUDO que os outros 800 lan\u00e7amentos dela por m\u00eas sonham em ser  \nhttps://t.co/vJLJn9Oecg", "edit_history_tweet_ids": ["1201507964160561153"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1135050399747137536"}, {"lang": "es", "id": "1201210793431306241", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/2BhsNE44n8", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCruzCorone1/status/1200625441180209154", "display_url": "twitter.com/JuanCruzCorone\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:45:45.000Z", "text": "Como se va a matar un \"amigo\" y vos sin saber si le pasa algo, me parece MUY raro. https://t.co/2BhsNE44n8", "edit_history_tweet_ids": ["1201210793431306241"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421594413", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200625441180209154"}]}, {"lang": "it", "id": "1201507008131805186", "in_reply_to_user_id": "629393362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Crispino_V", "id": "629393362"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:22:48.000Z", "text": "@Crispino_V Io non ho capito di preciso cosa hanno scritto a lei per farle scrivere quel post. Spero nulla di offensivo. Io comunque sono d'accordissimo nel ritenere che sia un'altra scelta suicida e deleteria e non capisco pi\u00f9 il criterio usato per decidere il singolo.", "edit_history_tweet_ids": ["1201507008131805186"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "396441500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201505806379819008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201474614746062848", "in_reply_to_user_id": "3436304038", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "romerzin", "id": "3436304038"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 190, "probability": 0.8399, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}]}, "created_at": "2019-12-02T12:14:05.000Z", "text": "@romerzin Pq ela \u00e9 o melhor s\u00edmbolo representativo de uma grande parte das redes sociais. Sem gra\u00e7a, sem postura, sem garra, s\u00f3 sabe pentear o cabelo e fica arrumadinha. Vive dando like no IG, como se a vida fosse resumida a isso. Infelizmente por isso vemos tantas pessoas tirando a vida\ud83d\ude22", "edit_history_tweet_ids": ["1201474614746062848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "825518533446615040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201338685150703617"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201475523047763969", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/0d9ygXOGYS", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/bolsonarista-pede-que-criancas-petistas-sejam-mortas-e-mulheres-estupradas/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/bols\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/bolsonarista-pede-que-criancas-petistas-sejam-mortas-e-mulheres-estupradas/"}]}, "created_at": "2019-12-02T12:17:41.000Z", "text": "Bolsonarista pede que \u201ccrian\u00e7as petistas\u201d sejam mortas e mulheres estupradas https://t.co/0d9ygXOGYS", "edit_history_tweet_ids": ["1201475523047763969"], "public_metrics": {"retweet_count": 770, "reply_count": 329, "like_count": 1193, "quote_count": 151}, "author_id": "43340387"}, {"lang": "es", "id": "1201472964904046592", "in_reply_to_user_id": "190267599", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aleeolivari", "id": "190267599"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "LeonMaltes", "id": "1174074991303974916"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Clar\u00edn"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6781, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}]}, "created_at": "2019-12-02T12:07:31.000Z", "text": "@aleeolivari @jefferson21177 @LeonMaltes Es Clar\u00edn. \nPero pregunto ...\n\u00bfSi se suicida un Fiscal q acuso a la presidenta y es una muerte dudosa, no es l\u00f3gico q el Ministro la llam\u00e9 200 veces para contarle q pasa?", "edit_history_tweet_ids": ["1201472964904046592"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "942974620696809472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201467665832980480"}]}, {"lang": "it", "id": "1201504164339163136", "in_reply_to_user_id": "478591778", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Paolo_Perini83", "id": "478591778"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "GiampaoloGalli", "id": "1120077589"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:11:30.000Z", "text": "@Paolo_Perini83 @GiampaoloGalli Nella CDU meno , ma nella CSU non mancano .", "edit_history_tweet_ids": ["1201504164339163136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2498399355", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201503759270064129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201506733681729536", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/A0yezEbU55", "expanded_url": "http://zpr.io/tTqRc", "display_url": "zpr.io/tTqRc"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:21:42.000Z", "text": "O que se sabe at\u00e9 agora sobre as mortes em baile em Parais\u00f3polis? https://t.co/A0yezEbU55", "edit_history_tweet_ids": ["1201506733681729536"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "14594698"}, {"lang": "pt", "id": "1201475112341508098", "in_reply_to_user_id": "780226440495296516", "created_at": "2019-12-02T12:16:03.000Z", "text": "@tonyfodase blz, mas quando a marvel demitir os atores problem\u00e1ticos do cast deles eu PENSO em elogiar algo que eles fazem, rdj \u00e9 uma exce\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1201475112341508098"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707379948512800769", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7612, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201364009875886080"}]}, {"lang": "es", "id": "1201506560947687424", "in_reply_to_user_id": "311002021", "geo": {"place_id": "00ab08eef1b62e92"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Arguedas"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:21:01.000Z", "text": "@danillaortiz Jos\u00e9 Mar\u00eda Arguedas: escritor, agitador cultural, viajero, indigenista, pol\u00edtico, depresivo y suicida. Lo amo \ud83e\udde1", "edit_history_tweet_ids": ["1201506560947687424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "300323478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201501500096299008"}]}, {"lang": "es", "id": "1201501500096299008", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/0fGkbABXVa", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=2nWwJSzv2Do&fbclid=IwAR1OGYGLbEXymtuYyZhYv_kNnriRyIZUrPJUpI-g6g6k0sz3TG0RSOjjLCI", "display_url": "youtube.com/watch?v=2nWwJS\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=2nWwJSzv2Do&fbclid=IwAR1OGYGLbEXymtuYyZhYv_kNnriRyIZUrPJUpI-g6g6k0sz3TG0RSOjjLCI"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 57, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Arguedas"}, {"start": 66, "end": 83, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "El sue\u00f1o del Pongo"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.452, "type": "Place", "normalized_text": "Arguedas"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:00:55.000Z", "text": "Hoy se cumplen 50 a\u00f1os de la muerte de Jos\u00e9 Mar\u00eda Arguedas, dejo \"El sue\u00f1o del Pongo\" uno de los materiales literarios m\u00e1s hermosos recopilados por Arguedas.\nhttps://t.co/0fGkbABXVa", "edit_history_tweet_ids": ["1201501500096299008"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "311002021"}, {"lang": "es", "id": "1196396406078083072", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/jjifzJeweW", "expanded_url": "http://bit.ly/33X3d9v", "display_url": "bit.ly/33X3d9v", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33X3d9v"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 212, "username": "infosalus_com", "id": "253031005"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "suicidio"}, {"start": 128, "end": 135, "tag": "gratis"}]}, "created_at": "2019-11-18T11:55:05.000Z", "text": "A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo suicida, #gratis, de 3 cifras y accesible. Noticia https://t.co/jjifzJeweW v\u00eda @infosalus_com", "edit_history_tweet_ids": ["1196396406078083072"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "618094149"}, {"lang": "es", "id": "1200642589906485249", "created_at": "2019-11-30T05:07:54.000Z", "text": "Se suicida en la Habana el hijo mayor de Fidel Castro, el era ingeniero nuclear.\n\nPregunta seria: Los hijos de nuestro aprendiz de dictador que son ?  Me lo pregunt\u00f3 el amigo de un primo \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1200642589906485249"], "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 178, "like_count": 859, "quote_count": 30}, "author_id": "138667884", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}}, {"lang": "es", "id": "1201486604185063424", "created_at": "2019-12-02T13:01:43.000Z", "text": "El 90% de los jugadores patol\u00f3gicos presentan ideaci\u00f3n suicida. Mientras derecha espa\u00f1ola habla UNICAMENTE de que las casas de apuesta genera empleo y recaudacion.", "edit_history_tweet_ids": ["1201486604185063424"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "301458256", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 88, "probability": 0.6986, "type": "Organization", "normalized_text": "derecha espa\u00f1ola"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194682399885602824", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/k4oaoMCM4R", "expanded_url": "https://twitter.com/ComFemeninoApra/status/1194682399885602824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k4oaoMCM4R", "media_key": "3_1194682390389698562"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 56, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "NuncaMuere"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 37, "tag": "Metamemorias"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NuncaMuere"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:14.000Z", "text": "El 23 de noviembre sale #Metamemorias de @AlanGarciaPeru. Nos deja lo mejor de su ser para las futuras generaciones #NuncaMuere https://t.co/k4oaoMCM4R", "edit_history_tweet_ids": ["1194682399885602824"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "966220851111641089"}, {"lang": "es", "id": "1201395639491403784", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ixcr6nU0wJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1201395639491403784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ixcr6nU0wJ", "media_key": "3_1201395633699147776"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-12-02T07:00:15.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ixcr6nU0wJ", "edit_history_tweet_ids": ["1201395639491403784"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "pt", "id": "1201328450277199872", "created_at": "2019-12-02T02:33:16.000Z", "text": "falou a que matou a astra e levou eras para contar para a kara com medo da rea\u00e7\u00e3o dela e deixando o jonn levar no lombo k\n\nestou triste me deixe revoltar mesmo se for injusto o argumento calados todos", "edit_history_tweet_ids": ["1201328450277199872"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "227635478", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.5748, "type": "Person", "normalized_text": "kara"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "jonn"}]}}, {"lang": "es", "id": "1201497281297571843", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/GggXdVZWB1", "expanded_url": "https://twitter.com/elchecho1967/status/1201191918018924550", "display_url": "twitter.com/elchecho1967/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:44:09.000Z", "text": "JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA https://t.co/GggXdVZWB1", "edit_history_tweet_ids": ["1201497281297571843"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 22, "like_count": 166, "quote_count": 2}, "author_id": "875801195368955904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201191918018924550"}]}, {"lang": "pt", "id": "1201503425554464770", "in_reply_to_user_id": "9772082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rafaeldfmelo", "id": "9772082"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 111, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "Sam"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.6713, "type": "Person", "normalized_text": "Amelie"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:08:34.000Z", "text": "@rafaeldfmelo A esposa dele era a psicologa dele, ai ela ficou gr\u00e1vida\u2026 Depois de gravida, tendo o sangue do Sam dentro dela, ela come\u00e7ou a ter pesadelos com a extin\u00e7\u00e3o em massa e come\u00e7ou a ficar meio paranoica. Ai a Amelie falou que na real os pesadelos era o que ia acontecer de verdade", "edit_history_tweet_ids": ["1201503425554464770"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14367515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201502523334561792"}]}, {"lang": "es", "id": "1068451125681143808", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"lang": "pt", "id": "1201498888043143169", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Y4KUiT00Gv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/12/banco-do-brasil-tera-de-indenizar-mae-de-trans.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "BancodoBrasil", "id": "83723557"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.7101, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "Rebeca"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:50:32.000Z", "text": "O @BancodoBrasil foi condenado a pagar 120 mil reais a m\u00e3e de empregada transexual\n\nA funcion\u00e1ria tirou a pr\u00f3pria vida denunciando o ass\u00e9dio do banco: \"Carlos era elogiado por ser bom vendedor, Rebeca n\u00e3o aguentou 3 meses de preconceito e ass\u00e9dio moral\u201d\n\nhttps://t.co/Y4KUiT00Gv", "edit_history_tweet_ids": ["1201498888043143169"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2778695574"}, {"lang": "pt", "id": "1201502229213134848", "in_reply_to_user_id": "14367515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "zyfez", "id": "14367515"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:03:48.000Z", "text": "@zyfez Alias o jogo da desculpas o tempo todo pela falta de clareza das coisas. Os cientistas do jogo falam q somente com a rede eles vao saber mais, pq muito conhecimento foi perdido", "edit_history_tweet_ids": ["1201502229213134848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9772082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201501734650167297"}]}, {"lang": "es", "id": "1201180458215706624", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bF5mCsUm9y", "expanded_url": "https://papageno.es/deteccion-precoz-de-la-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/deteccion-prec\u2026"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "AUGCFedValencia", "id": "973600379672973317"}, {"start": 133, "end": 148, "username": "psicolegsturis", "id": "578809964"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "AUGC_Alicante", "id": "2327804730"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "AUGC_Valencia", "id": "1005815443"}]}, "created_at": "2019-12-01T16:45:12.000Z", "text": "Recuerdas que ante cualquier necesidad o inquietud @AUGCFedValencia ofrece los servicios externos gratuitos de atenci\u00f3n psicol\u00f3gica. @psicolegsturis \nContacta con tu Delegacion:\n@AUGC_Alicante \n@AUGC_Valencia \n@AUGC_Castellon_ \nDetecci\u00f3n conducta suicida https://t.co/bF5mCsUm9y", "edit_history_tweet_ids": ["1201180458215706624"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1067802163085234177"}, {"lang": "en", "id": "1201497527146729474", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/VchcmLeDwF", "expanded_url": "https://www.asiatimes.com/2019/12/article/dhaka-bus-drivers-jailed-for-demo-inspiring-crash/", "display_url": "asiatimes.com/2019/12/articl\u2026"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/noiIJIEfyi", "expanded_url": "https://twitter.com/asiatimesonline/status/1201497527146729474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/noiIJIEfyi", "media_key": "3_1201497524965695488"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:45:07.000Z", "text": "Three transport workers were sentenced to life for a road crash that killed two students and triggered major anti-government protests in the country last year.\n\nhttps://t.co/VchcmLeDwF https://t.co/noiIJIEfyi", "edit_history_tweet_ids": ["1201497527146729474"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110922804"}, {"lang": "es", "id": "1201497998670192645", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/SEb6nqM2ia", "expanded_url": "https://tlsur.net/34KhA1a", "display_url": "tlsur.net/34KhA1a"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/wydG1mdAJl", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1201497998670192645/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wydG1mdAJl", "media_key": "3_1201449402621202432"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "Bolivia"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:47:00.000Z", "text": "Evo Morales: Estar\u00e9 donde sea mejor para #Bolivia https://t.co/SEb6nqM2ia https://t.co/wydG1mdAJl", "edit_history_tweet_ids": ["1201497998670192645"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "author_id": "45013575"}, {"lang": "es", "id": "1201496001808388098", "in_reply_to_user_id": "608526184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TebmorF", "id": "608526184"}]}, "created_at": "2019-12-02T13:39:04.000Z", "text": "@TebmorF Los estuve mirando, est\u00e1n bien. Aunque si no me equivoco, algunos los tienes en los v\u00eddeos. Cortito el de crisis suicida, imagino que en el libro estar\u00e1 m\u00e1s desarrollado. A la noche miro. Es qu\u00e9 borre sin darme cuenta. \ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32", "edit_history_tweet_ids": ["1201496001808388098"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1001946854387585026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201402509505519616"}]}], "places": [{"full_name": "Santos, Brasil", "id": "c83a3bc35870a7a1"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil", "id": "2228665f02a6c9c8"}, {"full_name": "Las Palmas de Gran Canaria, Espa\u00f1a", "id": "00ab08eef1b62e92"}]}, "errors": [{"value": "541237980", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [541237980].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "541237980", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201542875219210243", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201542875219210243].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201542875219210243", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201532812211478528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201532812211478528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201532812211478528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3380271472", "value": "3380271472", "detail": "User has been suspended: [3380271472].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201320154258444352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201320154258444352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201320154258444352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040731263169114113", "value": "1040731263169114113", "detail": "User has been suspended: [1040731263169114113].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201366391670083585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201366391670083585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201366391670083585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1010638600818577408", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1010638600818577408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1010638600818577408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201535235680325632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201535235680325632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201535235680325632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201525032687742976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201525032687742976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201525032687742976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1201475293199978498", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201475293199978498", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201475293199978498].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1164263556331610113", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1164263556331610113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164263556331610113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201532686508142592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201532686508142592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201532686508142592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201531055913799682", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201531055913799682].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201531055913799682", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "98221496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [98221496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "98221496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201515307044671489", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201515307044671489].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201515307044671489", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201525949872922624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201525949872922624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201525949872922624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095841907446636545", "value": "1095841907446636545", "detail": "User has been suspended: [1095841907446636545].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201517516897574913", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201517516897574913", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201517516897574913].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1201514746526289920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201514746526289920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201514746526289920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "152993799", "value": "152993799", "detail": "User has been suspended: [152993799].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201422939100524544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201422939100524544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201422939100524544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1201518897263976449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201518897263976449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201518897263976449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1201518479024820224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201518479024820224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201518479024820224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2717807936", "value": "2717807936", "detail": "User has been suspended: [2717807936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201448445753675776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201448445753675776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201448445753675776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "302916555", "value": "302916555", "detail": "User has been suspended: [302916555].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201328082000502786", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201328082000502786", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201328082000502786].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1201430510943309824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201430510943309824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201430510943309824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1116742712852733952", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1116742712852733952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116742712852733952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201512492154916864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201512492154916864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201512492154916864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200551659031715840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200551659031715840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200551659031715840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1182108383769513984", "value": "1182108383769513984", "detail": "User has been suspended: [1182108383769513984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201487939680768003", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201487939680768003", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201487939680768003].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1137769290369839104", "value": "1137769290369839104", "detail": "User has been suspended: [1137769290369839104].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201333803337289728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201333803337289728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201333803337289728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1201505806379819008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201505806379819008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201505806379819008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201499069492936706", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201499069492936706].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201499069492936706", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1201557461867651073", "oldest_id": "1201497636047663109", "result_count": 438, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6veomxhoni0r1rwwxp66pvin496l"}}