{"data": [{"text": "\ud83d\udd34 #LoM\u00e1sLe\u00eddo Un agente del servicio especial brit\u00e1nico mat\u00f3 a cinco terroristas en siete segundos para detener un ataque suicida https://t.co/9ltgaV1OnA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173995834158940161"], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/9ltgaV1OnA", "expanded_url": "http://j.mp/31yHDqI", "display_url": "j.mp/31yHDqI"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:23:13.000Z", "author_id": "297663283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173995834158940161"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173995771076722690"], "created_at": "2019-09-17T16:22:58.000Z", "author_id": "922924942827708416", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173995771076722690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 200, "probability": 0.4731, "type": "Other", "normalized_text": "fik"}]}, "text": "Nossa esse m\u00eas de setembro est\u00e1 de mais, olho o face s\u00f3 da not\u00edcia de pessoa q se suicidou e pessoas comentando q qria ter coragem de fazer o msm. E pior ainda tem gente q ao inv\u00e9s de ajudar piora, fik criticando, julgando, n quer ajuda n ajuda ms tbm n piore", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173995665313189888"], "created_at": "2019-09-17T16:22:33.000Z", "author_id": "1080443376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1173995665313189888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4QNYrSR1JA", "expanded_url": "https://twitter.com/chunco_cancun/status/1173995661336993792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4QNYrSR1JA", "media_key": "3_1173995654277935107"}]}, "text": "Empresa ==Interjet == debe dar de baja a esta persona, ya que presenta tendencia psicol\u00f3gica suicida. https://t.co/4QNYrSR1JA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173995661336993792"], "created_at": "2019-09-17T16:22:32.000Z", "author_id": "195202030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173995661336993792"}, {"text": "@mnfernandez Tristisimo @mnfernandez somos una especie totalmente suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173995657650167808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mnfernandez", "id": "16651525"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "mnfernandez", "id": "16651525"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:22:31.000Z", "author_id": "1158809560674643968", "in_reply_to_user_id": "16651525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173964426577424385"}], "id": "1173995657650167808"}, {"text": "RT @opsdanada: nao consigo acreditar q uma menina de 10 anos se suicidou, 10 ANOS!!!!\nA DEPRESS\u00c3O TEM Q ACABAR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173995614880841729"], "created_at": "2019-09-17T16:22:21.000Z", "author_id": "744700664018763776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173985117557145600"}], "id": "1173995614880841729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 149, "end": 150, "probability": 0.7758, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/T2StPi0FUr", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1173992040184631301", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "text": "Meeeee depois do fiasco de liga da justi\u00e7a, esquadr\u00e3o suicida e batman vs superman eu n\u00e3o consigo ter um pingo de anima\u00e7\u00e3o pra ver qualquer filme da dc https://t.co/T2StPi0FUr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173995525126930433"], "created_at": "2019-09-17T16:21:59.000Z", "author_id": "1110427483319529474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173992040184631301"}], "id": "1173995525126930433"}, {"text": "Logo no m\u00eas de combate ao suic\u00eddio uma menina que trabalhava l\u00e1 na academia se suicidou \ud83d\ude2d E tem gente que acha que isso \u00e9 brincadeira, que \u00e9 frescura", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173995524439126017"], "created_at": "2019-09-17T16:21:59.000Z", "author_id": "3227625790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1173995524439126017"}, {"text": "RT @marisella_minan: @ereynaabogado H\u00e1gale misa al suicida por esta q se quema en las llamas del infierno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173995519200227328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marisella_minan", "id": "3242517605"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:21:58.000Z", "author_id": "3242517605", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173979352708481025"}], "id": "1173995519200227328"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173995433166811136"], "created_at": "2019-09-17T16:21:37.000Z", "author_id": "1022205703996497920", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173995433166811136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "garciadiego", "id": "260298071"}]}, "text": "@garciadiego Tanto Iglesias como Rivera ya se han despe\u00f1ado, pero con diferencias.\nMientras que Rivera se agarraba mientras resbalaba por la ladera dej\u00e1ndose la u\u00f1as y la piel, el suicida de Iglesias se ha tirado haciendo explotar a la vez un cintur\u00f3n de explosivos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173995426275581952"], "created_at": "2019-09-17T16:21:36.000Z", "author_id": "861599692446216192", "in_reply_to_user_id": "260298071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173937012426104833"}], "id": "1173995426275581952"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173995406524604416"], "created_at": "2019-09-17T16:21:31.000Z", "author_id": "1052265687865905153", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173995406524604416"}, {"text": "@fabiaanandre Hijo te pones suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173995121865629697"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fabiaanandre", "id": "334836898"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:20:23.000Z", "author_id": "552308881", "in_reply_to_user_id": "334836898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173975507773394946"}], "id": "1173995121865629697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4782, "type": "Other", "normalized_text": "nagito"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.4649, "type": "Person", "normalized_text": "pikachu"}]}, "text": "Eu super nossa n sei se \u00e9 nagito ou teruteru q matou\nEu no class trial: *pikachu surpreso*", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173995091763040257"], "created_at": "2019-09-17T16:20:16.000Z", "author_id": "237526966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173995091763040257"}, {"text": "@Paradojita1 @Arisukiss sales en la serie del profe suicida :u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173995076227391488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Paradojita1", "id": "1135373824747364353"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Arisukiss", "id": "4741401932"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:20:12.000Z", "author_id": "3040808176", "in_reply_to_user_id": "1135373824747364353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173985665761120257"}], "id": "1173995076227391488"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173995074457391105"], "created_at": "2019-09-17T16:20:12.000Z", "author_id": "918275257701687296", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173995074457391105"}, {"text": "um rapaz se matou na fibra? como assim", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1173994940847841281"], "created_at": "2019-09-17T16:19:40.000Z", "author_id": "1057484313711857665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173994940847841281"}, {"text": "eu to extremamente arrasada, triste e abalada com a not\u00edcia no aluno que se matou na fibra", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1173994916164382722"], "created_at": "2019-09-17T16:19:34.000Z", "author_id": "1433788340", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173994916164382722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 175, "probability": 0.7753, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Defensa afgano"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/btVfmnAN9x", "expanded_url": "https://lineadirectaportal.com/internacional/al-menos-24-muertos-y-32-heridos-en-ataque-suicida-en-afganistan_20190917-816151/", "display_url": "lineadirectaportal.com/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "text": "#Internacional \ud83c\udf0e Ning\u00fan grupo insurgente se ha reivindicado la autor\u00eda del atentado, que ocurri\u00f3 poco antes de otro ataque cerca de un edificio del Ministerio de Defensa afgano y la Embajada estadounidense en Kabul\n\nhttps://t.co/btVfmnAN9x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173994907960111104"], "created_at": "2019-09-17T16:19:32.000Z", "author_id": "82934471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173994907960111104"}, {"text": "Os caras j\u00e1 nascem com esp\u00edrito suicida, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel https://t.co/HlYmo5GVjR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173994793543843841"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/HlYmo5GVjR", "expanded_url": "https://t.co/HlYmo5GVjR", "display_url": "t.co/HlYmo5GVjR"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:19:05.000Z", "author_id": "907080550426578944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173994793543843841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9026, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/NZYqVmFTm1", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/09/atentado-suicida-afganistan-muertos-presidente/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/09/atenta\u2026"}]}, "text": "Al menos 22 personas murieron este martes en un atentado en un mitin del presidente de Afganist\u00e1n, Ashraf Ghani, en plena campa\u00f1a electoral para su reelecci\u00f3n. \n\u2014\n\ud83d\udc49\ud83c\udffdhttps://t.co/NZYqVmFTm1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173994754092089344"], "created_at": "2019-09-17T16:18:55.000Z", "author_id": "88735875", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1173994754092089344"}, {"text": "RT @cheiodeodio2222: @KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a algun\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173994709959761921"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:18:45.000Z", "author_id": "950233492872417280", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173754661368672256"}], "id": "1173994709959761921"}, {"text": "RT @ITACoisaBR: 2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 18\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173994618607869952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ITACoisaBR", "id": "1022664750524715008"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:18:23.000Z", "author_id": "2942165300", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1126686844584808449"}], "id": "1173994618607869952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.6199, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "Ayer"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/hQwRszKCoX", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "text": "Puffff despu\u00e9s de Escuadr\u00f3n Suicida de Ayer, esto no es para mi lo siento. Lo siento pero no vuelvo a picar. https://t.co/hQwRszKCoX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173994464710406144"], "created_at": "2019-09-17T16:17:46.000Z", "author_id": "553060532", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173990046237519874"}], "id": "1173994464710406144"}, {"text": "RT @XavierFiestas: Comprendan a esta viuda del suicida cobarde. https://t.co/LHs7sR0ysO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173994458481922048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/LHs7sR0ysO", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:17:45.000Z", "author_id": "378375409", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173986505720782848"}], "id": "1173994458481922048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rtoursg", "id": "148180265"}, {"start": 109, "end": 123, "username": "odilon_garcia", "id": "143343347"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/8HkHh5jR4M", "expanded_url": "https://diariotijuana.info/estadounidense-mezcla-acidos-y-se-suicida-en-el-caesars/", "display_url": "diariotijuana.info/estadounidense\u2026"}]}, "text": "RT @rtoursg: Mientras tanto, en el lugar de nacimiento de la ensalada Cesar...\n\n https://t.co/8HkHh5jR4M v\u00eda @odilon_garcia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173994418946396162"], "created_at": "2019-09-17T16:17:35.000Z", "author_id": "2884316777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173993063275851777"}], "id": "1173994418946396162"}, {"text": "RT @psiquiatraca: Preguntar por s\u00edntomas de depresi\u00f3n o preguntar por ideas de muerte o suicidio no incrementan el riesgo de conducta suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173994266064015365"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiquiatraca", "id": "4885318043"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:16:59.000Z", "author_id": "2449943059", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989607446392837"}], "id": "1173994266064015365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.4974, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/9RrArZoFhs", "expanded_url": "https://twitter.com/twivine/status/1173993227491430400", "display_url": "twitter.com/twivine/status\u2026"}]}, "text": "a dc pode ter filme ruim mas eu amo essas paletas de cores q usaram nesse e no poster do esquadrao suicida https://t.co/9RrArZoFhs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173994218001485825"], "created_at": "2019-09-17T16:16:47.000Z", "author_id": "17223756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1173994218001485825"}, {"text": "@flormizrachi el que se suicida esta lleno de espiritu de amargura.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173994161403547648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:16:34.000Z", "author_id": "886990299624603650", "in_reply_to_user_id": "332037985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173994161403547648"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173994121561853952"], "created_at": "2019-09-17T16:16:24.000Z", "author_id": "830650742679683073", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173994121561853952"}, {"text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173994121146458112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:16:24.000Z", "author_id": "162811914", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1173994121146458112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173994111407448065"], "created_at": "2019-09-17T16:16:22.000Z", "author_id": "249657157", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "id": "1173994111407448065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173994104247787520"], "created_at": "2019-09-17T16:16:20.000Z", "author_id": "732998873019351040", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "id": "1173994104247787520"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173994097494908930"], "created_at": "2019-09-17T16:16:19.000Z", "author_id": "945732946278969344", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173994097494908930"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173994090574352384"], "created_at": "2019-09-17T16:16:17.000Z", "author_id": "4027136255", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173994090574352384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5212, "type": "Other", "normalized_text": "twitts"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Tia_MaGui", "id": "832604468"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "text": "@Tia_MaGui @clarincom Clarin viendo mis twitts de depresi\u00f3n e idealizaci\u00f3n suicida\n\"UnA LoCaAaaH!!!! MeReCia mORiiiir!\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173993870977359875"], "created_at": "2019-09-17T16:15:25.000Z", "author_id": "2910115925", "in_reply_to_user_id": "832604468", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173739757127589888"}], "id": "1173993870977359875"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173993867949068289"], "created_at": "2019-09-17T16:15:24.000Z", "author_id": "1104239470575005696", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173993867949068289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.8344, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "text": "Quero saber se o tiozinho que quase me matou hoje na BR, ta pensando toda hora na cena o quanto eu estou ...\ud83d\ude13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173993749887819776"], "created_at": "2019-09-17T16:14:56.000Z", "author_id": "1905598752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1173993749887819776"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173993745848700930"], "created_at": "2019-09-17T16:14:55.000Z", "author_id": "729649148950155264", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173993745848700930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7951, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "twivine", "id": "52553183"}]}, "text": "@twivine e o medo de ser um novo Esquadr\u00e3o Suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173993688189587456"], "created_at": "2019-09-17T16:14:41.000Z", "author_id": "31138675", "in_reply_to_user_id": "52553183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173993227491430400"}], "id": "1173993688189587456"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173993624431972354"], "created_at": "2019-09-17T16:14:26.000Z", "author_id": "837519204714692611", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173993624431972354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.7242, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4618, "type": "Organization", "normalized_text": "Argento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "text": "RT @augustodilinger: seg\u00fan una encuesta..AF ganar\u00eca x el 53 %..bueno..se confirma que el Argento es suicida y que muchos solo votan a ganad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173993616383139841"], "created_at": "2019-09-17T16:14:24.000Z", "author_id": "3656033021", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173973361850028033"}], "id": "1173993616383139841"}, {"text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru Para q no sigas llorando como una vuida desconsolada puedes seguirle los pasos al suicida y as\u00ed dejas lloriquear x un cobarde traisor a la patria q con infulas de cciudadano de 1\u00b0 vategoria se zuro sobre el pueblo q le dio la confianza de dirigir el pa\u00eds como el mal menor del", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173993599496871936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:14:20.000Z", "author_id": "124766370", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "id": "1173993599496871936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9316, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ZTNUHn7qYw", "expanded_url": "http://categorianerd.com/jared-leto-nao-aparece-em-anuncio-do-elenco-de-esquadrao-suicida-de-diretor-envolvido-com-pornografia-infantil/", "display_url": "categorianerd.com/jared-leto-nao\u2026", "unwound_url": "https://categorianerd.com/jared-leto-nao-aparece-em-anuncio-do-elenco-de-esquadrao-suicida-de-diretor-envolvido-com-pornografia-infantil/"}]}, "text": "Jared Leto n\u00e3o deve estar em \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d e decepciona f\u00e3s. \nFilme ser\u00e1 dirigido por diretor envolvido com conte\u00fado de pedofilia e abuso sexual. \nhttps://t.co/ZTNUHn7qYw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173993511559077894"], "created_at": "2019-09-17T16:13:59.000Z", "author_id": "1108971929145212928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173993511559077894"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173993370743640065"], "created_at": "2019-09-17T16:13:25.000Z", "author_id": "942888852204740609", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173993370743640065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.7753, "type": "Organization", "normalized_text": "bbc"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6039, "type": "Organization", "normalized_text": "orbits"}]}, "text": "@duckyjumi se for isso pqp viu bbc matou os orbits \neu preciso do meu conceito aaaaaaah", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173993353433759745"], "created_at": "2019-09-17T16:13:21.000Z", "author_id": "1433891030", "in_reply_to_user_id": "853270525644328961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173683531035369477"}], "id": "1173993353433759745"}, {"text": "RT @PuraaVida: Por eso mi vieja dec\u00eda\nVos no te meta en la m\u00eda\u00a0\nVos curti tu mambo amargo\nSin ser un suicida\n\nPero la vida me incrimina\nY m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173993318948229121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PuraaVida", "id": "1211069081543036929"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:13:13.000Z", "author_id": "389594906", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166585298702217216"}], "id": "1173993318948229121"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173993313394991104"], "created_at": "2019-09-17T16:13:12.000Z", "author_id": "833864619697565698", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173993313394991104"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173993228833570817"], "created_at": "2019-09-17T16:12:52.000Z", "author_id": "1110632523346968576", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173993228833570817"}, {"text": "RT @CastellinoLuigi: @73Orlando73 \u00c8 stato un punto concordato con il movimento 5stelle insieme alla revisione di Dublino,se vengono attuati\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173993193014222853"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CastellinoLuigi", "id": "977605577827389440"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "73Orlando73", "id": "1249848746"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:12:43.000Z", "author_id": "1372461787", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173992100137971713"}], "id": "1173993193014222853"}, {"text": "Daje a ride che tra legge di bilancio suicida , riforma suicida ESM e immigrazione questi dureranno fino alla prossima estate de sto passo #scissionepd #GovernoConte2 https://t.co/3LpJ7aw5YK", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173993192489922570"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/3LpJ7aw5YK", "expanded_url": "https://twitter.com/MilanoFinanza/status/1173992275916902400", "display_url": "twitter.com/MilanoFinanza/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 151, "tag": "scissionepd"}, {"start": 152, "end": 166, "tag": "GovernoConte2"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:12:43.000Z", "author_id": "346161795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173992275916902400"}], "id": "1173993192489922570"}, {"text": "RT @Ray_Louzada: uma crian\u00e7a de 10 anos se matou pq sofria com a depress\u00e3o, e ainda existem pessoas que fala que depress\u00e3o \u00e9 drama, frescur\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173993179709870080"], "created_at": "2019-09-17T16:12:40.000Z", "author_id": "902729083334864897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944334024134656"}], "id": "1173993179709870080"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173993140740661249"], "created_at": "2019-09-17T16:12:31.000Z", "author_id": "971742612154699778", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173993140740661249"}, {"text": "um colega se suicidou hoje na faculdade, doen\u00e7a maldita!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173993129546043393"], "created_at": "2019-09-17T16:12:28.000Z", "author_id": "261875662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173993129546043393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.4909, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7972, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.6737, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "wevertonrocha", "id": "85859074"}]}, "text": "@CarlaZambelli17 @wevertonrocha Esse \u00e9 outro Lixo do PC do B no Senado que est\u00e1 a servi\u00e7o da destrui\u00e7\u00e3o e emancipa\u00e7\u00e3o suicida do Nordeste em rela\u00e7\u00e3o ao resto do Pa\u00eds.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173993100047343621"], "created_at": "2019-09-17T16:12:21.000Z", "author_id": "1113857512359510017", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173970281012109312"}], "id": "1173993100047343621"}, {"text": "Los investigadores encontraron en la escena una nota manuscrita, alegadamente por el suicida donde expresa el amor a una joven y que nunca pens\u00f3 enamorarse de esa manera. https://t.co/UsaIl7hBdl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173993078815940608"], "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/UsaIl7hBdl", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/joven-se-ahorca-en-villa-vasquez-por-el-amor-de-una-mujer/", "display_url": "controlandoelejido.com/joven-se-ahorc\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:12:16.000Z", "author_id": "516797197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173993078815940608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6738, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 110, "username": "odilon_garcia", "id": "143343347"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8HkHh5jR4M", "expanded_url": "https://diariotijuana.info/estadounidense-mezcla-acidos-y-se-suicida-en-el-caesars/", "display_url": "diariotijuana.info/estadounidense\u2026"}]}, "text": "Mientras tanto, en el lugar de nacimiento de la ensalada Cesar...\n\n https://t.co/8HkHh5jR4M v\u00eda @odilon_garcia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173993063275851777"], "created_at": "2019-09-17T16:12:12.000Z", "author_id": "148180265", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173993063275851777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173993035396501504"], "created_at": "2019-09-17T16:12:06.000Z", "author_id": "95329387", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "id": "1173993035396501504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4399, "type": "Organization", "normalized_text": "etec"}]}, "text": "vei mais uma pessoa do etec se matou ai :(", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173992975849967616"], "created_at": "2019-09-17T16:11:51.000Z", "author_id": "1097254450031407109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173992975849967616"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173992952277979138"], "created_at": "2019-09-17T16:11:46.000Z", "author_id": "4550074817", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173992952277979138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TecaNotari", "id": "72749132"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ckgDeWiRrc", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYD2OnS86Mw.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "text": "RT @TecaNotari: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/ckgDeWiRrc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173992935400124416"], "created_at": "2019-09-17T16:11:42.000Z", "author_id": "200737761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173976289251868673"}], "id": "1173992935400124416"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173992890659479552"], "created_at": "2019-09-17T16:11:31.000Z", "author_id": "1139330620637831168", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173992890659479552"}, {"text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173992884703518722"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:11:30.000Z", "author_id": "3298182497", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173992884703518722"}, {"text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173992831968563201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:11:17.000Z", "author_id": "2577818358", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1173992831968563201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9727, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "El poster de Birds of Prey es medio pocho, pero me gusta el concepto y pese a que el vestuario siga un poco la estela de lo visto en Escuadr\u00f3n Suicida, se nota que esta peli va a ser otro rollo totalmente distinto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173992826146893824"], "created_at": "2019-09-17T16:11:16.000Z", "author_id": "1916995171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1173992826146893824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9224, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.6493, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "text": "@jurandirfilho N\u00e3o cai nesse hype, lembra de Esquadr\u00e3o Suicida, Ningu\u00e9m deveria ir ver esse filme ai, o do Coringa sim.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173992812343418881"], "created_at": "2019-09-17T16:11:12.000Z", "author_id": "317401952", "in_reply_to_user_id": "8703862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173992238315167747"}], "id": "1173992812343418881"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173992593564295168"], "created_at": "2019-09-17T16:10:20.000Z", "author_id": "957005512918355969", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173992593564295168"}, {"text": "@ImNeptunian eu ia completa isso  \n\nvoce estragou tudo\nnarrador: ela se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173992524022763520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ImNeptunian", "id": "773744469275533312"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:10:04.000Z", "author_id": "807188304466735104", "in_reply_to_user_id": "773744469275533312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173992398638243841"}], "id": "1173992524022763520"}, {"text": "Hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija https://t.co/LZdR8MRWzw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173992510043168770"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/LZdR8MRWzw", "expanded_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1620442.hombre-se-suicida-el-dia-de-la-boda-de-su-hija.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/162044\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:10:00.000Z", "author_id": "8091552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1173992510043168770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173992464559923200"], "created_at": "2019-09-17T16:09:49.000Z", "author_id": "3729923192", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "id": "1173992464559923200"}, {"text": "RT @Kaylane93715796: uma crian\u00e7a se matou, e vc falando pras pessoas q querem se suicidar \"parar de gra\u00e7a, parar de drama, vai ficar tudo b\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173992405001023488"], "created_at": "2019-09-17T16:09:35.000Z", "author_id": "1070058411574874112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173971904794955776"}], "id": "1173992405001023488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173992398139138050"], "created_at": "2019-09-17T16:09:34.000Z", "author_id": "1086484588929662978", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "id": "1173992398139138050"}, {"text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173992312277491713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:09:13.000Z", "author_id": "1060270941341663232", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "id": "1173992312277491713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.6662, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b\u5f18\u81f3"}, {"start": 10, "end": 12, "probability": 0.4826, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/2zJ5ng4zfL", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12203", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12203"}]}, "text": "\u89e3\u8aac\u5e2d\u306e\u68da\u6a4b\u5f18\u81f3\u304c\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u3092\u6551\u51fa\u3057\u306a\u304b\u3063\u305f\u7406\u7531 https://t.co/2zJ5ng4zfL", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1173992302055841797"], "created_at": "2019-09-17T16:09:11.000Z", "author_id": "707136262155608064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1173992302055841797"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173992292929216512"], "created_at": "2019-09-17T16:09:09.000Z", "author_id": "887795535465328640", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173992292929216512"}, {"text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173992251342708737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:08:59.000Z", "author_id": "3381172653", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1173992251342708737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "@RenattoBautista @ugluis @AlanGarciaPeru Bueno q son impresentables, eso es absolutamente cierto. Ahora el \"gran Alan Garc\u00eda\" solo vive en tu mente obtusa. Considerar al delincuente y suicida cobarde Garc\u00eda como buen gobernante es una locura.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173992127082246145"], "created_at": "2019-09-17T16:08:29.000Z", "author_id": "1161045904507453440", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173944062816264192"}], "id": "1173992127082246145"}, {"text": "@73Orlando73 \u00c8 stato un punto concordato con il movimento 5stelle insieme alla revisione di Dublino,se vengono attuati sarebbero due punti a nostro favore,dico sarebbero se qualcun\u2019altro non si prende i meriti sulle orme del Capitone suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173992100137971713"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "73Orlando73", "id": "1249848746"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:08:23.000Z", "author_id": "977605577827389440", "in_reply_to_user_id": "977605577827389440", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173990745050624002"}], "id": "1173992100137971713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8884, "type": "Other", "normalized_text": "Numancia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "torres_criado", "id": "1020343976681984003"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "Casca_borra", "id": "848602174892515328"}]}, "text": "RT @torres_criado: Hoy en mi blog rese\u00f1o \"Numancia\", de @Casca_borra. Un c\u00f3mic excelente sobre la heroica y suicida resistencia de un puebl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173992058182340608"], "created_at": "2019-09-17T16:08:13.000Z", "author_id": "848602174892515328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173991921188036608"}], "id": "1173992058182340608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173991996509347840"], "created_at": "2019-09-17T16:07:58.000Z", "author_id": "3939103277", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}], "id": "1173991996509347840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Oq4FCcPiBT", "expanded_url": "https://is.gd/fEfKg8", "display_url": "is.gd/fEfKg8"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/56ZFlVxNSk", "expanded_url": "https://twitter.com/OroNoticiasPue/status/1173991970147991553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56ZFlVxNSk", "media_key": "3_1173991967732092929"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Noticias"}]}, "text": "#Noticias | Atentado suicida en mitin presidencial deja 24 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/Oq4FCcPiBT https://t.co/56ZFlVxNSk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173991970147991553"], "created_at": "2019-09-17T16:07:52.000Z", "author_id": "278135356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173991970147991553"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173991950665617409"], "created_at": "2019-09-17T16:07:47.000Z", "author_id": "945458738474962944", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173991950665617409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "CiegodeAvila"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Invasorpress", "id": "104171632"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "CiegodeAvila"}]}, "text": "RT @Invasorpress: En #CiegodeAvila, 12 de cada 100 000 habitantes se quitan la vida, cifra discreta a las de otras provincias del pa\u00eds y qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173991946869714949"], "created_at": "2019-09-17T16:07:46.000Z", "author_id": "399480242", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173984981716221952"}], "id": "1173991946869714949"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "Numancia"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.4972, "type": "Other", "normalized_text": "Numancia"}, {"start": 204, "end": 213, "probability": 0.3537, "type": "Other", "normalized_text": "Cascaborra"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 49, "username": "Casca_borra", "id": "848602174892515328"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/XR4J88XyF9", "expanded_url": "http://bit.ly/2lX3iIS", "display_url": "bit.ly/2lX3iIS"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/3LFCoHG5vl", "expanded_url": "https://twitter.com/torres_criado/status/1173991921188036608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3LFCoHG5vl", "media_key": "3_1173991912845598722"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 195, "tag": "Numancia"}, {"start": 196, "end": 202, "tag": "comic"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "Cascaborra"}]}, "text": "Hoy en mi blog rese\u00f1o \"Numancia\", de @Casca_borra. Un c\u00f3mic excelente sobre la heroica y suicida resistencia de un pueblo que prefiri\u00f3 la muerte al sometimiento. https://t.co/XR4J88XyF9 #Numancia #comic #Cascaborra https://t.co/3LFCoHG5vl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173991921188036608"], "created_at": "2019-09-17T16:07:40.000Z", "author_id": "1020343976681984003", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1173991921188036608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "FujiZombie"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "LaPestilencia"}, {"start": 228, "end": 239, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "KeikoPedorra"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.4325, "type": "Person", "normalized_text": "BartraTrolls"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 216, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 85, "tag": "FujiZombie"}, {"start": 89, "end": 103, "tag": "LaPestilencia"}, {"start": 158, "end": 179, "tag": "DemuestraPuesImbecil"}, {"start": 227, "end": 240, "tag": "KeikoPedorra"}, {"start": 259, "end": 272, "tag": "BartraTrolls"}]}, "text": "@EdwardsPeru Ya ! Tanto que sabes que est\u00e1n pagando en palacio dime donde #FujiZombie de #LaPestilencia qu\u00e9 quiero cobrar el cheque! O tendr\u00edamos que decirte #DemuestraPuesImbecil a lo cobarde suicida @AlanGarciaPeru ? Gracias #KeikoPedorra por traer a estos #BartraTrolls a hacer el ridiculo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173991917518032896"], "created_at": "2019-09-17T16:07:39.000Z", "author_id": "939294554", "in_reply_to_user_id": "52259181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173869603098890244"}], "id": "1173991917518032896"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173991903462854656"], "created_at": "2019-09-17T16:07:36.000Z", "author_id": "3393062289", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173991903462854656"}, {"text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/j9dhcBApLv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173991902535913473"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/j9dhcBApLv", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:07:35.000Z", "author_id": "89802112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1173991902535913473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173991896399716355"], "created_at": "2019-09-17T16:07:34.000Z", "author_id": "30402397", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "id": "1173991896399716355"}, {"text": "@zzzmati @lautirive1 *se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173991872269881344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zzzmati", "id": "871771644737486848"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:07:28.000Z", "author_id": "2437565486", "in_reply_to_user_id": "871771644737486848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173991794935246849"}], "id": "1173991872269881344"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173991813906075654"], "created_at": "2019-09-17T16:07:14.000Z", "author_id": "1081689747565760514", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173991813906075654"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.79, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "px_beaaa", "id": "823471187871354880"}]}, "text": "RT @px_beaaa: uma menina de 10 anos se suicidou e voc\u00eas ainda insistem em falar que \u00e9 drama???? que Deus conforte a fam\u00edlia \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173991628245295106"], "created_at": "2019-09-17T16:06:30.000Z", "author_id": "1039510585228984320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173778800175394819"}], "id": "1173991628245295106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9604, "type": "Other", "normalized_text": "The Last Jedi"}, {"start": 105, "end": 124, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "O Despertar da For\u00e7a"}, {"start": 195, "end": 211, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "muito da decep\u00e7\u00e3o que se teve com \"The Last Jedi\" deve ter vindo da quebra das expectativas criadas por \"O Despertar da For\u00e7a\" (quebraram e n\u00e3o colocaram nada no lugar, diga-se de passagem). De \"Esquadr\u00e3o Suicida\" eu n\u00e3o vou nem falar. No caso de \"It\" eu gostei muito da...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173991600499937280"], "created_at": "2019-09-17T16:06:23.000Z", "author_id": "3102873011", "in_reply_to_user_id": "3102873011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173991597597483012"}], "id": "1173991600499937280"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173991502357377030"], "created_at": "2019-09-17T16:06:00.000Z", "author_id": "1068357635748048897", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173991502357377030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173991476927356928"], "created_at": "2019-09-17T16:05:54.000Z", "author_id": "2975803797", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "id": "1173991476927356928"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173991467033026566"], "created_at": "2019-09-17T16:05:52.000Z", "author_id": "1090131099295059969", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173991467033026566"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.6294, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MHolmesF", "id": "100314846"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "ParqueWarner", "id": "188689090"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Zp510LPKka", "expanded_url": "https://twitter.com/RealRoge/status/1173991410565033990/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zp510LPKka", "media_key": "16_1173991394505101312"}]}, "text": "@MHolmesF @blogsuperheroes @ParqueWarner Los hombres y mujeres que vayan disfrazados de Harley Quinn (versi\u00f3n Escuadr\u00f3n Suicida, en mini-shorts). https://t.co/Zp510LPKka", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173991410565033990"], "created_at": "2019-09-17T16:05:38.000Z", "author_id": "2474873681", "in_reply_to_user_id": "100314846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173972088815792130"}], "id": "1173991410565033990"}, {"text": "Adolescente queniana enforcou-se depois de ser humilhada pelo professor por estar com o per\u00edodo https://t.co/dk0w2RbhDm via @visao_pt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173991314729394183"], "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 133, "username": "Visao_pt", "id": "25535042"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/dk0w2RbhDm", "expanded_url": "http://visao.sapo.pt/actualidade/sociedade/2019-09-13-Adolescente-queniana-enforcou-se-depois-de-ser-humilhada-pelo-professor-por-estar-com-o-periodo", "display_url": "visao.sapo.pt/actualidade/so\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:05:15.000Z", "author_id": "2537752678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173991314729394183"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 126, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "@hen_dutra n \u00e9 velho, por an\u00e1lise t\u00e9cnica vc pode dizer se algo \u00e9 bom ou n, por exemplo, eu curto pra caralho Esquadr\u00e3o Suicida, mas o roteiro \u00e9 OBJETIVAMENTE ruim, algumas atua\u00e7\u00f5es s\u00e3o fracas, logo \u00e9 um filme RUIM, mas eu gosto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173991295657873410"], "created_at": "2019-09-17T16:05:11.000Z", "author_id": "4405074076", "in_reply_to_user_id": "3298262343", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173990992086786050"}], "id": "1173991295657873410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "dcnautas"}, {"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "text": "Os dcnautas t\u00e3o com fogo no rabo pra ver Birds of Prey, e eu particularmente acho que vai flopar mais que esquadr\u00e3o suicida..... marquem minhas palavras.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173991278872338432"], "created_at": "2019-09-17T16:05:07.000Z", "author_id": "1173720989047427084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173991278872338432"}, {"text": "RT @Mage_Delbene: @flandivar Lo pat\u00e9tico, ya no es ni triste, es que los medios, sus due\u00f1os y mucho periodista al parecer no le importa y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173991274925477888"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "flandivar", "id": "199240383"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:05:06.000Z", "author_id": "503957627", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173938374442463232"}], "id": "1173991274925477888"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173991266318729217"], "created_at": "2019-09-17T16:05:04.000Z", "author_id": "879520491542904841", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173991266318729217"}, {"text": "Setembro AMARELO \ud83d\udc9b\n\nIPTC INDICA \ud83d\udcda\n\nLivro - Crise Suicida\n\nComo nossas atitudes em rela\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio interferem na pr\u00e1tica cl\u00ednica? Quais caracter\u00edsticas pessoais e circunst\u00e2ncias mais se associam ao suic\u00eddio? Como\u2026 https://t.co/LYfxqVjj07", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173991085296816129"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/LYfxqVjj07", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2hLMaoliIt/?igshid=1hvtqii6544sd", "display_url": "instagram.com/p/B2hLMaoliIt/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:04:21.000Z", "author_id": "781159164789792768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173991085296816129"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173991050043633666"], "created_at": "2019-09-17T16:04:12.000Z", "author_id": "3557758701", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173991050043633666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5624, "type": "Person", "normalized_text": "pato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "alvxaro", "id": "941304403054727169"}]}, "text": "@alvxaro Quase matou o pato! Hahahaha ele escapou da m\u00e3o dele achei que ia se machucar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173991042326175744"], "created_at": "2019-09-17T16:04:10.000Z", "author_id": "3058853661", "in_reply_to_user_id": "941304403054727169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173639293698547717"}], "id": "1173991042326175744"}, {"text": "RT @cdsblackthorn: mi l\u00f3gica mental es, soporto ver videos de gente muerta, gente que se suicida, tiroteos y demas. Pero veo un video donde\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173991008717197320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cdsblackthorn", "id": "1171453880737128448"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:04:02.000Z", "author_id": "780862125187092480", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173990585897803776"}], "id": "1173991008717197320"}, {"text": "@qu_marques @wsant_crf @LorhanySouza3 @cheiodeodio2222 @KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Quando uma pessoa suicida, ela quer matar a DOR e n\u00e3o a VIDA.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173990980619554817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "qu_marques", "id": "1088140656982310912"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "wsant_crf", "id": "1031188656407633920"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "LorhanySouza3", "id": "929025621174472704"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:03:56.000Z", "author_id": "3130216396", "in_reply_to_user_id": "1088140656982310912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173976419044646913"}], "id": "1173990980619554817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173990955621339136"], "created_at": "2019-09-17T16:03:50.000Z", "author_id": "41175023", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "id": "1173990955621339136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173990841700032515"], "created_at": "2019-09-17T16:03:23.000Z", "author_id": "1108531455737712640", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "id": "1173990841700032515"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173990819054809088"], "created_at": "2019-09-17T16:03:17.000Z", "author_id": "87831391", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "id": "1173990819054809088"}, {"text": "Faz trilha de chinelo: suicida", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1173990807721971713"], "created_at": "2019-09-17T16:03:14.000Z", "author_id": "561735627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1173990807721971713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173990777556537344"], "created_at": "2019-09-17T16:03:07.000Z", "author_id": "819211254355070976", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173990777556537344"}, {"text": "@JuninFFGALO O que \u00e9 pior \u00e9 uns a\u00ed dizer que mataram um mont\u00e3o de  atleticanos.... \nkkkk s\u00f3 se matou foi de raiva dessa diretoria e jogadores med\u00edocres!!! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173990743481966592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuninFFGALO", "id": "74442152"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:02:59.000Z", "author_id": "252706230", "in_reply_to_user_id": "74442152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173989767635263489"}], "id": "1173990743481966592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173990740554321920"], "created_at": "2019-09-17T16:02:58.000Z", "author_id": "3132014686", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173990740554321920"}, {"text": "Genocidio programado\nun Ex-marxista lo confiesa, pero ahora mut\u00f3 a un farsante y demagogo jesuita\nun cristianista suicida envasado al vacio\nsaco de contradicciones con patas\n\nOtra c\u00ednica rata \nProtoTipo de la izquierda difusa y divagante\n\nhttps://t.co/BAwC3sFgJG v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173990732870430721"], "entities": {"mentions": [{"start": 267, "end": 275, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/BAwC3sFgJG", "expanded_url": "https://youtu.be/xI8w_DTU_9Y", "display_url": "youtu.be/xI8w_DTU_9Y"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:02:57.000Z", "author_id": "781971789211721728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173990732870430721"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173990698112208896"], "created_at": "2019-09-17T16:02:48.000Z", "author_id": "846467622145273857", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173990698112208896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "Spin"}]}, "text": "Es un puto Spin off de escuadr\u00f3n suicida, no me jodas. Sigo: cabreada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173990688712798209"], "created_at": "2019-09-17T16:02:46.000Z", "author_id": "2342587969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173990688712798209"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173990591451078656"], "created_at": "2019-09-17T16:02:23.000Z", "author_id": "951190618260295681", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173990591451078656"}, {"text": "mi l\u00f3gica mental es, soporto ver videos de gente muerta, gente que se suicida, tiroteos y demas. Pero veo un video donde maltratan a alg\u00fan animal y autom\u00e1ticamente me largo a llorar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173990585897803776"], "created_at": "2019-09-17T16:02:22.000Z", "author_id": "1171453880737128448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1173990585897803776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173990556902612993"], "created_at": "2019-09-17T16:02:15.000Z", "author_id": "175783809", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "id": "1173990556902612993"}, {"text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/wQAlN80TZp https://t.co/i0LiJjAy\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173990525239562240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/wQAlN80TZp", "expanded_url": "http://ow.ly/byWl50wdAHb", "display_url": "ow.ly/byWl50wdAHb"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:02:07.000Z", "author_id": "1056730620", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989037062926336"}], "id": "1173990525239562240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173990516024909825"], "created_at": "2019-09-17T16:02:05.000Z", "author_id": "80447331", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173990516024909825"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173990452086870017"], "created_at": "2019-09-17T16:01:50.000Z", "author_id": "795339345574187008", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173990452086870017"}, {"text": "RT @psiquiatraca: Preguntar por s\u00edntomas de depresi\u00f3n o preguntar por ideas de muerte o suicidio no incrementan el riesgo de conducta suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173990349355855873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiquiatraca", "id": "4885318043"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:01:25.000Z", "author_id": "11547272", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989607446392837"}], "id": "1173990349355855873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173990167797030913"], "created_at": "2019-09-17T16:00:42.000Z", "author_id": "385114674", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "id": "1173990167797030913"}, {"text": "\u00bfCon qu\u00e9 clase de veneno se suicida uno cuando se le borra toda la m\u00fasica del tel\u00e9fono? \ud83d\ude43", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173990054110355457"], "created_at": "2019-09-17T16:00:15.000Z", "author_id": "73810580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173990054110355457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 101, "probability": 0.42, "type": "Other", "normalized_text": "Corpo De Bombeiros"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/DAul6KMbhX", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2hKuZAFQgm/?igshid=1b12vc87c292j", "display_url": "instagram.com/p/B2hKuZAFQgm/\u2026"}]}, "text": "Hoje foi dia de Palestra \nTema: Comportamento Suicida - da preven\u00e7\u00e3o \u00e0 posven\u00e7\u00e3o em Corpo De Bombeiros https://t.co/DAul6KMbhX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173990049228234752"], "created_at": "2019-09-17T16:00:14.000Z", "author_id": "907079075096879105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173990049228234752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "RT @Santana_vict: uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173990005217398784"], "created_at": "2019-09-17T16:00:03.000Z", "author_id": "1089386361378013185", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173987439737810945"}], "id": "1173990005217398784"}, {"text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/wQAlN80TZp https://t.co/i0LiJjAy\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173989985462050816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/wQAlN80TZp", "expanded_url": "http://ow.ly/byWl50wdAHb", "display_url": "ow.ly/byWl50wdAHb"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:59:58.000Z", "author_id": "120899431", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989037062926336"}], "id": "1173989985462050816"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173989934862077953"], "created_at": "2019-09-17T15:59:46.000Z", "author_id": "1047936553081888768", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173989934862077953"}, {"text": "RT @ramosya5: mano, 10 ANOS, A MENINA TINHA 10 ANOS E SIMPLESMENTE SE SUICIDOU, CARA...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173989915492790272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ramosya5", "id": "873165675891752960"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:59:42.000Z", "author_id": "959143855806394370", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173758104418304000"}], "id": "1173989915492790272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "apterrones", "id": "268580914"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 76, "tag": "AG"}]}, "text": "RT @apterrones: Tendr\u00e1n que hacerlo tarde o temprano. Ya que no tienen a #AG (cobarde suicida), no tendr\u00e1n otra salida. https://t.co/vAuApl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173989827626319872"], "created_at": "2019-09-17T15:59:21.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173767408311517184"}], "id": "1173989827626319872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173989809972531201"], "created_at": "2019-09-17T15:59:17.000Z", "author_id": "390287318", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "id": "1173989809972531201"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173989749230637057"], "created_at": "2019-09-17T15:59:02.000Z", "author_id": "369716429", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173989749230637057"}, {"text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/wQAlN80TZp https://t.co/i0LiJjAy\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173989731664879617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/wQAlN80TZp", "expanded_url": "http://ow.ly/byWl50wdAHb", "display_url": "ow.ly/byWl50wdAHb"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:58:58.000Z", "author_id": "452610026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989037062926336"}], "id": "1173989731664879617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173989708746985472"], "created_at": "2019-09-17T15:58:52.000Z", "author_id": "924831814165848064", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "id": "1173989708746985472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.8734, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "Demonio Azul"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Wagner Jr."}, {"start": 101, "end": 118, "probability": 0.7328, "type": "Other", "normalized_text": "Florentine Gardens"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.7278, "type": "Other", "normalized_text": "Super Cartelera"}, {"start": 149, "end": 159, "probability": 0.7611, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha Libre"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/8iF8QWtWWe", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2hKiksh_5j/?igshid=121f8gctf1bha", "display_url": "instagram.com/p/B2hKiksh_5j/\u2026"}]}, "text": "\u00bfQui\u00e9n se apunta?\nBlue Demon, el Demonio Azul, en la revancha del a\u00f1o vs Dr Wagner Jr.\nDomingo 22 en Florentine Gardens.\nSuper Cartelera de la mejor Lucha Libre con un desfile de grandes figuras.   \nPiloto Suicida,\u2026 https://t.co/8iF8QWtWWe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173989660047085570"], "created_at": "2019-09-17T15:58:41.000Z", "author_id": "15721747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1173989660047085570"}, {"text": "Preguntar por s\u00edntomas de depresi\u00f3n o preguntar por ideas de muerte o suicidio no incrementan el riesgo de conducta suicida sino que lo puede prevenir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173989607446392837"], "created_at": "2019-09-17T15:58:28.000Z", "author_id": "4885318043", "in_reply_to_user_id": "4885318043", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173989604212523009"}], "id": "1173989607446392837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173989509157019648"], "created_at": "2019-09-17T15:58:05.000Z", "author_id": "3130421673", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173989509157019648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3345, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 201, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qx6c9V1VVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeneca77/status/1173973009981247490", "display_url": "twitter.com/zeneca77/statu\u2026"}]}, "text": "C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustraci\u00f3n y depresi\u00f3n, simplemente mat\u00f3 a las 150 personas a bordo. \nOjo @interjet, no es buena se\u00f1al una empleada desequilibrada con tendencia violenta. https://t.co/qx6c9V1VVJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173989450218659840"], "created_at": "2019-09-17T15:57:51.000Z", "author_id": "363745950", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 14, "like_count": 303, "quote_count": 11}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173973009981247490"}], "id": "1173989450218659840"}, {"text": "Pegaaaa Ladr\u00e3o, pega ladr\u00e3ooo...\nPrecisa mais n\u00e3o! Ele se matou!\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/sYstv72Lvv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173989329275969537"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/sYstv72Lvv", "expanded_url": "https://giphy.com/gifs/please-door-k0ClmuzSsgRNe", "display_url": "giphy.com/gifs/please-do\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:57:22.000Z", "author_id": "66135772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173989329275969537"}, {"text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/wQAlN80TZp https://t.co/i0LiJjAy\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173989323923963905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/wQAlN80TZp", "expanded_url": "http://ow.ly/byWl50wdAHb", "display_url": "ow.ly/byWl50wdAHb"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:57:21.000Z", "author_id": "357961279", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989037062926336"}], "id": "1173989323923963905"}, {"text": "RT @NTelevisa_com: Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173989293494345729"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:57:13.000Z", "author_id": "1453097576", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173988746167050242"}], "id": "1173989293494345729"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173989271675555840"], "created_at": "2019-09-17T15:57:08.000Z", "author_id": "911771565565636609", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173989271675555840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nopSzc9vUS", "expanded_url": "http://j.mp/2O5jiEX", "display_url": "j.mp/2O5jiEX"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/cYWLxAFd9V", "expanded_url": "https://twitter.com/nuevodiaenlinea/status/1173989074077720576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cYWLxAFd9V", "media_key": "3_1173989071925993475"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}]}, "text": "#Internacionales Atentado suicida deja 16 muertos y m\u00e1s de 20 heridos en Kabul https://t.co/nopSzc9vUS https://t.co/cYWLxAFd9V", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173989074077720576"], "created_at": "2019-09-17T15:56:21.000Z", "author_id": "193504277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173989074077720576"}, {"text": "@pao_fruta Deve-se ser levado a aten\u00e7\u00e3o,  pois a perman\u00eancia desses sintomas podem gerar um transtorno de depress\u00e3o maior ou menor, ocasionando a\u00ed pensamentos sobre morte, levando a tend\u00eancia suicida .\nFiquem atentos!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173989066947399681"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pao_fruta", "id": "1496875662208028685"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:56:19.000Z", "author_id": "4808442269", "in_reply_to_user_id": "4808442269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173988528390311936"}], "id": "1173989066947399681"}, {"text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/wQAlN80TZp https://t.co/i0LiJjAyFz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173989037062926336"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/wQAlN80TZp", "expanded_url": "http://ow.ly/byWl50wdAHb", "display_url": "ow.ly/byWl50wdAHb"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/i0LiJjAyFz", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1173989037062926336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0LiJjAyFz", "media_key": "3_1173989035691401218"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:56:12.000Z", "author_id": "109651819", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1173989037062926336"}, {"text": "RT @NTelevisa_com: Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173988871291461632"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:55:33.000Z", "author_id": "1021170449311399937", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173988746167050242"}], "id": "1173988871291461632"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173988786130345993"], "created_at": "2019-09-17T15:55:12.000Z", "author_id": "1046266070124961792", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173988786130345993"}, {"text": "Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173988746167050242"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:55:03.000Z", "author_id": "25401359", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1173988746167050242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "RT @Santana_vict: uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173988513538281479"], "created_at": "2019-09-17T15:54:07.000Z", "author_id": "879018972095680512", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173987439737810945"}], "id": "1173988513538281479"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}]}, "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173988501978779650"], "created_at": "2019-09-17T15:54:05.000Z", "author_id": "979605524", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "id": "1173988501978779650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 109, "probability": 0.4026, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "text": "@ereynaabogado Lloras como viuda. Aqu\u00ed no hubo ning\u00fan \"h\u00e9roe\" ni \"santo\". En la historia se le recordar\u00e1 a AGP como el COBARDE SUICIDA que no quiso enfrentar a la justicia por sus delitos. Nada m\u00e1s. As\u00ed de simple.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173988352917458948"], "created_at": "2019-09-17T15:53:29.000Z", "author_id": "54388138", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173831674595033088"}], "id": "1173988352917458948"}, {"text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida, isso acabou com o meu dia \ud83d\ude2d https://t.co/10hWb79hKC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173987962578722816"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/10hWb79hKC", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:51:56.000Z", "author_id": "249793997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173987962578722816"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173987959625932800"], "created_at": "2019-09-17T15:51:55.000Z", "author_id": "1019414545838813189", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173987959625932800"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173987875760824320"], "created_at": "2019-09-17T15:51:35.000Z", "author_id": "1151616121075830784", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173987875760824320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6453, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Cavill"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6577, "type": "Person", "normalized_text": "Maravi"}]}, "text": "RT @Davi_DCnauta: @Centraldcnauta Imagino na cena p\u00f3s cr\u00e9dito de Esquadr\u00e3o Suicida aparecendo o Superman (de Henry Cavill), a Mulher Maravi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173987874682867724"], "created_at": "2019-09-17T15:51:35.000Z", "author_id": "935447478689783808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173723966680248325"}], "id": "1173987874682867724"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Parral"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.6057, "type": "Other", "normalized_text": "El Puntero"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/WHejKHCRQt", "expanded_url": "http://elpuntero.com.mx/n/106175#.XYEAyDThBbw.twitter", "display_url": "elpuntero.com.mx/n/106175#.XYEA\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/nudTp0FJqD", "expanded_url": "https://twitter.com/elpuntero_mx/status/1173987765320441858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nudTp0FJqD", "media_key": "3_1173987711683715073"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Policial"}]}, "text": "#Policial: Se suicida joven al interior de vivienda en Parral | El Puntero https://t.co/WHejKHCRQt https://t.co/nudTp0FJqD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173987765320441858"], "created_at": "2019-09-17T15:51:09.000Z", "author_id": "3550582578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173987765320441858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.8387, "type": "Other", "normalized_text": "guerra mundial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "text": "@Suicida_Comp El problema es en todo el mundo... Abr\u00e1 guerra mundial y har\u00e1n que nos matemos entre nosotros.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173987725336371201"], "created_at": "2019-09-17T15:51:00.000Z", "author_id": "183027467", "in_reply_to_user_id": "4581432982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173949232551739398"}], "id": "1173987725336371201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "RT @Santana_vict: uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173987709355995137"], "created_at": "2019-09-17T15:50:56.000Z", "author_id": "1033521184997089280", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173987439737810945"}], "id": "1173987709355995137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/DJaypKSmqg", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\" Essa not\u00edcia acabou comigo. https://t.co/DJaypKSmqg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173987439737810945"], "created_at": "2019-09-17T15:49:51.000Z", "author_id": "972575385002151937", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173987439737810945"}, {"text": "@KevinMoondust @etupito Si toda persona que se suicida y m\u00e1s por plata lo es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173987439087640576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KevinMoondust", "id": "1150196890530701312"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "etupito", "id": "2429071284"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:49:51.000Z", "author_id": "1045553086599761921", "in_reply_to_user_id": "1150196890530701312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173973837572190208"}], "id": "1173987439087640576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "Milton Nascimento"}]}, "text": "voc\u00eas se lembram quando o Haddad matou o Milton Nascimento em uma aula ?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173987406019735552"], "created_at": "2019-09-17T15:49:43.000Z", "author_id": "737821096494440452", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1173987406019735552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8567, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "Ca\u00e7a-Ratos"}, {"start": 159, "end": 170, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "das Bolinhas"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "Homem Zebra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "melhoresdomundo", "id": "12881842"}]}, "text": "@melhoresdomundo Com o filme do Esquadr\u00e3o Suicida tendo vil\u00f5es merdas de quinta categoria como a Ca\u00e7a-Ratos (sim, no filme vai ser mulher), Pacificador, Homem das Bolinhas e Homem Zebra, quais vil\u00f5es buchas vcs queriam no filme para morrer???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173987398881107970"], "created_at": "2019-09-17T15:49:42.000Z", "author_id": "1011730103687147526", "in_reply_to_user_id": "12881842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173985668424290309"}], "id": "1173987398881107970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}]}, "text": "RT @thaisaacirne: - Foi aluna do Soler?\n\n- Sim\n\n- J\u00e1 se matou p fazer um trabalho dele?\n\n- N\u00e3o\n\n- E foi aluna do Soler???? https://t.co/FLr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173987363850207232"], "created_at": "2019-09-17T15:49:33.000Z", "author_id": "776208222566907904", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173809975640170496"}], "id": "1173987363850207232"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173987331084361729"], "created_at": "2019-09-17T15:49:26.000Z", "author_id": "944627401874604033", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173987331084361729"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173987264944324609"], "created_at": "2019-09-17T15:49:10.000Z", "author_id": "922285145230577665", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173987264944324609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/0m5ygSEh8w", "expanded_url": "http://bit.ly/2mn5qdv", "display_url": "bit.ly/2mn5qdv"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 74, "tag": "DominioInternacional"}]}, "text": "Deja 30 muertos doble atentado suicida en Afganist\u00e1n\n#DominioInternacional \nhttps://t.co/0m5ygSEh8w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173987234409832448"], "created_at": "2019-09-17T15:49:02.000Z", "author_id": "553801933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173987234409832448"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173987105028083712"], "created_at": "2019-09-17T15:48:32.000Z", "author_id": "1301543856", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173987105028083712"}, {"text": "Onde eu trabalho tem um garoto que chegou hoje dizendo que matou um cachorro, disse q passou com o carro por cima e que soube q o matou por simplesmente o c\u00e3o estar deitado sem se mexer, mano?!?! O muleque nem desceu do carro p verificar e nem p dar satisfa\u00e7\u00e3o aos donos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173987014338854914"], "created_at": "2019-09-17T15:48:10.000Z", "author_id": "302683585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173987014338854914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.604, "type": "Person", "normalized_text": "Onassis"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "Manzur"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eltreceoficial", "id": "175824869"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "ShowMatch", "id": "140154898"}]}, "text": "@eltreceoficial @ShowMatch P\u00f3ngale una cinta adhesiva en el ojo para que no se le escape, como hacian con Onassis para q no se le cierren. Y sepan que el \"establishment  mundial\" \ud83d\ude01\ud83d\ude01no se junta para recibir a un gobernador de cuarta(Manzur),con olor a morcilla y chorizo, de un pa\u00eds suicida. \nPobre mina.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173986992415215622"], "created_at": "2019-09-17T15:48:05.000Z", "author_id": "922193603228852224", "in_reply_to_user_id": "175824869", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173797476228317186"}], "id": "1173986992415215622"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 217, "probability": 0.4748, "type": "Other", "normalized_text": "Rata"}], "mentions": [{"start": 266, "end": 274, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/BAwC3sFgJG", "expanded_url": "https://youtu.be/xI8w_DTU_9Y", "display_url": "youtu.be/xI8w_DTU_9Y"}]}, "text": "Crisis de nacimientos y genocidio programado. Hacia un programa revoluci... \n.....un Ex-marxista lo confiesa.......pero ahora mut\u00f3 a un farsante y demagogo jesuita, un cristianista suicida, envasado al vacio\n\nOtra Rata disfrazada de rata\nhttps://t.co/BAwC3sFgJG v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173986798730653696"], "created_at": "2019-09-17T15:47:19.000Z", "author_id": "781971789211721728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173986798730653696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}]}, "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173986796377690119"], "created_at": "2019-09-17T15:47:18.000Z", "author_id": "242829465", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "id": "1173986796377690119"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.6304, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 164, "end": 174, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 255, "end": 264, "probability": 0.6194, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru Atala, el colaborador eficaz (ser\u00e1 traidor, no mentiroso), confes\u00f3 q recibi\u00f3 dinero d  Odebrecht, su chamba era darle al corrupto suicida Alan Garc\u00eda d \u2797 20 y 30 mil d\u00f3lares en diferentes lugares, en el instituto d gobierno d la San Mart\u00edn, en palacio, etc. Se hizo rico robando", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173986777721389056"], "created_at": "2019-09-17T15:47:14.000Z", "author_id": "748350020957708290", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "id": "1173986777721389056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5064, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00f3,"}]}, "text": "Al\u00f3, habla atenci\u00f3n al suicida\nNo cuelgue y no se cuelgue.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173986635639394304"], "created_at": "2019-09-17T15:46:40.000Z", "author_id": "460297771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173986635639394304"}, {"text": "Comprendan a esta viuda del suicida cobarde. https://t.co/LHs7sR0ysO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173986505720782848"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/LHs7sR0ysO", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:46:09.000Z", "author_id": "3171735557", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173977863525212163"}], "id": "1173986505720782848"}, {"text": "RT @ejutv: Un agente del servicio especial brit\u00e1nico mat\u00f3 a cinco terroristas en siete segundos para detener un ataque suicida - https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173986471222677506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ejutv", "id": "28764661"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:46:01.000Z", "author_id": "1163483707531059200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768107430678528"}], "id": "1173986471222677506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "Mirwais Elmi"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Rehana"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3559, "type": "Place", "normalized_text": "Isl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pajaropolitico", "id": "84613584"}]}, "text": "RT @Pajaropolitico: Mirwais Elmi y Rehana estaban a punto de celebrar su boda en Kabul, Afganist\u00e1n, cuando un ataque suicida del Estado Isl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173986043940364289"], "created_at": "2019-09-17T15:44:19.000Z", "author_id": "1702754611", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173957781398929408"}], "id": "1173986043940364289"}, {"text": "RT @Corriere: La morte misteriosa di Dj Navi, l\u2019ultima perizia: quasi certo che si sia impiccato https://t.co/EwRhFHJlyq https://t.co/WhfV0\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173986042334130176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/EwRhFHJlyq", "expanded_url": "http://csera.it/0ce4f7e4fn", "display_url": "csera.it/0ce4f7e4fn"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:44:18.000Z", "author_id": "2649703709", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173908148299718656"}], "id": "1173986042334130176"}, {"text": "RT @paobarquet: #Internacional \ud83c\udf0e Al menos 24 personas fallecieron y otras 31 resultaron heridas el martes en un ataque suicida talib\u00e1n con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173986023090675712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paobarquet", "id": "118297120"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:44:14.000Z", "author_id": "910324488910204928", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173980194794823685"}], "id": "1173986023090675712"}, {"text": "@gleisi cuidado com essa mulher ele mente muito e j\u00e1 perdeu credibilidade, 90% de conversa jogue fora, o golpe foi entre eles pra derrubar, mas ele se enforcou com as pedaladas e muitos erros ja provados e comprovados", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173985946481680385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:43:55.000Z", "author_id": "927301623344521218", "in_reply_to_user_id": "31139434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173963639918866432"}], "id": "1173985946481680385"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173985931709288448"], "created_at": "2019-09-17T15:43:52.000Z", "author_id": "1112307572697124864", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173985931709288448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173985807851511808"], "created_at": "2019-09-17T15:43:22.000Z", "author_id": "265722544", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173985807851511808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5121, "type": "Place", "normalized_text": "Petrolina"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/7PQsF6TKqF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/wmrocha/posts/3071109409583713", "display_url": "facebook.com/wmrocha/posts/\u2026"}]}, "text": "Essa foi a menina que se matou em Petrolina , antes procurou o padre.Pra falar do seu plano.\n\nOlha o video do padre.\n\nOlha que triste o padre falando da menina.\n\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude1f\ud83d\ude27 https://t.co/7PQsF6TKqF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173985803573387264"], "created_at": "2019-09-17T15:43:21.000Z", "author_id": "142832652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1173985803573387264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173985744047788034"], "created_at": "2019-09-17T15:43:07.000Z", "author_id": "2647246207", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173985744047788034"}, {"text": "Pessoal. Est\u00e1 liberada a venda dos ingressos e as vagas s\u00e3o limitadas, garanta j\u00e1 a sua!!\nSegue link para maiores informa\u00e7\u00f5es:\n\nhttps://t.co/rnQc1EeyUG https://t.co/uw7DK3polw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173985658127486982"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/rnQc1EeyUG", "expanded_url": "https://lnkd.in/eGEQt5N", "display_url": "lnkd.in/eGEQt5N"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/uw7DK3polw", "expanded_url": "https://lnkd.in/eTFj72t", "display_url": "lnkd.in/eTFj72t"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:42:47.000Z", "author_id": "1091759979177103360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173985658127486982"}, {"text": "A mi SI me importan todas sus equivocaciones (o complicidades, pues capaz es que ha seguido exacto el gui\u00f3n impuesto por la falsa oposici\u00f3n), pues CADA UNA representa p\u00e9rdida de vidas del que no tiene medicinas o el que se suicida o las familias que se separan. A mi SI me importa https://t.co/KqH6zelfhd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173985647910182913"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KqH6zelfhd", "expanded_url": "https://twitter.com/mizulay/status/1173783990324617217", "display_url": "twitter.com/mizulay/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:42:44.000Z", "author_id": "25699982", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1173985647910182913"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173985436148162561"], "created_at": "2019-09-17T15:41:54.000Z", "author_id": "867200804314329088", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173985436148162561"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173985417462452225"], "created_at": "2019-09-17T15:41:49.000Z", "author_id": "795946979159314432", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173985417462452225"}, {"text": "RT @Pelusit20873293: Urgente que se investigue a esta piloto. Que llamo a arrojar una bomba en el z\u00f3calo. \n@interjet @FGRMexico @SEGOB_mx @\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173985395966693376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelusit20873293", "id": "1066480489735819265"}, {"start": 107, "end": 116, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 117, "end": 127, "username": "FGRMexico", "id": "246500079"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "SEGOB_mx", "id": "182416570"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:41:44.000Z", "author_id": "246627319", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173984005395337216"}], "id": "1173985395966693376"}, {"text": "Como assim uma crian\u00e7a de 10 anos se matou????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173985378233196544"], "created_at": "2019-09-17T15:41:40.000Z", "author_id": "892806760435781632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173985378233196544"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173985351934853120"], "created_at": "2019-09-17T15:41:34.000Z", "author_id": "873000732097728516", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173985351934853120"}, {"text": "@jorgehuisa Al suicida ya no se puede investigar, pero a sus c\u00f3mplices si.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173985300881780737"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jorgehuisa", "id": "280049206"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:41:21.000Z", "author_id": "3068725821", "in_reply_to_user_id": "280049206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173618246098063360"}], "id": "1173985300881780737"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173985239921823744"], "created_at": "2019-09-17T15:41:07.000Z", "author_id": "798285369812910080", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173985239921823744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 150, "probability": 0.64, "type": "Other", "normalized_text": "appticket"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/XyAItRCiZI", "expanded_url": "https://appticket.com.br/suicidio-e-comportamento-suicida-na-infancia-e-adolescencia-manual-de-prevencao-para-pais-e-educadores", "display_url": "appticket.com.br/suicidio-e-com\u2026"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 151, "tag": "appticket"}]}, "text": "Compre j\u00e1 : Suic\u00eddio e comportamento suicida na inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia. Manual de preven\u00e7\u00e3o para pais e educadores. https://t.co/XyAItRCiZI #appticket", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173985140277678082"], "created_at": "2019-09-17T15:40:43.000Z", "author_id": "1091759979177103360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173985140277678082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173985124653969409"], "created_at": "2019-09-17T15:40:39.000Z", "author_id": "1688591966", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1173985124653969409"}, {"text": "nao consigo acreditar q uma menina de 10 anos se suicidou, 10 ANOS!!!!\nA DEPRESS\u00c3O TEM Q ACABAR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173985117557145600"], "created_at": "2019-09-17T15:40:38.000Z", "author_id": "738492896945549313", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1173985117557145600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.5993, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jorgehuisa", "id": "280049206"}]}, "text": "@jorgehuisa Ya las present\u00f3 y sabemos lo que ocurri\u00f3. Falta Nava en confesi\u00f3n sincera para extradici\u00f3n de dominio de parte de la plata de Suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173985108610768900"], "created_at": "2019-09-17T15:40:36.000Z", "author_id": "3068725821", "in_reply_to_user_id": "280049206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173618246098063360"}], "id": "1173985108610768900"}, {"text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173985100477947904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:40:34.000Z", "author_id": "1025484316325896192", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1173985100477947904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eumyllachristie", "id": "3710407815"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MarkosOliveira", "id": "51522315"}]}, "text": "@eumyllachristie @MarkosOliveira @maiaramaria60 Entendo que o propriet\u00e1rio tem de se retratar. Ele sim, pessoa f\u00edsica. Mas tomemos cuidado pois os empregados precisam de seus empregos. N\u00e3o fa\u00e7amos o mesmo que Moro que matou a vaca para acabar com os carrapatos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173985020081573888"], "created_at": "2019-09-17T15:40:15.000Z", "author_id": "56113421", "in_reply_to_user_id": "3710407815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173791546573021184"}], "id": "1173985020081573888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "CiegodeAvila"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 208, "end": 220, "username": "rocdecubano", "id": "134897300"}, {"start": 221, "end": 233, "username": "chamberohoy", "id": "4675211384"}, {"start": 234, "end": 241, "username": "PCDIDM", "id": "138128822"}, {"start": 242, "end": 251, "username": "anayacsi", "id": "1464816606"}, {"start": 252, "end": 260, "username": "neviasd", "id": "501029882"}, {"start": 261, "end": 273, "username": "vasilymenpe", "id": "385235790"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/VKvPPGhLsc", "expanded_url": "http://bit.ly/2kONAzu", "display_url": "bit.ly/2kONAzu"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/zYqwMAvVov", "expanded_url": "https://twitter.com/Invasorpress/status/1173984981716221952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zYqwMAvVov", "media_key": "3_1173984980269187077"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "CiegodeAvila"}, {"start": 170, "end": 175, "tag": "Cuba"}, {"start": 200, "end": 207, "tag": "Opin\u00f3n"}]}, "text": "En #CiegodeAvila, 12 de cada 100 000 habitantes se quitan la vida, cifra discreta a las de otras provincias del pa\u00eds y que est\u00e1 entre las 10 primeras causas de muerte en #Cuba https://t.co/VKvPPGhLsc #Opin\u00f3n @rocdecubano @chamberohoy @PCDIDM @anayacsi @neviasd @vasilymenpe https://t.co/zYqwMAvVov", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173984981716221952"], "created_at": "2019-09-17T15:40:05.000Z", "author_id": "104171632", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1173984981716221952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/HTIFuDg66D", "expanded_url": "https://conexionsinaloa.mx/atentado-en-mitin-del-presidente-de-afganistan-deja-al-menos-32-muertos", "display_url": "conexionsinaloa.mx/atentado-en-mi\u2026"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/Wf9OZm2Wzu", "expanded_url": "https://twitter.com/conexioncarlosc/status/1173984958744006656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wf9OZm2Wzu", "media_key": "3_1173984957057949697"}]}, "text": "Un atacante suicida se hizo estallar durante un discurso del presidente Ashraf Ghani, que busca reelegirse en las elecciones de 2019 https://t.co/HTIFuDg66D https://t.co/Wf9OZm2Wzu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173984958744006656"], "created_at": "2019-09-17T15:40:00.000Z", "author_id": "1061045122152882177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173984958744006656"}, {"text": "#Policiaca #Local\n\n\ud83d\udd34El #Chofer de un #Cami\u00f3n de pasajeros se auto priv\u00f3 de la vida dentro del #Veh\u00edculo, en el cual pernoctan desde hace varios d\u00edas, despu\u00e9s de haber discutido con su #Esposa\ud83d\udea8\n\n#Aguascalientes #Suicidios #Camionero #Colgado\n\nhttps://t.co/e3fqYzkznF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173984954373595138"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/e3fqYzkznF", "expanded_url": "https://www.elsoldelcentro.com.mx/policiaca/se-suicida-chofer-en-su-camion-4190367.html", "display_url": "elsoldelcentro.com.mx/policiaca/se-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldelcentro.com.mx/policiaca/se-suicida-chofer-en-su-camion-4190367.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}, {"start": 11, "end": 17, "tag": "Local"}, {"start": 23, "end": 30, "tag": "Chofer"}, {"start": 37, "end": 44, "tag": "Cami\u00f3n"}, {"start": 94, "end": 103, "tag": "Veh\u00edculo"}, {"start": 184, "end": 191, "tag": "Esposa"}, {"start": 194, "end": 209, "tag": "Aguascalientes"}, {"start": 210, "end": 220, "tag": "Suicidios"}, {"start": 221, "end": 231, "tag": "Camionero"}, {"start": 232, "end": 240, "tag": "Colgado"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:39:59.000Z", "author_id": "3237466747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173984954373595138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173984806054617090"], "created_at": "2019-09-17T15:39:24.000Z", "author_id": "956317396553396224", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173984806054617090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173984675246817281"], "created_at": "2019-09-17T15:38:52.000Z", "author_id": "941031628570324993", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173984675246817281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.8388, "type": "Organization", "normalized_text": "ANF"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noticiasfides", "id": "209279715"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 23, "tag": "ANF"}]}, "text": "RT @noticiasfides: #ANF Al menos 24 personas murieron hoy en un atentado suicida cerca de un mitin del presidente Ashraf Ghani, en plena ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173984627364630528"], "created_at": "2019-09-17T15:38:41.000Z", "author_id": "240870211", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936774885888006"}], "id": "1173984627364630528"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173984567767764992"], "created_at": "2019-09-17T15:38:27.000Z", "author_id": "959993416900907008", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173984567767764992"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173984484812840960"], "created_at": "2019-09-17T15:38:07.000Z", "author_id": "970155752932495360", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173984484812840960"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173984480924749829"], "created_at": "2019-09-17T15:38:06.000Z", "author_id": "882275164196655105", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173984480924749829"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173984469516263425"], "created_at": "2019-09-17T15:38:03.000Z", "author_id": "2732545925", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173984469516263425"}, {"text": "RT @paobarquet: #Internacional \ud83c\udf0e Al menos 24 personas fallecieron y otras 31 resultaron heridas el martes en un ataque suicida talib\u00e1n con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173984327027351552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paobarquet", "id": "118297120"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:37:29.000Z", "author_id": "212402248", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173980194794823685"}], "id": "1173984327027351552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6344, "type": "Person", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "text": "@PauloMartins10 Perfil suicida \u00e9 o pr\u00f3prio Ciro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173984280919326721"], "created_at": "2019-09-17T15:37:18.000Z", "author_id": "1044366272195166208", "in_reply_to_user_id": "36714942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173971413822246913"}], "id": "1173984280919326721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173984238657515520"], "created_at": "2019-09-17T15:37:08.000Z", "author_id": "147598109", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173984238657515520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "Adela Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/AWiBQm1AaQ", "expanded_url": "https://twitter.com/libdelrecuerdo/status/1173984120885698560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AWiBQm1AaQ", "media_key": "3_1173984106771877888"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Libro"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "DeOcasi\u00f3n"}, {"start": 130, "end": 138, "tag": "vintage"}, {"start": 139, "end": 158, "tag": "LibrosRecomendados"}, {"start": 159, "end": 179, "tag": "Librer\u00edaDelRecuerdo"}]}, "text": "#Libro \u00bfES USTED UN SUICIDA EN POTENCIA? / Adela Fern\u00e1ndez.\nEnv\u00eda tu mensaje para informes y preguntar disponibilidad.\n#DeOcasi\u00f3n #vintage #LibrosRecomendados #Librer\u00edaDelRecuerdo https://t.co/AWiBQm1AaQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173984120885698560"], "created_at": "2019-09-17T15:36:40.000Z", "author_id": "825814944969060352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1173984120885698560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7742, "type": "Organization", "normalized_text": "_EB"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.3119, "type": "Place", "normalized_text": "Salvadore\u00f1o"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.806, "type": "Place", "normalized_text": "Managua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elblog", "id": "599515789"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oPG1t4ua0E", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/salvadoreno-se-suicida-en-managua-tras-ingerir-mata-rata/", "display_url": "elblog.com/inicio/salvado\u2026", "unwound_url": "http://elblog.com/inicio/salvadoreno-se-suicida-en-managua-tras-ingerir-mata-rata/"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "Noticias_EB"}]}, "text": "RT @elblog: #Noticias_EB\n\nSalvadore\u00f1o se suicida en Managua tras ingerir \u201cmata rata\u201d\n\nhttps://t.co/oPG1t4ua0E", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173984065827024896"], "created_at": "2019-09-17T15:36:27.000Z", "author_id": "522617968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173982872711106560"}], "id": "1173984065827024896"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173984031886757888"], "created_at": "2019-09-17T15:36:19.000Z", "author_id": "739464851664306179", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173984031886757888"}, {"text": "Urgente que se investigue a esta piloto. Que llamo a arrojar una bomba en el z\u00f3calo. \n@interjet @FGRMexico @SEGOB_mx @SEDENAmx . \nHay una piloto suicida tripulando aviones de internet. Puede hacer lo mismo que el piloto aleman en 2015. https://t.co/xJyFXk9xtl https://t.co/nWE7jAkoFz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173984005395337216"], "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 95, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "FGRMexico", "id": "246500079"}, {"start": 107, "end": 116, "username": "SEGOB_mx", "id": "182416570"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "SEDENAmx", "id": "121165363"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/xJyFXk9xtl", "expanded_url": "https://twitter.com/Pelusit20873293/status/1173984005395337216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xJyFXk9xtl", "media_key": "3_1173983994393722880"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/xJyFXk9xtl", "expanded_url": "https://twitter.com/Pelusit20873293/status/1173984005395337216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xJyFXk9xtl", "media_key": "3_1173983994393706497"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/nWE7jAkoFz", "expanded_url": "https://twitter.com/FreDaguiler/status/1173978271056154624", "display_url": "twitter.com/FreDaguiler/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:36:13.000Z", "author_id": "1066480489735819265", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173984005395337216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8889, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.3469, "type": "Organization", "normalized_text": "NHOtv"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.6288, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/goTB9zwTHD", "expanded_url": "https://bit.ly/2lYR6ay", "display_url": "bit.ly/2lYR6ay"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/VNvPkLEIwk", "expanded_url": "https://twitter.com/noticieroshotv/status/1173983987787845638/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VNvPkLEIwk", "media_key": "3_1173983984872763397"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 105, "tag": "NHOtv"}, {"start": 106, "end": 119, "tag": "Menstruacion"}, {"start": 120, "end": 126, "tag": "Kenia"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "Suicidio"}]}, "text": "Una menor se suicid\u00f3 tras la humillaci\u00f3n que le hizo un profesor por estar \"en sus d\u00edas\" en Kenia.\n#NHOtv #Menstruacion #Kenia #Suicidio\nhttps://t.co/goTB9zwTHD https://t.co/VNvPkLEIwk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173983987787845638"], "created_at": "2019-09-17T15:36:08.000Z", "author_id": "2896915010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173983987787845638"}, {"text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173983975687249921"], "created_at": "2019-09-17T15:36:06.000Z", "author_id": "2894179174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173983975687249921"}, {"text": "@Sofipereiras @TelemundoUY En parte comparto , pero lo que no debes desconocer es que al victimario no le importa la pena que pueda recaerle por sus actos , de hecho la mayor\u00eda se suicida despu\u00e9s de cometer el delito , no les importan las consecuencias de su acto , eso es lo m\u00e1s terrible , es inmoral", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173983926190260224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Sofipereiras", "id": "156996868"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "TelemundoUY", "id": "2480246383"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:35:54.000Z", "author_id": "1161359764661690368", "in_reply_to_user_id": "156996868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173968331776385024"}], "id": "1173983926190260224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "text": "@interjet es cierto que Ximena Garcia pilotea uno de sus aviones ,me resisto a creer que una persona que propone soltar una bomba en un z\u00f3calo abarrotado de gente este al frente de un aparato en cual viajan docenas de personas,me recuerda  a cierto piloto psic\u00f3pata suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173983422743744512"], "created_at": "2019-09-17T15:33:54.000Z", "author_id": "2607652208", "in_reply_to_user_id": "73485035", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1173983422743744512"}, {"text": "@mysuel @rmapalacios Se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173983354384834561"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mysuel", "id": "42131722"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:33:37.000Z", "author_id": "2397004003", "in_reply_to_user_id": "42131722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172565780027904001"}], "id": "1173983354384834561"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173983198235320323"], "created_at": "2019-09-17T15:33:00.000Z", "author_id": "83725746", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173983198235320323"}, {"text": "Estoy muerta del entrenamiento de ayer y a punto de que me baje la regla y ah\u00ed voy, a probar las telas por primera vez. Suicida se nace.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173983013128081409"], "created_at": "2019-09-17T15:32:16.000Z", "author_id": "2877103237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1173983013128081409"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173982954323922944"], "created_at": "2019-09-17T15:32:02.000Z", "author_id": "943673400999989248", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173982954323922944"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173982945851453440"], "created_at": "2019-09-17T15:32:00.000Z", "author_id": "1105547400788217859", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173982945851453440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8619, "type": "Organization", "normalized_text": "_EB"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.3639, "type": "Place", "normalized_text": "Salvadore\u00f1o"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8012, "type": "Place", "normalized_text": "Managua"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/oPG1t4ua0E", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/salvadoreno-se-suicida-en-managua-tras-ingerir-mata-rata/", "display_url": "elblog.com/inicio/salvado\u2026", "unwound_url": "http://elblog.com/inicio/salvadoreno-se-suicida-en-managua-tras-ingerir-mata-rata/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Noticias_EB"}]}, "text": "#Noticias_EB\n\nSalvadore\u00f1o se suicida en Managua tras ingerir \u201cmata rata\u201d\n\nhttps://t.co/oPG1t4ua0E", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173982872711106560"], "created_at": "2019-09-17T15:31:43.000Z", "author_id": "599515789", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1173982872711106560"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173982829547597827"], "created_at": "2019-09-17T15:31:32.000Z", "author_id": "1020087764476485633", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173982829547597827"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}]}, "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173982813600829440"], "created_at": "2019-09-17T15:31:28.000Z", "author_id": "151584335", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "id": "1173982813600829440"}, {"text": "RT @Mage_Delbene: @flandivar Lo pat\u00e9tico, ya no es ni triste, es que los medios, sus due\u00f1os y mucho periodista al parecer no le importa y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173982765685051394"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "flandivar", "id": "199240383"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:31:17.000Z", "author_id": "396312747", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173938374442463232"}], "id": "1173982765685051394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/1Ot3BAKKyr", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYD2JhHq1kU.facebook", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/1Ot3BAKKyr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173982760614203393"], "created_at": "2019-09-17T15:31:16.000Z", "author_id": "346478107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173982760614203393"}, {"text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173982698454622208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:31:01.000Z", "author_id": "855197169506291713", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173982698454622208"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173982697645117445"], "created_at": "2019-09-17T15:31:01.000Z", "author_id": "813533287373271044", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173982697645117445"}, {"text": "RT @SandraBoni10: Este gobierno es suicida. Ojal\u00e1 no haya m\u00e1s gente que que se embarque en esto. https://t.co/bMc8HtH5J3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173982686353997825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SandraBoni10", "id": "1162063535192662017"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bMc8HtH5J3", "expanded_url": "https://twitter.com/hipotecadosuva/status/1173968676543967234", "display_url": "twitter.com/hipotecadosuva\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:30:58.000Z", "author_id": "497134699", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173976355488317440"}], "id": "1173982686353997825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/C1tjansnii", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/C1tjansnii", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173982621879197696"], "created_at": "2019-09-17T15:30:43.000Z", "author_id": "569311837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173982621879197696"}, {"text": "RT @Lizacooker: @ccoocatalunya A presons es foten pallisses i no s\u00f3n els mossos perque no hi s\u00f3n. Aix\u00f2 ho sap tothom. A presons s'aplica el\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173982592091262977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lizacooker", "id": "229375593"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "ccoocatalunya", "id": "91987403"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:30:36.000Z", "author_id": "536634845", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173851128133488640"}], "id": "1173982592091262977"}, {"text": "#INTERNACIONAL\nEl Presidente del pa\u00eds sali\u00f3 ileso del ataque que ocurri\u00f3 al poco tiempo de que este comenz\u00f3 su discurso\nhttps://t.co/Tt39cJnOyJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173982442421665797"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Tt39cJnOyJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2kqWOlq", "display_url": "bit.ly/2kqWOlq"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "INTERNACIONAL"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:30:00.000Z", "author_id": "1551074582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173982442421665797"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.806, "type": "Place", "normalized_text": "La Villa"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/IxMraXRWG5", "expanded_url": "http://contextocolima.com/index.php/home/nota/24952", "display_url": "contextocolima.com/index.php/home\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FCrxzMCRLf", "expanded_url": "https://twitter.com/ContextoColima/status/1173982436704702464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FCrxzMCRLf", "media_key": "3_1173982430618738688"}]}, "text": "Jovencita se suicida dentro de su vivienda en La Villa - https://t.co/IxMraXRWG5 https://t.co/FCrxzMCRLf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173982436704702464"], "created_at": "2019-09-17T15:29:59.000Z", "author_id": "987922842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173982436704702464"}, {"text": "@Thais_Scoralick Fiquei em choque pq conheci um carq q tinha e agora me pergunto se ele matou policia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173982410209484800"], "created_at": "2019-09-17T15:29:52.000Z", "author_id": "868540519", "in_reply_to_user_id": "66529270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173982094349017088"}], "id": "1173982410209484800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173982356086112257"], "created_at": "2019-09-17T15:29:39.000Z", "author_id": "906213703825141763", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173982356086112257"}, {"text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173982255376736261"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:29:15.000Z", "author_id": "2357002064", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "id": "1173982255376736261"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173982196010561536"], "created_at": "2019-09-17T15:29:01.000Z", "author_id": "1117874464472092672", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173982196010561536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173982152700116992"], "created_at": "2019-09-17T15:28:51.000Z", "author_id": "923702137154166784", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173982152700116992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.6611, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Vai tomar no cu mano, essa gente que falando que ele se matou por falta de Deus\nTomara que queime no fogo do inferno.. bando de infeliz do caralho\nRespeita o luto dos outros", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "edit_history_tweet_ids": ["1173982115723141122"], "created_at": "2019-09-17T15:28:42.000Z", "author_id": "958912737157046272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1173982115723141122"}, {"text": "RT @fidelc79: Ser\u00eda peligroso volar con esta aerol\u00ednea y mucho m\u00e1s con estas perturbadas piloteando.\nPodr\u00eda darles una crisis y estrellar l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173982093862268928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fidelc79", "id": "1156658693297049600"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:28:37.000Z", "author_id": "2956333958", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173980492749783047"}], "id": "1173982093862268928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6762, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8992, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/5BxfQ8qq7i", "expanded_url": "https://trib.al/jXY2W2W", "display_url": "trib.al/jXY2W2W"}]}, "text": "El exanalista de Seguridad Nacional de EEUU revel\u00f3 documentos secretos de EEUU y sacudi\u00f3 al mundo. Te contamos los detalles.\nhttps://t.co/5BxfQ8qq7i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173982047859302401"], "created_at": "2019-09-17T15:28:26.000Z", "author_id": "62824212", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1173982047859302401"}, {"text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173981867483291651"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:27:43.000Z", "author_id": "955578823034245120", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1173981867483291651"}, {"text": "@jeanne_crvg s\u00f3 n\u00e3o matou porque a festa est\u00e1 sendo cara, porque se n\u00e3o kkkkkkkkkkkkkk tu j\u00e1 estaria", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173981813297098753"], "created_at": "2019-09-17T15:27:30.000Z", "author_id": "1092087603434831874", "in_reply_to_user_id": "813164265330900992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173981471759114240"}], "id": "1173981813297098753"}, {"text": "@MarkCFau El problema es que lo hacen \"voluntariamente\" porque tienen el cerebro lavado con la idea de que ser gay es malo. No se les permite igual que no se permite a un suicida tirarse de un noveno piso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173981751825354753"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MarkCFau", "id": "948993614826307585"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:27:15.000Z", "author_id": "905537585946251265", "in_reply_to_user_id": "948993614826307585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173685372993384449"}], "id": "1173981751825354753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173981306545496065"], "created_at": "2019-09-17T15:25:29.000Z", "author_id": "205572384", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1173981306545496065"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173981183312650241"], "created_at": "2019-09-17T15:25:00.000Z", "author_id": "977223853419220994", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173981183312650241"}, {"text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173981125921955841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:24:46.000Z", "author_id": "3403135875", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "id": "1173981125921955841"}, {"text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173980974004281345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:24:10.000Z", "author_id": "1451632675", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "id": "1173980974004281345"}, {"text": "Se uma crian\u00e7a  de 10 anos se matou, porque eu com quase 21 anos mas mas problemas ainda n\u00e3o vou ter vontade de se matar https://t.co/EyoD2BEKGP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173980893452677121"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/EyoD2BEKGP", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:23:51.000Z", "author_id": "3000513003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173980893452677121"}, {"text": "DJ SUICIDA: PER I PERITI SI \u00c8 IMPICCATO https://t.co/LJrwMaQ6kr", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173980857247371265"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/LJrwMaQ6kr", "expanded_url": "http://www.lecronachelucane.it/2019/09/17/dj-suicida-per-i-periti-si-e-impiccato/", "display_url": "lecronachelucane.it/2019/09/17/dj-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:23:42.000Z", "author_id": "3979256355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1173980857247371265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Charikar"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.6157, "type": "Other", "normalized_text": "SPA250"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 265, "tag": "SPA250"}]}, "text": "Esta ma\u00f1ana 22 personas murieron y 38 resultaron heridas en Charikar, Un terrorista suicida montado en una motocicleta de explosivos deton\u00f3 fuera de una reuni\u00f3n pol\u00edtica, donde el presidente estaba presente. El taliban reclama la responsabilidad del ataque. #SPA250", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173980814419185664"], "created_at": "2019-09-17T15:23:32.000Z", "author_id": "1167076265829920768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173980814419185664"}, {"text": "Obedi\u00eancia suicida,prefiro cair do que me curvar,toda vez que eu dou um passo o mundo sai do lugar...\ud83c\udfb6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173980709721124864"], "created_at": "2019-09-17T15:23:07.000Z", "author_id": "707662553036541952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173980709721124864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 181, "probability": 0.5784, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/A3umeEoLh1", "expanded_url": "https://twitter.com/rosalba_cb/status/1173763290679468032", "display_url": "twitter.com/rosalba_cb/sta\u2026"}]}, "text": "Ser\u00eda peligroso volar con esta aerol\u00ednea y mucho m\u00e1s con estas perturbadas piloteando.\nPodr\u00eda darles una crisis y estrellar los aviones como pas\u00f3 con el piloto suicida de Germanwings. https://t.co/A3umeEoLh1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173980492749783047"], "created_at": "2019-09-17T15:22:15.000Z", "author_id": "1156658693297049600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173763290679468032"}], "id": "1173980492749783047"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173980466933903363"], "created_at": "2019-09-17T15:22:09.000Z", "author_id": "992411799982100481", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173980466933903363"}, {"text": "@Suicida_Comp https://t.co/IIfbch7IXJ", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1173980308640882688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/IIfbch7IXJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PanchoRon/status/1173980308640882688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IIfbch7IXJ", "media_key": "16_1173980290559238150"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:21:31.000Z", "author_id": "473229143", "in_reply_to_user_id": "4581432982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173949232551739398"}], "id": "1173980308640882688"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173980303792250882"], "created_at": "2019-09-17T15:21:30.000Z", "author_id": "2577364190", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173980303792250882"}, {"text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173980298847162370"], "created_at": "2019-09-17T15:21:29.000Z", "author_id": "740320559792279552", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "id": "1173980298847162370"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173980275690356736"], "created_at": "2019-09-17T15:21:23.000Z", "author_id": "2851228978", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173980275690356736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 137, "username": "Lobo_noticias", "id": "132059734"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6XsANshBke", "expanded_url": "http://www.centineladigital.com/news/168437", "display_url": "centineladigital.com/news/168437"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "CentinelaInternacional"}]}, "text": "#CentinelaInternacional - Atentado suicida en mitin presidencial deja 24 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/6XsANshBke v\u00eda @lobo_noticias", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173980266643238914"], "created_at": "2019-09-17T15:21:21.000Z", "author_id": "132059734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173980266643238914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.711, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "ignora o esquadr\u00e3o suicida do rt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173980199949672448"], "created_at": "2019-09-17T15:21:05.000Z", "author_id": "722887340", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173980199949672448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 194, "probability": 0.9122, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/N7uIdLkS3y", "expanded_url": "https://twitter.com/paobarquet/status/1173980194794823685/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N7uIdLkS3y", "media_key": "3_1173980181461176320"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "text": "#Internacional \ud83c\udf0e Al menos 24 personas fallecieron y otras 31 resultaron heridas el martes en un ataque suicida talib\u00e1n con una motocicleta bomba en un acto de campa\u00f1a del presidente de Afganist\u00e1n, Ashraf Ghani. https://t.co/N7uIdLkS3y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173980194794823685"], "created_at": "2019-09-17T15:21:04.000Z", "author_id": "118297120", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1173980194794823685"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173980153560600576"], "created_at": "2019-09-17T15:20:54.000Z", "author_id": "877277788167909376", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173980153560600576"}, {"text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni non fa pi\u00f9 notizia ormai!Un altro #imprenditore in meno: Palazzolo, morto #suicida un imprenditore: si \u00e8 impi\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173980070509236226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}, {"start": 64, "end": 77, "tag": "imprenditore"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:20:34.000Z", "author_id": "1125109992", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173951840351916032"}], "id": "1173980070509236226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173980058534518787"], "created_at": "2019-09-17T15:20:32.000Z", "author_id": "895417110532325376", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "id": "1173980058534518787"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173979636679811072"], "created_at": "2019-09-17T15:18:51.000Z", "author_id": "789949145289285632", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173979636679811072"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173979633949302787"], "created_at": "2019-09-17T15:18:50.000Z", "author_id": "1084642377661407233", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173979633949302787"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173979599392428032"], "created_at": "2019-09-17T15:18:42.000Z", "author_id": "1032439433495277569", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173979599392428032"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173979471755526149"], "created_at": "2019-09-17T15:18:12.000Z", "author_id": "873015258310422528", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173979471755526149"}, {"text": "@ereynaabogado H\u00e1gale misa al suicida por esta q se quema en las llamas del infierno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173979352708481025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:17:43.000Z", "author_id": "3242517605", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173831674595033088"}], "id": "1173979352708481025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Veterinario"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GastonTavecchio", "id": "268438425"}]}, "text": "RT @GastonTavecchio: Cu\u00e1ndo se me viene a la mente una idea suicida y me acuerdo que la profesi\u00f3n del Veterinario es la que mayor tasa de s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173979272266092545"], "created_at": "2019-09-17T15:17:24.000Z", "author_id": "1170174682106146817", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173785206219780096"}], "id": "1173979272266092545"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173979138564251650"], "created_at": "2019-09-17T15:16:52.000Z", "author_id": "986405436097224705", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173979138564251650"}, {"text": "@RosaSanchezMen1 @Nita19883 @wishmi81 Una buena parte se suicida despu\u00e9s y el resto por muy bien que les salga la condena van a estar jodidos de por vida \u00bfRealmente crees que cuando lo hacen est\u00e1n pensando que no se van a joder definitivamente la vida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173979131140288514"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RosaSanchezMen1", "id": "560311938"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:16:50.000Z", "author_id": "912410392588152832", "in_reply_to_user_id": "560311938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977301807239173"}], "id": "1173979131140288514"}, {"text": "Ya me acostumbr\u00e9 a lo amargo, a joderme por qu\u00e9 darme un tir\u00f3 ser\u00eda una mierda, al final, dentro de todas las personas hay un impulso suicida, sentimientos autodestructivos, ganas de meterse mierdas por los... https://t.co/DiFtBRLMZA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173979091768422407"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/DiFtBRLMZA", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100007342513754/posts/2392228854365175/", "display_url": "facebook.com/10000734251375\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:16:41.000Z", "author_id": "2646380941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173979091768422407"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173979025984897024"], "created_at": "2019-09-17T15:16:25.000Z", "author_id": "907329518138007552", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173979025984897024"}, {"text": "@gerardogaleano_ -c suicida-", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1173978866467168258"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gerardogaleano_", "id": "1094060011398017024"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:15:47.000Z", "author_id": "736004016", "in_reply_to_user_id": "1094060011398017024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173974076039270402"}], "id": "1173978866467168258"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173978855071191041"], "created_at": "2019-09-17T15:15:45.000Z", "author_id": "1050023976460840960", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173978855071191041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173978850818056192"], "created_at": "2019-09-17T15:15:44.000Z", "author_id": "766047092066443265", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "id": "1173978850818056192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173978762725249024"], "created_at": "2019-09-17T15:15:23.000Z", "author_id": "992604865510674434", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173978762725249024"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173978619833659396"], "created_at": "2019-09-17T15:14:49.000Z", "author_id": "968224380680654849", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173978619833659396"}, {"text": "O mano se suicidou e foi cm ttb falo.. Se solidarizar dps q a pessoa morre \u00e9 mole, vi nego q nem lembrava do mano fcd triste n sei pq se qnd ele fcv aq s\u00f3 falava mal, ou nem ajdv o menor e s\u00f3 falava q ele pedia fedia e os crl e agr q ficar postando mostrando afeto cm c importasse", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173978618722168832"], "created_at": "2019-09-17T15:14:48.000Z", "author_id": "2780094676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1173978618722168832"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173978608546832390"], "created_at": "2019-09-17T15:14:46.000Z", "author_id": "3344888181", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173978608546832390"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "Mv1"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00f4ninha"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.5441, "type": "Other", "normalized_text": "Mv1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GuiAIves", "id": "2917866521"}]}, "text": "RT @GuiAIves: Vc j\u00e1 estudou no Mv1?\n\nSim\n\nVc j\u00e1 matou tempo conversando com a S\u00f4ninha?\n\nN\u00e3o\n\nE estudou no Mv1?\n\nObs: principalmente se for\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173978402606518275"], "created_at": "2019-09-17T15:13:57.000Z", "author_id": "2426194324", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173676978165157888"}], "id": "1173978402606518275"}, {"text": "RT @pacomailkickfre: #stopsuicidiospain https://t.co/5Y6N0vL7cB", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1173978344104353793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pacomailkickfre", "id": "96225807"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/5Y6N0vL7cB", "expanded_url": "https://www.diariomedico.com/salud/la-deteccion-precoz-del-riesgo-suicida-entre-las-prioridades-de-sanidad.html", "display_url": "diariomedico.com/salud/la-detec\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 39, "tag": "stopsuicidiospain"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:13:43.000Z", "author_id": "777043452861243392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173630794616791040"}], "id": "1173978344104353793"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173978183194075138"], "created_at": "2019-09-17T15:13:04.000Z", "author_id": "1111835521540603904", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173978183194075138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173978145982177280"], "created_at": "2019-09-17T15:12:56.000Z", "author_id": "754315483", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "id": "1173978145982177280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Jeanine Deckers"}, {"start": 37, "end": 51, "probability": 0.6949, "type": "Other", "normalized_text": "The Singing Nun"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 113, "end": 131, "probability": 0.6955, "type": "Person", "normalized_text": "Dominique'  Deckers"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/GNCuY5f00G", "expanded_url": "https://youtu.be/EO7cD6qmydo", "display_url": "youtu.be/EO7cD6qmydo"}]}, "text": "17 Sep 1933  Nace  Jeanine Deckers, \u201cThe Singing Nun# Obtuvo un # 1 en  1963 en EU  y #7 en el Reino Unido con  'Dominique'  Deckers muri\u00f3 el 29 de marzo de 1985 de una sobredosis de pastillas para dormir en un pacto suicida con un amigo.  https://t.co/GNCuY5f00G", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173978027446984705"], "created_at": "2019-09-17T15:12:27.000Z", "author_id": "1156583015759278080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173978027446984705"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173978019708510208"], "created_at": "2019-09-17T15:12:26.000Z", "author_id": "812334441376972800", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173978019708510208"}, {"text": "Aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173977946417192961"], "created_at": "2019-09-17T15:12:08.000Z", "author_id": "1171474354485395456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173977946417192961"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173977855543382016"], "created_at": "2019-09-17T15:11:46.000Z", "author_id": "1049656041426903041", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173977855543382016"}, {"text": "JAJAJAJAJA Virgo Suicida https://t.co/Dhqpuzqxph", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173977828813094912"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/Dhqpuzqxph", "expanded_url": "https://twitter.com/Bonnichics/status/1173692775046320128", "display_url": "twitter.com/Bonnichics/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:11:40.000Z", "author_id": "130954743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173692775046320128"}], "id": "1173977828813094912"}, {"text": "RT @feehpfvr: acordei com a not\u00edcia de que uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou, e isso acabou com o meu dia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173977683384053761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "feehpfvr", "id": "1384743452"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:11:05.000Z", "author_id": "818219687054086144", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173964146209107969"}], "id": "1173977683384053761"}, {"text": "RT @NanicaNanda: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173977677432270848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NanicaNanda", "id": "4167675377"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:11:04.000Z", "author_id": "2969791726", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173974014072643586"}], "id": "1173977677432270848"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173977650307768321"], "created_at": "2019-09-17T15:10:57.000Z", "author_id": "1053310116617949184", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173977650307768321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/jJtjFzw6vM", "expanded_url": "https://twitter.com/chise991/status/1173971375545028609?s=21", "display_url": "twitter.com/chise991/statu\u2026"}]}, "text": "Propongo qu\u00e9 nuestro querido presidente AMLO se abstenga de usar la aerol\u00ednea INTERJET, hasta que esta aclare qu\u00e9 va hacer con su empleada la suicida ya qu\u00e9 es muy delicado lo que esta psic\u00f3pata p\u00fablico https://t.co/jJtjFzw6vM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173977625536192517"], "created_at": "2019-09-17T15:10:52.000Z", "author_id": "1008789421595004930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173977625536192517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.7242, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4618, "type": "Organization", "normalized_text": "Argento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "text": "RT @augustodilinger: seg\u00fan una encuesta..AF ganar\u00eca x el 53 %..bueno..se confirma que el Argento es suicida y que muchos solo votan a ganad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173977587493867520"], "created_at": "2019-09-17T15:10:42.000Z", "author_id": "3843838577", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173973361850028033"}], "id": "1173977587493867520"}, {"text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173977527888560130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:10:28.000Z", "author_id": "158104079", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173977527888560130"}, {"text": "Un suicida ser\u00eda tu espejo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173977457386491908"], "created_at": "2019-09-17T15:10:11.000Z", "author_id": "259518764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173977457386491908"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173977430664667137"], "created_at": "2019-09-17T15:10:05.000Z", "author_id": "1024317901682212866", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173977430664667137"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173977296606244864"], "created_at": "2019-09-17T15:09:33.000Z", "author_id": "874678543275393025", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173977296606244864"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173977156533329920"], "created_at": "2019-09-17T15:09:00.000Z", "author_id": "4466276722", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173977156533329920"}, {"text": "RT @estrelladigital: #Internacional Al menos 30 personas perdieron la vida y otras 31 resultaron heridas este martes tras una explosi\u00f3n en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173977143266697222"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "estrelladigital", "id": "74421223"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:08:57.000Z", "author_id": "1172642910325661698", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173973062724870144"}], "id": "1173977143266697222"}, {"text": "gente, um nen\u00e9m de 10 anos se suicidou, voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o disso????????? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/Yqrio8jfgO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173977064107577344"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Yqrio8jfgO", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:08:38.000Z", "author_id": "743572312520273920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173977064107577344"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173976863645011968"], "created_at": "2019-09-17T15:07:50.000Z", "author_id": "3018783634", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173976863645011968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.7242, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4618, "type": "Organization", "normalized_text": "Argento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "text": "RT @augustodilinger: seg\u00fan una encuesta..AF ganar\u00eca x el 53 %..bueno..se confirma que el Argento es suicida y que muchos solo votan a ganad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173976769617174531"], "created_at": "2019-09-17T15:07:27.000Z", "author_id": "3474542957", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173973361850028033"}], "id": "1173976769617174531"}, {"text": "RT @feehpfvr: acordei com a not\u00edcia de que uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou, e isso acabou com o meu dia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173976743360782337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "feehpfvr", "id": "1384743452"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:07:21.000Z", "author_id": "947251049395642368", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173964146209107969"}], "id": "1173976743360782337"}, {"text": "Rojo, amarillo y ... \n\nContin\u00faa la devastaci\u00f3n nacional en nombre de una visi\u00f3n suicida del desarrollo y de una perversa y acomplejada versi\u00f3n de la soberan\u00eda nacional.\n\n\u00a1#YaEsDemasiada muerte!\n\u00a1#YaEsDemasiado sufrimiento!\n\u00a1#YaEsDemasiado abuso!\n\u00a1#YaEsDemasiada incompetencia! https://t.co/0MP51BLpOw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173976605846376448"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0MP51BLpOw", "expanded_url": "https://twitter.com/abecor_BOLIVIA/status/1173564882979045376", "display_url": "twitter.com/abecor_BOLIVIA\u2026"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 185, "tag": "YaEsDemasiada"}, {"start": 195, "end": 209, "tag": "YaEsDemasiado"}, {"start": 224, "end": 238, "tag": "YaEsDemasiado"}, {"start": 247, "end": 261, "tag": "YaEsDemasiada"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:06:48.000Z", "author_id": "258931189", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173564882979045376"}], "id": "1173976605846376448"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173976448727748609"], "created_at": "2019-09-17T15:06:11.000Z", "author_id": "936670486402084864", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173976448727748609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8581, "type": "Person", "normalized_text": "Ivone A Pereira"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.5872, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CorreioFraterno", "id": "92115014"}]}, "text": "@CorreioFraterno Eu li mem\u00f3ria de um suicida (Ivone A Pereira ) \u00e9 muito sofrimento , suic\u00eddio n\u00e3o resolve problemas .  Confian\u00e7a e f\u00e9 em Deus que nos fortalece .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173976362752905217"], "created_at": "2019-09-17T15:05:50.000Z", "author_id": "729725927962378240", "in_reply_to_user_id": "92115014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173967445599641600"}], "id": "1173976362752905217"}, {"text": "Este gobierno es suicida. Ojal\u00e1 no haya m\u00e1s gente que que se embarque en esto. https://t.co/bMc8HtH5J3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173976355488317440"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/bMc8HtH5J3", "expanded_url": "https://twitter.com/hipotecadosuva/status/1173968676543967234", "display_url": "twitter.com/hipotecadosuva\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:05:49.000Z", "author_id": "1162063535192662017", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173968676543967234"}], "id": "1173976355488317440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ckgDeWiRrc", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYD2OnS86Mw.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/ckgDeWiRrc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173976289251868673"], "created_at": "2019-09-17T15:05:33.000Z", "author_id": "72749132", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1173976289251868673"}, {"text": "@MelissaPeschier TE RECOMENDAR\u00cdA UNA PEL\u00cdCULA \ud83c\udfa5 SOBRE TU CASO, DONDE LA VICTIMA Y VICTIMARIO SE ENCUENTRAN Y SUCEDE TODA UNA ODISEA. AL FINAL EL VICTIMARIO SE SUICIDA FRENTE A LA VICTIMA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173976256322445316"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MelissaPeschier", "id": "557992802"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:05:25.000Z", "author_id": "447744230", "in_reply_to_user_id": "557992802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173695751022612480"}], "id": "1173976256322445316"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/WAHlEqnuvI", "expanded_url": "https://www.noticias-ahora.com/ataque-suicida-mitin-ashraf-ghani-muertos/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "noticias-ahora.com/ataque-suicida\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Actualidad"}, {"start": 12, "end": 26, "tag": "Internacional"}]}, "text": "#Actualidad #Internacional Ataque suicida cerca de mitin del presidente Ashraf Ghani dej\u00f3 24 muertos https://t.co/WAHlEqnuvI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173976158787866624"], "created_at": "2019-09-17T15:05:02.000Z", "author_id": "1148716188886798341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173976158787866624"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173976091150684162"], "created_at": "2019-09-17T15:04:46.000Z", "author_id": "957610499679629317", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173976091150684162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8306, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.4186, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/5jk4Nuv3Mw", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYD1aF002CM.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu\n\nTodos farinha da mesma mil\u00edcia...\n https://t.co/5jk4Nuv3Mw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173975905007525895"], "created_at": "2019-09-17T15:04:01.000Z", "author_id": "713772147194335232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173975905007525895"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.8388, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/pQJgtAXe6D", "expanded_url": "https://twitter.com/lanziottiga/status/1173734489329213442", "display_url": "twitter.com/lanziottiga/st\u2026"}]}, "text": "parece engra\u00e7ado, mas homens fazem isso o tempo todo em n\u00edveis mais graves, esses dias saiu uma not\u00edcia de um cara do Paran\u00e1 q matou o filho e se matou p se vingar da mulher q tinha pedido o div\u00f3rcio e ainda fez o menino gravar um \u00e1udio se despedindo da m\u00e3e. https://t.co/pQJgtAXe6D", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173975642448244737"], "created_at": "2019-09-17T15:02:59.000Z", "author_id": "1011035799641608192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1173975642448244737"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173975548168691712"], "created_at": "2019-09-17T15:02:36.000Z", "author_id": "1014590646819131398", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173975548168691712"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173975516774359042"], "created_at": "2019-09-17T15:02:29.000Z", "author_id": "1323494215", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173975516774359042"}, {"text": "FEBtv - Mem\u00f3rias de Um Suicida - Pr\u00f3xima Leitura https://t.co/XJ9S10S01V", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173975330119401475"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/XJ9S10S01V", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=3AWjf3sANBU", "display_url": "youtube.com/watch?v=3AWjf3\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=3AWjf3sANBU"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:01:44.000Z", "author_id": "16485214", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1173975330119401475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173975300427960321"], "created_at": "2019-09-17T15:01:37.000Z", "author_id": "768956715748429824", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173975300427960321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9143, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cabreravictor99", "id": "773645625313353728"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "rglezgg", "id": "2347322095"}]}, "text": "RT @cabreravictor99: @rglezgg Frozen se suicida pa no aguantarte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173975202050576388"], "created_at": "2019-09-17T15:01:14.000Z", "author_id": "366295147", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173968080105594880"}], "id": "1173975202050576388"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 161, "probability": 0.6697, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "N\u00e3o tenho paci\u00eancia pra ver certos tipos de coisa. \n\"N\u00e3o se suicida, estou aqui pra desabafar se precisar\"\nSe a pessoa depender desse tipo de gente, se mata.\nDeus me livre ser assim na moral mesmo, por isso sou sozinha e conto nos dedos quem t\u00e1 cmg.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173975176683446272"], "created_at": "2019-09-17T15:01:08.000Z", "author_id": "1653945428", "in_reply_to_user_id": "1653945428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173975175056019456"}], "id": "1173975176683446272"}, {"text": "As vzs a pessoa sofre de depress\u00e3o ou algum outro transtorno e nego nem sabe e fica querendo ofender a outra de todas as formas... \nDepois vem pra porra de internet fazer texto, compartilhar quando algu\u00e9m se suicida ou quando algu\u00e9m tem depress\u00e3o/ansiedade ou o que for.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173975175056019456"], "created_at": "2019-09-17T15:01:07.000Z", "author_id": "1653945428", "in_reply_to_user_id": "1653945428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173974000307003393"}], "id": "1173975175056019456"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173975072677212161"], "created_at": "2019-09-17T15:00:43.000Z", "author_id": "3349990049", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173975072677212161"}, {"text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173975056772472838"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:00:39.000Z", "author_id": "211347822", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173975056772472838"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173974998786236417"], "created_at": "2019-09-17T15:00:25.000Z", "author_id": "887695738326614016", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173974998786236417"}, {"text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173974990280114183"], "created_at": "2019-09-17T15:00:23.000Z", "author_id": "481685201", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "id": "1173974990280114183"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173974948945321984"], "created_at": "2019-09-17T15:00:13.000Z", "author_id": "877468861913862144", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173974948945321984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/zH5r56l86o", "expanded_url": "http://bit.ly/32Jm1I8", "display_url": "bit.ly/32Jm1I8"}]}, "text": "Al menos 24 personas murieron y otras 32 resultaron heridas por un atentado suicida en Afganistan.\n\nhttps://t.co/zH5r56l86o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173974893911846917"], "created_at": "2019-09-17T15:00:00.000Z", "author_id": "111110077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173974893911846917"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173974772860018690"], "created_at": "2019-09-17T14:59:31.000Z", "author_id": "911760967205343233", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173974772860018690"}, {"text": "@gustinicchi Quindi si suicida con #Renzi? #Poraccia.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173974765750640642"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gustinicchi", "id": "761787475"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "Renzi"}, {"start": 43, "end": 52, "tag": "Poraccia"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:59:30.000Z", "author_id": "981638341249716224", "in_reply_to_user_id": "761787475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173974435990319105"}], "id": "1173974765750640642"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173974755634008065"], "created_at": "2019-09-17T14:59:27.000Z", "author_id": "935310913875431424", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173974755634008065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.8273, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carnecrudaradio", "id": "789758492"}]}, "text": "@carnecrudaradio Que existe una izquierda suicida con la que no se puede ir ni a la vuelta de la esquina. Es la izquierda que en Madrid apoy\u00f3 a un candidato que no superaba el 2% en las encuestas, y que ahora nos cuenta que si su grupo no est\u00e1 en el gobierno no se puede progresar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173974724944244747"], "created_at": "2019-09-17T14:59:20.000Z", "author_id": "193680054", "in_reply_to_user_id": "789758492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173963063680106496"}], "id": "1173974724944244747"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173974631067217920"], "created_at": "2019-09-17T14:58:58.000Z", "author_id": "970836925568421889", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173974631067217920"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173974546564734977"], "created_at": "2019-09-17T14:58:37.000Z", "author_id": "874322541661302784", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173974546564734977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9042, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.7729, "type": "Place", "normalized_text": "Charakar"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/r2FfrmiQlv", "expanded_url": "https://bit.ly/2lR5u4N", "display_url": "bit.ly/2lR5u4N"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/A9SGhxf1ml", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticierosGREM/status/1173974421121445889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A9SGhxf1ml", "media_key": "3_1173974417325678592"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 182, "end": 197, "tag": "NoticierosGREM"}, {"start": 199, "end": 208, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "text": "#Internacional\ud83d\uded1 Un atacante suicida a bordo de una moto se inmola en un mitin de campa\u00f1a del presidente de Afganist\u00e1n, Ashraf Ghani, en la ciudad de Charakar; se reportan 24 muertos #NoticierosGREM\ud83c\udf99\ufe0f#Ent\u00e9rate\ud83d\udc49https://t.co/r2FfrmiQlv https://t.co/A9SGhxf1ml", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173974421121445889"], "created_at": "2019-09-17T14:58:08.000Z", "author_id": "260370353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173974421121445889"}, {"text": "Yo abortar\u00eda, por si se hace polic\u00eda.\nNadie se suicida en una comisar\u00eda (fuck the police!).\nLos cuerpos hablan, no flotan r\u00edo arriba", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173974330293792770"], "created_at": "2019-09-17T14:57:46.000Z", "author_id": "225897316", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1173974330293792770"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173974252359475200"], "created_at": "2019-09-17T14:57:27.000Z", "author_id": "1124068268761858048", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173974252359475200"}, {"text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173974241307496449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:57:25.000Z", "author_id": "2750899366", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173974241307496449"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173974133371232258"], "created_at": "2019-09-17T14:56:59.000Z", "author_id": "959215586566983681", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173974133371232258"}, {"text": "\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\nLament\u00e1vel a atitude da professora, e ainda mais grave por ser ela uma mulher, conhecedora dos imprevistos da menstrua\u00e7\u00e3o. https://t.co/aXRIu5R0VH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173974087678513152"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/aXRIu5R0VH", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:56:48.000Z", "author_id": "209650900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173974087678513152"}, {"text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173974070335102976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:56:44.000Z", "author_id": "888924451399749633", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1173974070335102976"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173974030619226116"], "created_at": "2019-09-17T14:56:34.000Z", "author_id": "1001281148876611584", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173974030619226116"}, {"text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/HGOu2NE4nb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173974014072643586"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HGOu2NE4nb", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:56:30.000Z", "author_id": "4167675377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173974014072643586"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173973974688182272"], "created_at": "2019-09-17T14:56:21.000Z", "author_id": "831668354482106369", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173973974688182272"}, {"text": "RT @estrelladigital: #Internacional Al menos 30 personas perdieron la vida y otras 31 resultaron heridas este martes tras una explosi\u00f3n en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173973911127695360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "estrelladigital", "id": "74421223"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:56:06.000Z", "author_id": "273631657", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173973062724870144"}], "id": "1173973911127695360"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173973901321351171"], "created_at": "2019-09-17T14:56:04.000Z", "author_id": "1077891274282336257", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173973901321351171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "e_consulta", "id": "25695532"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/zjGhFCR3BF", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-09-17/seguridad/trabajador-se-suicida-en-hojalateria-de-granjas-de-san-isidro", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-09-1\u2026"}]}, "text": "RT @e_consulta: Trabajador se suicida en hojalater\u00eda de Granjas de San Isidro https://t.co/zjGhFCR3BF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173973779099332608"], "created_at": "2019-09-17T14:55:34.000Z", "author_id": "836350282229391360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173938670535004160"}], "id": "1173973779099332608"}, {"text": "@TReporta @migracionpanama @Gozainesamira Est\u00e1 mujer aparte de ser una bestia, es una suicida, ella misma ha confesado en televisi\u00f3n nacional varios delitos tipificados en las leyes, tr\u00e1fico de influencia, extra limitaci\u00f3n de funciones solo por mencionar los menos! Ahora la pregunta es,  que va a hacer el presidente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173973751807053824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TReporta", "id": "326849708"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "migracionpanama", "id": "368505990"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Gozainesamira", "id": "351240091"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:55:28.000Z", "author_id": "1007000389017833472", "in_reply_to_user_id": "326849708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173585653378035712"}], "id": "1173973751807053824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.3982, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1ster"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Criminal"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "Profiling"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "behaviorandlaw", "id": "2331576912"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "JorgeJProfiler", "id": "989812724812087297"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "Criminal"}, {"start": 90, "end": 100, "tag": "Profiling"}]}, "text": "RT @behaviorandlaw: En el v\u00eddeo de hoy @JorgeJProfiler , Director del M\u00e1ster en #Criminal #Profiling responde a la pregunta:\n\n\u00bfC\u00f3mo se pued\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173973693535596546"], "created_at": "2019-09-17T14:55:14.000Z", "author_id": "946088678811754497", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173683408955944961"}], "id": "1173973693535596546"}, {"text": "Estou devastado com a not\u00edcia que meu aluno de 10 anos se suicidou!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173973615756357632"], "created_at": "2019-09-17T14:54:56.000Z", "author_id": "202643617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173973615756357632"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173973569564545030"], "created_at": "2019-09-17T14:54:45.000Z", "author_id": "832369795769196545", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173973569564545030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173973486588612608"], "created_at": "2019-09-17T14:54:25.000Z", "author_id": "833337223", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173973486588612608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.9008, "type": "Other", "normalized_text": "agents of shield"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6tQTvEa299", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1173744654703091712", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}]}, "text": "isso me lembra agents of shield que matou o fitz no final da quinta temporada sem saber se fariam uma sexta https://t.co/6tQTvEa299", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173973462442041344"], "created_at": "2019-09-17T14:54:19.000Z", "author_id": "1244755945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173744654703091712"}], "id": "1173973462442041344"}, {"text": "A pergunta que se imp\u00f5e. \nQuem morreu? Parece confuso.\nO amante matou. Agora foi o marido tra\u00eddo ou a mulher? https://t.co/BnJZEpQxbw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173973461896704005"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/BnJZEpQxbw", "expanded_url": "https://twitter.com/blogoval/status/1173973461896704005/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BnJZEpQxbw", "media_key": "3_1173973455777206272"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:54:19.000Z", "author_id": "19932481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173973461896704005"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173973408482234368"], "created_at": "2019-09-17T14:54:06.000Z", "author_id": "1230039469", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173973408482234368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.5117, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3075, "type": "Person", "normalized_text": "Argento"}]}, "text": "seg\u00fan una encuesta..AF ganar\u00eca x el 53 %..bueno..se confirma que el Argento es suicida y que muchos solo votan a ganador..subirse al c\u00e0rro del que g\u00e0na..despu\u00e9s..veremos..que nadie lo vot\u00f2..ya hay experiencias parecidas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173973361850028033"], "created_at": "2019-09-17T14:53:55.000Z", "author_id": "1553568727", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "id": "1173973361850028033"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173973259722919938"], "created_at": "2019-09-17T14:53:31.000Z", "author_id": "3376916368", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173973259722919938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7772, "type": "Person", "normalized_text": "Perer\u00e9ca"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/CX4CbzU3s0", "expanded_url": "https://twitter.com/OzielJniorCard1/status/1173616628635983872", "display_url": "twitter.com/OzielJniorCard\u2026"}]}, "text": "Perer\u00e9ca suicida... https://t.co/CX4CbzU3s0", "lang": "es", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1173973242635280384"], "created_at": "2019-09-17T14:53:27.000Z", "author_id": "2150020103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173616628635983872"}], "id": "1173973242635280384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 114, "username": "ashrafghani", "id": "46376581"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/kH59bFnMcc", "expanded_url": "https://twitter.com/EAMNewlink/status/1173973096241516544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kH59bFnMcc", "media_key": "3_1173973087739621379"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/kH59bFnMcc", "expanded_url": "https://twitter.com/EAMNewlink/status/1173973096241516544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kH59bFnMcc", "media_key": "3_1173973087748022272"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/kH59bFnMcc", "expanded_url": "https://twitter.com/EAMNewlink/status/1173973096241516544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kH59bFnMcc", "media_key": "3_1173973087756476422"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "text": "Mueren 32 personas por ataque suicida en #Afganist\u00e1n durante mitin electoral del presidente del pa\u00eds, @ashrafghani. El atacante se inmol\u00f3 cuando circulaba en una motocicleta cargado de explosivos. Hasta el momento ning\u00fan grupo insurgente se ha adjudicado el atentado. https://t.co/kH59bFnMcc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173973096241516544"], "created_at": "2019-09-17T14:52:52.000Z", "author_id": "453383845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173973096241516544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 145, "probability": 0.9143, "type": "Place", "normalized_text": "Charikar"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.8889, "type": "Place", "normalized_text": "Parwan"}, {"start": 225, "end": 236, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 254, "username": "estrelladigital", "id": "74421223"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/sNdsKNY2xz", "expanded_url": "https://www.estrelladigital.es/articulo/internacional/doble-atentado-suicida-acto-campana-deja-30-muertos-afganistan/20190917165228386554.html", "display_url": "estrelladigital.es/articulo/inter\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "text": "#Internacional Al menos 30 personas perdieron la vida y otras 31 resultaron heridas este martes tras una explosi\u00f3n en la ciudad afgana de Charikar, provincia de Parwan, en medio de un acto de campa\u00f1a del presidente del pa\u00eds, Ashraf Ghani\n@estrelladigital \nhttps://t.co/sNdsKNY2xz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173973062724870144"], "created_at": "2019-09-17T14:52:44.000Z", "author_id": "74421223", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173973062724870144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}]}, "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173972987046977538"], "created_at": "2019-09-17T14:52:26.000Z", "author_id": "791428470811267073", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "id": "1173972987046977538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173972932634300417"], "created_at": "2019-09-17T14:52:13.000Z", "author_id": "342880470", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173972932634300417"}, {"text": "Alpina 30enne si suicida in caserma: Settimo Reggimento sotto choc https://t.co/05Lc5XPyai", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173972843568279554"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/05Lc5XPyai", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/alpina-30enne-si-suicida-in-caserma/332385", "display_url": "sostenitori.info/alpina-30enne-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:51:51.000Z", "author_id": "882635347741618176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173972843568279554"}, {"text": "mano. 10 anos e se suicidou. vcs tem no\u00e7\u00e3o disso?? https://t.co/3u2s7YTLgd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173972785045151745"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/3u2s7YTLgd", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:51:37.000Z", "author_id": "379983291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173972785045151745"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173972752908324865"], "created_at": "2019-09-17T14:51:30.000Z", "author_id": "762640234861457408", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173972752908324865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9192, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialNerdNews", "id": "3291123752"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Qp24F2edIh", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DpjDMr8Q-90&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=DpjDMr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DpjDMr8Q-90&feature=youtu.be"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 89, "tag": "SuicideSquad2"}]}, "text": "RT @OficialNerdNews: Bora falar sobre os personagens de Esquadr\u00e3o Suicida? #SuicideSquad2 \n\nhttps://t.co/Qp24F2edIh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173972716266954758"], "created_at": "2019-09-17T14:51:21.000Z", "author_id": "921907550672613384", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173694860567732231"}], "id": "1173972716266954758"}, {"text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173972689368899584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:51:15.000Z", "author_id": "392779946", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173972689368899584"}, {"text": "\u00c9 pleno s\u00e9culo XXI ainda tem professor preconceituoso imoral nem parece que estudou para\n aprender a lidar com situa\u00e7\u00f5es a diversas  dentro de sala de aula https://t.co/jP9CcfiYEP", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "591813d34b48d4b7"}, "edit_history_tweet_ids": ["1173972641675382784"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/jP9CcfiYEP", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:51:03.000Z", "author_id": "304567521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173972641675382784"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173972631516778496"], "created_at": "2019-09-17T14:51:01.000Z", "author_id": "4493047407", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173972631516778496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/JWpiarA8bo", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/JWpiarA8bo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173972546892500993"], "created_at": "2019-09-17T14:50:41.000Z", "author_id": "214858514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173972546892500993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 41, "probability": 0.8701, "type": "Other", "normalized_text": "Tu perro es muy mayor"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.7859, "type": "Other", "normalized_text": "Tu m\u00f3vil se suicida"}, {"start": 75, "end": 97, "probability": 0.7844, "type": "Other", "normalized_text": "Tu coche te deja tirada"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/stYFdX6cvy", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIATELLODIAZ/status/1173972491515170816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/stYFdX6cvy", "media_key": "16_1173972460473114630"}]}, "text": "De los creadores de \u201cTu perro es muy mayor\u201d y \u201cTu m\u00f3vil se suicida\u201d llega \u201cTu coche te deja tirada\u201d, la pel\u00edcula que cierra la trilog\u00eda: \u201cSeptiembre \u00bfyo a ti qu\u00e9 te he hecho?\u201d. https://t.co/stYFdX6cvy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173972491515170816"], "created_at": "2019-09-17T14:50:27.000Z", "author_id": "245079892", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1173972491515170816"}, {"text": "@20928 @Deputatipd @nzingaretti\n Matteo detto bomba vi ha fregati ha ideato l'adulterio omosex con Grillo altrimenti al voto spariva mo' in previsione della prossima batosta del PD causa quella alleanza suicida. abbandona la nave per poi  dare a voi la colpa della fine della sinistra.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173972438599819269"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "20928", "id": "423713739"}, {"start": 7, "end": 18, "username": "Deputatipd", "id": "76616277"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:50:15.000Z", "author_id": "417690170", "in_reply_to_user_id": "423713739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173687506392571904"}], "id": "1173972438599819269"}, {"text": "10 anos ...\nUma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida e vcs acham mesmo que depress\u00e3o \u00e9 mimimi??????? \nNa moral ... https://t.co/PfTGVKJLoX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173972406387580929"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/PfTGVKJLoX", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:50:07.000Z", "author_id": "1080945546481885184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173972406387580929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}]}, "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173972371671306240"], "created_at": "2019-09-17T14:49:59.000Z", "author_id": "1745719381", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "id": "1173972371671306240"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173972344685125634"], "created_at": "2019-09-17T14:49:52.000Z", "author_id": "762819829632012288", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173972344685125634"}, {"text": "@Solci_ortega Se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173972308316364804"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Solci_ortega", "id": "1084909649021882368"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:49:44.000Z", "author_id": "762874261463703553", "in_reply_to_user_id": "1084909649021882368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173959785663873024"}], "id": "1173972308316364804"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.871, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/XKGvqB2RTi", "expanded_url": "https://bit.ly/2ml2ZYO", "display_url": "bit.ly/2ml2ZYO"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/CLTcNu7spo", "expanded_url": "https://twitter.com/LaGaceta_me/status/1173972144906047494/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CLTcNu7spo", "media_key": "3_1173972141454188544"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "text": "Doble atentado suicida en acto de campa\u00f1a deja 30 muertos en #Afganist\u00e1n https://t.co/XKGvqB2RTi https://t.co/CLTcNu7spo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173972144906047494"], "created_at": "2019-09-17T14:49:05.000Z", "author_id": "724599156", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173972144906047494"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173972139545939971"], "created_at": "2019-09-17T14:49:04.000Z", "author_id": "1064970003856990209", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173972139545939971"}, {"text": "RT @BolBruna: 10 ANOS ????? VOCES TEM NO\u00c7\u00c3O DISSO, UMA CRIAN\u00c7A DE 10 ANOS TIROU A PR\u00d3PRIA VIDA, GENTE A DEPRESS\u00c3O TA TOMANDO CONTA DAS PESS\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173972118100467714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BolBruna", "id": "718424784942546946"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:48:58.000Z", "author_id": "1080945546481885184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944752057794560"}], "id": "1173972118100467714"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173972013049950210"], "created_at": "2019-09-17T14:48:33.000Z", "author_id": "1128401512336637953", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173972013049950210"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173971992992800768"], "created_at": "2019-09-17T14:48:29.000Z", "author_id": "4834254431", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173971992992800768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.394, "type": "Other", "normalized_text": "Magneto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "Magneto"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: el coimero #Magneto nos atosiga el d\u00eda con tantas peroratas \n y paparruchadas, similares a los que nos ten\u00eda acostumbrado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173971983538839552"], "created_at": "2019-09-17T14:48:26.000Z", "author_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173638078134661121"}], "id": "1173971983538839552"}, {"text": "E o seu mais novo amor longe de mim\nAmor doente, instinto suicida\nEu vi, existe, sim, uma sujeira a ser varrida\nConcavo e convexo, sexo dos deuses\nAqui voc\u00ea gozava muitas vezes, lembra?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173971946402275333"], "created_at": "2019-09-17T14:48:18.000Z", "author_id": "956595241741668353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1173971946402275333"}, {"text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173971910578905088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:48:09.000Z", "author_id": "585205927", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "id": "1173971910578905088"}, {"text": "uma crian\u00e7a se matou, e vc falando pras pessoas q querem se suicidar \"parar de gra\u00e7a, parar de drama, vai ficar tudo bem\" GENTE UMA MENINA DE 10 ANOOOOOS SE MATOU, ajudem, n\u00e3o julguem! https://t.co/46xMJpCfcJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173971904794955776"], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/46xMJpCfcJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:48:08.000Z", "author_id": "1148296038865932288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173971904794955776"}, {"text": "@Deputatipd @nzingaretti Matteo detto bomba vi ha fregati ha ideato l'adulterio omosex con Grillo altrimenti al voto spariva mo' in previsione della prossima batosta del PD causa quella alleanza suicida. abbandona la nave per poi  dare a voi la colpa della fine della sinistra.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173971790399516672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Deputatipd", "id": "76616277"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:47:40.000Z", "author_id": "417690170", "in_reply_to_user_id": "76616277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173971790399516672"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173971753187647488"], "created_at": "2019-09-17T14:47:31.000Z", "author_id": "870092605346000896", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173971753187647488"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "297663283", "public_metrics": {"followers_count": 11429, "following_count": 101, "tweet_count": 166663, "listed_count": 176}, "location": "Argentina", "username": "LaVerdadOculta1", "name": "La verdad oculta"}, {"verified": false, "id": "922924942827708416", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 333, "tweet_count": 8809, "listed_count": 0}, "username": "djdgsouzaofc", "name": "Dg\ud83e\udd82"}, {"verified": false, "id": "1048069357480435712", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}, "username": "NanaaLu15", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "1080443376", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 644, "tweet_count": 237, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias/Rj", "username": "carolin98845395", "name": "caroline da silva"}, {"verified": false, "id": "195202030", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 171, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}, "username": "chunco_cancun", "name": "chunco_cancun"}, {"verified": false, "id": "1158809560674643968", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 97, "tweet_count": 969, "listed_count": 0}, "username": "DaDeVincentis", "name": "DaDeVincentis"}, {"verified": true, "id": "16651525", "public_metrics": {"followers_count": 4686, "following_count": 2353, "tweet_count": 29009, "listed_count": 82}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "mnfernandez", "name": "Mauro Fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "744700664018763776", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 609, "tweet_count": 157731, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "Taynunes302", "name": "Tay N\u2728"}, {"verified": false, "id": "738492896945549313", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 558, "tweet_count": 29150, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pcarol_silva", "name": "C A R O L \u2728"}, {"verified": false, "id": "1110427483319529474", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 291, "tweet_count": 3218, "listed_count": 0}, "location": "fundo do po\u00e7o", "username": "odeiopolenta", "name": "x-garneto"}, {"verified": false, "id": "500290601", "public_metrics": {"followers_count": 122517, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo"}, {"verified": false, "id": "3227625790", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 1115, "tweet_count": 58466, "listed_count": 1}, "location": "RJ - ZO ", "username": "juniorfogo2009", "name": "J"}, {"verified": false, "id": "3242517605", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 889, "tweet_count": 10184, "listed_count": 2}, "username": "marisella_minan", "name": "Gandhi"}, {"verified": false, "id": "1022205703996497920", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 502, "tweet_count": 25785, "listed_count": 0}, "location": " 021 ", "username": "irisaraujo01", "name": "iris"}, {"verified": false, "id": "861599692446216192", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 2118, "tweet_count": 60222, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "GandoMestoika", "name": "Guerrera Roja\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "260298071", "public_metrics": {"followers_count": 3368, "following_count": 2232, "tweet_count": 43220, "listed_count": 11}, "location": "cantabria", "username": "garciadiego", "name": "jos\u00e9 manuel garc\u00eda /\ud83c\udf53"}, {"verified": false, "id": "1052265687865905153", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 192, "tweet_count": 5324, "listed_count": 0}, "username": "qlf_yasmim", "name": "Yasmin"}, {"verified": false, "id": "552308881", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 536, "tweet_count": 11295, "listed_count": 0}, "username": "AlexGue0313", "name": "Dr Guerra"}, {"verified": false, "id": "334836898", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 440, "tweet_count": 28890, "listed_count": 3}, "location": "Panama", "username": "fabiaanandre", "name": "fabbz"}, {"verified": false, "id": "237526966", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 883, "tweet_count": 47614, "listed_count": 6}, "username": "AcaixadelA", "name": "spamdora"}, {"verified": false, "id": "3040808176", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 701, "tweet_count": 100921, "listed_count": 6}, "location": "Weonlandia", "username": "Makubex95", "name": "Makux"}, {"verified": false, "id": "1135373824747364353", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 155, "tweet_count": 24629, "listed_count": 0}, "username": "Paradojita1", "name": "Parax"}, {"verified": false, "id": "918275257701687296", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 854, "tweet_count": 10937, "listed_count": 0}, "username": "Ev4ndrox", "name": "Evandro \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "1057484313711857665", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 309, "tweet_count": 4305, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "EuAndrewLucas", "name": "me chame pelo Meu nome (correto)"}, {"verified": false, "id": "1433788340", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 429, "tweet_count": 61166, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "drataylorsuift", "name": "\ud835\udd90\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd8e"}, {"verified": true, "id": "82934471", "public_metrics": {"followers_count": 26784, "following_count": 721, "tweet_count": 351552, "listed_count": 247}, "username": "linea_directa", "name": "L\u00ednea Directa Portal"}, {"verified": false, "id": "907080550426578944", "public_metrics": {"followers_count": 3275, "following_count": 546, "tweet_count": 74169, "listed_count": 1}, "username": "carioccat", "name": "Rodinei 22"}, {"verified": true, "id": "88735875", "public_metrics": {"followers_count": 14282, "following_count": 6926, "tweet_count": 23667, "listed_count": 123}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "username": "JoelAguirreA", "name": "Joel Aguirre A."}, {"verified": false, "id": "950233492872417280", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 116, "tweet_count": 16454, "listed_count": 0}, "location": " Brasil ", "username": "jadsan_", "name": "jamile"}, {"verified": false, "id": "979530687731699712", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 575, "tweet_count": 25898, "listed_count": 1}, "location": "Morro do Adeus", "username": "capoeiracpx22", "name": "Capoeira MDA \u2605\u5f61"}, {"verified": false, "id": "2942165300", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 240, "tweet_count": 45854, "listed_count": 0}, "location": "hogwarts", "username": "twicelnd", "name": "e-mails nana can't send \ud83d\udc1d"}, {"verified": false, "id": "1022664750524715008", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 17, "tweet_count": 494, "listed_count": 3}, "location": "Em 2019 \"You'll float too!\"", "username": "ITACoisaBR", "name": "Portal IT: A Coisa Brasil"}, {"verified": false, "id": "553060532", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 612, "tweet_count": 112915, "listed_count": 27}, "location": "Madrid- Asilo de Arkham", "username": "fnandoR22", "name": "Fernando Rodr\u00edguez"}, {"verified": true, "id": "1029092401262948352", "public_metrics": {"followers_count": 61913, "following_count": 11, "tweet_count": 671, "listed_count": 359}, "username": "birdsofpreywb", "name": "Birds of Prey"}, {"verified": false, "id": "378375409", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262957, "listed_count": 1}, "location": "lima", "username": "isabeldiceesto", "name": "#CuartaDosis"}, {"verified": false, "id": "3171735557", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233245, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00"}, {"verified": false, "id": "2884316777", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 718, "tweet_count": 225798, "listed_count": 34}, "location": "Mesa, AZ", "username": "MilioCelori", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc08\ud835\udc08"}, {"verified": false, "id": "148180265", "public_metrics": {"followers_count": 13744, "following_count": 593, "tweet_count": 194762, "listed_count": 72}, "location": "Tijuana, Baja California. A veces soy el del avatar. No te confundas, tuiteo en nombre de la humanidad.", "username": "rtoursg", "name": "Ese Sujeto \ud83e\udd51"}, {"verified": false, "id": "2449943059", "public_metrics": {"followers_count": 4221, "following_count": 642, "tweet_count": 38762, "listed_count": 45}, "location": "Entre delirios y disociaciones", "username": "Nurse_Lecter", "name": "Nurse Lecter \ud83e\udde0 #MejoresCondicionesParaSanitarios"}, {"verified": false, "id": "4885318043", "public_metrics": {"followers_count": 13249, "following_count": 426, "tweet_count": 28752, "listed_count": 89}, "location": "V\u00eda Lactea", "username": "psiquiatraca", "name": "Psiquiatraca"}, {"verified": false, "id": "17223756", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 901, "tweet_count": 29513, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "hey_marsh", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd98\ud835\udd8d"}, {"verified": false, "id": "886990299624603650", "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 4932, "tweet_count": 32512, "listed_count": 4}, "username": "JoseNietoPty", "name": "JOS\u00c9 NIETO \ud83c\uddf5\ud83c\udde6"}, {"verified": true, "id": "332037985", "public_metrics": {"followers_count": 151394, "following_count": 505, "tweet_count": 10376, "listed_count": 216}, "location": "Aqu\u00ed y all\u00e1", "username": "flormizrachi", "name": "Flor Mizrachi"}, {"verified": false, "id": "830650742679683073", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 93, "tweet_count": 40370, "listed_count": 1}, "location": "fundo do po\u00e7o de bsb", "username": "giuliesouzaa", "name": "batman rumo ao HEXA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "162811914", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 336, "tweet_count": 59557, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "raissacrf_", "name": "Raissa"}, {"verified": true, "id": "70577513", "public_metrics": {"followers_count": 2754014, "following_count": 2653, "tweet_count": 23239, "listed_count": 702}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "camilladelucas", "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "249657157", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 1905, "tweet_count": 107372, "listed_count": 7}, "username": "izazama", "name": "Aiavsky"}, {"verified": false, "id": "363745950", "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 2965, "tweet_count": 119769, "listed_count": 65}, "location": "CDMX", "username": "TaniaOrVe", "name": "Tania-Ortega \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "732998873019351040", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1845, "tweet_count": 41432, "listed_count": 1}, "location": "CDMX", "username": "ciencam2010", "name": "\u00edcaro"}, {"verified": false, "id": "945732946278969344", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 287, "tweet_count": 15920, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "camillestts", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd98"}, {"verified": false, "id": "4027136255", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 1401, "tweet_count": 14892, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "treczoks_camila", "name": "Camilinha"}, {"verified": false, "id": "2910115925", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 2042, "tweet_count": 73592, "listed_count": 2}, "location": "Aquel cerro", "username": "TheIndieWolf21", "name": "\ud83d\udc9a\u265aLa Malinche\u265a\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "832604468", "public_metrics": {"followers_count": 18497, "following_count": 696, "tweet_count": 51072, "listed_count": 45}, "location": "Buenos Aires", "username": "Tia_MaGui", "name": "MaGui L\u00f3PeZ \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1104239470575005696", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1629, "tweet_count": 67792, "listed_count": 3}, "location": "88' 90+1' ", "username": "ifsmaximoff", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "1905598752", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 302, "tweet_count": 23595, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "biiel_xavier", "name": "Roco -maluko"}, {"verified": false, "id": "729649148950155264", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 661, "tweet_count": 12410, "listed_count": 0}, "username": "felixthay3", "name": "Thay"}, {"verified": false, "id": "31138675", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 760, "tweet_count": 16424, "listed_count": 6}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto-SP", "username": "apenasrui", "name": "Ruiter"}, {"verified": false, "id": "837519204714692611", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 493, "tweet_count": 34116, "listed_count": 2}, "location": "+021\ud83c\udf34", "username": "ByNegaa", "name": "mendes \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "3656033021", "public_metrics": {"followers_count": 6408, "following_count": 6394, "tweet_count": 326326, "listed_count": 30}, "location": "Argentina", "username": "AnaMariaPiro2", "name": "Ana Maria Piro"}, {"verified": false, "id": "1553568727", "public_metrics": {"followers_count": 5279, "following_count": 3977, "tweet_count": 247103, "listed_count": 15}, "location": "buenos aires", "username": "augustodilinger", "name": "Gary Oldman sudaca"}, {"verified": false, "id": "124766370", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 523, "tweet_count": 14675, "listed_count": 0}, "username": "tamaracarvi", "name": "#LaMafiaSigueAtacando"}, {"verified": false, "id": "1120300927", "public_metrics": {"followers_count": 24476, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}, "username": "Vponce64", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"verified": false, "id": "1108971929145212928", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 87, "tweet_count": 717, "listed_count": 0}, "username": "categorianerd_", "name": "Categoria Nerd"}, {"verified": false, "id": "942888852204740609", "public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 2816, "tweet_count": 92088, "listed_count": 2}, "location": "lucas e pablo \ud83c\udf1f", "username": "irsvianna3", "name": "maria \ud83e\udee6"}, {"verified": false, "id": "1433891030", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 455, "tweet_count": 93073, "listed_count": 1}, "location": "choi jinri", "username": "uzkiss", "name": "\ud83d\udc97"}, {"verified": false, "id": "389594906", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 548, "tweet_count": 8080, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "CHT1416", "name": "C H A N T A"}, {"verified": false, "id": "833864619697565698", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 638, "tweet_count": 27082, "listed_count": 0}, "username": "santoos_manuuh", "name": "Emanuelle\ud83d\udc96"}, {"verified": false, "id": "1110632523346968576", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 2211, "tweet_count": 33986, "listed_count": 0}, "location": "022", "username": "Juliavazofc_", "name": "Julia\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1372461787", "public_metrics": {"followers_count": 9407, "following_count": 2565, "tweet_count": 425690, "listed_count": 265}, "username": "luisaloffredo28", "name": "Luisa Loffredo"}, {"verified": false, "id": "977605577827389440", "public_metrics": {"followers_count": 4553, "following_count": 3266, "tweet_count": 102156, "listed_count": 3}, "location": "Piedmont, Italy", "username": "CastellinoLuigi", "name": "Luigi Castellino"}, {"verified": false, "id": "346161795", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2964, "tweet_count": 504547, "listed_count": 117}, "username": "Deiana_Luca9", "name": "Luca Deiana"}, {"verified": false, "id": "29963394", "public_metrics": {"followers_count": 118225, "following_count": 44, "tweet_count": 155822, "listed_count": 1547}, "location": "Milan, Italy", "username": "MilanoFinanza", "name": "MilanoFinanza"}, {"verified": false, "id": "902729083334864897", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 790, "tweet_count": 35094, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00eas Rios, RJ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "jessisantosp", "name": "Mait\u00ea \u2728"}, {"verified": false, "id": "4333917676", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 840, "tweet_count": 41114, "listed_count": 0}, "location": "N.I - Rj", "username": "_euraralxx", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "971742612154699778", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 730, "tweet_count": 21139, "listed_count": 0}, "location": "021  \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Paola_bzz", "name": "paolet"}, {"verified": false, "id": "261875662", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1163, "tweet_count": 12450, "listed_count": 3}, "location": "Boa Vista, Brasil", "username": "dereckramon", "name": "Dereck"}, {"verified": false, "id": "1113857512359510017", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 2312, "tweet_count": 26563, "listed_count": 1}, "location": "Natal, Brasil", "username": "SILVIOROBERTOT2", "name": "Silvio Roberto"}, {"verified": true, "id": "975127727501185025", "public_metrics": {"followers_count": 2093393, "following_count": 381, "tweet_count": 35138, "listed_count": 2179}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Zambelli2210", "name": "Carla Zambelli B22 T10"}, {"verified": false, "id": "516797197", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 740, "tweet_count": 145925, "listed_count": 6}, "location": "Nueva York, USA", "username": "NOTICIAELEJIDO", "name": "Controlandoelejido.com"}, {"verified": false, "id": "95329387", "public_metrics": {"followers_count": 3126, "following_count": 4998, "tweet_count": 56683, "listed_count": 18}, "location": "edo mex.", "username": "ANTUANIOLI", "name": "ANTONINO ROIZ"}, {"verified": false, "id": "1097254450031407109", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1527, "tweet_count": 16400, "listed_count": 1}, "location": "{0/30} \ud83d\udcda", "username": "tokyorrm", "name": "\u0454\u043cy"}, {"verified": false, "id": "4550074817", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 162, "tweet_count": 16772, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Baixiinha_22", "name": "*Sthee *\ud83d\udc95"}, {"verified": false, "id": "200737761", "public_metrics": {"followers_count": 4437, "following_count": 4685, "tweet_count": 20637, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "username": "SergioNotari", "name": "Sergio LULA LIVRE Notari"}, {"verified": false, "id": "72749132", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1657, "tweet_count": 21307, "listed_count": 20}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "TecaNotari", "name": "Teca Notari"}, {"verified": false, "id": "1139330620637831168", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 834, "tweet_count": 16332, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "username": "brinaa_silva", "name": "sabrina"}, {"verified": false, "id": "3298182497", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 762, "tweet_count": 15631, "listed_count": 22}, "location": "Acr4cia", "username": "hockey_roll", "name": "HOckEy n' RoLL\ud83c\udff4"}, {"verified": true, "id": "57771039", "public_metrics": {"followers_count": 117901, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "renato_rovai", "name": "Renato Rovai"}, {"verified": false, "id": "2577818358", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 666, "tweet_count": 44402, "listed_count": 1}, "location": "Paracambi, RJ", "username": "Vmacedo16", "name": "x"}, {"verified": false, "id": "1916995171", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91531, "listed_count": 20}, "location": "Tenerife", "username": "JaviBenedict", "name": "Javi Benedict"}, {"verified": false, "id": "317401952", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 222, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "location": "Umuarama, Brasil", "username": "jmateus5", "name": "Jorge Mateus"}, {"verified": false, "id": "8703862", "public_metrics": {"followers_count": 173407, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "jurandirfilho", "name": "Jurandir Filho"}, {"verified": false, "id": "957005512918355969", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 445, "tweet_count": 34436, "listed_count": 1}, "username": "crf_natalia3", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "807188304466735104", "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 4401, "tweet_count": 100226, "listed_count": 21}, "location": "twitter national geographic", "username": "jubsney", "name": "\ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude6e \ud835\ude68\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a"}, {"verified": false, "id": "773744469275533312", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1045, "tweet_count": 112172, "listed_count": 2}, "location": "Niflheim", "username": "ImNeptunian", "name": "\u0422\u0435\u043c\u043d\u044b\u0438\u0306 \u041b\u043e\u0440\u0434"}, {"verified": true, "id": "8091552", "public_metrics": {"followers_count": 182254, "following_count": 306, "tweet_count": 920448, "listed_count": 910}, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "username": "torreon", "name": "El Siglo de Torre\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "3729923192", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 2456, "tweet_count": 261855, "listed_count": 2}, "location": "Izucar de matamoros ", "username": "Hectorpy33", "name": "H\u00e9ctor"}, {"verified": false, "id": "1070058411574874112", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 295, "tweet_count": 5564, "listed_count": 0}, "username": "deborahreeiis", "name": "d\u00e9borah"}, {"verified": false, "id": "1148296038865932288", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 362, "tweet_count": 25185, "listed_count": 0}, "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o ", "username": "crfkaylane7", "name": "\ud835\udcc0\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcc3\u212f"}, {"verified": false, "id": "1086484588929662978", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1997, "tweet_count": 8105, "listed_count": 1}, "username": "ElPayo92894406", "name": "El Payo"}, {"verified": false, "id": "1060270941341663232", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 698, "tweet_count": 18674, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "Aclara027", "name": "primeira dama"}, {"verified": false, "id": "729712838944690176", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1540, "tweet_count": 182545, "listed_count": 1}, "location": "Bangu, Santo Andr\u00e9 48", "username": "trembarbie_rs", "name": "diaba$\ud83e\udd2c"}, {"verified": false, "id": "707136262155608064", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074"}, {"verified": false, "id": "887795535465328640", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 256, "tweet_count": 29702, "listed_count": 0}, "location": "16/11/19 \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffd", "username": "_leticiasilvax", "name": "l\u00ea"}, {"verified": false, "id": "3381172653", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 701, "tweet_count": 83552, "listed_count": 1}, "location": "rio de janeiro", "username": "crfjulia20", "name": "j\u00falia"}, {"verified": false, "id": "1161045904507453440", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 289, "tweet_count": 3095, "listed_count": 0}, "username": "carlosmarin3324", "name": "carlosmarin3321@gmail.com"}, {"verified": false, "id": "283279534", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109868, "listed_count": 25}, "location": "Lima, Peru", "username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista"}, {"verified": false, "id": "848602174892515328", "public_metrics": {"followers_count": 4038, "following_count": 497, "tweet_count": 4709, "listed_count": 40}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "Casca_borra", "name": "Cascaborra Ediciones"}, {"verified": false, "id": "1020343976681984003", "public_metrics": {"followers_count": 8106, "following_count": 5236, "tweet_count": 62943, "listed_count": 69}, "location": "M\u00e1laga.", "username": "torres_criado", "name": "Jos\u00e9 Torres Criado"}, {"verified": false, "id": "3939103277", "public_metrics": {"followers_count": 9430, "following_count": 9751, "tweet_count": 197373, "listed_count": 4}, "username": "silvinacas1", "name": "Silvina K"}, {"verified": false, "id": "4632893727", "public_metrics": {"followers_count": 7149, "following_count": 7030, "tweet_count": 41588, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e1s bien desubicada", "username": "PsychoDolce", "name": "Emma Ch\u00e1vez \ud83c\udf35\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "278135356", "public_metrics": {"followers_count": 37530, "following_count": 1932, "tweet_count": 184881, "listed_count": 181}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "OroNoticiasPue", "name": "Oro Noticias Puebla"}, {"verified": false, "id": "945458738474962944", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 865, "tweet_count": 27475, "listed_count": 0}, "location": "Rj, zn", "username": "negadosun", "name": "tiktoker safada"}, {"verified": false, "id": "399480242", "public_metrics": {"followers_count": 2733, "following_count": 3103, "tweet_count": 65378, "listed_count": 19}, "username": "Nandagrillita", "name": "Nanda"}, {"verified": false, "id": "104171632", "public_metrics": {"followers_count": 9347, "following_count": 1668, "tweet_count": 102628, "listed_count": 112}, "location": "Cuba", "username": "Invasorpress", "name": "Peri\u00f3dico Invasor"}, {"verified": false, "id": "939294554", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67519, "listed_count": 0}, "username": "JoseEstrellajos", "name": "joc!!!"}, {"verified": false, "id": "3393062289", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 452, "tweet_count": 45847, "listed_count": 1}, "location": "zO, Rio de Janeiro ", "username": "marcinho__crf", "name": "Marcinho"}, {"verified": false, "id": "89802112", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 2416, "tweet_count": 25961, "listed_count": 21}, "username": "Ivonne_delacruz", "name": "Ivonne De la Cruz D"}, {"verified": false, "id": "30402397", "public_metrics": {"followers_count": 4994, "following_count": 4894, "tweet_count": 570978, "listed_count": 0}, "username": "hecveral", "name": "H\u00e9ctor Verdejo"}, {"verified": false, "id": "2437565486", "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 3559, "tweet_count": 33724, "listed_count": 1}, "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "username": "JuanfraaAlfaro", "name": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u1d0a\u1d1c\u1d00\u0274\u0493\u0280\u1d00"}, {"verified": false, "id": "871771644737486848", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 754, "tweet_count": 13314, "listed_count": 0}, "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "username": "zzzmati", "name": "\ud83d\udca4mati\ud83d\udc0a"}, {"verified": false, "id": "1081689747565760514", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 287, "tweet_count": 10793, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "_Rhaviny_", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcef\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud835\udce1\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udd02 \u2728"}, {"verified": false, "id": "1039510585228984320", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 770, "tweet_count": 27107, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u/Queimados", "username": "Guilher76311435", "name": "souza \u2728"}, {"verified": false, "id": "823471187871354880", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 1290, "tweet_count": 45856, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "px_beaaa", "name": "Beatriz"}, {"verified": false, "id": "3102873011", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 568, "tweet_count": 16835, "listed_count": 1}, "username": "OPoderosoChofer", "name": "O Poderoso Chofer"}, {"verified": false, "id": "1068357635748048897", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 281, "tweet_count": 25392, "listed_count": 0}, "username": "Geovana942", "name": "G\u2728"}, {"verified": false, "id": "2975803797", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 775, "tweet_count": 52457, "listed_count": 2}, "username": "cgtgcm", "name": "Carmela"}, {"verified": false, "id": "102830647", "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6727, "tweet_count": 9051, "listed_count": 4}, "location": "PER\u00da", "username": "MEF1964", "name": "MES\u00cdAS"}, {"verified": false, "id": "1090131099295059969", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 469, "tweet_count": 10719, "listed_count": 0}, "username": "iaraaa25", "name": "\ud835\udc3c\ud835\udc39\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc66\ud835\udc5b\ud835\udc52"}, {"verified": false, "id": "2474873681", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 122, "tweet_count": 26574, "listed_count": 1}, "location": "Te sigue", "username": "RealRoge", "name": "Roge"}, {"verified": false, "id": "100314846", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 661, "tweet_count": 38839, "listed_count": 41}, "location": "Madrid", "username": "MHolmesF", "name": "M. Holmes"}, {"verified": false, "id": "2537752678", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 762, "tweet_count": 14451, "listed_count": 80}, "location": "Portugal", "username": "Nina__Monteiro", "name": "Nina Monteiro"}, {"verified": false, "id": "4405074076", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1361, "tweet_count": 32045, "listed_count": 6}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "username": "liberzeke", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Ezequiel \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1173720989047427084", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 21, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "username": "N3rdSagii", "name": "N3RD SAGII"}, {"verified": false, "id": "503957627", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 161, "tweet_count": 106208, "listed_count": 1}, "username": "DieManrique", "name": "diego manri\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "58127090", "public_metrics": {"followers_count": 5698, "following_count": 4821, "tweet_count": 485663, "listed_count": 37}, "location": "Tigre, Argentina", "username": "MaggeDelbene", "name": "Magge Fromgood \ud83d\udc36"}, {"verified": false, "id": "879520491542904841", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 459, "tweet_count": 1300, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Larissa68513568", "name": "BlackWoman\u270a\ud83c\udffd\ud83d\udd25\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "781159164789792768", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 0, "tweet_count": 219, "listed_count": 0}, "location": "Centro, Curitiba", "username": "cursos_iptc", "name": "IPTC"}, {"verified": false, "id": "3557758701", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 402, "tweet_count": 95299, "listed_count": 1}, "username": "Naayarasants", "name": "Nayara."}, {"verified": false, "id": "3058853661", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 692, "tweet_count": 3705, "listed_count": 0}, "username": "Psiqscansados", "name": "PsiquiatrasCansados"}, {"verified": true, "id": "941304403054727169", "public_metrics": {"followers_count": 4707260, "following_count": 7195, "tweet_count": 24371, "listed_count": 502}, "username": "alvxaro", "name": "alvaro"}, {"verified": false, "id": "780862125187092480", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 521, "tweet_count": 28920, "listed_count": 2}, "location": "En un domingo delirante", "username": "miawnutel", "name": "n\u0119va\u26a1"}, {"verified": false, "id": "1171453880737128448", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 268, "tweet_count": 2108, "listed_count": 0}, "location": "?", "username": "cdsblackthorn", "name": "Soso\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "3130216396", "public_metrics": {"followers_count": 6965, "following_count": 6852, "tweet_count": 39668, "listed_count": 9}, "location": "Minas Gerais", "username": "AlvarengaRibe", "name": "\u1d00\u0280\u1d1b\u1d1c\u0280"}, {"verified": false, "id": "1088140656982310912", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1138, "tweet_count": 17520, "listed_count": 0}, "location": "rio das ostras \ud83c\udf0a", "username": "qu_marques", "name": "\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc1a\u0303"}, {"verified": false, "id": "41175023", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 3299, "tweet_count": 61138, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "JRPrometeo", "name": "\u0414\u0436\u043e\u0440\u0434\u0436 \u0410\u043b\u044c\u0444\u0440\u0435\u0434"}, {"verified": false, "id": "1108531455737712640", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 2430, "tweet_count": 116324, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Piau\u00ed, Brasil", "username": "Caixa2E", "name": "Excluida da Lacrosfera"}, {"verified": false, "id": "206222507", "public_metrics": {"followers_count": 509005, "following_count": 6293, "tweet_count": 585284, "listed_count": 1086}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "TiaoMarreta13", "name": "tiao marreta"}, {"verified": false, "id": "87831391", "public_metrics": {"followers_count": 5468, "following_count": 4086, "tweet_count": 326382, "listed_count": 20}, "location": "Los Angeles, California", "username": "sairalexa", "name": "Ana Vasquez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "561735627", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 549, "tweet_count": 116782, "listed_count": 3}, "location": "San Junipero", "username": "VonHytes", "name": "Comunista Safada"}, {"verified": false, "id": "819211254355070976", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 671, "tweet_count": 48430, "listed_count": 0}, "username": "mcaterra", "name": "Mart\u00edn Terra"}, {"verified": false, "id": "4822658236", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4984, "tweet_count": 90224, "listed_count": 6}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "RubenPena1957", "name": "Ruben Pena"}, {"verified": false, "id": "252706230", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 916, "tweet_count": 77551, "listed_count": 8}, "location": "Timoteo-MG", "username": "marcinhacrist79", "name": "\ud83c\udfc5 Marcinha Oliveira!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc14\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"verified": false, "id": "74442152", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 0, "tweet_count": 32793, "listed_count": 3}, "location": "CONTAGEM", "username": "JuninFFGALO", "name": "ROMERO POLICIAL FEDERAL"}, {"verified": false, "id": "3132014686", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 461, "tweet_count": 12374, "listed_count": 0}, "location": "Linhares, Brasil", "username": "rowzenbergx", "name": "Rowzenberg Rossi"}, {"verified": true, "id": "248890506", "public_metrics": {"followers_count": 597671, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "brasil247", "name": "Brasil 247"}, {"verified": false, "id": "781971789211721728", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 320, "tweet_count": 74221, "listed_count": 2}, "username": "PirataDelDeseo1", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE"}, {"verified": false, "id": "846467622145273857", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 284, "tweet_count": 57924, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "ieugabii", "name": "GABRIELLA"}, {"verified": false, "id": "2342587969", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 602, "tweet_count": 79895, "listed_count": 9}, "location": "Up in the Sky", "username": "AmazingElena30", "name": "Elena Parker"}, {"verified": false, "id": "951190618260295681", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 671, "tweet_count": 41044, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "_angelgaby", "name": "gaby"}, {"verified": false, "id": "175783809", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1940, "tweet_count": 152838, "listed_count": 3}, "username": "selencancino", "name": "selen"}, {"verified": false, "id": "1056730620", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 805, "tweet_count": 30142, "listed_count": 9}, "location": "San Diego, CA", "username": "Lbruin1", "name": "Leonardo"}, {"verified": true, "id": "109651819", "public_metrics": {"followers_count": 1970759, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Foro_TV", "name": "Foro_TV"}, {"verified": false, "id": "80447331", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 2173, "tweet_count": 64885, "listed_count": 15}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "Gato0800", "name": "gato de rua"}, {"verified": false, "id": "795339345574187008", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 317, "tweet_count": 3926, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "luisinhacrf11", "name": "luli paquet\u00e1 \u00b9\u2078\u2079\u2075"}, {"verified": false, "id": "11547272", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1700, "tweet_count": 182991, "listed_count": 139}, "location": "Asturias, Espa\u00f1a", "username": "zoe_lc", "name": "zoe_lc\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "385114674", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 103, "tweet_count": 1926, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "aglaexlegarda", "name": "nezuko"}, {"verified": false, "id": "73810580", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 464, "tweet_count": 62468, "listed_count": 18}, "username": "AleLimon", "name": "Ale \ud83c\udf4b\u2728"}, {"verified": false, "id": "907079075096879105", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 168, "tweet_count": 271, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "ResiaMorais", "name": "R\u00e9sia Morais"}, {"verified": false, "id": "1089386361378013185", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 604, "tweet_count": 52358, "listed_count": 0}, "location": "Salgueiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "username": "grazielli07", "name": "grazi"}, {"verified": false, "id": "972575385002151937", "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 3720, "tweet_count": 34310, "listed_count": 1}, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "sanntana_vict", "name": "\ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8a"}, {"verified": false, "id": "120899431", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 4852, "tweet_count": 93527, "listed_count": 140}, "username": "ATHOSMONT", "name": "ATHOSMONT"}, {"verified": false, "id": "1047936553081888768", "public_metrics": {"followers_count": 2125, "following_count": 1492, "tweet_count": 16349, "listed_count": 0}, "location": "Ana j\u00falia\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc98", "username": "gabii7r", "name": "sagaz."}, {"verified": false, "id": "959143855806394370", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 815, "tweet_count": 57870, "listed_count": 0}, "location": "Errejota ", "username": "larixx55", "name": "Pavlichenko"}, {"verified": false, "id": "873165675891752960", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 1550, "tweet_count": 69021, "listed_count": 0}, "location": "bxd", "username": "ramosya5", "name": "Yaya"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "268580914", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242649, "listed_count": 8}, "location": "Callao, Peru", "username": "apterrones", "name": "Araceli Pel\u00e1ez T."}, {"verified": false, "id": "390287318", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1075, "tweet_count": 15086, "listed_count": 1}, "location": "Zapopan, Jalisco", "username": "rangobravo", "name": "Mantenlacalma"}, {"verified": false, "id": "369716429", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 327, "tweet_count": 62534, "listed_count": 1}, "username": "agathalves97", "name": "Agatha"}, {"verified": false, "id": "452610026", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1591, "tweet_count": 38358, "listed_count": 0}, "username": "IvanEGR", "name": "Iv\u00e1n GR"}, {"verified": false, "id": "924831814165848064", "public_metrics": {"followers_count": 7861, "following_count": 7387, "tweet_count": 688435, "listed_count": 13}, "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "PabloMtzDelCam1", "name": "Pablo Mtz \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "15721747", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1260, "tweet_count": 25690, "listed_count": 0}, "location": "Anywhere & Everywhere", "username": "charrito23", "name": "charrito23"}, {"verified": false, "id": "3130421673", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1849, "tweet_count": 194601, "listed_count": 26}, "username": "cleberlr75", "name": "Cleber"}, {"verified": false, "id": "299351077", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 430, "tweet_count": 14360, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "username": "zeneca77", "name": "Oswaldp"}, {"verified": false, "id": "66135772", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1148, "tweet_count": 34193, "listed_count": 1}, "location": "Brazil", "username": "Cloudpiccoli", "name": "Piccoli Con2c\u00ea 666\ud83d\udd8c\ud83d\udd8d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "357961279", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 3627, "tweet_count": 71160, "listed_count": 2}, "username": "Guerrerobravo76", "name": "Bravo Alfa..\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": true, "id": "1453097576", "public_metrics": {"followers_count": 4887, "following_count": 2412, "tweet_count": 54375, "listed_count": 31}, "location": "M\u00e9xico", "username": "brigadaelisa", "name": "Brigada Callejera de Apoyo a la Mujer Elisa Mtz AC"}, {"verified": true, "id": "25401359", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805516, "listed_count": 10888}, "location": "Mexico City", "username": "nmas", "name": "NM\u00e1s"}, {"verified": false, "id": "911771565565636609", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 201, "tweet_count": 16386, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "Pessinee", "name": "b \ud83c\udf52"}, {"verified": true, "id": "193504277", "public_metrics": {"followers_count": 111416, "following_count": 1614, "tweet_count": 438275, "listed_count": 455}, "location": "Estado Falc\u00f3n - Venezuela", "username": "nuevodiaenlinea", "name": "Diario Nuevo D\u00eda"}, {"verified": false, "id": "4808442269", "public_metrics": {"followers_count": 3933, "following_count": 3727, "tweet_count": 26114, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil.", "username": "namoradodaAnne", "name": "\u03a9 anndy - RAGNAROK ITS COMING \u03a9 -"}, {"verified": false, "id": "1021170449311399937", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 798, "tweet_count": 7438, "listed_count": 0}, "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "username": "LaColmenaMX", "name": "La Colmena MX"}, {"verified": false, "id": "1046266070124961792", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 1665, "tweet_count": 61697, "listed_count": 1}, "username": "Crvg_laah", "name": "Y\u00e1"}, {"verified": false, "id": "879018972095680512", "public_metrics": {"followers_count": 3313, "following_count": 344, "tweet_count": 21675, "listed_count": 0}, "username": "martinslaura10", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "979605524", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1049, "tweet_count": 19280, "listed_count": 2}, "username": "do_mi_ti__", "name": "la"}, {"verified": false, "id": "389064898", "public_metrics": {"followers_count": 14007, "following_count": 10215, "tweet_count": 187710, "listed_count": 117}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "AccioTolkien", "name": "Mica\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "54388138", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 817, "tweet_count": 6678, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "SonyLima", "name": "Sonia"}, {"verified": false, "id": "1237286593", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36757, "listed_count": 27}, "location": "Lima", "username": "ereynaabogado", "name": "Erasmo Reyna"}, {"verified": false, "id": "249793997", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 857, "tweet_count": 110902, "listed_count": 21}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "carolinerigonii", "name": "Carol Rigoni"}, {"verified": false, "id": "1097940989468205059", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 964, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "RuthSil77529105", "name": "Mc Ruth \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc"}, {"verified": false, "id": "1019414545838813189", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1086, "tweet_count": 117470, "listed_count": 0}, "location": "na sua mente", "username": "_nickm22", "name": "nick\u2078\ud83d\udc06"}, {"verified": false, "id": "1151616121075830784", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 687, "tweet_count": 30984, "listed_count": 0}, "location": "Rio", "username": "itxbrenda", "name": "b."}, {"verified": false, "id": "935447478689783808", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 534, "tweet_count": 8315, "listed_count": 0}, "location": "Medianeira, Brasil", "username": "pinheirovictor9", "name": "Victor Pinheiro"}, {"verified": false, "id": "949632514058055681", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 442, "tweet_count": 17029, "listed_count": 1}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "username": "davi_alexs", "name": "Davi"}, {"verified": false, "id": "3550582578", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 939, "tweet_count": 138986, "listed_count": 24}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "username": "elpuntero_mx", "name": "Elpuntero"}, {"verified": false, "id": "183027467", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 298, "tweet_count": 8926, "listed_count": 17}, "location": "Cachapoal, Libertador General ", "username": "viejosansano", "name": "DanielS Camilla"}, {"verified": false, "id": "1033521184997089280", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1512, "tweet_count": 43421, "listed_count": 0}, "username": "jululiaa", "name": "J\u00falia\ud83d\udc7c|"}, {"verified": false, "id": "1045553086599761921", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}, "username": "Ferchu55754447", "name": "Fer008"}, {"verified": false, "id": "737821096494440452", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 1628, "tweet_count": 50722, "listed_count": 5}, "location": "Rio Branco, Brasil", "username": "carlosssdaniel_", "name": "daniel \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1011730103687147526", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 176, "tweet_count": 18110, "listed_count": 2}, "username": "CharlinhoBrown1", "name": "Charlie Brown"}, {"verified": false, "id": "12881842", "public_metrics": {"followers_count": 18680, "following_count": 376, "tweet_count": 17202, "listed_count": 358}, "username": "melhoresdomundo", "name": "Melhores do Mundo"}, {"verified": false, "id": "776208222566907904", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 847, "tweet_count": 17960, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eu_cmlly", "name": "Camilly \ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "3331621096", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 642, "tweet_count": 47398, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ithairodriguess", "name": "moonshine \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "944627401874604033", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 452, "tweet_count": 43827, "listed_count": 0}, "username": "Viccsoarees01", "name": "Vit\u00f3ria Soares"}, {"verified": false, "id": "922285145230577665", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 310, "tweet_count": 64115, "listed_count": 0}, "location": "por ai\ud83d\udc4b\ud83c\udfff\ud83d\ude80", "username": "kawan04_", "name": "BEICIN\ud83e\udd34\ud83c\udfff"}, {"verified": false, "id": "553801933", "public_metrics": {"followers_count": 26478, "following_count": 333, "tweet_count": 131018, "listed_count": 156}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "DominioRadio", "name": "Dominio Radio | 96.5 FM"}, {"verified": false, "id": "1301543856", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 558, "tweet_count": 36805, "listed_count": 1}, "location": "Cogul\u00e2ndia", "username": "babyjuli81", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e"}, {"verified": false, "id": "302683585", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1260, "tweet_count": 23421, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "anaaraquell", "name": "Anna \ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "922193603228852224", "public_metrics": {"followers_count": 7920, "following_count": 5580, "tweet_count": 122337, "listed_count": 2}, "username": "StoccoSabina", "name": "Sabina Stocco \u270b"}, {"verified": true, "id": "175824869", "public_metrics": {"followers_count": 4375736, "following_count": 821, "tweet_count": 172533, "listed_count": 2706}, "location": "Argentina", "username": "eltreceoficial", "name": "eltrece"}, {"verified": false, "id": "242829465", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 368, "tweet_count": 631, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte - MG - Brasil", "username": "cleberbragabh", "name": "Cleber Braga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff4"}, {"verified": true, "id": "28988784", "public_metrics": {"followers_count": 38544, "following_count": 679, "tweet_count": 27735, "listed_count": 164}, "location": "Brazil", "username": "dukechargista", "name": "Dukechargista"}, {"verified": false, "id": "748350020957708290", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 686, "tweet_count": 11119, "listed_count": 0}, "username": "TOROMECCSS", "name": "Tommy Meder"}, {"verified": false, "id": "460297771", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 173, "tweet_count": 12978, "listed_count": 3}, "location": "Usted est\u00e1 aqu\u00ed", "username": "ElRockoCholo", "name": "Chema De la Cruz"}, {"verified": false, "id": "1163483707531059200", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 87, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "username": "FredyAl72920649", "name": "Fredy Alexis"}, {"verified": false, "id": "28764661", "public_metrics": {"followers_count": 25733, "following_count": 131, "tweet_count": 745042, "listed_count": 352}, "location": "Santa Cruz de la Sierra", "username": "ejutv", "name": "eju.tv"}, {"verified": false, "id": "1702754611", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 89, "tweet_count": 213413, "listed_count": 6}, "location": "Estado de M\u00e9xico", "username": "Tosquitito", "name": "Jos\u00e9 Isais"}, {"verified": true, "id": "84613584", "public_metrics": {"followers_count": 2644035, "following_count": 13341, "tweet_count": 676712, "listed_count": 11055}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Pajaropolitico", "name": "Animal Pol\u00edtico"}, {"verified": false, "id": "2649703709", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 7, "tweet_count": 75543, "listed_count": 1}, "username": "egitto86", "name": "Giancarla Beria"}, {"verified": true, "id": "395218906", "public_metrics": {"followers_count": 2688738, "following_count": 242, "tweet_count": 527577, "listed_count": 8963}, "location": "Milano", "username": "Corriere", "name": "Corriere della Sera"}, {"verified": false, "id": "910324488910204928", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 91, "tweet_count": 54262, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico ", "username": "jlbarritar", "name": "J.L.3.2."}, {"verified": true, "id": "118297120", "public_metrics": {"followers_count": 50101, "following_count": 700, "tweet_count": 28592, "listed_count": 138}, "location": "M\u00e9xico", "username": "paobarquet", "name": "Paola Barquet"}, {"verified": false, "id": "927301623344521218", "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 3549, "tweet_count": 13498, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cosmomediador", "name": "Betocosmico\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160"}, {"verified": true, "id": "31139434", "public_metrics": {"followers_count": 986466, "following_count": 830, "tweet_count": 18999, "listed_count": 2028}, "location": "Curitiba - Brasil", "username": "gleisi", "name": "Gleisi Hoffmann"}, {"verified": false, "id": "1112307572697124864", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 138, "tweet_count": 11555, "listed_count": 0}, "username": "ichigoinki", "name": "moonlight\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "265722544", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 1380, "tweet_count": 223002, "listed_count": 9}, "username": "sosita_1", "name": "JR - por un Uruguay con futuro para todos"}, {"verified": false, "id": "142832652", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 128, "tweet_count": 29284, "listed_count": 4}, "location": "Bicas, Minas Gerais, Brasil", "username": "Willian_M_Rocha", "name": "Willian M Rocha"}, {"verified": false, "id": "2647246207", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1487, "tweet_count": 197910, "listed_count": 40}, "location": "Curitba/Pr", "username": "homero_viana", "name": "#LULA2022"}, {"verified": false, "id": "1091759979177103360", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 262, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}, "location": "Rua Guajajaras 910 Centro BH", "username": "edsonpaulopsi", "name": "Edson Paulo"}, {"verified": false, "id": "25699982", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 1355, "tweet_count": 37813, "listed_count": 22}, "username": "Rtep25", "name": "RTep25"}, {"verified": false, "id": "867200804314329088", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 272, "tweet_count": 30145, "listed_count": 0}, "location": "Benguela, Angola", "username": "VitorHugo_021", "name": "MUFA$A"}, {"verified": false, "id": "795946979159314432", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 312, "tweet_count": 19255, "listed_count": 0}, "location": "errejota", "username": "LuanaSillva_", "name": "\ud83c\udf19na"}, {"verified": false, "id": "246627319", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1577, "tweet_count": 63042, "listed_count": 1}, "username": "chronoscepter", "name": "\u01ddx\u01dd\u02d9olq\u0250\u0500\u270c"}, {"verified": false, "id": "1066480489735819265", "public_metrics": {"followers_count": 3449, "following_count": 3350, "tweet_count": 90880, "listed_count": 13}, "location": "Mexico", "username": "Pelusit20873293", "name": "Pelusita LaChairaRegia"}, {"verified": false, "id": "892806760435781632", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 375, "tweet_count": 16653, "listed_count": 0}, "username": "Beatriz_galotte", "name": "Bea"}, {"verified": false, "id": "873000732097728516", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 727, "tweet_count": 24388, "listed_count": 0}, "username": "brubatiiista", "name": "bruna batista."}, {"verified": false, "id": "3068725821", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger"}, {"verified": false, "id": "280049206", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 781, "tweet_count": 14700, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "jorgehuisa", "name": "Jorge Huisa"}, {"verified": false, "id": "798285369812910080", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 205, "tweet_count": 21980, "listed_count": 0}, "location": "Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "Annaa_Rocha", "name": "Anna\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1688591966", "public_metrics": {"followers_count": 3707, "following_count": 4551, "tweet_count": 167157, "listed_count": 0}, "location": "DeFectuoso", "username": "HHCCRR72", "name": "Hektor"}, {"verified": true, "id": "95338132", "public_metrics": {"followers_count": 434494, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "location": "M\u00e9xico", "username": "c4jimenez", "name": "Carlos Jim\u00e9nez"}, {"verified": false, "id": "1025484316325896192", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 434, "tweet_count": 32341, "listed_count": 0}, "location": "vix ", "username": "juliagabrieIa", "name": "julia 13 \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "56113421", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 634, "tweet_count": 4617, "listed_count": 0}, "location": "Santos/SP", "username": "sjsantana", "name": "Silvio Santana"}, {"verified": false, "id": "3710407815", "public_metrics": {"followers_count": 9828, "following_count": 846, "tweet_count": 25610, "listed_count": 109}, "location": "Ipia\u00fa, Bahia.", "username": "eumyllachristie", "name": "Mylla - jur\u00eddico Paulo Vieira \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbc"}, {"verified": false, "id": "1061045122152882177", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 315, "tweet_count": 35246, "listed_count": 1}, "location": "Mexico", "username": "conexioncarlosc", "name": "Conexi\u00f3n Carlos Cota"}, {"verified": false, "id": "3237466747", "public_metrics": {"followers_count": 4454, "following_count": 300, "tweet_count": 72557, "listed_count": 90}, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "username": "ElSoldelCentro_", "name": "El Sol del Centro"}, {"verified": false, "id": "956317396553396224", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 2512, "tweet_count": 12549, "listed_count": 0}, "location": "Las Flores, Colonia", "username": "MarceloGareli", "name": "Marcelo Gareli #YoApoyoAlGobierno"}, {"verified": false, "id": "941031628570324993", "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 4414, "tweet_count": 27362, "listed_count": 5}, "location": "Montevideo\ud83d\udc4dNac\u00ed en Interior ", "username": "CeroIzquierdaa", "name": "V\u2139\ufe0fn\u2139\ufe0fm\ud83c\udd7e\ufe0fs\ud83c\udf1d\ud83e\uddc9\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "240870211", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 162, "tweet_count": 5245, "listed_count": 0}, "username": "malonetb", "name": "Mircko Bueno"}, {"verified": false, "id": "209279715", "public_metrics": {"followers_count": 378977, "following_count": 1012, "tweet_count": 163154, "listed_count": 875}, "location": "Bolivia", "username": "noticiasfides", "name": "Agencia de Noticias Fides"}, {"verified": false, "id": "959993416900907008", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 180, "tweet_count": 3623, "listed_count": 0}, "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o ", "username": "santscecii", "name": "palha\u00e7a\ud83e\udd21"}, {"verified": false, "id": "970155752932495360", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 386, "tweet_count": 14475, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "__badgalmari2", "name": "Mariana"}, {"verified": false, "id": "882275164196655105", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 164, "tweet_count": 2319, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "RenattaBarretoo", "name": "Renata \u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2732545925", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 784, "tweet_count": 49725, "listed_count": 2}, "username": "ClaraMartins_14", "name": "Clara\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "212402248", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 4797, "tweet_count": 236204, "listed_count": 201}, "location": "Puerto de Veracruz M\u00e9xico.", "username": "ArtMarius2", "name": "ArtMarius"}, {"verified": false, "id": "1044366272195166208", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 151, "tweet_count": 1972, "listed_count": 0}, "username": "RosngelaBolson1", "name": "Ros\u00e2ngela Bolsonaro Santos"}, {"verified": true, "id": "36714942", "public_metrics": {"followers_count": 475598, "following_count": 945, "tweet_count": 25280, "listed_count": 696}, "location": "Curitiba", "username": "PauloMartins10", "name": "Paulo Eduardo Martins"}, {"verified": false, "id": "147598109", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 1370, "tweet_count": 124408, "listed_count": 3}, "location": "MVD-NYC", "username": "edevercelli", "name": "Eduardo Devercelli"}, {"verified": false, "id": "825814944969060352", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 194, "tweet_count": 4052, "listed_count": 0}, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "libdelrecuerdo", "name": "Librer\u00edaDelRecuerdo"}, {"verified": false, "id": "522617968", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 639, "tweet_count": 965940, "listed_count": 225}, "location": "Madre Teresa de Calcuta", "username": "dorelipin", "name": "Ely"}, {"verified": true, "id": "599515789", "public_metrics": {"followers_count": 525487, "following_count": 1293, "tweet_count": 191510, "listed_count": 501}, "username": "elblog", "name": "El Blog"}, {"verified": false, "id": "739464851664306179", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 325, "tweet_count": 12592, "listed_count": 0}, "location": "Bangu City", "username": "pxjc21", "name": "Jc\ud83d\udc3a"}, {"verified": false, "id": "2896915010", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 301, "tweet_count": 8910, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "noticieroshotv", "name": "Noticieros HOtv News"}, {"verified": false, "id": "2894179174", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 648, "tweet_count": 12223, "listed_count": 0}, "location": "Tacuarembo ", "username": "MateioMateo97", "name": "Teotiroteo"}, {"verified": false, "id": "1161359764661690368", "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 3891, "tweet_count": 113982, "listed_count": 1}, "username": "JorgeAndresBusi", "name": "Jorge Andr\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "156996868", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 964, "tweet_count": 1471, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Sofipereiras", "name": "Sof\u00ed"}, {"verified": false, "id": "2607652208", "public_metrics": {"followers_count": 7417, "following_count": 7632, "tweet_count": 349063, "listed_count": 18}, "username": "reforma2006", "name": "miguel angel"}, {"verified": true, "id": "73485035", "public_metrics": {"followers_count": 941793, "following_count": 45185, "tweet_count": 178656, "listed_count": 1585}, "location": "M\u00e9xico", "username": "interjet", "name": "Interjet"}, {"verified": false, "id": "2397004003", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 26, "tweet_count": 687, "listed_count": 0}, "location": "peru", "username": "marilualas8", "name": "maria luz salas"}, {"verified": false, "id": "42131722", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 2561, "tweet_count": 34821, "listed_count": 38}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "mysuel", "name": "Miguel Mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "83725746", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 743, "tweet_count": 48587, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "itslohana_", "name": "Lol\u00f4 \u1da0\u1da0\u1d9c"}, {"verified": false, "id": "2877103237", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 307, "tweet_count": 8131, "listed_count": 0}, "username": "andrea98hdez", "name": "Andrea"}, {"verified": false, "id": "943673400999989248", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 270, "tweet_count": 12169, "listed_count": 0}, "location": "DF", "username": "Mrjheni1", "name": "Jheni \ud83d\udcb8"}, {"verified": false, "id": "1105547400788217859", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 311, "tweet_count": 23011, "listed_count": 0}, "username": "leantins", "name": "\u00e9leandro"}, {"verified": false, "id": "1020087764476485633", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 792, "tweet_count": 9960, "listed_count": 0}, "location": "Na puta que pariu, NY", "username": "LNSM_LK", "name": "L7CAS"}, {"verified": false, "id": "151584335", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 3112, "tweet_count": 525158, "listed_count": 42}, "location": "Fortaleza Cear\u00e1", "username": "genario_azevedo", "name": "genario azevedo"}, {"verified": false, "id": "45435425", "public_metrics": {"followers_count": 13989, "following_count": 3617, "tweet_count": 59551, "listed_count": 49}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "soghetti", "name": "Sonia Meneghetti"}, {"verified": false, "id": "396312747", "public_metrics": {"followers_count": 3603, "following_count": 1536, "tweet_count": 512692, "listed_count": 1}, "username": "nurymaya", "name": "nurymaya"}, {"verified": false, "id": "346478107", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 799, "tweet_count": 17506, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju-Sergipe", "username": "johnkennedys", "name": "John Kennedy"}, {"verified": false, "id": "855197169506291713", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1016, "tweet_count": 2251, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, RS", "username": "marciarguimares", "name": "Marcia Guimar\u00e3es. PT devolve meu d\u00f3lar a R$ 1,99"}, {"verified": false, "id": "813533287373271044", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 681, "tweet_count": 19602, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "rafa_moreira16", "name": "R\ud83c\udd70\ufe0fF\ud83c\udd70\ufe0f \ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "497134699", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 1502, "tweet_count": 108438, "listed_count": 3}, "location": "Camerun", "username": "loba1947", "name": "Mabela\u2122"}, {"verified": false, "id": "1162063535192662017", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 3153, "tweet_count": 3390, "listed_count": 1}, "username": "SandraBoni10", "name": "Sandra Boni \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "569311837", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 62, "tweet_count": 29384, "listed_count": 0}, "location": "mexico", "username": "margaritavalle5", "name": "margarita vallejo"}, {"verified": false, "id": "536634845", "public_metrics": {"followers_count": 9897, "following_count": 10002, "tweet_count": 2191901, "listed_count": 62}, "location": " Sant Esteve de les Roures.CAT", "username": "anaoromi", "name": "Anna CDR-DeLesRoures-Orni-Oromi-Lluch"}, {"verified": false, "id": "229375593", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 743, "tweet_count": 86447, "listed_count": 4}, "location": "Catalunya, Pa\u00efsos Catalans", "username": "Lizacooker", "name": "Lizacooker"}, {"verified": false, "id": "1551074582", "public_metrics": {"followers_count": 6029, "following_count": 167, "tweet_count": 50485, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "EnfoqueMty", "name": "Enfoque Monterrey"}, {"verified": false, "id": "987922842", "public_metrics": {"followers_count": 5577, "following_count": 126, "tweet_count": 47205, "listed_count": 65}, "location": "Colima", "username": "ContextoColima", "name": "Contexto Colima"}, {"verified": false, "id": "868540519", "public_metrics": {"followers_count": 6915, "following_count": 458, "tweet_count": 156998, "listed_count": 15}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Descontrolllada", "name": "Babi Kardashian"}, {"verified": false, "id": "906213703825141763", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1479, "tweet_count": 43255, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "CAsfaduroff", "name": "Carmen Asfaduroff"}, {"verified": false, "id": "2357002064", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1295, "tweet_count": 18369, "listed_count": 1}, "location": "Charallave, Miranda", "username": "yolitzamedch", "name": "Yolitza MedinaCh\u00e1vez"}, {"verified": false, "id": "332642789", "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}, "location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "username": "susanaraffalli", "name": "susana raffalli a"}, {"verified": false, "id": "1117874464472092672", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 277, "tweet_count": 8741, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "maduurabelo", "name": "Maria fifi \ud83e\udd73"}, {"verified": false, "id": "923702137154166784", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 2581, "tweet_count": 19616, "listed_count": 1}, "username": "VivirAsi2018", "name": "Libertad"}, {"verified": false, "id": "958912737157046272", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 760, "tweet_count": 12001, "listed_count": 1}, "location": "Queria ta na subway", "username": "beatrizdbea", "name": "Beatriz"}, {"verified": false, "id": "2956333958", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 4274, "tweet_count": 22448, "listed_count": 6}, "username": "armandode_2015", "name": "JA"}, {"verified": false, "id": "1156658693297049600", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1114, "tweet_count": 9131, "listed_count": 3}, "location": "Chel\u00e9m, Yucat\u00e1n", "username": "fidelc79", "name": "Fidel_ACC"}, {"verified": true, "id": "62824212", "public_metrics": {"followers_count": 57277, "following_count": 146, "tweet_count": 114779, "listed_count": 421}, "location": "Miami, FL", "username": "Telemundo51", "name": "Telemundo51"}, {"verified": false, "id": "955578823034245120", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 417, "tweet_count": 6410, "listed_count": 0}, "location": "Belford Roxo", "username": "ViiJess_Martins", "name": "Vit\u00f3ria J\u00e9ssica \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1092087603434831874", "public_metrics": {"followers_count": 5577, "following_count": 987, "tweet_count": 28698, "listed_count": 1}, "username": "ffc_gio", "name": "gio\u2728"}, {"verified": false, "id": "813164265330900992", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 396, "tweet_count": 20209, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jemarix__", "name": "Jeanne Maria\u2720"}, {"verified": false, "id": "905537585946251265", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 77, "tweet_count": 1467, "listed_count": 0}, "username": "LuisitoLaVey", "name": "Luis"}, {"verified": false, "id": "205572384", "public_metrics": {"followers_count": 2608, "following_count": 4994, "tweet_count": 266136, "listed_count": 27}, "username": "Kaiserofl06", "name": "kaiser"}, {"verified": false, "id": "977223853419220994", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 150, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}, "location": "Vila da Penha, Rio de Janeiro", "username": "anafulanete", "name": "Clarinha"}, {"verified": false, "id": "3403135875", "public_metrics": {"followers_count": 4524, "following_count": 4293, "tweet_count": 69388, "listed_count": 3}, "username": "suzanadl", "name": "lobo"}, {"verified": false, "id": "1451632675", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 44, "tweet_count": 237, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "elcio_renato", "name": "Elcio Renato Silva"}, {"verified": false, "id": "812714252", "public_metrics": {"followers_count": 5492, "following_count": 5569, "tweet_count": 39532, "listed_count": 6}, "username": "Nazireu7", "name": "Nazireu7 na Resist\u00eancia."}, {"verified": false, "id": "3000513003", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 403, "tweet_count": 48955, "listed_count": 0}, "username": "pamelacrf98", "name": "Libriana \u2696"}, {"verified": false, "id": "3979256355", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 29, "tweet_count": 9235, "listed_count": 2}, "location": "Eivissa, Espa\u00f1a", "username": "rosa_clicle", "name": "Rosa..."}, {"verified": false, "id": "1167076265829920768", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "username": "isabelle_stev", "name": "Isabelle Stevens"}, {"verified": false, "id": "707662553036541952", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 868, "tweet_count": 39584, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\udfb1", "username": "Brfariaa", "name": "Br"}, {"verified": false, "id": "53769628", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 2590, "tweet_count": 96014, "listed_count": 20}, "location": "....", "username": "rosalba_cb", "name": "Rosalba"}, {"verified": false, "id": "992411799982100481", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 2173, "tweet_count": 47488, "listed_count": 0}, "location": "2p city, Duque de Caxias\ud83d\udccd", "username": "mariaduda_aslm", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udced\ud835\udcea\u2728"}, {"verified": false, "id": "473229143", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 3854, "tweet_count": 74876, "listed_count": 18}, "username": "PanchoRon", "name": "Mr Homero"}, {"verified": false, "id": "2577364190", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 59, "tweet_count": 14133, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia", "username": "perigosaleal", "name": "Leal"}, {"verified": false, "id": "740320559792279552", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 473, "tweet_count": 98940, "listed_count": 0}, "location": "campo grande , Rj \ud83d\ude1a", "username": "ttdalindonaaqui", "name": "Dandara \ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "823974702855188482", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 706, "tweet_count": 25707, "listed_count": 0}, "location": "na merda", "username": "isadocrl", "name": "ig: @isabellyarauujo\ud83c\udccf"}, {"verified": false, "id": "2851228978", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 536, "tweet_count": 99460, "listed_count": 0}, "location": "konoha \ud83d\udd25", "username": "AnaVictoriaFFC", "name": "ana \ud83d\udc95"}, {"verified": false, "id": "132059734", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1016, "tweet_count": 231307, "listed_count": 128}, "location": "Chihuahua", "username": "Lobo_noticias", "name": "Noticias RadioLobo"}, {"verified": false, "id": "722887340", "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 1545, "tweet_count": 226824, "listed_count": 24}, "location": "she/they", "username": "luxoaolixo", "name": "elly 13"}, {"verified": false, "id": "877277788167909376", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 689, "tweet_count": 27349, "listed_count": 0}, "username": "_angell22", "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd24\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1125109992", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 356, "tweet_count": 226474, "listed_count": 74}, "username": "piras_zia", "name": "Anna Piras\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "388946039", "public_metrics": {"followers_count": 13883, "following_count": 875, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "location": "Rome, Italy", "username": "CesareOrtis", "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "895417110532325376", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 729, "tweet_count": 13674, "listed_count": 5}, "location": "\ud83e\udec0: olivia o'brien & 5sos", "username": "xxbodashious", "name": "\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddfc\u0302"}, {"verified": false, "id": "1043931221796040705", "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}, "username": "dojazan", "name": "path"}, {"verified": false, "id": "789949145289285632", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1089, "tweet_count": 48958, "listed_count": 0}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "Brunaffernande6", "name": "ruiva \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1084642377661407233", "public_metrics": {"followers_count": 2767, "following_count": 422, "tweet_count": 3805, "listed_count": 0}, "location": "Arg\u00e9liou \ud83c\udde9\ud83c\uddff", "username": "KarolayneMaceli", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1032439433495277569", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 529, "tweet_count": 54885, "listed_count": 0}, "username": "Pretxx_Aline", "name": "Bandida chorona \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "873015258310422528", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 365, "tweet_count": 13278, "listed_count": 0}, "location": "na merda", "username": "sanfernandes19", "name": "jeni"}, {"verified": false, "id": "1170174682106146817", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 71, "tweet_count": 751, "listed_count": 0}, "location": "Rio cuarto, cordoba", "username": "DuchenMaxi", "name": "Maxi"}, {"verified": false, "id": "268438425", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 455, "tweet_count": 15459, "listed_count": 0}, "username": "GastonTavecchio", "name": "\u25fe\ufe0f Ari \u25fe\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "986405436097224705", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 313, "tweet_count": 12741, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Lauannecastelo_", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udc52 \ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udc5c"}, {"verified": false, "id": "912410392588152832", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 362, "tweet_count": 7294, "listed_count": 1}, "location": "Ilha de Fran\u00e7a, Fran\u00e7a", "username": "Hembrirula", "name": "Filomeno Amipesar"}, {"verified": false, "id": "560311938", "public_metrics": {"followers_count": 9827, "following_count": 4685, "tweet_count": 73157, "listed_count": 25}, "username": "RosaSanchezMen1", "name": "Rosa S\u00e1nchez M\u00e9ndez \ud83c\udf2a \u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2646380941", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 6, "tweet_count": 3825, "listed_count": 0}, "location": "San Salvador", "username": "Paxhet_Oficial", "name": "Paxhet"}, {"verified": false, "id": "907329518138007552", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 185, "tweet_count": 12784, "listed_count": 0}, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "Abreeu03", "name": "Caio"}, {"verified": false, "id": "736004016", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 577, "tweet_count": 9758, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay", "username": "_pocitocrazy", "name": "Johnny Suh mi var\u00f3n \u2764"}, {"verified": false, "id": "1094060011398017024", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 352, "tweet_count": 2345, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "gerardogaleano_", "name": "Gerardo Galeano"}, {"verified": false, "id": "1050023976460840960", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 969, "tweet_count": 24259, "listed_count": 0}, "location": "Guadalupe ", "username": "qlfjhuliao", "name": "jhuliao"}, {"verified": false, "id": "766047092066443265", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1073, "tweet_count": 102951, "listed_count": 2}, "username": "arcoiris1413", "name": "Arcoiris"}, {"verified": false, "id": "992604865510674434", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 83, "tweet_count": 2095, "listed_count": 0}, "location": "inseguridad constante ", "username": "Marhi335", "name": "Marhi \u2b50COMMISSION OPEN\u2b50"}, {"verified": false, "id": "22585744", "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}, "username": "natitita", "name": "Scherbatsky"}, {"verified": false, "id": "968224380680654849", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1065, "tweet_count": 5167, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "leeeh161", "name": "Diabla \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "2780094676", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 213, "tweet_count": 22100, "listed_count": 0}, "location": "Procura no Posto Ipiranga ,,", "username": "PapumDxdx", "name": "Dxdx\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "3344888181", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 835, "tweet_count": 34362, "listed_count": 0}, "location": "021\ud83c\udf34\ud83c\udf1e\ud83c\udf0a", "username": "LoorranneRocha", "name": "Lorranne \ud83d\udc78\ud83c\udffe"}, {"verified": false, "id": "2426194324", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 597, "tweet_count": 117924, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "beldadeic", "name": "Beldade"}, {"verified": false, "id": "2917866521", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 407, "tweet_count": 20609, "listed_count": 0}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Freguesia", "username": "GuiAIves", "name": "Queiroz\u1d9c\u02b3\u1da0 TETRA \ud83c\udfc6"}, {"verified": false, "id": "777043452861243392", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 158, "tweet_count": 15241, "listed_count": 5}, "username": "Beatriznursing", "name": "Beatriz Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "96225807", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1210, "tweet_count": 15119, "listed_count": 18}, "location": "Toledo, Spain", "username": "pacomailkickfre", "name": "FJCC\ud83c\udf97\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1111835521540603904", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 292, "tweet_count": 11365, "listed_count": 0}, "location": "Caxias city", "username": "eloohin", "name": "Anny \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "754315483", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 422, "tweet_count": 341966, "listed_count": 1}, "location": "Per\u00fa \u2665", "username": "Paz07088742", "name": "Paz"}, {"verified": false, "id": "1156583015759278080", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 0, "tweet_count": 1812, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de Mexico, Mexico", "username": "exitoselt", "name": "\u00c9xitos en el tiempo"}, {"verified": false, "id": "812334441376972800", "public_metrics": {"followers_count": 4940, "following_count": 1748, "tweet_count": 37570, "listed_count": 0}, "location": "12.08 \ud83e\udd70", "username": "SouzaBlz", "name": "Carollyne."}, {"verified": false, "id": "1171474354485395456", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 158, "tweet_count": 275, "listed_count": 0}, "username": "luan_morandin", "name": "Luan"}, {"verified": false, "id": "1049656041426903041", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 495, "tweet_count": 18011, "listed_count": 0}, "location": "\u2026", "username": "_almeidagio", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "130954743", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 706, "tweet_count": 8417, "listed_count": 5}, "username": "Guaabii", "name": "g\u00aab\ud83c\udf0c"}, {"verified": false, "id": "554490544", "public_metrics": {"followers_count": 282643, "following_count": 22, "tweet_count": 17330, "listed_count": 366}, "location": "M\u00e9xico ", "username": "Bonnichics", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf7"}, {"verified": false, "id": "818219687054086144", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 257, "tweet_count": 8390, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "JujubePrincess3", "name": "mika \ud83d\udc09"}, {"verified": false, "id": "1384743452", "public_metrics": {"followers_count": 4736, "following_count": 3822, "tweet_count": 124300, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "feehpfvr", "name": "fernanda"}, {"verified": false, "id": "2969791726", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 313, "tweet_count": 23771, "listed_count": 1}, "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "username": "Caroline_114", "name": "Caroline"}, {"verified": false, "id": "4167675377", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 1056, "tweet_count": 40322, "listed_count": 0}, "username": "NanicaNanda", "name": "Nanda"}, {"verified": false, "id": "1053310116617949184", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 227, "tweet_count": 5175, "listed_count": 0}, "username": "llopes_rs", "name": "lopes"}, {"verified": false, "id": "1008789421595004930", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 607, "tweet_count": 2918, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "AMDtech100", "name": "ju\u00e1rez"}, {"verified": false, "id": "3843838577", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 3042, "tweet_count": 83106, "listed_count": 1}, "username": "Susanacanita", "name": "SuSan \ud83d\udc15\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83d\udc99\ud83c\udf3a\ud83e\udd8b\ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "158104079", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1519, "tweet_count": 22718, "listed_count": 18}, "location": "Brazil ", "username": "PaulaFabiana", "name": "PaulaFabiana"}, {"verified": false, "id": "259518764", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 173, "tweet_count": 11695, "listed_count": 0}, "username": "cawama_", "name": "Itzashit\u2728"}, {"verified": false, "id": "1024317901682212866", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 197, "tweet_count": 13735, "listed_count": 0}, "username": "Joycesantos01", "name": "Joycinha\u00b2\u00b2"}, {"verified": false, "id": "874678543275393025", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1639, "tweet_count": 25377, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "username": "gusttaFFC_", "name": "Gustavo"}, {"verified": false, "id": "4466276722", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 522, "tweet_count": 73038, "listed_count": 0}, "location": "Col\u00f4mbia, Brasil", "username": "eloy_tayssa", "name": "Elooy \ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "1172642910325661698", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 266, "tweet_count": 3032, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "MexicoEstrella", "name": "Estrella Digital Mexico"}, {"verified": true, "id": "74421223", "public_metrics": {"followers_count": 12623, "following_count": 4904, "tweet_count": 160223, "listed_count": 412}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "estrelladigital", "name": "estrelladigital.es"}, {"verified": false, "id": "743572312520273920", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 2147, "tweet_count": 73091, "listed_count": 0}, "location": "Noah Alexandre \ud83d\udc99", "username": "ACavalcantiAna", "name": "Mam\u00e3e do Noah \ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "3018783634", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 828, "tweet_count": 19565, "listed_count": 1}, "location": "+ 021", "username": "Taina_Mello31", "name": "GOULART"}, {"verified": false, "id": "3474542957", "public_metrics": {"followers_count": 2689, "following_count": 3664, "tweet_count": 200116, "listed_count": 12}, "username": "dulcealmendras", "name": "Tere\u2665"}, {"verified": false, "id": "947251049395642368", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1177, "tweet_count": 10801, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "kauaanzinn", "name": "\u00c9 o Kau\u00e3 T\u00e1?"}, {"verified": false, "id": "258931189", "public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 771, "tweet_count": 18836, "listed_count": 54}, "location": "La Paz, Bolivia", "username": "CeciRequena", "name": "Cecilia Requena Z."}, {"verified": false, "id": "765954219379724288", "public_metrics": {"followers_count": 13481, "following_count": 613, "tweet_count": 2007, "listed_count": 27}, "username": "abecor_BOLIVIA", "name": "Abel Bellido Cordova"}, {"verified": false, "id": "936670486402084864", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 321, "tweet_count": 19147, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "luanneamrl", "name": "luluzinha"}, {"verified": false, "id": "729725927962378240", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 84, "tweet_count": 1480, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "da_josivane", "name": "josivane santos da Silva"}, {"verified": false, "id": "92115014", "public_metrics": {"followers_count": 4473, "following_count": 267, "tweet_count": 1988, "listed_count": 29}, "location": "Sao Bernardo do Campo, SP", "username": "CorreioFraterno", "name": "Correio.news | Espiritismo"}, {"verified": false, "id": "1040587302353948672", "public_metrics": {"followers_count": 14784, "following_count": 838, "tweet_count": 10255, "listed_count": 21}, "location": "Rep\u00fablica Argentina", "username": "hipotecadosuva", "name": "@HipotecadosUVANacional"}, {"verified": false, "id": "447744230", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 1048, "tweet_count": 512, "listed_count": 0}, "location": "Himalaya", "username": "castelldroop", "name": "castell droop"}, {"verified": false, "id": "557992802", "public_metrics": {"followers_count": 126112, "following_count": 843, "tweet_count": 29481, "listed_count": 220}, "username": "MelissaPeschier", "name": "Melissa Peschiera"}, {"verified": false, "id": "1148716188886798341", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 111, "tweet_count": 5228, "listed_count": 0}, "location": "Carabobo, Venezuela", "username": "_NoticiasAhora_", "name": "Noticias_Ahora"}, {"verified": false, "id": "957610499679629317", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 584, "tweet_count": 38034, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc8d", "username": "niic_crf", "name": "Niic"}, {"verified": false, "id": "713772147194335232", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1462, "tweet_count": 71405, "listed_count": 0}, "username": "augusto7_cesar", "name": "CESAUGUSTO"}, {"verified": false, "id": "1011035799641608192", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 184, "tweet_count": 11899, "listed_count": 1}, "username": "26atlantis", "name": "andy \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "1014590646819131398", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 810, "tweet_count": 14897, "listed_count": 0}, "location": "na casa do caralho.", "username": "navitorian", "name": "vi"}, {"verified": false, "id": "1323494215", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 726, "tweet_count": 20185, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "ohanna_alvim", "name": "\ud835\udd2c \ud835\udd25 \ud835\udd1e \ud835\udd2b \ud835\udd2b \ud835\udd1e"}, {"verified": false, "id": "16485214", "public_metrics": {"followers_count": 28163, "following_count": 25, "tweet_count": 15271, "listed_count": 147}, "username": "espirita", "name": "esp\u00edrita"}, {"verified": false, "id": "768956715748429824", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 713, "tweet_count": 56745, "listed_count": 0}, "username": "Alissonuruguay", "name": "Uruguaya"}, {"verified": false, "id": "366295147", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 218, "tweet_count": 16963, "listed_count": 0}, "location": "gc - tnf", "username": "laursshg", "name": "\ud83d\udc22laura"}, {"verified": false, "id": "773645625313353728", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 487, "tweet_count": 3581, "listed_count": 2}, "username": "cabreravictor99", "name": "V\u00edctor Cabrera"}, {"verified": false, "id": "1653945428", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 633, "tweet_count": 45878, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "aleperdonati", "name": "perdonati \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "3349990049", "public_metrics": {"followers_count": 2925, "following_count": 1914, "tweet_count": 139720, "listed_count": 3}, "location": "Angolano \u2764", "username": "Anny_Sillva", "name": "LUTOETERNO!\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "211347822", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 498, "tweet_count": 64775, "listed_count": 13}, "username": "fernandesjoaop", "name": "jp"}, {"verified": false, "id": "887695738326614016", "public_metrics": {"followers_count": 5118, "following_count": 855, "tweet_count": 18346, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "madugss", "name": "maduzinha"}, {"verified": false, "id": "481685201", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 57, "tweet_count": 5203, "listed_count": 0}, "username": "karlinhamontero", "name": "MONTERO \u2728"}, {"verified": false, "id": "877468861913862144", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 206, "tweet_count": 49795, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "sthmartins", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcfc"}, {"verified": true, "id": "111110077", "public_metrics": {"followers_count": 97812, "following_count": 798, "tweet_count": 419030, "listed_count": 1447}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "elsolde_mexico", "name": "El Sol de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "id": "911760967205343233", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 594, "tweet_count": 12002, "listed_count": 0}, "username": "andresa_almeid4", "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd1e"}, {"verified": false, "id": "981638341249716224", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1471, "tweet_count": 46218, "listed_count": 1}, "location": "Italia", "username": "BattistaDotti", "name": "Battista Dotti"}, {"verified": false, "id": "935310913875431424", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 222, "tweet_count": 8424, "listed_count": 0}, "location": "021\ud83e\udd24\ud83d\ude1d", "username": "yasmiinnovaees", "name": "\uf8ff."}, {"verified": false, "id": "193680054", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1320, "tweet_count": 8158, "listed_count": 1}, "username": "villiersquentin", "name": "charleshighway"}, {"verified": false, "id": "789758492", "public_metrics": {"followers_count": 209674, "following_count": 3190, "tweet_count": 113110, "listed_count": 2513}, "location": "Rep\u00fablica Independiente", "username": "carnecrudaradio", "name": "Javier Gallego Crudo"}, {"verified": false, "id": "970836925568421889", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 326, "tweet_count": 2881, "listed_count": 0}, "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "username": "Isa68699479", "name": "Isa Castro\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "874322541661302784", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 944, "tweet_count": 26509, "listed_count": 1}, "location": "Konoha", "username": "_gottin_", "name": "madu\u2728"}, {"verified": false, "id": "260370353", "public_metrics": {"followers_count": 21781, "following_count": 5694, "tweet_count": 200466, "listed_count": 143}, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila", "username": "NoticierosGREM", "name": "Noticieros GREM"}, {"verified": false, "id": "225897316", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 340, "tweet_count": 30480, "listed_count": 2}, "username": "_medicenchina", "name": "\ud83d\udc7d"}, {"verified": false, "id": "1124068268761858048", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 693, "tweet_count": 20131, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "Alvesbdx", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "2750899366", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 138, "tweet_count": 23045, "listed_count": 0}, "username": "_carolfontani", "name": "esposa da cLarinha \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "959215586566983681", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 279, "tweet_count": 8666, "listed_count": 0}, "username": "Cezareth1", "name": "Maldita\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "209650900", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1215, "tweet_count": 23164, "listed_count": 1}, "location": "Ilh\u00e9us", "username": "Rosenilt_ilheus", "name": "Rosenilton Santos"}, {"verified": false, "id": "888924451399749633", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 923, "tweet_count": 54808, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Bahia", "username": "LudBiada", "name": "Ostra | SGE \ud83e\udda2\ud83d\udcd6\ud83c\udfa5"}, {"verified": false, "id": "1001281148876611584", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 3072, "tweet_count": 5378, "listed_count": 0}, "location": "casa do CARALHO", "username": "Souza_1A", "name": "1999\ud83d\udca5"}, {"verified": false, "id": "831668354482106369", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 919, "tweet_count": 15358, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "username": "Gustavin_57", "name": "G\ud83d\udc8e"}, {"verified": false, "id": "273631657", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 4994, "tweet_count": 435733, "listed_count": 157}, "location": "Barcelona", "username": "mirovira75", "name": "Miquel Rovira"}, {"verified": false, "id": "1077891274282336257", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 269, "tweet_count": 14871, "listed_count": 0}, "location": "Ana Laura \ud83d\udc95\ud83d\udc63", "username": "Amandacrf7", "name": "\ud83e\udd21"}, {"verified": false, "id": "836350282229391360", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 150, "tweet_count": 146494, "listed_count": 1}, "username": "sursiran", "name": "Tatiana"}, {"verified": true, "id": "25695532", "public_metrics": {"followers_count": 235976, "following_count": 3731, "tweet_count": 680808, "listed_count": 1021}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "e_consulta", "name": "Peri\u00f3dico e-consulta"}, {"verified": false, "id": "1007000389017833472", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1209, "tweet_count": 15199, "listed_count": 4}, "location": "Panam\u00e1", "username": "AlbertoTGR", "name": "Alberto Galindo"}, {"verified": true, "id": "326849708", "public_metrics": {"followers_count": 881240, "following_count": 1582, "tweet_count": 757477, "listed_count": 1250}, "location": "#Panam\u00e1", "username": "TReporta", "name": "Telemetro Reporta"}, {"verified": false, "id": "946088678811754497", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 82, "tweet_count": 454, "listed_count": 1}, "location": "M\u00f3stoles, Madrid (Espa\u00f1a)", "username": "BL_ediciones", "name": "B&L Ediciones"}, {"verified": false, "id": "2331576912", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 380, "tweet_count": 4996, "listed_count": 45}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "behaviorandlaw", "name": "Behavior & Law"}, {"verified": false, "id": "202643617", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1118, "tweet_count": 4105, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "alefjbeili", "name": "Alef Jbeili"}, {"verified": false, "id": "832369795769196545", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 461, "tweet_count": 19973, "listed_count": 1}, "username": "sra_albuquerq", "name": "Stefany"}, {"verified": false, "id": "833337223", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 687, "tweet_count": 168507, "listed_count": 3}, "username": "Mariawlady", "name": "Maria Wlady LyL"}, {"verified": false, "id": "1244755945", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 837, "tweet_count": 99796, "listed_count": 48}, "location": "22 \u2022 twfanmily ", "username": "HEALEDBLUES", "name": "julia"}, {"verified": false, "id": "861063790070288384", "public_metrics": {"followers_count": 324107, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 623}, "location": "Londrina, Brasil", "username": "SeriesTWBZ", "name": "S\u00e9ries TV Show BR"}, {"verified": false, "id": "19932481", "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 1717, "tweet_count": 114271, "listed_count": 34}, "location": "Pen\u00ednsula Esgr\u00edncia ", "username": "blogoval", "name": "Rui Santos \ud83d\udcd6 (O Original)"}, {"verified": false, "id": "1230039469", "public_metrics": {"followers_count": 8319, "following_count": 3628, "tweet_count": 73807, "listed_count": 18}, "location": "Uruguay", "username": "burrosuy", "name": "Burro sin filtro \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udf31\ud83c\udfed\u2696\ufe0f\ud83d\udcbb"}, {"verified": false, "id": "3376916368", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 242, "tweet_count": 4912, "listed_count": 1}, "username": "leon08caio", "name": "Leon"}, {"verified": false, "id": "2150020103", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 292, "tweet_count": 30407, "listed_count": 0}, "username": "Ramon1611silva", "name": "Ramon Silva"}, {"verified": false, "id": "1071022427180814336", "public_metrics": {"followers_count": 4417, "following_count": 4259, "tweet_count": 6514, "listed_count": 4}, "location": "Uberl\u00e2ndia", "username": "OzielJniorCard1", "name": "Oziel Junior Cardoso"}, {"verified": false, "id": "453383845", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 3430, "tweet_count": 45886, "listed_count": 25}, "location": "Mexico", "username": "EAMNewlink", "name": "EAM"}, {"verified": false, "id": "791428470811267073", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1021, "tweet_count": 19672, "listed_count": 0}, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "Robs_Couto2", "name": "\ud835\udc69\ud835\udc82\ud835\udc85 \ud835\udc6e\ud835\udc9a\ud835\udc82\ud835\udc8d \u30c5\ud80c\udd99"}, {"verified": false, "id": "1678786722", "public_metrics": {"followers_count": 207345, "following_count": 186286, "tweet_count": 289924, "listed_count": 217}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "Iammoremylrds", "name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA"}, {"verified": false, "id": "342880470", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 136, "tweet_count": 19031, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo", "username": "RenzoBertullo", "name": "Renzo Bertullo"}, {"verified": false, "id": "882635347741618176", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 136, "tweet_count": 2443, "listed_count": 0}, "username": "caloger03657798", "name": "ca.@outlook.it."}, {"verified": false, "id": "379983291", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 468, "tweet_count": 30649, "listed_count": 0}, "username": "arianerangeI", "name": "\u3164ariane"}, {"verified": false, "id": "762640234861457408", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 321, "tweet_count": 28827, "listed_count": 0}, "username": "pxsamy1", "name": "S."}, {"verified": false, "id": "921907550672613384", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 216, "tweet_count": 904, "listed_count": 1}, "username": "guia_etuino", "name": "Guia Etu\u00edno de Entretenimento"}, {"verified": false, "id": "3291123752", "public_metrics": {"followers_count": 6179, "following_count": 3491, "tweet_count": 5281, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "OficialNerdNews", "name": "Marcelo Nerd News"}, {"verified": false, "id": "392779946", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 674, "tweet_count": 92070, "listed_count": 1}, "location": "zona leste. ", "username": "mayconfelixx", "name": "jamayco"}, {"verified": false, "id": "304567521", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 18, "tweet_count": 301, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o paulo", "username": "maluiza1", "name": "MARIA LUIZA FUSTER"}, {"verified": false, "id": "4493047407", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 457, "tweet_count": 36532, "listed_count": 1}, "username": "TalitaMota7", "name": "Talita"}, {"verified": false, "id": "214858514", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 2261, "tweet_count": 52160, "listed_count": 3}, "username": "binmau", "name": "#betazap03191808808"}, {"verified": false, "id": "245079892", "public_metrics": {"followers_count": 3024, "following_count": 994, "tweet_count": 5150, "listed_count": 46}, "username": "LUCIATELLODIAZ", "name": "Luc\u00eda Tello D\u00edaz"}, {"verified": false, "id": "417690170", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 238, "tweet_count": 5869, "listed_count": 0}, "location": "Bologna", "username": "pinosantarsiere", "name": "pino santarsiere"}, {"verified": false, "id": "423713739", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 127, "tweet_count": 6803, "listed_count": 1}, "location": "Bergamo, Lombardia", "username": "20928", "name": "Silvana Vezzoli"}, {"verified": false, "id": "1080945546481885184", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 1986, "tweet_count": 17614, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Glr_Astro", "name": "Madu\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1745719381", "public_metrics": {"followers_count": 2692, "following_count": 2720, "tweet_count": 200635, "listed_count": 26}, "location": "navalcan (toledo) ESPA\u00d1A", "username": "Malendj80Jesus", "name": "ESPA\u00d1OL ORGULLOSO"}, {"verified": false, "id": "298563210", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 136, "tweet_count": 12101, "listed_count": 11}, "location": "Cerca d la Puerta d Tannh\u00e4user", "username": "RockChildRock", "name": "\u274c RockChild \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udfb8"}, {"verified": false, "id": "762819829632012288", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 397, "tweet_count": 125652, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gv_dcosta", "name": "kie"}, {"verified": false, "id": "762874261463703553", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 280, "tweet_count": 4587, "listed_count": 0}, "location": "Maip\u00fa, Mendoza", "username": "pelayes835", "name": "Valentina"}, {"verified": false, "id": "1084909649021882368", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 73, "tweet_count": 2164, "listed_count": 0}, "username": "Solci_ortega", "name": "sol\ud83e\udd21"}, {"verified": false, "id": "724599156", "public_metrics": {"followers_count": 24787, "following_count": 8746, "tweet_count": 54302, "listed_count": 58}, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "username": "LaGaceta_me", "name": "LaGaceta.me"}, {"verified": false, "id": "1064970003856990209", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 749, "tweet_count": 18637, "listed_count": 0}, "username": "Vitoria08904393", "name": "Vit\u00f3ria \u2728"}, {"verified": false, "id": "718424784942546946", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 982, "tweet_count": 20568, "listed_count": 0}, "location": "Cidade Maravilhosa", "username": "BolBruna", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd9a \u2a3a \u26a2"}, {"verified": false, "id": "1128401512336637953", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 315, "tweet_count": 25028, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jayne_001", "name": "J\u2728"}, {"verified": false, "id": "4834254431", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 501, "tweet_count": 20585, "listed_count": 0}, "location": " 021 ", "username": "barbaradessa", "name": "Sagitarianja"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"verified": false, "id": "956595241741668353", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 499, "tweet_count": 25726, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "EuAmoPaoDeAlho", "name": "SORRISO CONTAGIANTE"}, {"verified": false, "id": "585205927", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 939, "tweet_count": 147398, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "GuillermoRovell", "name": "Guillermo"}, {"verified": false, "id": "124010482", "public_metrics": {"followers_count": 116479, "following_count": 10566, "tweet_count": 102791, "listed_count": 360}, "username": "jotaalonso", "name": "Juan Alonso"}, {"verified": false, "id": "76616277", "public_metrics": {"followers_count": 95368, "following_count": 185, "tweet_count": 104820, "listed_count": 675}, "location": "Roma, Lazio", "username": "Deputatipd", "name": "Deputati PD"}, {"verified": false, "id": "870092605346000896", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 1963, "tweet_count": 65585, "listed_count": 0}, "username": "_Marquesrss", "name": "D."}], "tweets": [{"text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "author_id": "1048069357480435712", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173709900054245376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Vaca Muerta"}, {"start": 191, "end": 201, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "Vaca Muerta"}]}, "text": "S\u00f3lo el gas de Vaca Muerta representa  un cuatro por ciento del m\u00e1ximo de emisiones que puede generar el mundo para evitar un colapso clim\u00e1tico global.  \n\nEn un contexto de crisis ecol\u00f3gica, Vaca Muerta es un crimen contra la humanidad. Y, como tal, se impone a la fuerza.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173964426577424385"], "created_at": "2019-09-17T14:18:25.000Z", "author_id": "16651525", "in_reply_to_user_id": "16651525", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173692449967038464"}], "id": "1173964426577424385"}, {"text": "nao consigo acreditar q uma menina de 10 anos se suicidou, 10 ANOS!!!!\nA DEPRESS\u00c3O TEM Q ACABAR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173985117557145600"], "created_at": "2019-09-17T15:40:38.000Z", "author_id": "738492896945549313", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1173985117557145600"}, {"text": "2020 vai ser bom pra caralho. https://t.co/JGzdlaYvkw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173992040184631301"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/JGzdlaYvkw", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1173992040184631301/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JGzdlaYvkw", "media_key": "3_1173992016348372995"}, {"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/JGzdlaYvkw", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1173992040184631301/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JGzdlaYvkw", "media_key": "3_1173992016419725312"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:08:08.000Z", "author_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 8, "like_count": 1532, "quote_count": 27}, "id": "1173992040184631301"}, {"text": "@ereynaabogado H\u00e1gale misa al suicida por esta q se quema en las llamas del infierno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173979352708481025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:17:43.000Z", "author_id": "3242517605", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173831674595033088"}], "id": "1173979352708481025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "James Dean"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "text": "...es decir James Dean (el guapo ) pierde el juego  y el otro la vida. Con excepci\u00f3n de Casado que ni siquiera quiere coger el coche, \u00bfqui\u00e9n creeis que cae por el barranco y quien se queda al borde del precipicio en la \u201ccarrera\u201d de la investidura?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173937012426104833"], "created_at": "2019-09-17T12:29:29.000Z", "author_id": "260298071", "in_reply_to_user_id": "260298071", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173937009288785921"}], "id": "1173937012426104833"}, {"text": "Las llaves de mi casa, salir a la calle y que me atropelle un metrobus https://t.co/WNS40l8bTq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173975507773394946"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/WNS40l8bTq", "expanded_url": "https://twitter.com/SOFIASEPULVEDAV/status/1173661189622181894", "display_url": "twitter.com/SOFIASEPULVEDA\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:02:27.000Z", "author_id": "334836898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1173975507773394946"}, {"text": "https://t.co/wDYbmVe8vF", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1173985665761120257"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wDYbmVe8vF", "expanded_url": "https://twitter.com/Paradojita1/status/1173985665761120257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wDYbmVe8vF", "media_key": "3_1173985652934926337"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wDYbmVe8vF", "expanded_url": "https://twitter.com/Paradojita1/status/1173985665761120257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wDYbmVe8vF", "media_key": "3_1173985652934946816"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wDYbmVe8vF", "expanded_url": "https://twitter.com/Paradojita1/status/1173985665761120257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wDYbmVe8vF", "media_key": "3_1173985652934926336"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:42:48.000Z", "author_id": "1135373824747364353", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1173985665761120257"}, {"text": "@KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a alguns problemas que ela tinha que fazia ela ter convuls\u00f5es, parece que ela n\u00e3o suportou viver com esse problema e tirou a pr\u00f3pria vida.\nUma vez presenciei ela tendo uma convuls\u00e3o e era complicado...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173754661368672256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "created_at": "2019-09-17T00:24:53.000Z", "author_id": "979530687731699712", "in_reply_to_user_id": "950530384000897024", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 405, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173684726386888705"}], "id": "1173754661368672256"}, {"text": "2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 1851, segundo o livro. Quando um homem envenenou sua pr\u00f3pria fam\u00edlia e depois se matou. https://t.co/MxA2oYHFCc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1126686844584808449"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/MxA2oYHFCc", "expanded_url": "https://twitter.com/ITACoisaBR/status/1126686844584808449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MxA2oYHFCc", "media_key": "16_1126686711390646272"}]}, "created_at": "2019-05-10T03:14:11.000Z", "author_id": "1022664750524715008", "in_reply_to_user_id": "1022664750524715008", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1126685684222185476"}], "id": "1126686844584808449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/c2D0fl1YZp", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c2D0fl1YZp", "media_key": "3_1173990040885592064"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "Mind over mayhem. #BirdsOfPrey 2.7.20 https://t.co/c2D0fl1YZp", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1173990046237519874"], "created_at": "2019-09-17T16:00:13.000Z", "author_id": "1029092401262948352", "public_metrics": {"retweet_count": 18064, "reply_count": 988, "like_count": 46927, "quote_count": 5392}, "id": "1173990046237519874"}, {"text": "Comprendan a esta viuda del suicida cobarde. https://t.co/LHs7sR0ysO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173986505720782848"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/LHs7sR0ysO", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:46:09.000Z", "author_id": "3171735557", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173977863525212163"}], "id": "1173986505720782848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6738, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 110, "username": "odilon_garcia", "id": "143343347"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8HkHh5jR4M", "expanded_url": "https://diariotijuana.info/estadounidense-mezcla-acidos-y-se-suicida-en-el-caesars/", "display_url": "diariotijuana.info/estadounidense\u2026"}]}, "text": "Mientras tanto, en el lugar de nacimiento de la ensalada Cesar...\n\n https://t.co/8HkHh5jR4M v\u00eda @odilon_garcia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173993063275851777"], "created_at": "2019-09-17T16:12:12.000Z", "author_id": "148180265", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173993063275851777"}, {"text": "Preguntar por s\u00edntomas de depresi\u00f3n o preguntar por ideas de muerte o suicidio no incrementan el riesgo de conducta suicida sino que lo puede prevenir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173989607446392837"], "created_at": "2019-09-17T15:58:28.000Z", "author_id": "4885318043", "in_reply_to_user_id": "4885318043", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173989604212523009"}], "id": "1173989607446392837"}, {"text": "N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de algu\u00e9m, IMEDIATAMENTE pe\u00e7o mil desculpas. Eu sou contra o discurso de matar quem matou, mas essa pessoa precisa pagar e ter medidas para n\u00e3o cometer o mesmo erro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173936152526688257"], "created_at": "2019-09-17T12:26:04.000Z", "author_id": "70577513", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 2, "like_count": 292, "quote_count": 2}, "id": "1173936152526688257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3345, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 201, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qx6c9V1VVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeneca77/status/1173973009981247490", "display_url": "twitter.com/zeneca77/statu\u2026"}]}, "text": "C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustraci\u00f3n y depresi\u00f3n, simplemente mat\u00f3 a las 150 personas a bordo. \nOjo @interjet, no es buena se\u00f1al una empleada desequilibrada con tendencia violenta. https://t.co/qx6c9V1VVJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173989450218659840"], "created_at": "2019-09-17T15:57:51.000Z", "author_id": "363745950", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 14, "like_count": 303, "quote_count": 11}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173973009981247490"}], "id": "1173989450218659840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9632, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "text": "Las mujeres tenemos que dar de baja facebook porque si somos v\u00edctimas de femicidio, @clarincom lo indagar\u00e1 hasta encontrarnos culpables de nuestra propia muerte: usarlo mucho/poco, salir todo el tiempo/nunca, tener muchos/ning\u00fan chongo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173739757127589888"], "created_at": "2019-09-16T23:25:39.000Z", "author_id": "832604468", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 5, "like_count": 289, "quote_count": 1}, "id": "1173739757127589888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.5117, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3075, "type": "Person", "normalized_text": "Argento"}]}, "text": "seg\u00fan una encuesta..AF ganar\u00eca x el 53 %..bueno..se confirma que el Argento es suicida y que muchos solo votan a ganador..subirse al c\u00e0rro del que g\u00e0na..despu\u00e9s..veremos..que nadie lo vot\u00f2..ya hay experiencias parecidas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173973361850028033"], "created_at": "2019-09-17T14:53:55.000Z", "author_id": "1553568727", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "id": "1173973361850028033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 278, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "Pasan 5 meses de suicidio de @AlanGarciaPeru luego de una de las persecuciones pol\u00edticas m\u00e1s implacables de nuestra historia. Nadie explica por qu\u00e9 se quiso detener a Presidente elegido en dos comicios impecables que entreg\u00f3 poder como dem\u00f3crata. Ni una sola prueba contra Garc\u00eda!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173977863525212163"], "created_at": "2019-09-17T15:11:48.000Z", "author_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 668, "like_count": 1348, "quote_count": 93}, "id": "1173977863525212163"}, {"text": "Por eso mi vieja dec\u00eda\nVos no te meta en la m\u00eda\u00a0\nVos curti tu mambo amargo\nSin ser un suicida\n\nPero la vida me incrimina\nY me resta en las noches fr\u00edas\nLas almas repudianencierros todos los d\u00edas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166585298702217216"], "created_at": "2019-08-28T05:36:23.000Z", "author_id": "389594906", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166585298702217216"}, {"text": "@73Orlando73 \u00c8 stato un punto concordato con il movimento 5stelle insieme alla revisione di Dublino,se vengono attuati sarebbero due punti a nostro favore,dico sarebbero se qualcun\u2019altro non si prende i meriti sulle orme del Capitone suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173992100137971713"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "73Orlando73", "id": "1249848746"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:08:23.000Z", "author_id": "977605577827389440", "in_reply_to_user_id": "977605577827389440", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173990745050624002"}], "id": "1173992100137971713"}, {"text": "Viminale, a settembre primo aumento dei migranti sbarcati https://t.co/CvjcXm4szr", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173992275916902400"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/CvjcXm4szr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDHrHC", "display_url": "dlvr.it/RDHrHC"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:09:04.000Z", "author_id": "29963394", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "id": "1173992275916902400"}, {"text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se matou pq sofria com a depress\u00e3o, e ainda existem pessoas que fala que depress\u00e3o \u00e9 drama, frescura etc, MANO UMA CRIAN\u00c7A SE MATOU\nque deus a perdoe e que ela possa descansar em paz... https://t.co/Bokax0Nmj5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173944334024134656"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/Bokax0Nmj5", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T12:58:34.000Z", "author_id": "4333917676", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173944334024134656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5388, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5754, "type": "Other", "normalized_text": "Livre"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6395, "type": "Other", "normalized_text": "Caixa 2"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/a5bSpsLY0b", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli17/status/1173970281012109312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a5bSpsLY0b", "media_key": "3_1173970258417336320"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 186, "tag": "MaisFundaoNao"}]}, "text": "Adivinhem quem \u00e9 o RELATOR no Senado da \u201cLei Lula Livre\u201d, aquela que dificulta a fiscaliza\u00e7\u00e3o do Caixa 2, aumenta o fund\u00e3o e permite pagar advogados com fundo partid\u00e1rio?\n\n#MaisFundaoNao https://t.co/a5bSpsLY0b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173970281012109312"], "created_at": "2019-09-17T14:41:40.000Z", "author_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 1194, "reply_count": 621, "like_count": 3407, "quote_count": 223}, "id": "1173970281012109312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ckgDeWiRrc", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYD2OnS86Mw.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/ckgDeWiRrc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173976289251868673"], "created_at": "2019-09-17T15:05:33.000Z", "author_id": "72749132", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1173976289251868673"}, {"text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "author_id": "57771039", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "id": "1173553113053237249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.525, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.3508, "type": "Place", "normalized_text": "Rapina"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/DuKYrES3oQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jurandirfilho/status/1173992238315167747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DuKYrES3oQ", "media_key": "3_1173992231772000257"}]}, "text": "Que p\u00f4ster oficial massa de Aves de Rapina \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c https://t.co/DuKYrES3oQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173992238315167747"], "created_at": "2019-09-17T16:08:55.000Z", "author_id": "8703862", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 17, "like_count": 193, "quote_count": 3}, "id": "1173992238315167747"}, {"text": "uma crian\u00e7a se matou, e vc falando pras pessoas q querem se suicidar \"parar de gra\u00e7a, parar de drama, vai ficar tudo bem\" GENTE UMA MENINA DE 10 ANOOOOOS SE MATOU, ajudem, n\u00e3o julguem! https://t.co/46xMJpCfcJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173971904794955776"], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/46xMJpCfcJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:48:08.000Z", "author_id": "1148296038865932288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173971904794955776"}, {"text": "mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem idade e a gente n\u00e3o escolhe ter isso, que doen\u00e7a maldita! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nE vcs ainda falam que \u00e9 frescura/bobeira, ok. https://t.co/Ft7Bnb5T71", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173813847976816640"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Ft7Bnb5T71", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T04:20:04.000Z", "author_id": "729712838944690176", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173813847976816640"}, {"text": "No votar\u00eda por ninguno de esos impresentables porque no tienen experiencia en Gesti\u00f3n p\u00fablica.\n\u00c9sos no son ni la sombra del gran @AlanGarciaPeru https://t.co/ZfgZrWYkne", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173944062816264192"], "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 144, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/ZfgZrWYkne", "expanded_url": "https://twitter.com/ugluis/status/1173789108575121408", "display_url": "twitter.com/ugluis/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T12:57:30.000Z", "author_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173789108575121408"}], "id": "1173944062816264192"}, {"text": "@73Orlando73 Se i soldi per il nostro reddito di cittadinanza li mette l\u2019Europa,sono tre o quattro miliarducci risparmiati.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173990745050624002"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "73Orlando73", "id": "1249848746"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:02:59.000Z", "author_id": "977605577827389440", "in_reply_to_user_id": "1249848746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173983061530292224"}], "id": "1173990745050624002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "Numancia"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.4972, "type": "Other", "normalized_text": "Numancia"}, {"start": 204, "end": 213, "probability": 0.3537, "type": "Other", "normalized_text": "Cascaborra"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 49, "username": "Casca_borra", "id": "848602174892515328"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/XR4J88XyF9", "expanded_url": "http://bit.ly/2lX3iIS", "display_url": "bit.ly/2lX3iIS"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/3LFCoHG5vl", "expanded_url": "https://twitter.com/torres_criado/status/1173991921188036608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3LFCoHG5vl", "media_key": "3_1173991912845598722"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 195, "tag": "Numancia"}, {"start": 196, "end": 202, "tag": "comic"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "Cascaborra"}]}, "text": "Hoy en mi blog rese\u00f1o \"Numancia\", de @Casca_borra. Un c\u00f3mic excelente sobre la heroica y suicida resistencia de un pueblo que prefiri\u00f3 la muerte al sometimiento. https://t.co/XR4J88XyF9 #Numancia #comic #Cascaborra https://t.co/3LFCoHG5vl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173991921188036608"], "created_at": "2019-09-17T16:07:40.000Z", "author_id": "1020343976681984003", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1173991921188036608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.7096, "type": "Other", "normalized_text": "Noche de los L\u00e1pices"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 254, "tag": "SinElPanYSinLaTorta"}]}, "text": "...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciarse de Macri para ganar votos imposibles, haciendo que se le recurran los potenciales. \n\nEst\u00e1n muy desesperados.\n\n#SinElPanYSinLaTorta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173911577172545539"], "created_at": "2019-09-17T10:48:24.000Z", "author_id": "4632893727", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "id": "1173911577172545539"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "CiegodeAvila"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 208, "end": 220, "username": "rocdecubano", "id": "134897300"}, {"start": 221, "end": 233, "username": "chamberohoy", "id": "4675211384"}, {"start": 234, "end": 241, "username": "PCDIDM", "id": "138128822"}, {"start": 242, "end": 251, "username": "anayacsi", "id": "1464816606"}, {"start": 252, "end": 260, "username": "neviasd", "id": "501029882"}, {"start": 261, "end": 273, "username": "vasilymenpe", "id": "385235790"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/VKvPPGhLsc", "expanded_url": "http://bit.ly/2kONAzu", "display_url": "bit.ly/2kONAzu"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/zYqwMAvVov", "expanded_url": "https://twitter.com/Invasorpress/status/1173984981716221952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zYqwMAvVov", "media_key": "3_1173984980269187077"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "CiegodeAvila"}, {"start": 170, "end": 175, "tag": "Cuba"}, {"start": 200, "end": 207, "tag": "Opin\u00f3n"}]}, "text": "En #CiegodeAvila, 12 de cada 100 000 habitantes se quitan la vida, cifra discreta a las de otras provincias del pa\u00eds y que est\u00e1 entre las 10 primeras causas de muerte en #Cuba https://t.co/VKvPPGhLsc #Opin\u00f3n @rocdecubano @chamberohoy @PCDIDM @anayacsi @neviasd @vasilymenpe https://t.co/zYqwMAvVov", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173984981716221952"], "created_at": "2019-09-17T15:40:05.000Z", "author_id": "104171632", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1173984981716221952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5931, "type": "Other", "normalized_text": "Michel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuanfraaAlfaro", "id": "2437565486"}]}, "text": "@JuanfraaAlfaro @lautirive1 ya no existe te compras un Michel te sale 80", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173991794935246849"], "created_at": "2019-09-17T16:07:10.000Z", "author_id": "871771644737486848", "in_reply_to_user_id": "2437565486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173991555062992899"}], "id": "1173991794935246849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.8174, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "uma menina de 10 anos se suicidou e voc\u00eas ainda insistem em falar que \u00e9 drama???? que Deus conforte a fam\u00edlia \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173778800175394819"], "created_at": "2019-09-17T02:00:48.000Z", "author_id": "823471187871354880", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1173778800175394819"}, {"text": "participa\u00e7\u00e3o no filme faz piada com seus finais ruins e... adivinha: o final deste filme tamb\u00e9m \u00e9 ruim! Mas o pior de tudo n\u00e3o \u00e9 isso: at\u00e9 chegar ao fim temos que passar por mais de 2h30min de um filme chato. \nTalvez o grande problema do cinema atual seja a expectativa...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173991597597483012"], "created_at": "2019-09-17T16:06:23.000Z", "author_id": "3102873011", "in_reply_to_user_id": "3102873011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173991594804097026"}], "id": "1173991597597483012"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/PaRM2ExKvA", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "text": "\" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue doloroso debe ser para un aprista leerlo y que su l\u00edder ni siquiera intent\u00f3 prohibir su publicaci\u00f3n. https://t.co/PaRM2ExKvA", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "edit_history_tweet_ids": ["1173784857572532225"], "created_at": "2019-09-17T02:24:52.000Z", "author_id": "102830647", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 5, "like_count": 195, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173420233761132544"}], "id": "1173784857572532225"}, {"text": "@blogsuperheroes @ParqueWarner Y los adultos disfrazados no pueden entrar gratis?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173972088815792130"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "ParqueWarner", "id": "188689090"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:48:51.000Z", "author_id": "100314846", "in_reply_to_user_id": "108919585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173971492863979522"}], "id": "1173972088815792130"}, {"text": "@flandivar Lo pat\u00e9tico, ya no es ni triste, es que los medios, sus due\u00f1os y mucho periodista al parecer no le importa y siguen bl0wj0bing AF porque who knows?! \nVienen por todo y todos, y no lo ocultan pero, primero, vienen por los periodistas.\nHablame de masoquismo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173938374442463232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "flandivar", "id": "199240383"}]}, "created_at": "2019-09-17T12:34:53.000Z", "author_id": "58127090", "in_reply_to_user_id": "199240383", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173922516026494976"}], "id": "1173938374442463232"}, {"text": "eu to apaixonada eh isto https://t.co/MHWb7QUDA6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173639293698547717"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/MHWb7QUDA6", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaffcclara/status/1173594377446416384/video/1", "display_url": "twitter.com/mariaffcclara/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T16:46:27.000Z", "author_id": "941304403054727169", "public_metrics": {"retweet_count": 5897, "reply_count": 892, "like_count": 36104, "quote_count": 3786}, "id": "1173639293698547717"}, {"text": "mi l\u00f3gica mental es, soporto ver videos de gente muerta, gente que se suicida, tiroteos y demas. Pero veo un video donde maltratan a alg\u00fan animal y autom\u00e1ticamente me largo a llorar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173990585897803776"], "created_at": "2019-09-17T16:02:22.000Z", "author_id": "1171453880737128448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1173990585897803776"}, {"text": "@wsant_crf @LorhanySouza3 @cheiodeodio2222 @KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 suic\u00eddio n \u00e9 uma escolha, ele est\u00e1 ligado a depress\u00e3o, q \u00e9 uma doen\u00e7a psicol\u00f3gica q afeta sua maneira de ver a vida e a relidade, interferindo no seu livre arb\u00edtrio... ngm se mata pq acha legal ou coisa assim, as pessoas se matam pq est\u00e3o DOENTES", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173976419044646913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wsant_crf", "id": "1031188656407633920"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "LorhanySouza3", "id": "929025621174472704"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:06:04.000Z", "author_id": "1088140656982310912", "in_reply_to_user_id": "1031188656407633920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173974862462930944"}], "id": "1173976419044646913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7ThKFhItOh", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/7ThKFhItOh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173746233854300162"], "created_at": "2019-09-16T23:51:23.000Z", "author_id": "206222507", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 12, "like_count": 403, "quote_count": 9}, "id": "1173746233854300162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 223, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/sO5CbTP24x", "expanded_url": "http://m.uy/uc730065", "display_url": "m.uy/uc730065"}]}, "text": "Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas de apoyo a regimenes dictatoriales a esta altura seria suicida. https://t.co/sO5CbTP24x v\u00eda @portalmvd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173944854935670785"], "created_at": "2019-09-17T13:00:38.000Z", "author_id": "4822658236", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 9, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "id": "1173944854935670785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9911, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcinhacrist79", "id": "252706230"}]}, "text": "@marcinhacrist79 Disse tudo...o que faz uma torcida crescer nao \u00e9 so a paixao pelo clube e sim o que esse clube faz pra merecer a torcida...ai te pergunto o que o Galo faz ??? Depois de 2014 mais nada....Nao tem como continuar crescendo mesmo a torcida para", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173989767635263489"], "created_at": "2019-09-17T15:59:06.000Z", "author_id": "74442152", "in_reply_to_user_id": "252706230", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173978974239842304"}], "id": "1173989767635263489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173708576717770755"], "created_at": "2019-09-16T21:21:45.000Z", "author_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 24, "like_count": 689, "quote_count": 14}, "id": "1173708576717770755"}, {"text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/wQAlN80TZp https://t.co/i0LiJjAyFz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173989037062926336"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/wQAlN80TZp", "expanded_url": "http://ow.ly/byWl50wdAHb", "display_url": "ow.ly/byWl50wdAHb"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/i0LiJjAyFz", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1173989037062926336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0LiJjAyFz", "media_key": "3_1173989035691401218"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:56:12.000Z", "author_id": "109651819", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1173989037062926336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/DJaypKSmqg", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\" Essa not\u00edcia acabou comigo. https://t.co/DJaypKSmqg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173987439737810945"], "created_at": "2019-09-17T15:49:51.000Z", "author_id": "972575385002151937", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173987439737810945"}, {"text": "mano, 10 ANOS, A MENINA TINHA 10 ANOS E SIMPLESMENTE SE SUICIDOU, CARA...", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "edit_history_tweet_ids": ["1173758104418304000"], "created_at": "2019-09-17T00:38:34.000Z", "author_id": "873165675891752960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1173758104418304000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.3775, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/vAuApl6SSV", "expanded_url": "https://twitter.com/Ideele/status/1173767021911085056", "display_url": "twitter.com/Ideele/status/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 60, "tag": "AG"}]}, "text": "Tendr\u00e1n que hacerlo tarde o temprano. Ya que no tienen a #AG (cobarde suicida), no tendr\u00e1n otra salida. https://t.co/vAuApl6SSV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173767408311517184"], "created_at": "2019-09-17T01:15:32.000Z", "author_id": "268580914", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173767021911085056"}], "id": "1173767408311517184"}, {"text": "El riesgo de suicidio en ancianos sin tratamiento con depresi\u00f3n es muy elevado. El tratamiento con antidepresivos reduce este riesgo de suicidio a largo plazo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173989604212523009"], "created_at": "2019-09-17T15:58:27.000Z", "author_id": "4885318043", "in_reply_to_user_id": "4885318043", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173989602228604928"}], "id": "1173989604212523009"}, {"text": "#terrorista en #interjet #xiimegarcia @interjet https://t.co/AqCEDvwALG", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1173973009981247490"], "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 47, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/AqCEDvwALG", "expanded_url": "https://twitter.com/siul2021_/status/1173681794543017984", "display_url": "twitter.com/siul2021_/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "terrorista"}, {"start": 15, "end": 24, "tag": "interjet"}, {"start": 25, "end": 37, "tag": "xiimegarcia"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:52:31.000Z", "author_id": "299351077", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173681794543017984"}], "id": "1173973009981247490"}, {"text": "Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173988746167050242"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:55:03.000Z", "author_id": "25401359", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1173988746167050242"}, {"text": "@pao_fruta Falta de apetite, e perda de peso, que fazem parte do crit\u00e9rio diagn\u00f3stico da depress\u00e3o,  podem apresentar epis\u00f3dios de depress\u00e3o, n\u00e3o necessariamente a pessoa tem, mas, varia do tempo no qual a pessoa permanece com os crit\u00e9rios diagn\u00f3sticos, MAS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173988528390311936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pao_fruta", "id": "1496875662208028685"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:54:11.000Z", "author_id": "4808442269", "in_reply_to_user_id": "4808442269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173987944056705024"}], "id": "1173988528390311936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 33, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "Me"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 103, "end": 126, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a Friend"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Soon You'll Get Better"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "LONDON BOY"}]}, "text": "Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a Friend (por rara) y Soon You'll Get Better (porque a veces no estamos en mood suicida) PERO CU\u00c1NDO FUERON SKIPS LONDON BOY Y I FORGOT THAT YOU EXISTED GENTEE.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173712129763004417"], "created_at": "2019-09-16T21:35:52.000Z", "author_id": "389064898", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 4}, "id": "1173712129763004417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5052, "type": "Person", "normalized_text": "AlanDignidad"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Vx8bwjI88u", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vx8bwjI88u", "media_key": "3_1173831666038652929"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "AlanDignidad"}]}, "text": "#AlanDignidad\n5 meses de tu paso a la eternidad querido compa\u00f1ero Alan Garc\u00eda! Ni todos los odios unidos pudieron ni podr\u00e1n destruir tu memoria ni borrar tu legado ni tu presencia en la historia! \n!Tus enemigos fueron las moscas que jam\u00e1s alcanzaron al \u00e1guila! https://t.co/Vx8bwjI88u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173831674595033088"], "created_at": "2019-09-17T05:30:54.000Z", "author_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 236, "like_count": 618, "quote_count": 37}, "id": "1173831674595033088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "myrella"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1i0j2b5HcV", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1i0j2b5HcV", "media_key": "3_1173356955257180163"}]}, "text": "Sabemos que o suic\u00eddio \u00e9 algo s\u00e9rio, mas myrella era apenas uma menina de 10 anos que estava sofrendo,  Que deus a perdoe porque s\u00f3 Deus pode entender o que se passava naquela cabecinha. Que Deus conforte minha amiga e a fam\u00edlia vilela.\ud83d\ude07\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26b0\ufe0f https://t.co/1i0j2b5HcV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173356965038309378"], "created_at": "2019-09-15T22:04:35.000Z", "author_id": "1097940989468205059", "public_metrics": {"retweet_count": 2330, "reply_count": 121, "like_count": 7785, "quote_count": 1871}, "id": "1173356965038309378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4427, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8954, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Cavill"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.6477, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 140, "end": 155, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}, {"start": 184, "end": 196, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 267, "end": 281, "probability": 0.7718, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "text": "@Centraldcnauta Imagino na cena p\u00f3s cr\u00e9dito de Esquadr\u00e3o Suicida aparecendo o Superman (de Henry Cavill), a Mulher Maravilha e o Batman (de Robert Pattinson mais velho) questionando a Amanda Waller sobre dar uma miss\u00e3o a equipe dela de algo que \u00e9 responsabilidade da Liga da Justi\u00e7a+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173723966680248325"], "created_at": "2019-09-16T22:22:55.000Z", "author_id": "949632514058055681", "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173705988391755781"}], "id": "1173723966680248325"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FLrX2gmviO", "expanded_url": "https://twitter.com/lorrayneneryy/status/1173694070679642124", "display_url": "twitter.com/lorrayneneryy/\u2026"}]}, "text": "- Foi aluna do Soler?\n\n- Sim\n\n- J\u00e1 se matou p fazer um trabalho dele?\n\n- N\u00e3o\n\n- E foi aluna do Soler???? https://t.co/FLrX2gmviO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173809975640170496"], "created_at": "2019-09-17T04:04:41.000Z", "author_id": "3331621096", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173694070679642124"}], "id": "1173809975640170496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Luli Salazar"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 139, "username": "ShowMatch", "id": "140154898"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/oaxM5NpVXn", "expanded_url": "https://twitter.com/eltreceoficial/status/1173797476228317186/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oaxM5NpVXn", "media_key": "13_1173797016025096192"}]}, "text": "Luli Salazar tir\u00f3 una bomba pol\u00edtica: \u201cEl establishment mundial quiere que se adelanten las elecciones\u201d. \u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s? \u00bfLe cre\u00e9s? @showmatch https://t.co/oaxM5NpVXn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173797476228317186"], "created_at": "2019-09-17T03:15:01.000Z", "author_id": "175824869", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 1678, "like_count": 593, "quote_count": 359}, "id": "1173797476228317186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/QEcka3V24j", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/QEcka3V24j", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173755547025367040"], "created_at": "2019-09-17T00:28:24.000Z", "author_id": "28988784", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 10, "like_count": 117, "quote_count": 2}, "id": "1173755547025367040"}, {"text": "Un agente del servicio especial brit\u00e1nico mat\u00f3 a cinco terroristas en siete segundos para detener un ataque suicida - https://t.co/vYtT2Q3XuO\n\nSeguridad - https://t.co/GsxG4P2hQh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173768107430678528"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/vYtT2Q3XuO", "expanded_url": "https://wp.me/pi3H1-68dZ", "display_url": "wp.me/pi3H1-68dZ"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/GsxG4P2hQh", "expanded_url": "https://twitter.com/ejutv/status/1173768107430678528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GsxG4P2hQh", "media_key": "3_1173768105719414784"}]}, "created_at": "2019-09-17T01:18:19.000Z", "author_id": "28764661", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1173768107430678528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "Mirwais Elmi"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4185, "type": "Place", "normalized_text": "Rehana"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.3669, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/bY8tlNFdKm", "expanded_url": "https://www.animalpolitico.com/bbc/la-pareja-sobrevivio-boda-ataque-estado-islamico/", "display_url": "animalpolitico.com/bbc/la-pareja-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.animalpolitico.com/bbc/la-pareja-sobrevivio-boda-ataque-estado-islamico/"}]}, "text": "Mirwais Elmi y Rehana estaban a punto de celebrar su boda en Kabul, Afganist\u00e1n, cuando un ataque suicida del Estado Isl\u00e1mico impidi\u00f3 la ceremonia y mat\u00f3 a 80 personas.\n\nLee este testimonio, v\u00eda @bbcmundo. https://t.co/bY8tlNFdKm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173957781398929408"], "created_at": "2019-09-17T13:52:00.000Z", "author_id": "84613584", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "id": "1173957781398929408"}, {"text": "La morte misteriosa di Dj Navi, l\u2019ultima perizia: quasi certo che si sia impiccato https://t.co/EwRhFHJlyq https://t.co/WhfV0tGUCa", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173908148299718656"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EwRhFHJlyq", "expanded_url": "http://csera.it/0ce4f7e4fn", "display_url": "csera.it/0ce4f7e4fn"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/WhfV0tGUCa", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1173908148299718656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WhfV0tGUCa", "media_key": "3_1173908147276304384"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:34:47.000Z", "author_id": "395218906", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1173908148299718656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 194, "probability": 0.9122, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/N7uIdLkS3y", "expanded_url": "https://twitter.com/paobarquet/status/1173980194794823685/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N7uIdLkS3y", "media_key": "3_1173980181461176320"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "text": "#Internacional \ud83c\udf0e Al menos 24 personas fallecieron y otras 31 resultaron heridas el martes en un ataque suicida talib\u00e1n con una motocicleta bomba en un acto de campa\u00f1a del presidente de Afganist\u00e1n, Ashraf Ghani. https://t.co/N7uIdLkS3y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173980194794823685"], "created_at": "2019-09-17T15:21:04.000Z", "author_id": "118297120", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1173980194794823685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.8513, "type": "Other", "normalized_text": "Roda Viva"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9885, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.9396, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 266, "end": 274, "probability": 0.4362, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kxoJOWDAyP", "expanded_url": "https://twitter.com/gleisi/status/1173963639918866432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxoJOWDAyP", "media_key": "7_1173963604435066880"}]}, "text": "No Roda Viva, Temer confessa que impeachment contra Dilma foi golpe e que ida de Lula para o governo salvaria mandato, mas ainda finge que n\u00e3o foi um dos mentores. Temer acabou completando um peda\u00e7o da hist\u00f3ria, ficando evidentes o erro do STF e atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica da Lava Jato. https://t.co/kxoJOWDAyP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173963639918866432"], "created_at": "2019-09-17T14:15:17.000Z", "author_id": "31139434", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 237, "like_count": 2218, "quote_count": 56}, "id": "1173963639918866432"}, {"text": "Urgente que se investigue a esta piloto. Que llamo a arrojar una bomba en el z\u00f3calo. \n@interjet @FGRMexico @SEGOB_mx @SEDENAmx . \nHay una piloto suicida tripulando aviones de internet. Puede hacer lo mismo que el piloto aleman en 2015. https://t.co/xJyFXk9xtl https://t.co/nWE7jAkoFz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173984005395337216"], "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 95, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "FGRMexico", "id": "246500079"}, {"start": 107, "end": 116, "username": "SEGOB_mx", "id": "182416570"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "SEDENAmx", "id": "121165363"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/xJyFXk9xtl", "expanded_url": "https://twitter.com/Pelusit20873293/status/1173984005395337216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xJyFXk9xtl", "media_key": "3_1173983994393722880"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/xJyFXk9xtl", "expanded_url": "https://twitter.com/Pelusit20873293/status/1173984005395337216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xJyFXk9xtl", "media_key": "3_1173983994393706497"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/nWE7jAkoFz", "expanded_url": "https://twitter.com/FreDaguiler/status/1173978271056154624", "display_url": "twitter.com/FreDaguiler/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:36:13.000Z", "author_id": "1066480489735819265", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173984005395337216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.7013, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Xp8kkmQJrF", "expanded_url": "https://twitter.com/Jorge_JDT/status/1172467866316263430", "display_url": "twitter.com/Jorge_JDT/stat\u2026"}]}, "text": "Y cuanto tiempo m\u00e1s tiene que pasar para que Atala presente las pruebas que iban a culpar a Alan Garc\u00eda? https://t.co/Xp8kkmQJrF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173618246098063360"], "created_at": "2019-09-16T15:22:49.000Z", "author_id": "280049206", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172467866316263430"}], "id": "1173618246098063360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}]}, "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "author_id": "95338132", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "id": "1173678464249077762"}, {"text": "@MarkosOliveira @maiaramaria60 Avaliem: https://t.co/GZ3YMLcNq8", "lang": "lv", "edit_history_tweet_ids": ["1173791546573021184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarkosOliveira", "id": "51522315"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/GZ3YMLcNq8", "expanded_url": "https://www.tripadvisor.com.br/Restaurant_Review-g2342964-d10215553-Reviews-TuttiPasta-Crato_State_of_Ceara.html", "display_url": "tripadvisor.com.br/Restaurant_Rev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tripadvisor.com.br/Restaurant_Review-g2342964-d10215553-Reviews-TuttiPasta-Crato_State_of_Ceara.html"}]}, "created_at": "2019-09-17T02:51:27.000Z", "author_id": "3710407815", "in_reply_to_user_id": "51522315", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173779120431517696"}], "id": "1173791546573021184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.6694, "type": "Organization", "normalized_text": "ANF"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.7795, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.8697, "type": "Place", "normalized_text": "Parwan"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/pjnVwqdUio", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasfides/status/1173936774885888006/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pjnVwqdUio", "media_key": "3_1173936768086872065"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "ANF"}]}, "text": "#ANF Al menos 24 personas murieron hoy en un atentado suicida cerca de un mitin del presidente Ashraf Ghani, en plena campa\u00f1a electoral para su reelecci\u00f3n, en la provincia de Parwan, en el centro de Afganist\u00e1n, inform\u00f3 una fuente hospitalaria. https://t.co/pjnVwqdUio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173936774885888006"], "created_at": "2019-09-17T12:28:32.000Z", "author_id": "209279715", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173936774885888006"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/w6hq9ho8Wz", "expanded_url": "https://twitter.com/diogomainardi/status/1173968851329081346", "display_url": "twitter.com/diogomainardi/\u2026"}]}, "text": "Eis a esperan\u00e7a do lulista Ciro Gomes https://t.co/w6hq9ho8Wz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173971413822246913"], "created_at": "2019-09-17T14:46:11.000Z", "author_id": "36714942", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 60, "like_count": 824, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173968851329081346"}], "id": "1173971413822246913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8619, "type": "Organization", "normalized_text": "_EB"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.3639, "type": "Place", "normalized_text": "Salvadore\u00f1o"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8012, "type": "Place", "normalized_text": "Managua"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/oPG1t4ua0E", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/salvadoreno-se-suicida-en-managua-tras-ingerir-mata-rata/", "display_url": "elblog.com/inicio/salvado\u2026", "unwound_url": "http://elblog.com/inicio/salvadoreno-se-suicida-en-managua-tras-ingerir-mata-rata/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Noticias_EB"}]}, "text": "#Noticias_EB\n\nSalvadore\u00f1o se suicida en Managua tras ingerir \u201cmata rata\u201d\n\nhttps://t.co/oPG1t4ua0E", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173982872711106560"], "created_at": "2019-09-17T15:31:43.000Z", "author_id": "599515789", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1173982872711106560"}, {"text": "@TelemundoUY La triste realidad. Esto sigue sucediendo porque no hay una pena real, \"cuando la haya\" , las cosas ser\u00e1n diferentes...\nEs lamentable que los asesinos tengan una \"segunda oportunidad\", mientras que la victima NO obviamente. \nComo bien lo dijo el infeliz, \" del caj\u00f3n no se sale\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173968331776385024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TelemundoUY", "id": "2480246383"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:33:56.000Z", "author_id": "156996868", "in_reply_to_user_id": "2480246383", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173965738429898752"}], "id": "1173968331776385024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mes\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/IFyQ8Ki04m", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSMESIA/status/1064257061637234689?s=19", "display_url": "twitter.com/CARLOSMESIA/st\u2026"}]}, "text": "@rmapalacios \u00bfEste Carlos Mes\u00eda? No sorprende. https://t.co/IFyQ8Ki04m", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172565780027904001"], "created_at": "2019-09-13T17:40:41.000Z", "author_id": "42131722", "in_reply_to_user_id": "119174866", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1064257061637234689"}, {"type": "replied_to", "id": "1172563900828663808"}], "id": "1172565780027904001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Salman"}, {"start": 276, "end": 278, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "text": "Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita de Bin Salman matou milhares no I\u00eamen em bombardeios a civis, \u00f1 poupando hospitais, \u00f4nibus escolares e funerais, cujo ataque foi ftmente condenado pela ONU.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173607296166957057"], "created_at": "2019-09-16T14:39:18.000Z", "author_id": "45435425", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "id": "1173607296166957057"}, {"text": "Este gobierno es suicida. Ojal\u00e1 no haya m\u00e1s gente que que se embarque en esto. https://t.co/bMc8HtH5J3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173976355488317440"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/bMc8HtH5J3", "expanded_url": "https://twitter.com/hipotecadosuva/status/1173968676543967234", "display_url": "twitter.com/hipotecadosuva\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:05:49.000Z", "author_id": "1162063535192662017", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173968676543967234"}], "id": "1173976355488317440"}, {"text": "@ccoocatalunya A presons es foten pallisses i no s\u00f3n els mossos perque no hi s\u00f3n. Aix\u00f2 ho sap tothom. A presons s'aplica el 1r grau a presos m\u00e9s de 15 dies quan est\u00e0 expressament prohibit i aix\u00f2 \u00e9s tortura. Sou c\u00f2mplices del r\u00e8gim.\nhttps://t.co/Opt6VE9NiA", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173851128133488640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ccoocatalunya", "id": "91987403"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/Opt6VE9NiA", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/suicida-carcel-Brians-aislamiento-problemas_0_821018257.html", "display_url": "eldiario.es/catalunya/suic\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T06:48:12.000Z", "author_id": "229375593", "in_reply_to_user_id": "91987403", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173614431177203712"}], "id": "1173851128133488640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "author_id": "332642789", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "id": "1172881860541714432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 181, "probability": 0.5784, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/A3umeEoLh1", "expanded_url": "https://twitter.com/rosalba_cb/status/1173763290679468032", "display_url": "twitter.com/rosalba_cb/sta\u2026"}]}, "text": "Ser\u00eda peligroso volar con esta aerol\u00ednea y mucho m\u00e1s con estas perturbadas piloteando.\nPodr\u00eda darles una crisis y estrellar los aviones como pas\u00f3 con el piloto suicida de Germanwings. https://t.co/A3umeEoLh1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173980492749783047"], "created_at": "2019-09-17T15:22:15.000Z", "author_id": "1156658693297049600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173763290679468032"}], "id": "1173980492749783047"}, {"text": "@DaGiooh a minha mae quase me matou mas ta td certo kkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173981471759114240"], "created_at": "2019-09-17T15:26:09.000Z", "author_id": "813164265330900992", "in_reply_to_user_id": "1092087603434831874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173980441180868609"}], "id": "1173981471759114240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Ikolpnt7Wr", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYAmTKJgEBk.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "text": "E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicianos agregados.\n \nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/Ikolpnt7Wr", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1173753616093667328"], "created_at": "2019-09-17T00:20:44.000Z", "author_id": "812714252", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "id": "1173753616093667328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.6365, "type": "Organization", "normalized_text": "Aerolinea Interjet"}, {"start": 104, "end": 124, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriela Garcia Garza"}, {"start": 128, "end": 140, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garcia"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/EnjQSinjor", "expanded_url": "https://twitter.com/rosalba_cb/status/1173763290679468032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EnjQSinjor", "media_key": "3_1173763200753524736"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/EnjQSinjor", "expanded_url": "https://twitter.com/rosalba_cb/status/1173763290679468032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EnjQSinjor", "media_key": "3_1173763200766156800"}]}, "text": "Dos mujeres piloto de Aerolinea Interjet hablan de actos terroristas en sus redes sociales. Se trata de Gabriela Garcia Garza y Ximena Garcia. Cuidado!! https://t.co/EnjQSinjor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173763290679468032"], "created_at": "2019-09-17T00:59:10.000Z", "author_id": "53769628", "public_metrics": {"retweet_count": 1568, "reply_count": 391, "like_count": 1613, "quote_count": 201}, "id": "1173763290679468032"}, {"text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o da gravidade q isso ta tomando????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173737486838915075"], "created_at": "2019-09-16T23:16:38.000Z", "author_id": "823974702855188482", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "id": "1173737486838915075"}, {"text": "#Statesereni non fa pi\u00f9 notizia ormai!Un altro #imprenditore in meno: Palazzolo, morto #suicida un imprenditore: si \u00e8 impiccato nella sua abitazione. ideatore del porto turistico il progetto era fermo... https://t.co/PeKZr7xIi9", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173951840351916032"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/PeKZr7xIi9", "expanded_url": "https://siracusa.gds.it/articoli/cronaca/2019/09/17/palazzolo-muore-suicida-lideatore-del-porto-turistico-di-siracusa-b1949273-c132-499d-b15a-6a2c9debf9bf/", "display_url": "siracusa.gds.it/articoli/crona\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Statesereni"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "imprenditore"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:28:24.000Z", "author_id": "388946039", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1173951840351916032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}]}, "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"], "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "author_id": "1043931221796040705", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "id": "1170858065698185217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.4617, "type": "Other", "normalized_text": "Veterinario"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/TUQdeijKB2", "expanded_url": "https://twitter.com/GastonTavecchio/status/1173785206219780096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TUQdeijKB2", "media_key": "16_1173785190986145792"}]}, "text": "Cu\u00e1ndo se me viene a la mente una idea suicida y me acuerdo que la profesi\u00f3n del Veterinario es la que mayor tasa de suicidios tiene https://t.co/TUQdeijKB2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173785206219780096"], "created_at": "2019-09-17T02:26:15.000Z", "author_id": "268438425", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1173785206219780096"}, {"text": "@Hembrirula @Nita19883 @wishmi81 No es cient\u00edfico? No funciona porque los asesinos conocen muy bien las estrategias. Se entregan. Alegan consumo. Enajenaci\u00f3n. Les rebaja pena. https://t.co/nnsy2EbScM hay leyes que protejan ni que eviten esto. M\u00e1s a\u00fan cuando est\u00e1 violencia se obvia y se niega.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173977301807239173"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Hembrirula", "id": "912410392588152832"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/nnsy2EbScM", "expanded_url": "http://xn--saldrn-tta.No", "display_url": "saldr\u00e1n.No"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:09:34.000Z", "author_id": "560311938", "in_reply_to_user_id": "912410392588152832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173976621931540482"}], "id": "1173977301807239173"}, {"text": "Amo metodolog\u00eda de la investigaci\u00f3n\nAmo metodolog\u00eda de la investigaci\u00f3n\nAmo metodolog\u00eda de la investigaci\u00f3n\nAmo metodolog\u00eda de la investigaci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173974076039270402"], "created_at": "2019-09-17T14:56:45.000Z", "author_id": "1094060011398017024", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 9}, "id": "1173974076039270402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}]}, "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "author_id": "22585744", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "id": "1173229881657843713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5083, "type": "Other", "normalized_text": "Mv1"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00f4ninha"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "Mv1"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.9175, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/OU9w1q55TL", "expanded_url": "https://twitter.com/dyanlucc_11/status/1173668643382669316", "display_url": "twitter.com/dyanlucc_11/st\u2026"}]}, "text": "Vc j\u00e1 estudou no Mv1?\n\nSim\n\nVc j\u00e1 matou tempo conversando com a S\u00f4ninha?\n\nN\u00e3o\n\nE estudou no Mv1?\n\nObs: principalmente se for conversando sobre o Flamengo https://t.co/OU9w1q55TL", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1173676978165157888"], "created_at": "2019-09-16T19:16:12.000Z", "author_id": "2917866521", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173668643382669316"}], "id": "1173676978165157888"}, {"text": "#stopsuicidiospain https://t.co/5Y6N0vL7cB", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1173630794616791040"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/5Y6N0vL7cB", "expanded_url": "https://www.diariomedico.com/salud/la-deteccion-precoz-del-riesgo-suicida-entre-las-prioridades-de-sanidad.html", "display_url": "diariomedico.com/salud/la-detec\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "stopsuicidiospain"}]}, "created_at": "2019-09-16T16:12:41.000Z", "author_id": "96225807", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1173630794616791040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.3323, "type": "Other", "normalized_text": "Tauro"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.4456, "type": "Person", "normalized_text": "Piscis"}]}, "text": "La \u00fanica cosa que tu signo hace bien:\n\nAries: ilusionarse\nTauro: comer\nG\u00e9minis: hablar\nC\u00e1ncer: llorar\nLeo: presumir\nVirgo: estresarse\nLibra: dormir\nEscorpio: llevar la contraria\nSagitario: desaparecer\nCapricornio: quejarse\nAcuario: divagar\nPiscis: crear", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173692775046320128"], "created_at": "2019-09-16T20:18:58.000Z", "author_id": "554490544", "public_metrics": {"retweet_count": 3230, "reply_count": 200, "like_count": 11156, "quote_count": 4075}, "id": "1173692775046320128"}, {"text": "acordei com a not\u00edcia de que uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou, e isso acabou com o meu dia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173964146209107969"], "created_at": "2019-09-17T14:17:18.000Z", "author_id": "1384743452", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "id": "1173964146209107969"}, {"text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/HGOu2NE4nb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173974014072643586"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HGOu2NE4nb", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:56:30.000Z", "author_id": "4167675377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173974014072643586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 145, "probability": 0.9143, "type": "Place", "normalized_text": "Charikar"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.8889, "type": "Place", "normalized_text": "Parwan"}, {"start": 225, "end": 236, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 254, "username": "estrelladigital", "id": "74421223"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/sNdsKNY2xz", "expanded_url": "https://www.estrelladigital.es/articulo/internacional/doble-atentado-suicida-acto-campana-deja-30-muertos-afganistan/20190917165228386554.html", "display_url": "estrelladigital.es/articulo/inter\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "text": "#Internacional Al menos 30 personas perdieron la vida y otras 31 resultaron heridas este martes tras una explosi\u00f3n en la ciudad afgana de Charikar, provincia de Parwan, en medio de un acto de campa\u00f1a del presidente del pa\u00eds, Ashraf Ghani\n@estrelladigital \nhttps://t.co/sNdsKNY2xz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173973062724870144"], "created_at": "2019-09-17T14:52:44.000Z", "author_id": "74421223", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1173973062724870144"}, {"text": "https://t.co/GjvEqmlccT", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1173564882979045376"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GjvEqmlccT", "expanded_url": "https://twitter.com/abecor_BOLIVIA/status/1173564882979045376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GjvEqmlccT", "media_key": "3_1173564865564348416"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:50:46.000Z", "author_id": "765954219379724288", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 6, "like_count": 137, "quote_count": 9}, "id": "1173564882979045376"}, {"text": "O suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/KR2FcazJD5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173967445599641600"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/KR2FcazJD5", "expanded_url": "https://correio.news/curiosidades/o-socorro-de-yvonne-pereira", "display_url": "correio.news/curiosidades/o\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://correio.news/curiosidades/o-socorro-de-yvonne-pereira"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:30:24.000Z", "author_id": "92115014", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1173967445599641600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 233, "probability": 0.4787, "type": "Other", "normalized_text": "FracasoUVA"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/uuSgyjD6pH", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1173940162838986752", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "HipotecadosUVA"}, {"start": 223, "end": 234, "tag": "FracasoUVA"}]}, "text": "#HipotecadosUVA Las c\u00e1maras inmobiliarias presionan y el Gobierno da facilidades para seguir colocando UVAs. Compra de U$S permitida para viviendas de hasta 220.000 UVAs. Siguen insistiendo en un sistema que result\u00f3 ser un #FracasoUVA https://t.co/uuSgyjD6pH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173968676543967234"], "created_at": "2019-09-17T14:35:18.000Z", "author_id": "1040587302353948672", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 9, "like_count": 90, "quote_count": 23}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173940162838986752"}], "id": "1173968676543967234"}, {"text": "Hola. Quiero pedirles que lean este hilo porque lo que a mi me ocurri\u00f3, puede sucederle a tu hija, esposa, novia, madre, hermana o amiga.\nEste jueves 19 de setiembre, por fin la justicia ver\u00e1 la denuncia por \"desobediencia y resistencia a la autoridad\" contra mi acosador 1/6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173695751022612480"], "created_at": "2019-09-16T20:30:47.000Z", "author_id": "557992802", "public_metrics": {"retweet_count": 770, "reply_count": 366, "like_count": 2209, "quote_count": 64}, "id": "1173695751022612480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9345, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rglezgg", "id": "2347322095"}]}, "text": "@rglezgg Frozen se suicida pa no aguantarte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173968080105594880"], "created_at": "2019-09-17T14:32:56.000Z", "author_id": "773645625313353728", "in_reply_to_user_id": "2347322095", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173967912828362753"}], "id": "1173968080105594880"}, {"text": "As vzs a pessoa sofre de depress\u00e3o ou algum outro transtorno e nego nem sabe e fica querendo ofender a outra de todas as formas... \nDepois vem pra porra de internet fazer texto, compartilhar quando algu\u00e9m se suicida ou quando algu\u00e9m tem depress\u00e3o/ansiedade ou o que for.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173975175056019456"], "created_at": "2019-09-17T15:01:07.000Z", "author_id": "1653945428", "in_reply_to_user_id": "1653945428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173974000307003393"}], "id": "1173975175056019456"}, {"text": "Depois vem pra rede social fazer texto pra falar de empatia, de que torce contra depress\u00e3o e o caralho a 4.\nV\u00e3o ser falso moralista na casa do caralho, eu em.\nN\u00e3o sou de desejar o mal pra ngm, mas tem gente que tem mais \u00e9 que se fuder e tomar no cu msm.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173974000307003393"], "created_at": "2019-09-17T14:56:27.000Z", "author_id": "1653945428", "in_reply_to_user_id": "1653945428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173973998645985280"}], "id": "1173974000307003393"}, {"text": "#Qu\u00e9PasaCon las negociaciones: \u00bfQu\u00e9 crees que pasar\u00e1? \u00bfQu\u00e9 quieres que pase? https://t.co/O5b8YU4DDo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173963063680106496"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/O5b8YU4DDo", "expanded_url": "https://twitter.com/carnecrudaradio/status/1173963063680106496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5b8YU4DDo", "media_key": "7_1173933802911088640"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Qu\u00e9PasaCon"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:13:00.000Z", "author_id": "789758492", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "id": "1173963063680106496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9506, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/zjGhFCR3BF", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-09-17/seguridad/trabajador-se-suicida-en-hojalateria-de-granjas-de-san-isidro", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-09-1\u2026"}]}, "text": "Trabajador se suicida en hojalater\u00eda de Granjas de San Isidro https://t.co/zjGhFCR3BF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173938670535004160"], "created_at": "2019-09-17T12:36:04.000Z", "author_id": "25695532", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1173938670535004160"}, {"text": "La directora de @migracionpanama, @Gozainesamira, se refiri\u00f3 a un audio que circula a trav\u00e9s de las redes sociales: \"S\u00ed es mi voz en el audio, en este caso muy particular, las personas que ven\u00edan eran unos empresarios que estaban en una reuni\u00f3n con mi primo\". https://t.co/reIUyL49gf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173585653378035712"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "migracionpanama", "id": "368505990"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "Gozainesamira", "id": "351240091"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/reIUyL49gf", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1173585653378035712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/reIUyL49gf", "media_key": "13_1173584304603107330"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:13:18.000Z", "author_id": "326849708", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 143, "like_count": 101, "quote_count": 51}, "id": "1173585653378035712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3582, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e1ster"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7656, "type": "Other", "normalized_text": "Criminal"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.6793, "type": "Other", "normalized_text": "Profiling"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "JorgeJProfiler", "id": "989812724812087297"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G0ivLMw2LA", "expanded_url": "https://youtu.be/8RqXrkcUkHA", "display_url": "youtu.be/8RqXrkcUkHA"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/lxqGniSMib", "expanded_url": "http://www.perfilescriminales.com", "display_url": "perfilescriminales.com"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/OK71zod5Hd", "expanded_url": "https://twitter.com/behaviorandlaw/status/1173683408955944961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OK71zod5Hd", "media_key": "3_1173683394611470342"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "Criminal"}, {"start": 70, "end": 80, "tag": "Profiling"}]}, "text": "En el v\u00eddeo de hoy @JorgeJProfiler , Director del M\u00e1ster en #Criminal #Profiling responde a la pregunta:\n\n\u00bfC\u00f3mo se puede perfilar a un terrorista o criminal como suicida o no suicida?\n\nhttps://t.co/G0ivLMw2LA\n\nSi te quedas con ganas de m\u00e1s visita: https://t.co/lxqGniSMib https://t.co/OK71zod5Hd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173683408955944961"], "created_at": "2019-09-16T19:41:45.000Z", "author_id": "2331576912", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1173683408955944961"}, {"text": "voc\u00ea prefere ter sua s\u00e9rie cancelada ou ter o seu personagem favorito morto, e ter a s\u00e9rie salva?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173744654703091712"], "created_at": "2019-09-16T23:45:07.000Z", "author_id": "861063790070288384", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 119, "like_count": 270, "quote_count": 110}, "id": "1173744654703091712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1ssio"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 46, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/rySiJe3yBz", "expanded_url": "https://twitter.com/OzielJniorCard1/status/1173616628635983872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rySiJe3yBz", "media_key": "7_1173616603046522882"}]}, "text": "Uma nova esp\u00e9cie de sapo \"C\u00e1ssio\"\n@Miltonneves https://t.co/rySiJe3yBz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173616628635983872"], "created_at": "2019-09-16T15:16:23.000Z", "author_id": "1071022427180814336", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 11, "like_count": 442, "quote_count": 15}, "id": "1173616628635983872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/UGy3XWXaRu", "expanded_url": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1173731075933298693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UGy3XWXaRu", "media_key": "3_1173731073269882880"}]}, "text": "ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele ser \"homofobico \" pq matou personagem gay, mano e as crian\u00e7as q ele matou? ele mata qualquer um at\u00e9 pq n\u00e9, querer cancelar um vil\u00e3o por ser vil\u00e3o \u00e9 t\u00e3o???? https://t.co/UGy3XWXaRu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173731075933298693"], "created_at": "2019-09-16T22:51:10.000Z", "author_id": "1678786722", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 13, "like_count": 182, "quote_count": 14}, "id": "1173731075933298693"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.8409, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Qp24F2edIh", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DpjDMr8Q-90&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=DpjDMr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DpjDMr8Q-90&feature=youtu.be"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 68, "tag": "SuicideSquad2"}]}, "text": "Bora falar sobre os personagens de Esquadr\u00e3o Suicida? #SuicideSquad2 \n\nhttps://t.co/Qp24F2edIh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694860567732231"], "created_at": "2019-09-16T20:27:15.000Z", "author_id": "3291123752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1173694860567732231"}, {"text": "#QuartaRepubblica\n#Renzi ha fatto il suo gioco ,\n#Zingaretti ,un povero \"pirla\".", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173687506392571904"], "created_at": "2019-09-16T19:58:02.000Z", "author_id": "423713739", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1173687506392571904", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "QuartaRepubblica"}, {"start": 18, "end": 24, "tag": "Renzi"}, {"start": 49, "end": 60, "tag": "Zingaretti"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4898, "type": "Place", "normalized_text": "ALEMANIA"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mYljPvU6cn", "expanded_url": "https://twitter.com/RockChildRock/status/1173346412916105216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYljPvU6cn", "media_key": "7_1173345536411361282"}]}, "text": "ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania est\u00e1 deseosa de recibir al 25% de los inmigrantes llegados a Italia. En el v\u00eddeo inmigrantes desembarcados en Malta enviados via avi\u00f3n a Alemania! \u00bfVES MUJERES? https://t.co/mYljPvU6cn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173346412916105216"], "created_at": "2019-09-15T21:22:39.000Z", "author_id": "298563210", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 19, "like_count": 90, "quote_count": 5}, "id": "1173346412916105216"}, {"text": "No voy con unos se enojan y si no voy con los otros tambi\u00e9n se van a enojar y si mejor no hago nada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173959785663873024"], "created_at": "2019-09-17T13:59:58.000Z", "author_id": "1084909649021882368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1173959785663873024"}, {"text": "10 ANOS ????? VOCES TEM NO\u00c7\u00c3O DISSO, UMA CRIAN\u00c7A DE 10 ANOS TIROU A PR\u00d3PRIA VIDA, GENTE A DEPRESS\u00c3O TA TOMANDO CONTA DAS PESSOAS E ISSO ME ASSUSTA MUITO \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d EU N\u00c3O TENHO ESTRUTURA PRA ISSO, DOEN\u00c7A FDP https://t.co/tT61Gamc4H", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173944752057794560"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/tT61Gamc4H", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:00:14.000Z", "author_id": "718424784942546946", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173944752057794560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.3047, "type": "Other", "normalized_text": "Magneto"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.3672, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/pPED6MRN1y", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173557123155992576", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Magneto"}, {"start": 141, "end": 144, "tag": "AG"}]}, "text": "el coimero #Magneto nos atosiga el d\u00eda con tantas peroratas \n y paparruchadas, similares a los que nos ten\u00eda acostumbrado el mafioso suicida #AG. https://t.co/pPED6MRN1y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173638078134661121"], "created_at": "2019-09-16T16:41:37.000Z", "author_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173557123155992576"}], "id": "1173638078134661121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.522, "type": "Organization", "normalized_text": "Escuela de"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 80, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 92, "end": 101, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "text": "Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9cdota de Ch\u00e1vez. Cont\u00f3 que siendo profesor de la Escuela de Guerra ense\u00f1aba (mal) que Brasil era \"un peligro regional\". Ahora en Brasil hay un fascista...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173725007077416965"], "created_at": "2019-09-16T22:27:03.000Z", "author_id": "124010482", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "id": "1173725007077416965"}], "places": [{"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Nova Odessa, Brasil", "id": "591813d34b48d4b7"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "52553183", "value": "52553183", "detail": "User has been suspended: [52553183].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173993227491430400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173993227491430400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173993227491430400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "853270525644328961", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [853270525644328961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "853270525644328961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173683531035369477", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173683531035369477].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173683531035369477", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173992398638243841", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173992398638243841", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173992398638243841].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "52259181", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [52259181].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "52259181", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173869603098890244", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173869603098890244].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173869603098890244", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3298262343", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3298262343].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3298262343", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173990992086786050", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173990992086786050].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173990992086786050", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173949232551739398", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173949232551739398", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173949232551739398].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150196890530701312", "value": "1150196890530701312", "detail": "User has been suspended: [1150196890530701312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173973837572190208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173973837572190208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173973837572190208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173985668424290309", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173985668424290309].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173985668424290309", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "66529270", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [66529270].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "66529270", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173982094349017088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173982094349017088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173982094349017088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "948993614826307585", "value": "948993614826307585", "detail": "User has been suspended: [948993614826307585].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173685372993384449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173685372993384449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173685372993384449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173949232551739398", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173949232551739398", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173949232551739398].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "761787475", "value": "761787475", "detail": "User has been suspended: [761787475].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173974435990319105", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173974435990319105", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173974435990319105].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1173995834158940161", "oldest_id": "1173971753187647488", "result_count": 391, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zmoik3amofye9kw4w7sao480hp"}}