{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196958042903982080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:06:50.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704982682124603392", "id": "1196958042903982080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196957986846986240"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-20T01:06:37.000Z", "text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740502586696949760", "id": "1196957986846986240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196957732349337602"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:05:36.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805061542031085568", "id": "1196957732349337602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196957725781110786"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:05:34.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020707841609433088", "id": "1196957725781110786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196957715622436864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:05:32.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174901520", "id": "1196957715622436864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196957668478537728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:05:21.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476978061", "id": "1196957668478537728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196957666276450304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:05:20.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95888966", "id": "1196957666276450304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196957572294758400"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T01:04:58.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27312372", "id": "1196957572294758400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196957532016848896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:04:48.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "id": "1196957532016848896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196620743255187462"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196957447908397056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:04:28.000Z", "text": "RT @RAEL2214: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz  ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195176972151857153", "id": "1196957447908397056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196957434012680192"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T01:04:25.000Z", "text": "Bueno, y qu\u00e9 m\u00e1s va a decir esta olfa del aprismo.\nSi su adorado suicida tambi\u00e9n viv\u00eda ocultando las loncheras. https://t.co/WCdVAEbMfh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889336992231809024", "id": "1196957434012680192", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/WCdVAEbMfh", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1196761106133504001", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196956659891032070"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CherryB_21", "id": "1001286935338475520"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Th\u00e9o"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196957274415206407"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:03:47.000Z", "text": "RT @CherryB_21: Josiane roubou a pr\u00f3pria m\u00e3e, matou duas pessoas, tr\u00eas se o Th\u00e9o n\u00e3o tivesse escapado, tentou matar a Kim, e continuaria co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043572161724776450", "id": "1196957274415206407"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196957145914380291"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:03:16.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2497570104", "id": "1196957145914380291"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196957141153853441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:03:15.000Z", "text": "nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "author_id": "859089800124665858", "id": "1196957141153853441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196957135063650304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:03:14.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911162334395142149", "id": "1196957135063650304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196957079816290309"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:03:00.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708057228935352321", "id": "1196957079816290309"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956988732772352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:02:39.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048045296205352961", "id": "1196956988732772352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956943761518593"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T01:02:28.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152025489399275520", "id": "1196956943761518593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956930859786242"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T01:02:25.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128939404", "id": "1196956930859786242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956848387178496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:02:05.000Z", "text": "sinistro, foi comprovado que o tiro que matou a \u00c1gatha, veio de um policial, e na certa vem na minha cabe\u00e7a o v\u00eddeo do Witzel que viralizou no come\u00e7o do ano, se vangloriando sobre o mandato dele, que isso jamais ia acontecer, que ia ter sniper e os carai, n\u00e3o adianta, n\u00e3o muda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1403430588", "id": "1196956848387178496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956827881287681"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:02:00.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783678346840473600", "id": "1196956827881287681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956807710879744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:01:55.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3002627752", "id": "1196956807710879744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196955802030026752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "roberto013579", "id": "2979996125"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956745727389696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:01:41.000Z", "text": "@roberto013579 @jornalnacional Qual o problema? Tu viu que ele matou uma crian\u00e7a? Ou voc\u00ea tem algum problema mental? Se tiver - que provavelmente \u00e9 o caso - retiro o que eu disse.", "in_reply_to_user_id": "2979996125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "988165760701870080", "id": "1196956745727389696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196861469578543104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rhurtado9", "id": "2596713374"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Trolglodita", "id": "812463054151675904"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 204, "probability": 0.7171, "type": "Person", "normalized_text": "Hernan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956728740503557"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T01:01:37.000Z", "text": "@rhurtado9 @Trolglodita @MijaelGLP Jajajajaja @MijaelGLP ser\u00eda bueno que te acuerdes de que gobierno de un ego colosal y suicida empez\u00f3 la corrupci\u00f3n y quien era uno de sus funcionarios, si tu apito Hernan, sonso", "in_reply_to_user_id": "2596713374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "521764956", "id": "1196956728740503557"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196945836481110017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MINSAPma", "id": "197410009"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956700449751041"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T01:01:30.000Z", "text": "RT @MINSAPma: \u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426983303", "id": "1196956700449751041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7283, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "Th\u00e9o"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.8222, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}, {"start": 207, "end": 219, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 220, "tag": "ADonadoPedaco"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/u5LzRhci8O", "expanded_url": "https://twitter.com/CherryB_21/status/1196956659891032070/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u5LzRhci8O", "media_key": "16_1196956652215377920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956659891032070"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:01:20.000Z", "text": "Josiane roubou a pr\u00f3pria m\u00e3e, matou duas pessoas, tr\u00eas se o Th\u00e9o n\u00e3o tivesse escapado, tentou matar a Kim, e continuaria com isso se n\u00e3o tivesse sido pega, e a outra fala que 30 anos \u00e9 muito tempo, mere\u00e7o \n#ADonadoPedaco https://t.co/u5LzRhci8O", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1001286935338475520", "id": "1196956659891032070"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956471260536832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:00:35.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2639385823", "id": "1196956471260536832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 203, "username": "elcar", "id": "1275439066792804353"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 167, "probability": 0.7229, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "botondep\u00e1nico"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/yYIvlmMGeZ", "expanded_url": "https://m.elcaribe.com.do/2019/11/19/hombre-hiere-de-varios-disparos-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-los-jardines-del-norte/", "display_url": "m.elcaribe.com.do/2019/11/19/hom\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956414234824704"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T01:00:22.000Z", "text": "#botondep\u00e1nico : una org\u00eda de muerte ante la mirada indiferente de la sociedad :Hombre hiere de varios disparos a su pareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte https://t.co/yYIvlmMGeZ v\u00eda @ElCar", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124756260", "id": "1196956414234824704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956391648432130"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:00:16.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020397843029405702", "id": "1196956391648432130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "sagitario"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/55bNAReHpc", "expanded_url": "https://twitter.com/evacryptowoman/status/1194771503461621761", "display_url": "twitter.com/evacryptowoman\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956355023773696"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T01:00:08.000Z", "text": "soy de sagitario y por eso me gusta la vida...\nJAJAJJAJA mas suicida que nose que soy igual https://t.co/55bNAReHpc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072883701367873536", "id": "1196956355023773696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196956125406453760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MAURICEVALERIA1", "id": "1099538612"}, {"start": 21, "end": 27, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "Ruth"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956271146143745"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:59:48.000Z", "text": "RT @MAURICEVALERIA1: @IDL_R Ten\u00eda raz\u00f3n el suicida panz\u00f3n korrupto... y su aplicada alumna, la sra K (Ruth) lo aprendi\u00f3 bien......\"la plata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "id": "1196956271146143745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196955897928572928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thiagommmmm", "id": "1291552306949955587"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.632, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956231455453184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:59:38.000Z", "text": "RT @Thiagommmmm: #ADonaDoPeda\u00e7o, sim Josiane s\u00f3 roubou dinheiro, matou 2 pessoas, tentou matar a terceira, em 1 mes ela se arrependeu e 30\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122925764", "id": "1196956231455453184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196956021777948673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 57, "probability": 0.752, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.3948, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/MWi3cxkay1", "expanded_url": "https://twitter.com/originalsdoll/status/1196956021777948673", "display_url": "twitter.com/originalsdoll/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956221154250752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:59:36.000Z", "text": "aah quem dera esse figurino fosse o de Esquadr\u00e3o Suicida 2... \u00c9 um dos melhores figurinos da Harley https://t.co/MWi3cxkay1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312920726", "id": "1196956221154250752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196951471734116353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "Ruth"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956125406453760"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:59:13.000Z", "text": "@IDL_R Ten\u00eda raz\u00f3n el suicida panz\u00f3n korrupto... y su aplicada alumna, la sra K (Ruth) lo aprendi\u00f3 bien......\"la plata llega sola\".", "in_reply_to_user_id": "112570023", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "id": "1196956125406453760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956112077180928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:59:10.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090074439578996737", "id": "1196956112077180928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956092749766657"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:59:05.000Z", "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094195062668439552", "id": "1196956092749766657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956080179421185"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:59:02.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028365568330612736", "id": "1196956080179421185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "935705792061300736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956012328210432"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:58:46.000Z", "text": "RT @Oficial_Suicida: a veces solo necesitamos a alguien que nos escuche, solo eso.", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004386940588908544", "id": "1196956012328210432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196948173589274625"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196955991742599168"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:58:41.000Z", "text": "Pero amiga es q la mayor\u00eda se suicida, de las tres de hoy, dos hombres se suicidaron! Esto da pena tantos ni\u00f1os hu\u00e9rfanos y tanta familias destrozadas! https://t.co/JTM680c59k", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "266228977", "id": "1196955991742599168", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/JTM680c59k", "expanded_url": "https://twitter.com/MayuCuesta/status/1196948173589274625", "display_url": "twitter.com/MayuCuesta/sta\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196955943344455680"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-11-20T00:58:29.000Z", "text": "https://t.co/Au8hu5xFHy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2304084603", "id": "1196955943344455680", "geo": {"place_id": "590e9f3315ea23a7"}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Au8hu5xFHy", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.8462, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196955897928572928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:58:19.000Z", "text": "#ADonaDoPeda\u00e7o, sim Josiane s\u00f3 roubou dinheiro, matou 2 pessoas, tentou matar a terceira, em 1 mes ela se arrependeu e 30 anos \u00e9 muito........kkkkkkkk EI MARIA DA PAZ, VAI TOMA NO CU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1416302304", "id": "1196955897928572928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196955833030057984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:58:03.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina \nDoce tangerina https://t.co/9fmu4oN08o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251405690", "id": "1196955833030057984", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/9fmu4oN08o", "expanded_url": "https://twitter.com/citoutiagoiorc/status/1195772707431993347", "display_url": "twitter.com/citoutiagoiorc\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196955813899837447"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:57:59.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885265781767974912", "id": "1196955813899837447"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196955700393627648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:57:31.000Z", "text": "MANO A MULHER MATOU 2 PESSOAS E PORQUE ELA SE CONVERTEU QUER QUE DIMINUA A PENA DELA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868315434889748480", "id": "1196955700393627648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196955331965923328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196955575126568960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:57:02.000Z", "text": "Hoje, recebi a triste not\u00edcia que ele tinha morrido. N\u00e3o conseguiu vencer essa doen\u00e7a desgra\u00e7ada chamada depress\u00e3o e se suicidou. Algu\u00e9m que eu nunca imaginaria estar passando por isso. Uma das pessoas mais alegres que eu j\u00e1 conheci. +", "in_reply_to_user_id": "54769610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "54769610", "id": "1196955575126568960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196955509045248001"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:56:46.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904730899899658244", "id": "1196955509045248001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196955447896498176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:56:31.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463747836", "id": "1196955447896498176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8151, "type": "Organization", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196955420591632387"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:56:25.000Z", "text": "Vit\u00f3ria tem compli\u00e7\u00e3o at\u00e9 pra fazer o gol. Os jogadores se matou pra fazer esse gol ae", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618159555", "id": "1196955420591632387"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196481018343108608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196955380389208065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:56:15.000Z", "text": "RT @gebicorrea: o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148128559657103361", "id": "1196955380389208065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196955302572240908"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:55:57.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160261155", "id": "1196955302572240908"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196955277955870723"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:55:51.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728724383980761088", "id": "1196955277955870723"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196879147798274049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196955223690031105"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:55:38.000Z", "text": "RT @startupdareal: Falta de conhecimento jur\u00eddico. \n\nMatou e matou sim. A diferen\u00e7a se faz entre doloso e culposo, mas matou est\u00e1 certo. ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59452750", "id": "1196955223690031105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196955195302981634"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:55:31.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870452733907697664", "id": "1196955195302981634"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196955153473114113"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:55:21.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3433674761", "id": "1196955153473114113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196955135622230019"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:55:17.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146479973", "id": "1196955135622230019"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196955012108365825"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:54:47.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168644658249031681", "id": "1196955012108365825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196954994009878529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:54:43.000Z", "text": "guriz\u00e3o que se criou comigo na lomba do pinheiro, matou at\u00e9 crian\u00e7a, ba...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2568092927", "id": "1196954994009878529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196954862061281280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:54:12.000Z", "text": "se eu n\u00e3o descobrir agora quem matou essa merda desse comediante n\u00e3o vou mais ler e cade o porradal?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166411873878773764", "id": "1196954862061281280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196954320735879168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GiftOfDab", "id": "3673184834"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 106, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida Pre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196954601963974656"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-20T00:53:10.000Z", "text": "RT @GiftOfDab: Looks like @DezmondXavier and @zachary_wentz get the first trial run of the Tope Suicida Pre Rolls when they come to the Bay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39237420", "id": "1196954601963974656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196954559425499136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:52:59.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994184791778971650", "id": "1196954559425499136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196954533123043328"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:52:53.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587117682", "id": "1196954533123043328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 140, "tag": "ADonadoPedaco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196954339073507331"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:52:07.000Z", "text": "Se as coisas se resolveram pra Josiane que matou metade da novela, vou ir pra igreja ver se as coisas se resolvem pra mim tbm #ADonadoPedaco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2566632199", "id": "1196954339073507331"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "zachary_wentz", "id": "1349565640269508610"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 97, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida Pre Rolls"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/nE5DhvsU0J", "expanded_url": "https://twitter.com/GiftOfDab/status/1196954320735879168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nE5DhvsU0J", "media_key": "3_1196954315639771136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196954320735879168"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-20T00:52:03.000Z", "text": "Looks like @DezmondXavier and @zachary_wentz get the first trial run of the Tope Suicida Pre Rolls when they come to the Bay! \ud83e\udd13 https://t.co/nE5DhvsU0J", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "3673184834", "id": "1196954320735879168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196954306324373504"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:51:59.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544702663", "id": "1196954306324373504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196954239811104768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:51:43.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3192609905", "id": "1196954239811104768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196868563186966528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jcarlph", "id": "4836556913"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.4319, "type": "Other", "normalized_text": "dixit"}, {"start": 292, "end": 300, "probability": 0.4061, "type": "Other", "normalized_text": "dealthaus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196954194810429445"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:51:33.000Z", "text": "@jcarlph @AccionDeAmparo @jdealthaus Una demostraci\u00f3n que cuando la \"platavienesola\" el suicida dixit, no te preocupas en ser alguien que se prepara para afrontar el futuro, sino, te dedicas solo a gastar dinero mal habido, que no es tuyo, que nunca lo trabajaste. Sino preg\u00fantale al hdp del dealthaus ese...!!!", "in_reply_to_user_id": "4836556913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712924861", "id": "1196954194810429445"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196954177328558080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:51:28.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138748739802357760", "id": "1196954177328558080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196954072114454534"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:51:03.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32207445", "id": "1196954072114454534"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196953935686311938"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:50:31.000Z", "text": "\u201cAh, estou preso no mesmo lugar\nAh, com Medo do que posso encontrar\nAh, pois l\u00e1 fora ningu\u00e9m vai me ajudar\n\nEu vivi mentiras\nCoisas na vida\nQue ningu\u00e9m nunca poderia imaginar\nCorrer sem sa\u00edda\nMiss\u00e3o suicida\n\nSe eu sumir agora\nAqui ningu\u00e9m vai notar\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049485030718939139", "id": "1196953935686311938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196953864764903424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:50:14.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965372154807308288", "id": "1196953864764903424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196953789682606080"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:49:56.000Z", "text": "tengo un perro suicida \ud83d\ude22 3 veces ya se tiro del techo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "790758702", "id": "1196953789682606080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196953738243690500"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:49:44.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64840571", "id": "1196953738243690500"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196953723064475650"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:49:40.000Z", "text": "Viejo y la gente se suicida constantemente y hay personas tipo ''ay pero por qu\u00e9 no busco ayuda''... Amigos, no saben lo dif\u00edcil que es conseguirla en una pa\u00eds como este donde la salud mental les vale tres hect\u00e1reas de verga y donde la sociedad la toma con la menor seriedad", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "88736473", "id": "1196953723064475650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196953719948169216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:49:39.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115821925123670016", "id": "1196953719948169216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196953677363331072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:49:29.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762776562139860992", "id": "1196953677363331072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196953617946828800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:49:15.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948184975647657984", "id": "1196953617946828800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196794562930495489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "TgLa7", "id": "828717014"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/qqwQ1GSK6b", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1196794562930495489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qqwQ1GSK6b", "media_key": "3_1196794559205912582"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196953510321033216"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-20T00:48:49.000Z", "text": "RT @TgLa7: Usa: arrestate le guardie che dovevano vigilare su #Epstein, suicida in carcere lo scorso agosto https://t.co/qqwQ1GSK6b", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2920042342", "id": "1196953510321033216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196932126622539778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "saez_luca", "id": "1066015798702088192"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "panzon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196953487243960320"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:48:44.000Z", "text": "@saez_luca sos suicida panzon", "in_reply_to_user_id": "1066015798702088192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "885271060249235458", "id": "1196953487243960320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196953325050089472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196953477467049985"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:48:42.000Z", "text": "Supongo que para pasado ya sabr\u00e9 si me dar\u00e1 tiempo o no, y podr\u00e9 decirle a la pobre gente que deje de corregir a nivel suicida.", "in_reply_to_user_id": "868813968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "868813968", "id": "1196953477467049985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196953457145655296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:48:37.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19770479", "id": "1196953457145655296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196941953339932674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GGumucioZ", "id": "814147340722442240"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196953439625977856"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:48:32.000Z", "text": "@GGumucioZ Gabriel, que decepci\u00f3n , debes saber que si hay explosi\u00f3n en planta eso debasta m\u00ednimo 5 km. ( habr\u00e1 alguien coj.. que se atreva a ir de suicida ) sabemos que los masistas no son muy inteligentes pero no confundas empute  e indignaci\u00f3n  que ellos sienten con ataque y vandalismo.", "in_reply_to_user_id": "814147340722442240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091762645101875201", "id": "1196953439625977856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7341, "type": "Other", "normalized_text": "Skyrim"}, {"start": 27, "end": 37, "probability": 0.6677, "type": "Other", "normalized_text": "Paarthurnax"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196953421573738496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:48:28.000Z", "text": "Se vc jogou Skyrim e matou Paarthurnax vc n\u00e3o tem cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963782161106128897", "id": "1196953421573738496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196950836099919874"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IsabellaRodarte", "id": "1527483445387075600"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "calango"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196953400803545088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:48:23.000Z", "text": "@IsabellaRodarte \"voc\u00ea\" ???? KKKKKKKKKKKK fia de cara, como q c\u00ea matou isso ? Se a barata vc pediu ajuda o calango vc conseguiu matar ?????? \ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28", "in_reply_to_user_id": "865239580420829185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053130920843231232", "id": "1196953400803545088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196953301352427522"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:48:00.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749014172948627456", "id": "1196953301352427522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9029, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196953277637808128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:47:54.000Z", "text": "Impress\u00e3o minha ou a Fabiana que n\u00e3o matou ningu\u00e9m vai se dar mais mal que a Josiane #ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "836046332670455809", "id": "1196953277637808128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196953233291386882"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:47:43.000Z", "text": "Perder uma pessoa por qq motivo \u00e9 horr\u00edvel mas saber que a pessoa estava em um desespero interno t\u00e3o grande que no auge do desespero tirou a pr\u00f3pria vida d\u00f3i tanto no cora\u00e7\u00e3o de n\u00e3o estar l\u00e1 pra ajudar ou confortar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052940176", "id": "1196953233291386882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196934559377563648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 103, "probability": 0.6917, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "elCarib"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3RZYQB33JF", "expanded_url": "https://bit.ly/2O206Yh", "display_url": "bit.ly/2O206Yh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196953207743942657"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:47:37.000Z", "text": "RT @ElCaribeRD: Hombre hiere de varios disparos a su pareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte \u25ba\u25bahttps://t.co/3RZYQB33JF #elCarib\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115818026", "id": "1196953207743942657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "WITZEL"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/9JoEvucY8Z", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196953180900405249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:47:31.000Z", "text": "QUETO VER SE O WITZEL VAI AJUDAR O MILITAR QUE ACREDITOU NELE PARA MATAR.\n\nCartaCapital: Tiro que matou \u00c1gatha partiu de um PM, confirma inqu\u00e9rito.\nhttps://t.co/9JoEvucY8Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4150772416", "id": "1196953180900405249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196953034674360320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:46:56.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40338686", "id": "1196953034674360320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196952001550139392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gabomelli", "id": "410364107"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196953031495081984"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:46:55.000Z", "text": "@gabomelli Jasjjajaja todo suicida", "in_reply_to_user_id": "410364107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1830922117", "id": "1196953031495081984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196952995902173184"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:46:47.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610894193", "id": "1196952995902173184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196952928726265857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:46:31.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784926146945318912", "id": "1196952928726265857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196952906014048256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:46:25.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2626595468", "id": "1196952906014048256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196918261461508097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "EdSousa49202863", "id": "1189516897668227073"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 284, "tag": "AlcolumbreTemQuePautar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196952811889512448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:46:03.000Z", "text": "@g_g_garci @EdSousa49202863 Fico chocada com o grau de oportunismo dessa gente.\nWitzel se suicidou politicamente. Esquerda comprando a direita que \u00e9 mercen\u00e1ria. Esquerda aposta que urnas eletr\u00f4nicas v\u00e3o continuar e eles v\u00e3o continuar elegendo quem eles quiser.\n#AlcolumbreTemQuePautar", "in_reply_to_user_id": "797915222547767296", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "976266292536725511", "id": "1196952811889512448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196952727651323904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:45:43.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45129319", "id": "1196952727651323904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196952693065076736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:45:34.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156741226638520321", "id": "1196952693065076736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "gustavo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196952597673975808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:45:12.000Z", "text": "o gustavo que se encantava com certas coisas morreu e vc o matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941750824132280320", "id": "1196952597673975808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196952541868654592"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-20T00:44:58.000Z", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1437067632", "id": "1196952541868654592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196952513800548352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:44:52.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2842916860", "id": "1196952513800548352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196952474634113024"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:44:42.000Z", "text": "perereca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855093074", "id": "1196952474634113024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196952449581568001"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:44:36.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032078913168728065", "id": "1196952449581568001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "el quarterback"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196952436428152832"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:44:33.000Z", "text": "Puede ser q sea tan suicida de mirar constantemente el cap\u00edtulo de glee \"el quarterback\"? Si, como me encanta llorar dios que hija de puta q soy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "836660161515237377", "id": "1196952436428152832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196938891800039424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "lucasmgomes_", "id": "3858490336"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4512, "type": "Person", "normalized_text": "Yvonne"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.3779, "type": "Other", "normalized_text": "Amaral"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196952411493064708"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:44:27.000Z", "text": "@trouxuarda @lucasmgomes_ d\u00e1 uma lida no livro Mem\u00f3rias de um suicida de Yvonne do Amaral", "in_reply_to_user_id": "1091097991442763786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715918405174472705", "id": "1196952411493064708"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196926390857347077"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.854, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8254, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n Suicida"}, {"start": 88, "end": 112, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia \n\nAuras"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "sombras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196952397941215235"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:44:24.000Z", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n de este mes en Vivir, Misi\u00f3n Suicida, Revista Anestesia \n\nAuras y sombras - https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155125021", "id": "1196952397941215235"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196952202528673794"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:43:38.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50394473", "id": "1196952202528673794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Uruguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196952186669948933"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:43:34.000Z", "text": "En #Uruguay podr\u00eda ganar un partido neoliberal incluso viendo el votante lo que pas\u00f3 inmediatamente al lado con 4 a\u00f1os de Macri.\nPueblo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141774832", "id": "1196952186669948933"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196952051131043841"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:43:01.000Z", "text": "Cometi un acto re suicida ....recien caigo ...y ahora estoy asustada ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109608968", "id": "1196952051131043841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196951938400690178"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:42:35.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3325820573", "id": "1196951938400690178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196951938258100229"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:42:35.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711660073811103744", "id": "1196951938258100229"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196951936584560641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:42:34.000Z", "text": "Agr de pouco veio uma mosca aq em cima de mim no meu celular ai eu matei ela ne\n\nMo suicida mano ce ta doido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042559014104645635", "id": "1196951936584560641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 149, "end": 165, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/ITANHDDScM", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pron\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196951936207114240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:42:34.000Z", "text": "Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2019 https://t.co/ITANHDDScM via @AgoraNoticiasBr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "81023785", "id": "1196951936207114240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196951912777682944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:42:28.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2338561177", "id": "1196951912777682944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196951872998977537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:42:19.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80763771", "id": "1196951872998977537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196635415329017856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196951857639383045"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:42:15.000Z", "text": "@IndiraHuilca El suicida sabia de estos aportes de campa\u00f1a electoral.seguro tambi\u00e9n tiene su chanchullo.por eso se elimino.", "in_reply_to_user_id": "15043710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4199105627", "id": "1196951857639383045"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196951418336354304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196951814207397888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:42:05.000Z", "text": "realmente ningu\u00e9m tem a \u201ctotal culpa\u201d, mas o caralho da empatia enfiaram no cu, mano?????? ningu\u00e9m nessa escola ta em clima de desfile n\u00e3o, algu\u00e9m da nossa escola tirou a pr\u00f3pria vida, um menino da minha sala tirou a pr\u00f3pria vida, o filho de algu\u00e9m tirou a pr\u00f3pria vida!!!!!", "in_reply_to_user_id": "998672761856946176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "998672761856946176", "id": "1196951814207397888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196951631834820608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:41:21.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136654298140618758", "id": "1196951631834820608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196913678592819200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196951591011672064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:41:12.000Z", "text": "RT @jornalextra: Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: 'Em qualquer profiss\u00e3o existem erros' h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105769778", "id": "1196951591011672064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196951573869580288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:41:08.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3245028147", "id": "1196951573869580288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196951528315248641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:40:57.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64871609", "id": "1196951528315248641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196949834042953728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MARCIOTOBIAS6", "id": "1490340417623273474"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Marcio"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196951524301258752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:40:56.000Z", "text": "@MARCIOTOBIAS6 Marcio, n\u00e3o confiar em petista \u00e9 o maior argumento de que n\u00e3o existe acord\u00e3o. Sempre falei isso, que garantia o Bolsonaro teria de salvarem o filho mesmo? Ele \u201csuicida\u201d o governo e ainda prendem o filho.", "in_reply_to_user_id": "1107104356778815490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824131471820681216", "id": "1196951524301258752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196951514696364032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:40:54.000Z", "text": "queria voltar praquele domingo de 2013... 2h da amanh\u00e3... epis\u00f3dio novo de twd... todo mundo em choque q o governador matou o hershel, n se falava de outra coisa sdds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2542173209", "id": "1196951514696364032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196950872716120069"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196951418336354304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:40:31.000Z", "text": "quem me conhece sabe que, eu dou um total apoio para o movimento negro, para o movimento feminista, o movimento lgbt e dentre muitos outros. O que eu acho uma extrema falta de respeito \u00e9 alguns alunos justificarem que, segundo eles \u201cningu\u00e9m tem culpa se o menino se matou\u201d +", "in_reply_to_user_id": "998672761856946176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "998672761856946176", "id": "1196951418336354304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196951381191593985"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:40:22.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180156013", "id": "1196951381191593985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196928664845406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vigilanteinfo", "id": "87678878"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.2937, "type": "Place", "normalized_text": "balea"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/mgzmqQCqnu", "expanded_url": "http://VigilanteInformativo.com", "display_url": "VigilanteInformativo.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582365353606148096/RGaSVN6U?format=png&name=orig", "width": 200, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582365353606148096/RGaSVN6U?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Inicio - VigilanteInformativo.com", "description": "Vigilanteinformativo.com es su sitio web de noticias, entretenimiento y orientaci\u00f3n. Le proporcionamos las \u00faltimas noticias del acontecer...", "unwound_url": "https://vigilanteinformativo.com/"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/J6FJ4uFzf0", "expanded_url": "https://vigilanteinformativo.com/https-vigilanteinformativo-com-hombre-balea-expareja-frente-a-colegio-y-se-suicida/", "display_url": "vigilanteinformativo.com/https-vigilant\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196951342889218048"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:40:13.000Z", "text": "RT @vigilanteinfo: Hombre balea expareja frente a colegio y se suicida - https://t.co/mgzmqQCqnu https://t.co/J6FJ4uFzf0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121727777", "id": "1196951342889218048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8323, "type": "Other", "normalized_text": "Gossip"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.4772, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Klaus"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Gossip"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/QA7vJRB1Hp", "expanded_url": "http://bit.ly/35iyQdG", "display_url": "bit.ly/35iyQdG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196951289051041792"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:40:00.000Z", "text": "#Gossip \ud83d\udc8e| El actor sigue diversificando su carrera, ya sea en una producci\u00f3n como la secuela de Escuadr\u00f3n suicida o prestando su voz a Klaus, animaci\u00f3n de Netflix.\nhttps://t.co/QA7vJRB1Hp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483102179", "id": "1196951289051041792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196951183203721217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:39:35.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192938480726368256", "id": "1196951183203721217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196935433952858112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6349, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.9012, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196951114811400193"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:39:18.000Z", "text": "@MarinaSilva Os \u00fanicos genoc\u00eddios que conhe\u00e7o foi o que o nazismo (partido socialista alemao) e a URSS cometeram. Vejam, Stalin matou 1/3 da popula\u00e7\u00e3o ucraniana DE FOME. Se existisse msm essa tal genoc\u00eddio que vcs tanto falam da popula\u00e7\u00e3o negra no Brasil, h\u00e1 anos a fio, n\u00e3o deveria existir +", "in_reply_to_user_id": "105155795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190635220560678912", "id": "1196951114811400193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196951086835347458"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:39:12.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048686333013704704", "id": "1196951086835347458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196951049296322561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:39:03.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050894355966427137", "id": "1196951049296322561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196950992681676800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:38:49.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173781489437331456", "id": "1196950992681676800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196950986495078400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:38:48.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4854797722", "id": "1196950986495078400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196950872716120069"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:38:20.000Z", "text": "o pessoal da minha escola s\u00e3o muito babacas, nojentos, ego\u00edstas. O menino se suicidou ontem (segunda) e amanh\u00e3(quarta) iria ter um desfile sobre a consci\u00eancia negra. Devido \u00e0 esse ocorrido, a professora decidiu que n\u00e3o iria mais realizar esse desfile, e com MUITA raz\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "998672761856946176", "id": "1196950872716120069"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195853192661258241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "Derek"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "Derek"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/x6JL5ITQjw", "expanded_url": "https://twitter.com/merdersuniverse/status/1195853192661258241", "display_url": "twitter.com/merdersunivers\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196950745351897089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:37:50.000Z", "text": "algumas pessoas falando que ele \"tecnicamente\" matou o Derek s\u00f3 pq n\u00e3o gostam do personagem. n\u00e3o tem nada de tecnicamente, n\u00e3o. se esse cirurgi\u00e3o n\u00e3o tivesse sido arrogante e pedido uma CT ele teria salvado a vida do Derek. escolhas certas salvam vidas, erros m\u00e9dicos matam. https://t.co/x6JL5ITQjw", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1147551312705462274", "id": "1196950745351897089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196950722065190912"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:37:45.000Z", "text": "perereca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128657011544141824", "id": "1196950722065190912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196950656638210048"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:37:29.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187906131982737409", "id": "1196950656638210048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196950367893897221"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:36:20.000Z", "text": "Mano eu tenho amiga que o peixe era suicida agora o meu \u00f3culos resolvei ser suicida tame essa e novidade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1139962663818211328", "id": "1196950367893897221"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196950324503891970"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:36:10.000Z", "text": "Se colg\u00f3 de un \u00e1rbol: Hombre su suicida en\u00a0Carache https://t.co/BFpw74sJHM https://t.co/fnjQcJ65aD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1912771807", "id": "1196950324503891970", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/BFpw74sJHM", "expanded_url": "http://valeranoticias.com.ve/se-colgo-de-un-arbol-hombre-su-suicida-en-carache/", "display_url": "valeranoticias.com.ve/se-colgo-de-un\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/fnjQcJ65aD", "expanded_url": "https://twitter.com/ValeraNoticia/status/1196950324503891970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fnjQcJ65aD", "media_key": "3_1196950322876473344"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196950284905435137"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:36:00.000Z", "text": "Mira esta noticia https://t.co/JgsrYkeK3H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1155139490421399553", "id": "1196950284905435137", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/JgsrYkeK3H", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4114, "type": "Person", "normalized_text": "mateus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196950277955436548"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:35:59.000Z", "text": "Krl vai fazer 2 anos q o mateus se suicidou\nSdd desse fdp, pq q ele fez isso? Droga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "858985460584128512", "id": "1196950277955436548"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196950201849786368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:35:41.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118589949178150913", "id": "1196950201849786368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196934559377563648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 103, "probability": 0.6917, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "elCarib"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3RZYQB33JF", "expanded_url": "https://bit.ly/2O206Yh", "display_url": "bit.ly/2O206Yh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196950150838657027"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:35:28.000Z", "text": "RT @ElCaribeRD: Hombre hiere de varios disparos a su pareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte \u25ba\u25bahttps://t.co/3RZYQB33JF #elCarib\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021569986387689474", "id": "1196950150838657027"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196950059075743744"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:35:06.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2271210589", "id": "1196950059075743744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196950047306518533"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:35:04.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155887573", "id": "1196950047306518533"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196949947775692800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:34:40.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240883992", "id": "1196949947775692800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196949790455730178"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:34:02.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744214656894533632", "id": "1196949790455730178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196949782213857280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:34:00.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2979264897", "id": "1196949782213857280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196949772772544513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:33:58.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860193309691703296", "id": "1196949772772544513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196949760642564107"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:33:55.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891030309512372226", "id": "1196949760642564107"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196949699829350402"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:33:41.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027346326885990402", "id": "1196949699829350402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196949686743113729"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:33:38.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128423786913697792", "id": "1196949686743113729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.6466, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.8043, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 127, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196949622041829376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:33:22.000Z", "text": "Achei injusto a Fabiana ficar sem nada e a Josiane terminar se dando bem, Fabiana pelo menos nunca matou ningu\u00e9m #ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "462279680", "id": "1196949622041829376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196949412469080064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SicardiTv", "id": "981000685423558657"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.6119, "type": "Place", "normalized_text": "Garibaldi"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TIQC1pd5hC", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJfHkP", "display_url": "dlvr.it/RJfHkP"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/cHcLwD5jq0", "expanded_url": "https://twitter.com/SicardiTv/status/1196949412469080064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHcLwD5jq0", "media_key": "3_1196949410514530304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196949536993792000"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:33:02.000Z", "text": "RT @SicardiTv: Vecino de Garibaldi ayuda a una suicida a deponer su actitud https://t.co/TIQC1pd5hC https://t.co/cHcLwD5jq0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143168237", "id": "1196949536993792000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6612, "type": "Place", "normalized_text": "Garibaldi"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/TIQC1pd5hC", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJfHkP", "display_url": "dlvr.it/RJfHkP"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/cHcLwD5jq0", "expanded_url": "https://twitter.com/SicardiTv/status/1196949412469080064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHcLwD5jq0", "media_key": "3_1196949410514530304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196949412469080064"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:32:32.000Z", "text": "Vecino de Garibaldi ayuda a una suicida a deponer su actitud https://t.co/TIQC1pd5hC https://t.co/cHcLwD5jq0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981000685423558657", "id": "1196949412469080064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196949388612046853"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:32:27.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717663312218079232", "id": "1196949388612046853"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196949362494099461"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:32:20.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157344001072279552", "id": "1196949362494099461"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196949345800740869"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:32:16.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43736120", "id": "1196949345800740869"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196949271309885440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:31:59.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2744112651", "id": "1196949271309885440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196949266171924480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:31:57.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4615581436", "id": "1196949266171924480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196901012637921280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Negro_K86", "id": "334284377"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8723, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196949189646848000"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:31:39.000Z", "text": "@Negro_K86 Noooo el doctor Google es ayuda al suicida ya lo sufr\u00ed", "in_reply_to_user_id": "334284377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1953169393", "id": "1196949189646848000", "geo": {"place_id": "0032baff35718ca4"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.8433, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4669, "type": "Place", "normalized_text": "DN"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/cUQrHvfFg5", "expanded_url": "https://www.teleradioamerica.com/2019/11/hombre-hiere-su-exesposa-de-4-balazos-y-se-suicida-en-los-jardines-del-norte-dn/", "display_url": "teleradioamerica.com/2019/11/hombre\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/DT5Bjy6uoz", "expanded_url": "https://twitter.com/TRANoticias/status/1196949017688760320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DT5Bjy6uoz", "media_key": "3_1196949015654490112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196949017688760320"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:30:58.000Z", "text": "Hombre hiere su exesposa de 4 balazos y se suicida, en los Jardines del Norte, DN - https://t.co/cUQrHvfFg5 https://t.co/DT5Bjy6uoz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986642066", "id": "1196949017688760320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196949016422080514"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:30:58.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69019025", "id": "1196949016422080514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196895840197136384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.3716, "type": "Person", "normalized_text": "ASSASSINA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196948881537478657"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:30:26.000Z", "text": "@CoronelTadeu Sentiu, n\u00e9?! Se viu na figura da PM ASSASSINA,  n\u00e9?! Matou muito favelado?! Atirou em muita cabecinha?! CANALHA!!!!", "in_reply_to_user_id": "907301328988332033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1153746389630955520", "id": "1196948881537478657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "victor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196948809705828352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:30:09.000Z", "text": "victor ta aqui em casa desde s\u00e1bado, n\u00e3o sei como a gente ainda n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2738152070", "id": "1196948809705828352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196948808959234048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:30:08.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063905159728779264", "id": "1196948808959234048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.5561, "type": "Other", "normalized_text": "psicotr\u00f3pico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196948724792082437"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:29:48.000Z", "text": "quando eu t\u00f4 depressiva pelo menos eu sinto alguma coisa\nobrigada psicotr\u00f3pico por me deixa 1000% ap\u00e1tica e consequentemente mais suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50146614", "id": "1196948724792082437"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196948715304558597"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:29:46.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001714380", "id": "1196948715304558597"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196948644039147520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:29:29.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095843495225503745", "id": "1196948644039147520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195149723780431873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bielforlan", "id": "287387172"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/RxssQTgg2r", "expanded_url": "https://twitter.com/vivapraverr/status/1194303390962135042", "display_url": "twitter.com/vivapraverr/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196948621079568384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:29:24.000Z", "text": "RT @bielforlan: N\u00c3O SUICIDA https://t.co/RxssQTgg2r", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180166405360144385", "id": "1196948621079568384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196948591966703616"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:29:17.000Z", "text": "A veces no sabemos lo da\u00f1inas que pueden ser nuestras palabras o nuestras acciones. \u00bfY si la persona de la que te burlas, a la que agredes, de la que inventas chismes, no llega a superar una crisis y se suicida? No todos manejamos igual las situaciones de estr\u00e9s. No olviden.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1055708419", "id": "1196948591966703616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196948493669216256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:28:53.000Z", "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421258780", "id": "1196948493669216256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196483924085690368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196948484559122435"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:28:51.000Z", "text": "@republica_ctba N\u00e3o sou psic\u00f3logo nem perto disto. Mas nas entrelinhas e se levar ao p\u00e9 da letra acho que ele esta com pensamentos suicida...", "in_reply_to_user_id": "945809862390370304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1408036598", "id": "1196948484559122435"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196948411171397632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:28:34.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749014172948627456", "id": "1196948411171397632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196948385099591681"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:28:27.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104166997850505216", "id": "1196948385099591681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196948341617315841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:28:17.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103051326982889472", "id": "1196948341617315841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196948323686592512"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:28:13.000Z", "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1683960048", "id": "1196948323686592512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196948200042778627"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:27:43.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109018450", "id": "1196948200042778627"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196948032174149634"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:27:03.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2480294786", "id": "1196948032174149634"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196947859624607745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:26:22.000Z", "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184485899", "id": "1196947859624607745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196947670461505536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:25:37.000Z", "text": "josiane matou fez um monte de merda e no final virou crente e se \u201credimiu\u201d\nnada diferente da vida real ne", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186336017105731585", "id": "1196947670461505536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196947586290274305"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:25:17.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105249237", "id": "1196947586290274305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196851903260495872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/MVQNSMqyhN", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolinaBordaS/status/1196947392957947905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MVQNSMqyhN", "media_key": "3_1196947390584016896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196947392957947905"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:24:31.000Z", "text": "@evoespueblo Tu gente suicida y asesina!!! Deberia darte pena!\u00a1 https://t.co/MVQNSMqyhN", "in_reply_to_user_id": "720786569792253952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1564024825", "id": "1196947392957947905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 208, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196947364562505728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:24:24.000Z", "text": "Religi\u00f5es representam o \u00e1pice da bestialidade humana, pessoas se submetem a rituais constrangedores, se odeiam, se matam, se submetem a cren\u00e7as idiotas por algo que j\u00e1 mais sera de fato comprovado. John Lennon tava certo, pena que um maniaco religioso matou ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826442879094628352", "id": "1196947364562505728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196947332748763138"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:24:16.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212680020", "id": "1196947332748763138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196947305179549701"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:24:10.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2310460023", "id": "1196947305179549701"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196947194185756676"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:23:43.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148426393140834305", "id": "1196947194185756676"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196947070009171968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:23:14.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176859958", "id": "1196947070009171968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196946901897224192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:22:34.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348774194", "id": "1196946901897224192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.6674, "type": "Place", "normalized_text": "Del Norte"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/HmyHwf7aCd", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJfGxG", "display_url": "dlvr.it/RJfGxG"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/EoWw7pv7gd", "expanded_url": "https://twitter.com/cachicha/status/1196946899581845506/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EoWw7pv7gd", "media_key": "3_1196946897396584448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196946899581845506"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:22:33.000Z", "text": "Un Hombre Intenta Asesinar A Su Pareja Y Luego Se Suicida Al Pensar Que La Hab\u00eda Matado En Los Jardines Del Norte https://t.co/HmyHwf7aCd https://t.co/EoWw7pv7gd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17031612", "id": "1196946899581845506"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196946881294880768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:22:29.000Z", "text": "@mariadorosario mal informada, deveria realmente investigar quem matou Marielle, vai se surpreender! Dentro do seu partido o Pt existem diversos criminosos condenados e muitos j\u00e1 presos. E mais pris\u00f5es de criminosos petistas v\u00e3o haver!", "in_reply_to_user_id": "63118359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193431503264473088", "id": "1196946881294880768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/TTjCu2n5Si", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12910", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12910", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12910"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196946868137164800"], "lang": "ja", "created_at": "2019-11-20T00:22:26.000Z", "text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u304c\u6765\u5e74\u306e\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u51fa\u5834\u3092\u793a\u5506\u3057\u305f\u7406\u7531 https://t.co/TTjCu2n5Si", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "529535164", "id": "1196946868137164800", "geo": {"place_id": "0ac9e130d181a285"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196946825468633093"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:22:16.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3056260766", "id": "1196946825468633093"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196946823497355264"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:22:15.000Z", "text": "Tenia que entrar el auto al garage y mi gato se ACOSTO ADELANTE DE LA RUEDA. Suicida como la due\u00f1a ahre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784642933", "id": "1196946823497355264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 117, "username": "YPFB_corp", "id": "4638824055"}, {"start": 195, "end": 209, "username": "soyfdelrincon", "id": "34140316"}, {"start": 210, "end": 216, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 217, "end": 233, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"start": 234, "end": 246, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}, {"start": 247, "end": 260, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.9267, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/5SpPyDa0rO", "expanded_url": "https://twitter.com/Aliserviara/status/1196946821878353926/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5SpPyDa0rO", "media_key": "7_1196939055453343745"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196946821878353926"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:22:15.000Z", "text": "\ud83d\udea8 ALERTA \ud83d\udea8 En Bolivia \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 Se evidencia el momento en el que gente afines al M\u00c1S deciden atacar la planta de @YPFB_corp Senkata en la ciudad de El Alto, eso es pac\u00edfico? Esta gente parece suicida! @soyfdelrincon @CNNEE @El_Universal_Mx @OEA_oficial @ONU_derechos https://t.co/5SpPyDa0rO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274166114", "id": "1196946821878353926"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196946722972409856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:21:51.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152448716", "id": "1196946722972409856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196946700260261890"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:21:46.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103289126428835840", "id": "1196946700260261890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196946692534423553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:21:44.000Z", "text": "Nossa terminei o resumo do livro e a mulher se matou pra n\u00e3o ser levada como escrava de novo puts", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088244493118251015", "id": "1196946692534423553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196946531150110721"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:21:05.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575704091", "id": "1196946531150110721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196945890847551488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Weeaboo_mx", "id": "971367870687952899"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196946432000974848"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:20:42.000Z", "text": "@Weeaboo_mx *se suicida*", "in_reply_to_user_id": "971367870687952899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "859046559979372545", "id": "1196946432000974848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5248, "type": "Place", "normalized_text": "Los"}, {"start": 59, "end": 76, "probability": 0.6946, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/qXExdStBF4", "expanded_url": "https://cdn.com.do/2019/11/19/hombre-intenta-matar-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-los-jardines-del-norte/", "display_url": "cdn.com.do/2019/11/19/hom\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196946423838912513"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:20:40.000Z", "text": "Hombre intenta matar a su pareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte https://t.co/qXExdStBF4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2973604803", "id": "1196946423838912513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196946362186776576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:20:25.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132136112", "id": "1196946362186776576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196946321812467713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:20:15.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165655969", "id": "1196946321812467713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196946091935174656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:19:21.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973370507704840193", "id": "1196946091935174656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196946077771010048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:19:17.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645736942", "id": "1196946077771010048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196946063447461888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:19:14.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145839014420918272", "id": "1196946063447461888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.661, "type": "Person", "normalized_text": "cris"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/A8A2W62XHT", "expanded_url": "https://t.co/A8A2W62XHT", "display_url": "t.co/A8A2W62XHT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196946019788951555"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:19:03.000Z", "text": "\u00e9 real, a cris me matou VOC\u00caS S\u00c3O MUITO LINDAS VAI SE FOODEERR https://t.co/A8A2W62XHT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3089444980", "id": "1196946019788951555"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196945224477683712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.472, "type": "Organization", "normalized_text": "etec"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945889736241153"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:18:32.000Z", "text": "@_esteramorim um ex aluno da etec se suicidou e o diretor mandando o pessoal chorar em casa pq na escola ia atrapalhar, isso uns 2 dias dps", "in_reply_to_user_id": "965067536483213312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3035652299", "id": "1196945889736241153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}, {"start": 163, "end": 174, "username": "asambleapa", "id": "117198955"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UrNzMqVJdy", "expanded_url": "https://twitter.com/MINSAPma/status/1196945836481110017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UrNzMqVJdy", "media_key": "3_1196945830781050881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945836481110017"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:18:20.000Z", "text": "\u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm fue autorizada para presentar ante la @AsambleaPa un proyecto de ley para que el Estado brinde apoyo a quienes se encuentre en situaci\u00f3n de vulnerabilidad. https://t.co/UrNzMqVJdy", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "author_id": "197410009", "id": "1196945836481110017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945808123473920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:18:13.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858743333346304001", "id": "1196945808123473920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945723394314242"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:17:53.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178512869186560000", "id": "1196945723394314242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196940594171514882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CandeLo37928264", "id": "1143272765027475456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945699545534471"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:17:47.000Z", "text": "@CandeLo37928264 Despu\u00e9s soy yo el suicida", "in_reply_to_user_id": "1143272765027475456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "753442358507765760", "id": "1196945699545534471"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945593681223680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:17:22.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4243162228", "id": "1196945593681223680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945577445076992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:17:18.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321477701", "id": "1196945577445076992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 72, "username": "augustocury", "id": "47529845"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.4437, "type": "Person", "normalized_text": "dua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945550870032384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:17:12.000Z", "text": "\u201cO suicida n\u00e3o quer matar a vida ele quer matar a dua dor!\u201d @augustocury", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "61125580", "id": "1196945550870032384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945530506678275"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:17:07.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4466272341", "id": "1196945530506678275"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196917531824578560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool 2"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945478010707968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:16:54.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: #Joker chegou a $322.73 milh\u00f5es nos Estados Unidos.\n\nEst\u00e1 perto de ultrapassar Deadpool 2 ($324.59) e Esquadr\u00e3o Suicida($325\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75264243", "id": "1196945478010707968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945435811815425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:16:44.000Z", "text": "eu nao morri com essas dores, mas acho q vou morrer com esse motorista do uber, q homem suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828847501", "id": "1196945435811815425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945372536614913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:16:29.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438022797", "id": "1196945372536614913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945368883306497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:16:28.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52394061", "id": "1196945368883306497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196945285919989767"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:16:08.000Z", "text": "- tem que saber se foi pol\u00edcial mesmo que matou. Pode ser miliciano\n- mil\u00edcia e o que?\n- policial vagabundo\n- faz parte da corpora\u00e7\u00e3o? Recebe sal\u00e1rio ? Ent\u00e3o e pol\u00edcia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66441559", "id": "1196945285919989767"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945239057063937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:15:57.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264507738", "id": "1196945239057063937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945172384407554"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:15:41.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403662994", "id": "1196945172384407554"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "emicida", "id": "21054053"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7179, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945168227872769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:15:40.000Z", "text": "A mulher do @emicida se suicidou ao chamar o cara pro podcast dela pq \u00e9 imposs\u00edvel ouvir ele falar por mais de 10 minutos sem querer dar pra ele!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "369805573", "id": "1196945168227872769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945155439415299"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:15:37.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4895885134", "id": "1196945155439415299"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945132504920064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:15:32.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4827470195", "id": "1196945132504920064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196945094177427458"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:15:23.000Z", "text": "QUE BUENO QUE NO CALIFICA PARA HACER SU SERVICIO MILITAR EL JOVEN QUE PRESENTA CERTIFICADO M\u00c9DICO QUE ACREDITE QUE HAY ENFERMEDAD PSICOL\u00d3GICA CON IDEACI\u00d3N SUICIDA, NO LO RECIBE Y NI LO OBLIGAN HACER EL SERVICIO... https://t.co/NaWmw9RagI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89472864", "id": "1196945094177427458", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/NaWmw9RagI", "expanded_url": "https://www.facebook.com/orietta.huala/posts/10221076876610687", "display_url": "facebook.com/orietta.huala/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945083377041408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:15:20.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186544877", "id": "1196945083377041408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945075256856577"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:15:18.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899038875678625792", "id": "1196945075256856577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945064544686088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:15:16.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754413640510496769", "id": "1196945064544686088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196944963172474882"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:14:52.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771183092648153088", "id": "1196944963172474882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196944824865361920"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:14:19.000Z", "text": "Dios que alguien me invite a hacer algo o me suicido *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3157489689", "id": "1196944824865361920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196944774613352448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:14:07.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062393724615958530", "id": "1196944774613352448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196944745278390272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:14:00.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081634973591982080", "id": "1196944745278390272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196944733060390912"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:13:57.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224751929", "id": "1196944733060390912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196944719378558977"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:13:53.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127368093", "id": "1196944719378558977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196944706195873795"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:13:50.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142107448", "id": "1196944706195873795"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196944615305306112"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-20T00:13:29.000Z", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881039666035675137", "id": "1196944615305306112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196944561165209601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:13:16.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710644569566797824", "id": "1196944561165209601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196944509445267460"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:13:03.000Z", "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "id": "1196944509445267460"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196944491984408577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:12:59.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132306380", "id": "1196944491984408577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196944456085319680"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:12:51.000Z", "text": "Hombre mata de tres tiros a su expareja y se\u00a0suicida https://t.co/cvENRkEZTp https://t.co/0IVjWcEIpq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1169453308588810241", "id": "1196944456085319680", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/cvENRkEZTp", "expanded_url": "https://despiertaelsur.com/hombre-mata-de-tres-tiros-a-su-expareja-y-se-suicida/", "display_url": "despiertaelsur.com/hombre-mata-de\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/0IVjWcEIpq", "expanded_url": "https://twitter.com/SurDespierta/status/1196944456085319680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0IVjWcEIpq", "media_key": "3_1196944454097211392"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196944449726799872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:12:49.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055587487224119296", "id": "1196944449726799872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196944427878625280"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:12:44.000Z", "text": "fui con mi psiquiatra hoy y toy llorando xq me diagnosticaron Ansiedad,depresi\u00f3n e impulso suicida, yo ya quer\u00eda salir de esto y me siento muy hundida \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1176576479314006017", "id": "1196944427878625280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196944314078769153"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:12:17.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092934207310123010", "id": "1196944314078769153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196659474372673537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucaasmacias", "id": "3160078468"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "JuanseMett", "id": "2886304853"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196944245371940864"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:12:00.000Z", "text": "@lucaasmacias @JuanseMett vos te vas y 3/4 de pilar se suicida, me incluyo", "in_reply_to_user_id": "3160078468", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1005911448156037128", "id": "1196944245371940864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196942862023348229"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7936, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196944186227986433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:11:46.000Z", "text": "RT @RoseDBarros: Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2019 h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123710016", "id": "1196944186227986433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196944164069543937"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:11:41.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999729664351449088", "id": "1196944164069543937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196944015968608256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:11:06.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145494952086052864", "id": "1196944015968608256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943999963222018"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:11:02.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105670289806032897", "id": "1196943999963222018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943981063610370"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:10:57.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543409398", "id": "1196943981063610370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943945126858753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:10:49.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343887711", "id": "1196943945126858753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943910129537024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:10:40.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99977926", "id": "1196943910129537024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196938972901117952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "allekka87", "id": "1454629405733556227"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.8355, "type": "Person", "normalized_text": "Lindberg"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.8966, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943872036868097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:10:31.000Z", "text": "@allekka87 @MarinaSilva Hum, mas pq a esquerda n\u00e3o fez barulho por causa do \u00f3leo, ah, j\u00e1 sei: \u00e9 pq ele veio da Venezuela! Porteiro, mas ent\u00e3o me fala do atirador q matou Mariele q trabalhou pro Lindberg, fala a\u00ed pra gente! As queimadas na Amaz\u00f4nia que se sabe agora q foram as menores dos \u00faltimos anos.", "in_reply_to_user_id": "2293333004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14480537", "id": "1196943872036868097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943817284423682"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:10:18.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115176342", "id": "1196943817284423682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943732316221440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:09:58.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3054211341", "id": "1196943732316221440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943643594149888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:09:37.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063167183847673862", "id": "1196943643594149888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943630390505473"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:09:34.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158547261", "id": "1196943630390505473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.5699, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/RTk62uJgJ9", "expanded_url": "http://laverdadypunto.com/hombre-hiere-de-varios-disparos-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-los-jardines-del-norte/", "display_url": "laverdadypunto.com/hombre-hiere-d\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/9q1vsUQTKX", "expanded_url": "https://twitter.com/LAVERDADYPUNTO8/status/1196943537478209542/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9q1vsUQTKX", "media_key": "3_1196943535716655105"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943537478209542"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:09:12.000Z", "text": "Hombre hiere de varios disparos a su pareja y luego se suicida en Los Jardines del\u00a0Norte https://t.co/RTk62uJgJ9 https://t.co/9q1vsUQTKX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142864015", "id": "1196943537478209542"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196825076563357698"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ZetMelok", "id": "1009809848123392000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943534328352768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:09:11.000Z", "text": "@ZetMelok Era um slime suicida ;-;", "in_reply_to_user_id": "1009809848123392000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1147509019977928712", "id": "1196943534328352768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196790797674434562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943461217378306"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:08:53.000Z", "text": "@MarcosS57144470 @MBLivre Dentro de uma v\u00e3. Como pode ser racismo, se matou ela sem ver, ja que estava dentro de uma v\u00e3? Tipo, \"vou atirar nela porque ela \u00e9 negra.\" \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "1109057306078208001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468924088", "id": "1196943461217378306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943442355589120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:08:49.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45265177", "id": "1196943442355589120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196809987059802112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "akabluerose", "id": "1198275685"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943420696276993"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:08:44.000Z", "text": "RT @akabluerose: soy demasiao suicida para tus pocas ganas d hablar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398010566", "id": "1196943420696276993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196943412118855687"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:08:42.000Z", "text": "Hj um menino q estudava cmg se suicidou e a forma como a faculdade lida com isso \u00e9 lament\u00e1vel, eles querem realmente voltar as atividades como se nada tivesse acontecido, putz! A sociedade t\u00e1 cada vez mais doente, suic\u00eddio \u00e9 algo s\u00e9rio! Fingir que nada aconteceu n \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2698410926", "id": "1196943412118855687"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943364702294016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:08:30.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908331897935335424", "id": "1196943364702294016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943357362216960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:08:29.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955477787128877057", "id": "1196943357362216960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943344422850561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:08:26.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147580001346347009", "id": "1196943344422850561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196943108308656129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "escarlata_leo", "id": "558815584"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "StonerFPC9", "id": "862882460018905089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943331353354240"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-20T00:08:22.000Z", "text": "@escarlata_leo @StonerFPC9 Suicida .", "in_reply_to_user_id": "558815584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873663774212882432", "id": "1196943331353354240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196942862023348229"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7936, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943268589817856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:08:08.000Z", "text": "RT @RoseDBarros: Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2019 h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152338377112469505", "id": "1196943268589817856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 100, "probability": 0.8712, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.6855, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943175077769217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:07:45.000Z", "text": "Ningu\u00e9m entende Esquadr\u00e3o Suicida porque cortaram totalmente a liga\u00e7\u00e3o do filme com a Liga da Justi\u00e7a. A Magia estava trabalhando para o lobo da estepe, na vdd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "280385602", "id": "1196943175077769217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196918962128179201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 91, "probability": 0.7295, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/bIRFcLG1Vm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJf10b", "display_url": "dlvr.it/RJf10b"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943174297694209"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:07:45.000Z", "text": "RT @donfelixSPM: Dos en un d\u00eda: Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida https://t.co/bIRFcLG1Vm https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788274728", "id": "1196943174297694209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943144056700930"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:07:38.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930378957723234304", "id": "1196943144056700930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943121604587521"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:07:32.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946112418593345536", "id": "1196943121604587521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4127, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/I7xFBGHbjS", "expanded_url": "https://www.montecristinews.com/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "montecristinews.com/hombre-intenta\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/laskRZKTH4", "expanded_url": "https://twitter.com/joseveras21/status/1196942969925971971/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/laskRZKTH4", "media_key": "3_1196942968306970626"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942969925971971"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:06:56.000Z", "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la\u00a0cabeza https://t.co/I7xFBGHbjS https://t.co/laskRZKTH4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100384524171661313", "id": "1196942969925971971"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942950330257411"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:06:52.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002321761277566982", "id": "1196942950330257411"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942934119194624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:06:48.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472467646", "id": "1196942934119194624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196925136907243521"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 77, "probability": 0.6999, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/T2szCXSdhx", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1196925136907243521", "display_url": "twitter.com/ListinDiario/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942892666888192"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:06:38.000Z", "text": "Hombre hiere,  de bala a expareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte, hay m\u00ed Dios, cerca del colegio donde ella,  laboraba..!! https://t.co/T2szCXSdhx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2500208726", "id": "1196942892666888192", "geo": {"place_id": "01570cb824e2c3e0"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196942883468795904"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:06:36.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131689276", "id": "1196942883468795904", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 149, "end": 165, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/dwaFIIyXAq", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pron\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942862023348229"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:06:31.000Z", "text": "Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2019 https://t.co/dwaFIIyXAq via @AgoraNoticiasBr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "123710016", "id": "1196942862023348229"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196942624155996162"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196942824350126080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:06:22.000Z", "text": "@caio_in_a_mosh @ohnoitsbaltar Vc pode nn gostar, mas falar que nn precisa de dedo pra jogar \u00e9 uma demonstra\u00e7\u00e3o \u00f3bvia de que tu pegou o jogo por 5 min se matou e nn jogou nunca mais", "in_reply_to_user_id": "2775767607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "420781122", "id": "1196942824350126080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196941005217566721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anadaronch_", "id": "118501702"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942758176530432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:06:06.000Z", "text": "@anadaronch_ com ctz n\u00e9 a mulher se matou", "in_reply_to_user_id": "118501702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "817405341642215424", "id": "1196942758176530432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942755127349248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:06:05.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293083574", "id": "1196942755127349248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942600835620864"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:05:28.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458753680", "id": "1196942600835620864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942586700816385"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:05:25.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593178844", "id": "1196942586700816385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.3792, "type": "Place", "normalized_text": "paraguayo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942550403338241"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:05:16.000Z", "text": "Vos al paraguayo le sacas la bocina de su auto y se deprime y se suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "304059715", "id": "1196942550403338241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196934559377563648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 103, "probability": 0.6917, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "elCarib"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3RZYQB33JF", "expanded_url": "https://bit.ly/2O206Yh", "display_url": "bit.ly/2O206Yh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942540823547905"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:05:14.000Z", "text": "RT @ElCaribeRD: Hombre hiere de varios disparos a su pareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte \u25ba\u25bahttps://t.co/3RZYQB33JF #elCarib\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370328917", "id": "1196942540823547905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942515875799042"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:05:08.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767817567159320576", "id": "1196942515875799042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942485773312000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:05:01.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891415646", "id": "1196942485773312000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942454160842753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:04:53.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3701984416", "id": "1196942454160842753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942434774781953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:04:49.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130511459027509250", "id": "1196942434774781953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942382090072066"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:04:36.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473003805", "id": "1196942382090072066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196942211121897473"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:03:55.000Z", "text": "se o que n\u00e3o me mata me fortalece , t\u00f4 esperando fortalecer , acho at\u00e9 que matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171237246458093568", "id": "1196942211121897473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942167635308544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:03:45.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001614490", "id": "1196942167635308544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196916532762284033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196942071657046022"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:03:22.000Z", "text": "dioSsss esta gente q HINCHA HUEVOS se puede vivir la vida tranky en paz sin ser un emo suicida depresivo eh https://t.co/W8aCIdsGwl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2368295148", "id": "1196942071657046022", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/W8aCIdsGwl", "expanded_url": "https://twitter.com/escritosizan/status/1196916532762284033", "display_url": "twitter.com/escritosizan/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942054967914499"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:03:18.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3505073961", "id": "1196942054967914499"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942030385172481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:03:12.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826632359709700097", "id": "1196942030385172481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942028946526209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:03:12.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2374615897", "id": "1196942028946526209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196912268518277125"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "nosensevideos", "id": "1214349289641656320"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "Beatrizmed_", "id": "1535022369085050889"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "7Pedroramos", "id": "3196970047"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "8jvcosta", "id": "2514432840"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "claudiohenr07", "id": "883013902493200386"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "solteironorj", "id": "1492359453815062528"}, {"start": 92, "end": 100, "username": "_limamt", "id": "2299823551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942018183868418"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:03:09.000Z", "text": "@djandinofc @nosensevideos @beatrizmed_ @7Pedroramos @8jvcosta @claudiohenr07 @Solteironorj @_limamt Papo de suicida kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1138327517679562757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2390374404", "id": "1196942018183868418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942003516383232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:03:06.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75374977", "id": "1196942003516383232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196894354318733312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "vanessasenior", "id": "195161282"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196941927909859333"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:02:48.000Z", "text": "RT @JauBuitre: Leo medios titulando como \"controversial\" que @VanessaSenior quiso suicidarse. Escuch\u00e1ndola infiero que ideaci\u00f3n suicida sig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315963914", "id": "1196941927909859333"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196941892753211392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:02:39.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40286829", "id": "1196941892753211392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196941802839953408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:02:18.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194240506429132801", "id": "1196941802839953408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196941554629431296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:01:19.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064107270143950848", "id": "1196941554629431296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196941462581260288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:00:57.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857403634547658754", "id": "1196941462581260288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196933843741224960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ryhann19", "id": "1196407449286262785"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.6805, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.6512, "type": "Other", "normalized_text": "DeFeriasComEx2"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 79, "tag": "DeFeriasComEx2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196941458164658177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:00:56.000Z", "text": "RT @Ryhann19: Uma hora dessas e eu escutando Perereca suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02#DeFeriasComEx2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933683287373025281", "id": "1196941458164658177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Irina Baeva"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/trtScu5e4F", "expanded_url": "https://www.lasestrellas.tv/espectaculos/clip/no-voy-a-permitir-que-nadie-me-pisotee-irina-baeva-envia-poderoso-mensaje-tras-prejuicios-en-su-contra?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=hoy", "display_url": "lasestrellas.tv/espectaculos/c\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasestrellas.tv/espectaculos/clip/no-voy-a-permitir-que-nadie-me-pisotee-irina-baeva-envia-poderoso-mensaje-tras-prejuicios-en-su-contra?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=hoy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196941353382363136"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:00:31.000Z", "text": "\"La gente que luego se suicida por el ciberacoso\": Irina Baeva sobre lo que sufri\u00f3 en redes sociales \ud83d\ude31\ud83d\udc40\ud83d\udde3\ufe0f  https://t.co/trtScu5e4F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "92617808", "id": "1196941353382363136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196941352249880577"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:00:31.000Z", "text": "Se suicida ahorc\u00e1ndose de hamaca en su vivienda https://t.co/beWjTvkRI0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165861951", "id": "1196941352249880577", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/beWjTvkRI0", "expanded_url": "https://www.cuartopoder.mx/reporte/se-suicida-ahorcandose-de-hamaca-en-su-vivienda/306840/", "display_url": "cuartopoder.mx/reporte/se-sui\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196941343739830272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:00:29.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129933409382522880", "id": "1196941343739830272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196941296000221186"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:00:17.000Z", "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903968762923188225", "id": "1196941296000221186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196941239209398282"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:00:04.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026640481810374656", "id": "1196941239209398282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196941197484396544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:59:54.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715297010459484160", "id": "1196941197484396544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196941063757410305"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:59:22.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215972017", "id": "1196941063757410305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196941027120156672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:59:13.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159150838805409793", "id": "1196941027120156672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196940971587571712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:59:00.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578368953", "id": "1196940971587571712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196919802096504834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jose_simao", "id": "95740548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196940949626245121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:58:55.000Z", "text": "@jose_simao Peixe n\u00e3o se suicida, mas a mata, sim!!!\ud83e\udd10", "in_reply_to_user_id": "95740548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218870163", "id": "1196940949626245121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196940913852989440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:58:46.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225251792", "id": "1196940913852989440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196940795783393280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:58:18.000Z", "text": "tava tomando um banho e entrou um mosquito l\u00e1 e do nada ele se suicidou bem na minha frente.\ud83d\ude28 A vida n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pra ningu\u00e9m mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112555964157362178", "id": "1196940795783393280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196940685313748993"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:57:52.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915551270", "id": "1196940685313748993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196940647959351296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:57:43.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020112908229935106", "id": "1196940647959351296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907222208598016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doctorjlfc", "id": "2927310162"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 88, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Vasquez Baz\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196940622747389957"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:57:37.000Z", "text": "RT @doctorjlfc: @MijaelGLP @patarevalo Inflaci\u00f3n neta\nInflaci\u00f3n bruta\nC\u00e9sar Vasquez Baz\u00e1n, ministro del suicida.\n\nEl puente no se ha ca\u00eddo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "id": "1196940622747389957"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196940433387130883"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:56:52.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176618654", "id": "1196940433387130883"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196940317456502784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:56:24.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079526889759350784", "id": "1196940317456502784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.3728, "type": "Organization", "normalized_text": "MinTrabajo"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.3727, "type": "Person", "normalized_text": "MinHacienda"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.2808, "type": "Place", "normalized_text": "MinHacienda"}, {"start": 168, "end": 178, "probability": 0.6087, "type": "Person", "normalized_text": "MinHacienda"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/rQL8V2fzFm", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/politica/gobierno/el-agarron-en-el-gabinete-y-en-el-centro-democratico-por-la-marcha-del-gobierno-435220", "display_url": "eltiempo.com/politica/gobie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196940283335757825"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:56:16.000Z", "text": "Buena posici\u00f3n MinTrabajo frente suicida posici\u00f3n de MinHacienda, pero... si Duque no est\u00e1 de acuerdo, q MinHacienda se retracte o q sea reemplazado.\n\nVale la pena q a MinHacienda le cuenten sobre que ocurre en Chile, en especial lo q le ha tocado a Pi\u00f1era https://t.co/rQL8V2fzFm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50812392", "id": "1196940283335757825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196939169920147456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "goatsintrees__", "id": "1083983112621703168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196940159075409920"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:55:46.000Z", "text": "@goatsintrees__ No, eso es ser suicida", "in_reply_to_user_id": "1083983112621703168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014596985826037760", "id": "1196940159075409920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196940139047587841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:55:41.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54614803", "id": "1196940139047587841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196933785343975426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aldanamanzaneda", "id": "593326064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196940084093865990"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:55:28.000Z", "text": "@aldanamanzaneda Jajajajaja tu balc\u00f3n re suicida amiga, ni una salvaci\u00f3n tenias ah\u00ed", "in_reply_to_user_id": "593326064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1287807092", "id": "1196940084093865990"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196940075159961607"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:55:26.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710818115656007681", "id": "1196940075159961607"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196937785460056065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dicas_de_ingles", "id": "94114216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196940063747256321"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-19T23:55:23.000Z", "text": "RT @dicas_de_ingles: - The house will collapse itself without proper renovation\n- A casa cair\u00e1 sem uma reforma correta\n\n- She burned hersel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769991726278770688", "id": "1196940063747256321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196939841428168705"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:54:30.000Z", "text": "meu... a m\u00e3e tava lendo uma postagem do face que come\u00e7ou com pessoas querendo se reunir pra protestar na frente da casa de um velho que matou o pr\u00f3prio cachorro a tesouradas e o tro\u00e7o evoluiu de uma tal forma que tavam falando em matar o velho apedrejado, amea\u00e7ar quem filmou [..]", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208352108", "id": "1196939841428168705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196939830632034305"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:54:28.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108027657332117507", "id": "1196939830632034305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196939824688709633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:54:26.000Z", "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064581703442808832", "id": "1196939824688709633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196939752995463171"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:54:09.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964982507715416065", "id": "1196939752995463171"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196616044774875136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbraPardo_", "id": "519034621"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196939627594166279"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:53:39.000Z", "text": "RT @BarbraPardo_: We\u00f3n, el nivel de respuestas en esta tuit es cu\u00e1tico. \u00bfC\u00f3mo te da lo mismo que alguien por desesperaci\u00f3n se tire al r\u00edo?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940313434176008193", "id": "1196939627594166279"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196939592039108610"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:53:31.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16249450", "id": "1196939592039108610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196939591833604096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:53:31.000Z", "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3245196257", "id": "1196939591833604096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196928189949497344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "macsanto787", "id": "935034935290851328"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7056, "type": "Organization", "normalized_text": "Min FUX"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.4344, "type": "Organization", "normalized_text": "Dallagnol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196939548917485568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:53:21.000Z", "text": "RT @macsanto787: Min FUX virou \"gandula\" da milicia.. n\u00e3o matou no peito. \nFux se arrepende e libera julgamento contra Dallagnol https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929847565", "id": "1196939548917485568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196894358466899971"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196939502377406464"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:53:10.000Z", "text": "RT @JauBuitre: Si alguien vive alg\u00fan episodio suicida, es importante hablar. Si en su entorno hay personas con ideaci\u00f3n suicida, no ignore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159845523", "id": "1196939502377406464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196939474749530112"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:53:03.000Z", "text": "En las evaluaciones psicologicas me debato entre contestar lo que esperan de mi y lo que realmente siento. Mientras m\u00e1s leo las preguntas m\u00e1s me deprimo y siento al final me van a poner \"antisocial con tendencias suicida\"...\n\nPERO YO ENTRE BIEN, FELIZ DE LA VIDA, Y SALGO LLORANDO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2201247155", "id": "1196939474749530112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196939440473681921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:52:55.000Z", "text": "Mano...\nUm guri da minha escola se matou ontem, ele era do 1\u00b0 ano e estudava na sala do lado da minha... \nMeu professor de geografia era um amigo dele e ele recebeu a carta q ele  deixou no zap e ele leu para a turma.\nEle leu em voz alta as desculpas q o+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1076665086423506944", "id": "1196939440473681921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196939247925825537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:52:09.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013605963042091008", "id": "1196939247925825537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196939198021935113"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:51:57.000Z", "text": "necesito q me expliquen q tiene q ver el escuadr\u00f3n suicida con batman y bla bla porfi grax", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193643523968503817", "id": "1196939198021935113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196939136608952320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:51:42.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37038966", "id": "1196939136608952320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196938653521653761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brevenutte", "id": "1091718639676542977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196939110558162945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:51:36.000Z", "text": "@brevenutte @liteixeirac ox\u00ea, tend\u00eancias suicida aqui \u00f4 produ\u00e7\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "1091718639676542977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "168055018", "id": "1196939110558162945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196939063548370949"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:51:25.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949868063003987968", "id": "1196939063548370949"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.74, "type": "Other", "normalized_text": "Aperol"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.946, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196939060813664257"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:51:24.000Z", "text": "Aperol + pel\u00edcula \ud83c\udfa5\ud83d\udc8f: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "362223072", "id": "1196939060813664257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196938980715114496"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:51:05.000Z", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "900207752", "id": "1196938980715114496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4298, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/9DoZYhM8hm", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/11/hombre-intenta-asesinar-su-exesposa-y.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/11/hombre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196938867271749633"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:50:38.000Z", "text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida... https://t.co/9DoZYhM8hm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2304871790", "id": "1196938867271749633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196938836036767745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:50:31.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111389528537907200", "id": "1196938836036767745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196938777798815744"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:50:17.000Z", "text": "Hombre hiere de tres disparo a su expareja y luego se suicida https://t.co/3VxYDhH2S9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93900028", "id": "1196938777798815744", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/3VxYDhH2S9", "expanded_url": "https://www.soydemao.com/2019/11/hombre-hiere-de-tres-disparo-su.html", "display_url": "soydemao.com/2019/11/hombre\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196893670383013889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 15, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}, {"start": 131, "end": 147, "username": "RJRodrigoAmorim", "id": "1093608808268656640"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 235, "probability": 0.4958, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/c74i2YbuVF", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1196893670383013889", "display_url": "twitter.com/DeputadoFedera\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196938643702726656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:49:45.000Z", "text": "O @PSL_Nacional \u00e9 o maior LIXO RACISTA que existe, se eles pudessem usariam a SU\u00c1STICA como s\u00edmbolo.\nEsses IMUNDOS @CoronelTadeu e @RJRodrigoAmorim rejeitam o GENOC\u00cdDIO NEGRO nas favelas, mas a per\u00edcia provou que a bala que matou \u00c1gatha saiu da PM que eles refutavam isso tamb\u00e9m. https://t.co/c74i2YbuVF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1139597460", "id": "1196938643702726656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196899792301023239"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "felipe_luz_SP", "id": "917036245439668225"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "mathsoliv", "id": "613034686"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "ppacheco1", "id": "25740094"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "LatuffCartoons", "id": "1571428436"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196938516137226240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:49:14.000Z", "text": "@felipe_luz_SP @mathsoliv @ppacheco1 @LatuffCartoons Independente se tinha a inten\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o de matar quando saiu de casa, matou e por isso tem que ser julgado e punido.", "in_reply_to_user_id": "917036245439668225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "32656976", "id": "1196938516137226240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196938493689319424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:49:09.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096465387514929155", "id": "1196938493689319424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196938485741035522"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-19T23:49:07.000Z", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770672957614161921", "id": "1196938485741035522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196938479197990913"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-19T23:49:06.000Z", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48318393", "id": "1196938479197990913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196795697187696640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "odaircunhamg", "id": "1028376918540906498"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196938366807429122"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:48:39.000Z", "text": "RT @odaircunhamg: Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346643636", "id": "1196938366807429122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196938285433659393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:48:19.000Z", "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165216646", "id": "1196938285433659393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5248, "type": "Place", "normalized_text": "Los"}, {"start": 59, "end": 76, "probability": 0.6946, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/19VBs7b2VW", "expanded_url": "http://corozallive.blogspot.com/2019/11/hombre-intenta-matar-su-pareja-y-luego.html#.XdR_DwlQLtY.twitter", "display_url": "corozallive.blogspot.com/2019/11/hombre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196938181670821888"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:47:55.000Z", "text": "Hombre intenta matar a su pareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte https://t.co/19VBs7b2VW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394298855", "id": "1196938181670821888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196938130454175744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:47:42.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314876961", "id": "1196938130454175744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196938124766654466"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:47:41.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948935061163905025", "id": "1196938124766654466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196938116273229825"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:47:39.000Z", "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834045768", "id": "1196938116273229825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196938026141831175"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:47:18.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884468395223154688", "id": "1196938026141831175"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196938015303704576"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:47:15.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194575110109302789", "id": "1196938015303704576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196937953794281472"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-19T23:47:00.000Z", "text": "Bologna accoltella la moglie poi si suicida gettandosi sotto un treno -  #Bologna #accoltella #moglie #suicida  https://t.co/pvDVbkCE9g", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 81, "tag": "Bologna"}, {"start": 82, "end": 93, "tag": "accoltella"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "moglie"}, {"start": 102, "end": 110, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/pvDVbkCE9g", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-11-19/bologna-accoltella-la-moglie-poi-si-suicida-gettandosi-sotto-un-treno/5954321/", "display_url": "zazoom.it/2019-11-19/bol\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084", "id": "1196937953794281472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196937933858705409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:46:56.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150575792", "id": "1196937933858705409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 38, "username": "CDN37", "id": "145802745"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 133, "probability": 0.722, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/7ldzLIzHPv", "expanded_url": "https://youtu.be/Uh7oG7DJkHA", "display_url": "youtu.be/Uh7oG7DJkHA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Uh7oG7DJkHA&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196937906830659585"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:46:49.000Z", "text": "Ojal\u00e1 y quede viva la se\u00f1ora RT @CDN37: Hombre intenta matar a su pareja y luego se suicida frente a escuela de Los Jardines del Norte https://t.co/7ldzLIzHPv v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90708121", "id": "1196937906830659585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196937883103514624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:46:44.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762788399757623301", "id": "1196937883103514624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196937853034479618"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:46:36.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918230010", "id": "1196937853034479618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.5282, "type": "Place", "normalized_text": "ilha\nPlantado"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3149, "type": "Place", "normalized_text": "Odemira"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8448, "type": "Place", "normalized_text": "Porto C\u00f4vo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196937830443950081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:46:31.000Z", "text": "Havia um pessegueiro na ilha\nPlantado por um Vizir de Odemira \nQue dizem por amor se matou novo\nAqui no lugar de Porto C\u00f4vo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1594147488", "id": "1196937830443950081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196933843741224960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ryhann19", "id": "1196407449286262785"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.6805, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.6512, "type": "Other", "normalized_text": "DeFeriasComEx2"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 79, "tag": "DeFeriasComEx2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196937802165997569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:46:24.000Z", "text": "RT @Ryhann19: Uma hora dessas e eu escutando Perereca suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02#DeFeriasComEx2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196593098111012865", "id": "1196937802165997569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196937783635525633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196937785460056065"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-19T23:46:20.000Z", "text": "- The house will collapse itself without proper renovation\n- A casa cair\u00e1 sem uma reforma correta\n\n- She burned herself in the stove.\n- ela se queimou no fog\u00e3o\n\n- He almost killed himself in that machine\n- Ele quase se matou naquela m\u00e1quina\n\nEntendido? See you next time!", "in_reply_to_user_id": "94114216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "94114216", "id": "1196937785460056065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196937730166591488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:46:07.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136317271", "id": "1196937730166591488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196937661409300485"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:45:51.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52567419", "id": "1196937661409300485"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196937569407291393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:45:29.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18978187", "id": "1196937569407291393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196937524796624902"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:45:18.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946055822135709697", "id": "1196937524796624902"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196937333058293771"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:44:32.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149003519405563909", "id": "1196937333058293771"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196936943176683520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196937314271924224"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-19T23:44:28.000Z", "text": "@putzpivete suicida", "in_reply_to_user_id": "891790790518857729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "225130714", "id": "1196937314271924224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196937248719196160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:44:12.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2172333284", "id": "1196937248719196160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196937241534377984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:44:11.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701936583973457920", "id": "1196937241534377984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juliiahariel", "id": "1105093191508865024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196937207208202241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:44:02.000Z", "text": "@juliiahariel da ideia q eu sou suicida\nParei pra pensar agr", "in_reply_to_user_id": "1105093191508865024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178017897559535616", "id": "1196937207208202241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196937182570786816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:43:56.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900907289351159808", "id": "1196937182570786816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196937114350477313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:43:40.000Z", "text": "As vezes eu entendo quem se suicida.\nSe n\u00e3o fosse pelas minhas cren\u00e7as eu provavelmente j\u00e1 teria tentado tempos atr\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52834402", "id": "1196937114350477313", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196937084218609664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:43:33.000Z", "text": "cuida como se fosse a pr\u00f3pria vida\nacabou quase de engolir a menina com a ignor\u00e2ncia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3603663383", "id": "1196937084218609664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196936792110436357"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandaLinha17", "id": "3386019867"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Guilh_Ffarias", "id": "1068131779092058112"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7258, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196936975984529408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:43:07.000Z", "text": "RT @FernandaLinha17: @Guilh_Ffarias \u00c9 vc que se matou Guilherme", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068131779092058112", "id": "1196936975984529408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196936939632496642"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:42:59.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714955637201977344", "id": "1196936939632496642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196936814411603968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:42:29.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122979656", "id": "1196936814411603968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196936799190495233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:42:25.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885937345115164673", "id": "1196936799190495233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196935482246123520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Guilh_Ffarias", "id": "1068131779092058112"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.7694, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196936792110436357"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:42:23.000Z", "text": "@Guilh_Ffarias \u00c9 vc que se matou Guilherme", "in_reply_to_user_id": "1068131779092058112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3386019867", "id": "1196936792110436357"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196936750679113728"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:42:14.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2725814253", "id": "1196936750679113728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196936746816167941"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-19T23:42:13.000Z", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3343776015", "id": "1196936746816167941"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196936734011011078"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:42:10.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991095975119867904", "id": "1196936734011011078"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196936727220424704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:42:08.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747595428019994629", "id": "1196936727220424704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196936612887830528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:41:41.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1340764032", "id": "1196936612887830528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196935335147659264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "raafaelvini", "id": "1137869433844764673"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196936483762065408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:41:10.000Z", "text": "@suicida_roots @raafaelvini Ah e eu n\u00e3o sou ent\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127329468694114304", "id": "1196936483762065408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196863208675430400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196936474396106753"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:41:08.000Z", "text": "En serio; porqu\u00e9 no se suicida?!?\nEs demasiado pendejo https://t.co/MralMSWMqL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "54368728", "id": "1196936474396106753", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/MralMSWMqL", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1196863208675430400", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 93, "probability": 0.6397, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/PGdDUdaMun", "expanded_url": "https://youtu.be/Uh7oG7DJkHA", "display_url": "youtu.be/Uh7oG7DJkHA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Uh7oG7DJkHA&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196936415759814657"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:40:54.000Z", "text": "Hombre intenta matar a su pareja y luego se suicida frente a escuela de Los Jardines del Norte https://t.co/PGdDUdaMun v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145802745", "id": "1196936415759814657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196936401817939968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:40:50.000Z", "text": "escola n\u00e3o \u00e9 um lugar mais pra se aprender, \u00e9 um lugar onde voc\u00ea desenvolve depress\u00e3o, ansiedade, e v\u00e1rios outros problemas, e depois que algu\u00e9m se suicida todos ficam pasmos.. https://t.co/9XE6RdilAU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1020308682997985280", "id": "1196936401817939968", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/9XE6RdilAU", "expanded_url": "https://twitter.com/kooIyric/status/1196861972433821696", "display_url": "twitter.com/kooIyric/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196936370243219456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:40:43.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046512959424532481", "id": "1196936370243219456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196936364660592641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:40:41.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48992982", "id": "1196936364660592641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196936137958404097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:39:47.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379186485", "id": "1196936137958404097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196936108023660544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:39:40.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035203776846684160", "id": "1196936108023660544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196933843741224960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ryhann19", "id": "1196407449286262785"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.6805, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.6512, "type": "Other", "normalized_text": "DeFeriasComEx2"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 79, "tag": "DeFeriasComEx2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196936018563338240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:39:19.000Z", "text": "RT @Ryhann19: Uma hora dessas e eu escutando Perereca suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02#DeFeriasComEx2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887406257824509952", "id": "1196936018563338240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196748171935977472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 31, "tag": "Chile"}, {"start": 42, "end": 50, "tag": "Francia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935960489070594"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:39:05.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Creo que #Chile, y quiz\u00e1s #Francia, son los \u00fanicos pa\u00edses que para protestar, destruyen a su pa\u00eds.\n\nEsa forma de protesta e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873635976006033410", "id": "1196935960489070594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196869350621405191"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lunaticaaa83", "id": "3153968057"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "Lun\u00e1ti"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935935298080770"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:38:59.000Z", "text": "RT @lunaticaaa83: \u00c9l era un luchador, un sobreviviente\n\n\u00c9l era el suicida reincidente\n\nPero por encima de todo, el superviviente\n\nBy Lun\u00e1ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026081060189360129", "id": "1196935935298080770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935875877392385"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-19T23:38:45.000Z", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284755698", "id": "1196935875877392385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935844294205441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:38:37.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814965957097570306", "id": "1196935844294205441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196838095968251906"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935838006837249"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:38:36.000Z", "text": "RT @pitiklinov: La ansiedad a los 15 a\u00f1os predice diagn\u00f3sticos psiqui\u00e1tricos e ideaci\u00f3n suicida en adolescencia tard\u00eda y edad adulta tempra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353427535", "id": "1196935838006837249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935796999237632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:38:26.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2867781262", "id": "1196935796999237632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196934737144745990"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Maximil73240243", "id": "951167625882726401"}, {"start": 32, "end": 38, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 88, "probability": 0.8699, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/fha7GiCoym", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros-24089110.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935767731388417"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:38:19.000Z", "text": "@Maximil73240243 @JaciaraGomesc @folha Invers\u00e3o de valores \u00e9 essa declara\u00e7\u00e3o do gov do RJ:\n\nhttps://t.co/fha7GiCoym", "in_reply_to_user_id": "951167625882726401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1080951902626631681", "id": "1196935767731388417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196933342656110593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "YvonnyAM", "id": "588480810"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/D9xizg3k9h", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/hombre-da-tres-tiros-a-su-expareja-en-los-jardines-del-norte-y-se-suicida-GB15414534", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/suc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/hombre-da-tres-tiros-a-su-expareja-en-los-jardines-del-norte-y-se-suicida-GB15414534"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935742745980930"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:38:13.000Z", "text": "RT @YvonnyAM: \u00a1Dios m\u00edo hasta cu\u00e1ndo! Hoy van tres mujeres. Dos murieron y esta todav\u00eda no se sabe si la contar\u00e1. https://t.co/D9xizg3k9h", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972896491", "id": "1196935742745980930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935669647659008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:37:56.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31838014", "id": "1196935669647659008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935648206307331"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:37:51.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439747637", "id": "1196935648206307331"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196921117887385600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "artgr11", "id": "1092933271892250630"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "EliVieiraJr", "id": "1076891934474620934"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935629134798849"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:37:46.000Z", "text": "@artgr11 @EliVieiraJr Espera. Se um animal morrer algu\u00e9m matou, n\u00e3o \u00e9? Pra que sofisma? S\u00f3 assume, j\u00e1 que pra voc\u00ea isso \u00e9 ok.", "in_reply_to_user_id": "1092933271892250630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3093720467", "id": "1196935629134798849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935563204542464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:37:30.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905293023529095168", "id": "1196935563204542464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935550361653254"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:37:27.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4207046650", "id": "1196935550361653254"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935497760817152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:37:15.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133936613015347200", "id": "1196935497760817152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935467738050560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:37:08.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117248246349533184", "id": "1196935467738050560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935436180082689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:37:00.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129030748", "id": "1196935436180082689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935367280205829"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:36:44.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925350711331885058", "id": "1196935367280205829"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935364323225600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:36:43.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981709382130991105", "id": "1196935364323225600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935358950318081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:36:42.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308789332", "id": "1196935358950318081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935342261186561"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-19T23:36:38.000Z", "text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808306291445821440", "id": "1196935342261186561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935139873501184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:35:49.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163251962139295750", "id": "1196935139873501184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935109896736769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:35:42.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2571601058", "id": "1196935109896736769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935083661369345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:35:36.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24363548", "id": "1196935083661369345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196935063176384515"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:35:31.000Z", "text": "Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/eHBenfufyB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348044578", "id": "1196935063176384515", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/eHBenfufyB", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196919207922982912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Telenoticiasrd", "id": "54045693"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.5441, "type": "Organization", "normalized_text": "NacionalesTN"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "NacionalesTN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935049381330945"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:35:28.000Z", "text": "RT @Telenoticiasrd: #NacionalesTN | Hombre intenta quitarle la vida a su expareja sentimental de 3 disparos y posteriormente se suicida de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196820279294603267", "id": "1196935049381330945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934987523796992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:35:13.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990316155146522624", "id": "1196934987523796992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196934888773038080"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:34:50.000Z", "text": "Como es posible que sufra menos con una dieta suicida de 900kcal a estar en volumen si esque me dan hasta arcadas macho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1449791773", "id": "1196934888773038080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196930623459512320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kcestrabao", "id": "4112816181"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934876768997377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:34:47.000Z", "text": "@kcestrabao Infelizmente vc matou naughty girl pq eu ia amar se tu fizesse uma one shot", "in_reply_to_user_id": "4112816181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851144039084810242", "id": "1196934876768997377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934837292195840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:34:37.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055563427584843778", "id": "1196934837292195840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934834779766784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:34:37.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173817113", "id": "1196934834779766784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934751023706112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:34:17.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239680613", "id": "1196934751023706112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 78, "probability": 0.6583, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}, {"start": 82, "end": 105, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Red Nacional de Noticias"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/OuAaTrpAR2", "expanded_url": "http://rnn.com.do/hombre-se-suicida-luego-de-intentar-matar-a-su-esposa-en-los-jardines-del-norte/", "display_url": "rnn.com.do/hombre-se-suic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934731692150784"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:34:12.000Z", "text": "Hombre se suicida luego de intentar matar a su esposa en Los Jardines del Norte | Red Nacional de Noticias https://t.co/OuAaTrpAR2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126313854", "id": "1196934731692150784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934728055689217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:34:11.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732272207154585600", "id": "1196934728055689217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934689816272896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:34:02.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134953830", "id": "1196934689816272896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934645100748801"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:33:52.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996047536577228801", "id": "1196934645100748801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934645063061507"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:33:52.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040723918003359750", "id": "1196934645063061507"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934624578015232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:33:47.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565091276", "id": "1196934624578015232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934608748720129"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:33:43.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194425093398642689", "id": "1196934608748720129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934603237404672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:33:42.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836730126524117000", "id": "1196934603237404672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934567917215744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:33:33.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24363548", "id": "1196934567917215744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 87, "probability": 0.6623, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.696, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "elCaribe"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/3RZYQB33JF", "expanded_url": "https://bit.ly/2O206Yh", "display_url": "bit.ly/2O206Yh"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Ya1KY6WUEl", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1196934559377563648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ya1KY6WUEl", "media_key": "7_1196934438762008578"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934559377563648"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:33:31.000Z", "text": "Hombre hiere de varios disparos a su pareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte \u25ba\u25bahttps://t.co/3RZYQB33JF #elCaribe https://t.co/Ya1KY6WUEl", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "36958479", "id": "1196934559377563648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196933786413490176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CoracaoNavega", "id": "1088525702587133952"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ProblemaZen", "id": "1193329444943024133"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "edugoldenberg", "id": "53064246"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934539605692417"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:33:26.000Z", "text": "@CoracaoNavega @ProblemaZen @edugoldenberg Bom... ele se matou tamb\u00e9m... Duas sugest\u00f5es para Bolsonaro.", "in_reply_to_user_id": "1088525702587133952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "7936132", "id": "1196934539605692417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196934527861567488"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:33:24.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985150297", "id": "1196934527861567488", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922835094122496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "M_Paulabc", "id": "241723702"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}, {"start": 71, "end": 78, "username": "psol50", "id": "1202130601"}, {"start": 81, "end": 90, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "pcdob_oficial", "id": "54312869"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934462350774278"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:33:08.000Z", "text": "RT @M_Paulabc: @PauloMartins10 S\u00f3 faltou uma mulherzinha empoderada do @psol50 , @ptbrasil ou @PCdoB_Oficial  CA\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 no cartaz no ch\u00e3o. \nOps\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1641713372", "id": "1196934462350774278"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196894354318733312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "vanessasenior", "id": "195161282"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934448530542592"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:33:05.000Z", "text": "RT @JauBuitre: Leo medios titulando como \"controversial\" que @VanessaSenior quiso suicidarse. Escuch\u00e1ndola infiero que ideaci\u00f3n suicida sig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757336837719465985", "id": "1196934448530542592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934431556194305"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:33:01.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890934940472422400", "id": "1196934431556194305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934430214049792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:33:00.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044690434486927363", "id": "1196934430214049792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196737866182717441"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196934372256968704"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:32:46.000Z", "text": "Tope suicida de luchador de sumo??\ud83d\ude33 https://t.co/3LJpAdJZfp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233906942", "id": "1196934372256968704", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/3LJpAdJZfp", "expanded_url": "https://twitter.com/Ichiro_SUMO/status/1196737866182717441", "display_url": "twitter.com/Ichiro_SUMO/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934336567824384"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-19T23:32:38.000Z", "text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154469217095360513", "id": "1196934336567824384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196934313465520129"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:32:32.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081308237369098240", "id": "1196934313465520129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934310072389632"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:32:32.000Z", "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121191563399442433", "id": "1196934310072389632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.6585, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/nDCOoq8ilw", "expanded_url": "http://www.detrasdelanoticia.com.do/nacionales/hombre-hiere-de-bala-a-expareja-y-luego-se-suicida-en-los-jardines-del-norte", "display_url": "detrasdelanoticia.com.do/nacionales/hom\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934282331262977"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:32:25.000Z", "text": "Hombre hiere de bala a expareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte https://t.co/nDCOoq8ilw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291057439", "id": "1196934282331262977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196933843741224960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ryhann19", "id": "1196407449286262785"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.6805, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.6512, "type": "Other", "normalized_text": "DeFeriasComEx2"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 79, "tag": "DeFeriasComEx2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934230879690754"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:32:13.000Z", "text": "RT @Ryhann19: Uma hora dessas e eu escutando Perereca suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02#DeFeriasComEx2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823674957528006657", "id": "1196934230879690754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934047584444416"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:31:29.000Z", "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1457466571", "id": "1196934047584444416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934004190203904"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-19T23:31:19.000Z", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898297518", "id": "1196934004190203904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933975828291585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:31:12.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714064564619489280", "id": "1196933975828291585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933964654678022"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:31:09.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186965350", "id": "1196933964654678022"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933954282147840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:31:07.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978332511674781696", "id": "1196933954282147840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196933367641583616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "henrisilvaolive", "id": "487436389"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "BelaMegale", "id": "54083818"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933947198001160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:31:05.000Z", "text": "RT @henrisilvaolive: @JornalOGlobo @BelaMegale qual \u00e9 a opini\u00e3o do deputado sobre o inqu\u00e9rito policial dizer que o tiro que matou a menina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791790782", "id": "1196933947198001160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933914163630080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:30:57.000Z", "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119758191968051201", "id": "1196933914163630080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196917531824578560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool 2"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933897176731648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:30:53.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: #Joker chegou a $322.73 milh\u00f5es nos Estados Unidos.\n\nEst\u00e1 perto de ultrapassar Deadpool 2 ($324.59) e Esquadr\u00e3o Suicida($325\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903412801770749952", "id": "1196933897176731648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933896090329095"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-19T23:30:53.000Z", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788051201166278657", "id": "1196933896090329095"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7836, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.7256, "type": "Other", "normalized_text": "DeFeriasComEx2"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 65, "tag": "DeFeriasComEx2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933843741224960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:30:40.000Z", "text": "Uma hora dessas e eu escutando Perereca suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02#DeFeriasComEx2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1196407449286262785", "id": "1196933843741224960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196933811587694599"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:30:33.000Z", "text": "No soy suicida, solamente hubiera deseado no nacer, existe una diferencia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176870726", "id": "1196933811587694599"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196933803563991040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196933809616379904"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:30:32.000Z", "text": "&lt; decirse, siempre teniendo en cuenta el c\u00f3mo. El tacto es importante. Y sabe que puede tenerlo.\n\nAhora es cuando entiende lo que falla. Pero hay m\u00e1s cosas que fallan. \nAhora debe pensar en los dem\u00e1s puntos. \u00bfSabe querer? Con toda su alma. Es hasta suicida &gt;", "in_reply_to_user_id": "890660498986893313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "890660498986893313", "id": "1196933809616379904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933794864992256"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-19T23:30:29.000Z", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006635042653786112", "id": "1196933794864992256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933772203216896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:30:23.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041174426161737729", "id": "1196933772203216896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933727617765381"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:30:13.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780144990597021696", "id": "1196933727617765381"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933699796963329"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:30:06.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524569597", "id": "1196933699796963329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196862382737367040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196933668482277381"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:29:59.000Z", "text": "@mmiradaverde No seas mala, tener tu CTS en un banco es suicida por la p\u00e9sima tasa que te dan, a menos que trabajes all\u00ed. Las cajas son la voz", "in_reply_to_user_id": "629893656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054807844766343168", "id": "1196933668482277381"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933645673611266"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:29:53.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3932216421", "id": "1196933645673611266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196933500714340354"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:29:19.000Z", "text": "minha mente \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2901607805", "id": "1196933500714340354", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933495773417477"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:29:17.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3560651597", "id": "1196933495773417477"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933413397291008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:28:58.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165022556195303424", "id": "1196933413397291008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196931917662367744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "BelaMegale", "id": "54083818"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933367641583616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:28:47.000Z", "text": "@JornalOGlobo @BelaMegale qual \u00e9 a opini\u00e3o do deputado sobre o inqu\u00e9rito policial dizer que o tiro que matou a menina negra Agatha partiu de um PM? N\u00e3o adianta, se ficar puto \u00e9 pior e passa mais recibo ainda de racista!", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "487436389", "id": "1196933367641583616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196933342656110593"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:28:41.000Z", "text": "\u00a1Dios m\u00edo hasta cu\u00e1ndo! Hoy van tres mujeres. Dos murieron y esta todav\u00eda no se sabe si la contar\u00e1. https://t.co/D9xizg3k9h", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "588480810", "id": "1196933342656110593", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/D9xizg3k9h", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/hombre-da-tres-tiros-a-su-expareja-en-los-jardines-del-norte-y-se-suicida-GB15414534", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/suc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/hombre-da-tres-tiros-a-su-expareja-en-los-jardines-del-norte-y-se-suicida-GB15414534"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933338881282049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:28:40.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943136409988354048", "id": "1196933338881282049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933226314514432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:28:13.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3332355665", "id": "1196933226314514432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933218152386561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:28:11.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701011045368905728", "id": "1196933218152386561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933198699257861"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:28:07.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779761017878376448", "id": "1196933198699257861"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933143418298368"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:27:53.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529119707", "id": "1196933143418298368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933125990993931"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:27:49.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232586447", "id": "1196933125990993931"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196932968142516225"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:27:12.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2968447318", "id": "1196932968142516225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196932946504093702"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:27:07.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738489022717263872", "id": "1196932946504093702"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196928189949497344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "macsanto787", "id": "935034935290851328"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7056, "type": "Organization", "normalized_text": "Min FUX"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.4344, "type": "Organization", "normalized_text": "Dallagnol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196932905802579968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:26:57.000Z", "text": "RT @macsanto787: Min FUX virou \"gandula\" da milicia.. n\u00e3o matou no peito. \nFux se arrepende e libera julgamento contra Dallagnol https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305774527", "id": "1196932905802579968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.3179, "type": "Other", "normalized_text": "Fede"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196932876153053186"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:26:50.000Z", "text": "\"Salgamos afuera\" dice la Fede jajajaja re suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "278140516", "id": "1196932876153053186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196932775061966849"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:26:26.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192812132578013193", "id": "1196932775061966849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196932757630390272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:26:22.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982079116877942784", "id": "1196932757630390272"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "SobriRocha", "id": "704982682124603392", "name": "SobriRocha \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 294, "tweet_count": 31627, "listed_count": 3}, "location": "Brasil"}, {"verified": true, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991", "name": "cynara menezes", "public_metrics": {"followers_count": 328146, "following_count": 11387, "tweet_count": 285628, "listed_count": 1181}}, {"verified": false, "username": "julmareky", "id": "740502586696949760", "name": "Milu", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221200, "listed_count": 8}, "location": "California, USA"}, {"verified": false, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023", "name": "Tatiana Astengo", "public_metrics": {"followers_count": 448781, "following_count": 1522, "tweet_count": 86331, "listed_count": 286}}, {"verified": false, "username": "dudarocha0", "id": "805061542031085568", "name": "duda \u00e9 13\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1256, "tweet_count": 44710, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010639, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}}, {"verified": false, "username": "raffacruz91", "id": "1020707841609433088", "name": "Raffa Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 478, "tweet_count": 19077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cadulorena", "id": "174901520", "name": "cadulorena", "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 1186, "tweet_count": 629709, "listed_count": 69}}, {"verified": true, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131", "name": "Leonardo Sakamoto", "public_metrics": {"followers_count": 478374, "following_count": 1115, "tweet_count": 8443, "listed_count": 1685}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "dudalluca", "id": "476978061", "name": "Duda \ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 83, "tweet_count": 1905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LoliGirrl", "id": "95888966", "name": "\u2757 Loli Girrl \u2757\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 352, "tweet_count": 3566, "listed_count": 1}, "location": "Blumenau, Brasil"}, {"verified": false, "username": "florci1970", "id": "27312372", "name": "Flor \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 330, "tweet_count": 5055, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "fargosi", "id": "254599256", "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231101, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "odio_nao", "id": "715364459099856896", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148988, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "Pxxbia22", "id": "1195176972151857153", "name": "\ud83d\ude1d", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 126, "tweet_count": 668, "listed_count": 0}, "location": "l\u00e1 na puta que pariu"}, {"verified": false, "username": "Menor_R55", "id": "1183967568798867457", "name": "R\ud83e\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 312, "tweet_count": 863, "listed_count": 0}, "location": "Vk\ud83d\uddfd"}, {"verified": false, "username": "crebosio95", "id": "889336992231809024", "name": "Cristian Rebosio \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3161, "following_count": 2946, "tweet_count": 125307, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "fxckbluexx", "id": "1043572161724776450", "name": "blue\u2077 \u05b6\u05b8\u05a2\u05aa\u17f9 bad buddy", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 799, "tweet_count": 3660, "listed_count": 1}, "location": "\u2800#\u2800multifandom"}, {"verified": false, "username": "CherryB_21", "id": "1001286935338475520", "name": "Cherry as winter", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 799, "tweet_count": 26016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EdilonJdeAraujo", "id": "2497570104", "name": "Edilon J. de Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1717, "tweet_count": 119863, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "mdenser", "id": "204842728", "name": "marcia denser", "public_metrics": {"followers_count": 39052, "following_count": 1678, "tweet_count": 137733, "listed_count": 94}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "uttdcatcher", "id": "859089800124665858", "name": "moon", "public_metrics": {"followers_count": 6015, "following_count": 3676, "tweet_count": 28854, "listed_count": 0}, "location": "content \ud83d\udcc2: photos of deukae while they eats, smiles, sings, sleeps, pout and doing +999 other things!"}, {"verified": false, "username": "teixeira21_m", "id": "911162334395142149", "name": "Manuella \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 237, "tweet_count": 18203, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "im_unicorn24", "id": "708057228935352321", "name": "Eu", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 284, "tweet_count": 8642, "listed_count": 4}, "location": "na merda"}, {"verified": false, "username": "HelderSCosta", "id": "1048045296205352961", "name": "Redley Matias", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 2168, "tweet_count": 69423, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "BontiSantiago", "id": "1152025489399275520", "name": "Santiago Bonti", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 439, "tweet_count": 1236, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": true, "username": "igalvar71", "id": "535877103", "name": "ignacio alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 162567, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "location": "uruguay"}, {"verified": false, "username": "momia6180", "id": "1128939404", "name": "ester", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 229, "tweet_count": 6337, "listed_count": 0}, "location": "caballito c.a.b.a."}, {"verified": false, "username": "marcjs99", "id": "1403430588", "name": "Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 314, "tweet_count": 32769, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "onenobody_", "id": "783678346840473600", "name": "elaine", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 159, "tweet_count": 10246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emisv_", "id": "3002627752", "name": "emilly", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1127, "tweet_count": 58737, "listed_count": 0}, "location": "potiguar"}, {"verified": false, "username": "matttrj", "id": "988165760701870080", "name": "Matthew G", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 173, "tweet_count": 3713, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "roberto013579", "id": "2979996125", "name": "Roberto Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 531, "tweet_count": 14110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carmoreno1", "id": "521764956", "name": "car moreno", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rhurtado9", "id": "2596713374", "name": "Renzo", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 420, "tweet_count": 657, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Evitapan", "id": "426983303", "name": "Eva Flores", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 232, "tweet_count": 56616, "listed_count": 1}, "location": "Panama"}, {"verified": true, "username": "MINSAPma", "id": "197410009", "name": "Ministerio de Salud de Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 239340, "following_count": 1759, "tweet_count": 61347, "listed_count": 449}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "arthur3648", "id": "2639385823", "name": "tutu \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 3045, "tweet_count": 41339, "listed_count": 2}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "laluzjose", "id": "124756260", "name": "Jose Laluz", "public_metrics": {"followers_count": 195659, "following_count": 5303, "tweet_count": 71770, "listed_count": 550}, "location": "Republica dominicana"}, {"verified": false, "username": "deypiove", "id": "1020397843029405702", "name": "audrey", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 179, "tweet_count": 3865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marysegoviaf", "id": "1072883701367873536", "name": "marina\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 326, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564304, "listed_count": 49}, "location": "Miraflores, Lima."}, {"verified": false, "username": "MAURICEVALERIA1", "id": "1099538612", "name": "MAURICE VALERIANO", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "fenrysobrien", "id": "1122925764", "name": "marcos fran\u00e7a ):) \u2022 AUTOR \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 5000, "following_count": 4446, "tweet_count": 101379, "listed_count": 6}, "location": "Winter Castle\u2022Terrasen\u2022Forks"}, {"verified": false, "username": "morenothiagom", "id": "1416302304", "name": "Thiago Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 129, "tweet_count": 17780, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "originalsdoll", "id": "312920726", "name": "sarah 13 \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4329, "following_count": 2585, "tweet_count": 277782, "listed_count": 23}, "location": "Brooklyn 1986"}, {"verified": false, "username": "IDL_R", "id": "112570023", "name": "IDL-Reporteros", "public_metrics": {"followers_count": 856010, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "GabrielPax3", "id": "1090074439578996737", "name": "Pazito 9\u00be\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 838, "tweet_count": 16837, "listed_count": 0}, "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jr_wladmir", "id": "1094195062668439552", "name": "Amigos da Cerveja \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 846, "tweet_count": 4635, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "luisamartins", "id": "27863214", "name": "Lu\u00edsa Martins", "public_metrics": {"followers_count": 17192, "following_count": 6149, "tweet_count": 4178, "listed_count": 144}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Fabi0Luis", "id": "1028365568330612736", "name": "Fabio Oliveira \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1007, "tweet_count": 138909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guillecardozo_", "id": "1004386940588908544", "name": "guille", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 121, "tweet_count": 2396, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232", "name": "S U I C I D A", "public_metrics": {"followers_count": 5549, "following_count": 58, "tweet_count": 3174, "listed_count": 3}, "location": "En Tus Sue\u00f1os...!"}, {"verified": false, "username": "YolandaNunez", "id": "266228977", "name": "Yolanda N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1734, "tweet_count": 54947, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "MayuCuesta", "id": "490380000", "name": "Maria Luisa Cuesta P", "public_metrics": {"followers_count": 5281, "following_count": 1854, "tweet_count": 92041, "listed_count": 7}, "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana"}, {"verified": false, "username": "maricarvidalsam", "id": "2304084603", "name": "maricar", "public_metrics": {"followers_count": 5180, "following_count": 5368, "tweet_count": 881528, "listed_count": 287}}, {"verified": false, "username": "gabi_kettner", "id": "251405690", "name": "Gabriela Kettner", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 377, "tweet_count": 9519, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "e_maruella", "id": "885265781767974912", "name": "Maruella", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 172, "tweet_count": 5473, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte "}, {"verified": false, "username": "elmories", "id": "868315434889748480", "name": "MUDEI DE CONTA", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 248, "tweet_count": 175315, "listed_count": 8}, "location": "OP S1E57/09m06s"}, {"verified": false, "username": "marceloramos_", "id": "54769610", "name": "Marcelo Ramos (57/64)", "public_metrics": {"followers_count": 3845, "following_count": 729, "tweet_count": 147083, "listed_count": 16}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dodokyeomie", "id": "904730899899658244", "name": "anthony \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 323, "tweet_count": 11443, "listed_count": 1}, "location": "twice/aespa/itzy/exo/bp"}, {"verified": false, "username": "Crf_Diasx", "id": "2463747836", "name": "\ud80c\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 269, "tweet_count": 57812, "listed_count": 0}, "location": "hell"}, {"verified": false, "username": "daniel_santoecv", "id": "618159555", "name": "Dan \u1d49\u1d9c\u1d5b \u00b9\u2078\u2079\u2079 \ud83e\udd81\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 2491, "tweet_count": 62614, "listed_count": 1}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "desativado0618", "id": "1148128559657103361", "name": "Desativado", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 293, "tweet_count": 227, "listed_count": 0}, "location": "Gama, Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801", "name": "bibi", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 399, "tweet_count": 120142, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bofrias", "id": "160261155", "name": "bfrias", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 376, "tweet_count": 36703, "listed_count": 1}, "location": "santiago"}, {"verified": false, "username": "RommyStock", "id": "152113826", "name": "Rommy Stock \u2764 #Dios \u2764 #Patria \u2764 #Familia", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 1915, "tweet_count": 43046, "listed_count": 7}, "location": "Santiago, Chile."}, {"verified": false, "username": "Duranscc", "id": "728724383980761088", "name": "Clarinha\ud83d\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 587, "tweet_count": 7514, "listed_count": 0}, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil"}, {"verified": false, "username": "yemolai", "id": "59452750", "name": "coffee soaked paper towel", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1375, "tweet_count": 84700, "listed_count": 16}, "location": "Curitiba"}, {"verified": false, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656", "name": "Alberto Brand\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 93167, "following_count": 440, "tweet_count": 43062, "listed_count": 216}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "ENclaraLHADA", "id": "870452733907697664", "name": "claralho", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 782, "tweet_count": 19110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lsmariam", "id": "3433674761", "name": "Mariam L.S.", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 685, "tweet_count": 36461, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "onesior", "id": "146479973", "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 361, "tweet_count": 111887, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, SP"}, {"verified": false, "username": "marmelinho_", "id": "1168644658249031681", "name": "marmelo", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 320, "tweet_count": 23701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "21LQuadros", "id": "2568092927", "name": "21 \u262f\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 309, "tweet_count": 83179, "listed_count": 0}, "location": "nos predinho. 165 \ud83c\udfe2"}, {"verified": false, "username": "dearvirtue", "id": "1166411873878773764", "name": "w.", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 962, "tweet_count": 42320, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "zackmonday", "id": "39237420", "name": "Zack Monday", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 4999, "tweet_count": 63407, "listed_count": 12}, "location": "Cotati, CA"}, {"verified": false, "username": "GiftOfDab", "id": "3673184834", "name": "El Hijo De Mota", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 3942, "tweet_count": 28093, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Iarryfools", "id": "994184791778971650", "name": "robotron da cpi", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 2672, "tweet_count": 155338, "listed_count": 3}, "location": "fan account / ela/dela"}, {"verified": false, "username": "Anueka", "id": "587117682", "name": "Anazorra", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1655, "tweet_count": 56503, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "negaje_", "id": "2566632199", "name": "Jessy", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 111, "tweet_count": 37907, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Roberto17595526", "id": "544702663", "name": "RORO", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 2348, "tweet_count": 100560, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "leticiagames891", "id": "3192609905", "name": "Al\u00ea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1242, "tweet_count": 20740, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alexivanlopez1", "id": "712924861", "name": "alexivan lopez", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "jcarlph", "id": "4836556913", "name": "\ud835\udcd7\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfa\ud835\udcfe\u00ed \ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud835\udcfc \ud835\udcd9\ud835\udcd2", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 880, "tweet_count": 24731, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aras52043108", "id": "1138748739802357760", "name": "saraintheskywitch", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 61, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cycyanana", "id": "32207445", "name": "Cyana CyCy S2", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1239, "tweet_count": 24831, "listed_count": 4}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "vitorramoshugao", "id": "1049485030718939139", "name": "Vitor Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 572, "tweet_count": 4954, "listed_count": 32}, "location": "Cork, Ireland"}, {"verified": false, "username": "FilhoTourinho", "id": "965372154807308288", "name": "Agenor Tourinho Filho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 4665, "tweet_count": 47792, "listed_count": 0}, "location": "Teresina PI"}, {"verified": false, "username": "tevi_13", "id": "790758702", "name": "Esteban Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 88, "tweet_count": 2297, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lisabennet", "id": "64840571", "name": "Miriam", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 859, "tweet_count": 63631, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "MarceloBackes_", "id": "1082939283298811904", "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 52616, "following_count": 23678, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"verified": false, "username": "yaksha___", "id": "88736473", "name": "Juana\u9b48", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 331, "tweet_count": 93821, "listed_count": 12}, "location": " TTH-WIDO-TB&D || 2707"}, {"verified": false, "username": "Nathalyfodase", "id": "1115821925123670016", "name": "Nathy", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 214, "tweet_count": 3199, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ellenpereirads", "id": "762776562139860992", "name": "Ellen", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 466, "tweet_count": 3319, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MoreiraBFR_", "id": "948184975647657984", "name": "Julia", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 290, "tweet_count": 20242, "listed_count": 0}, "location": "RJ"}, {"verified": false, "username": "ale_barbier", "id": "2920042342", "name": "Alessandro Barbieri", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 2081, "tweet_count": 3572, "listed_count": 2}, "location": "Dello, Lombardia"}, {"verified": true, "username": "TgLa7", "id": "828717014", "name": "Tg La7", "public_metrics": {"followers_count": 785069, "following_count": 240, "tweet_count": 154204, "listed_count": 2555}}, {"verified": false, "username": "brenda_mattar", "id": "885271060249235458", "name": "brenda\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 197, "tweet_count": 8104, "listed_count": 1}, "location": "Villa  Mercedes , San Luis"}, {"verified": false, "username": "saez_luca", "id": "1066015798702088192", "name": "luca", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 258, "tweet_count": 1411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SuzumeMizuno", "id": "868813968", "name": "Suzume", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 988, "tweet_count": 140871, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "anandamatos", "id": "19770479", "name": "Ananda Matos", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 902, "tweet_count": 40252, "listed_count": 8}, "location": "Lost in BSB"}, {"verified": false, "username": "RoberthBurgos1", "id": "1091762645101875201", "name": "Roberth Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 438, "tweet_count": 3774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GGumucioZ", "id": "814147340722442240", "name": "Gabriel Gumucio", "public_metrics": {"followers_count": 4085, "following_count": 463, "tweet_count": 10519, "listed_count": 13}, "location": "Bolivia"}, {"verified": false, "username": "the_avernus", "id": "963782161106128897", "name": "\u26e7", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 108, "tweet_count": 9811, "listed_count": 0}, "location": "Jaboticabal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Najlaalves28", "id": "1053130920843231232", "name": "N\ud83c\udd70\ufe0fJL\ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 426, "tweet_count": 26840, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais"}, {"verified": false, "username": "hfariasilva1969", "id": "749014172948627456", "name": "Voto Lula 13 sem medo de ser feliz!", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2667, "tweet_count": 229445, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Leleca_77", "id": "836046332670455809", "name": "Leleca Fran\u00e7a \ud83c\udf0e \ud83d\udcb0", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 246, "tweet_count": 41655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crisesinuteis", "id": "1052940176", "name": "MOCORONGA V\u00cdRUS", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 267, "tweet_count": 16584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "politifilo", "id": "115818026", "name": "Alfredo Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1251, "tweet_count": 116278, "listed_count": 14}}, {"verified": true, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479", "name": "El Caribe", "public_metrics": {"followers_count": 932645, "following_count": 3915, "tweet_count": 365909, "listed_count": 1712}, "location": "Santo Domingo. Rep. Dom."}, {"verified": false, "username": "jorgegonzaga02", "id": "4150772416", "name": "Jorge Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 10792, "following_count": 11112, "tweet_count": 23976, "listed_count": 5}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sedy2009", "id": "40338686", "name": "sedy", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 1284, "tweet_count": 186166, "listed_count": 2}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "FrancoAgustin70", "id": "1830922117", "name": "F\u0489. A\u0489", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 546, "tweet_count": 71567, "listed_count": 1}, "location": "Venado Tuerto, Argentina"}, {"verified": false, "username": "gabomelli", "id": "410364107", "name": "\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1100, "tweet_count": 68523, "listed_count": 3}, "location": "Venado Tuerto, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Sol10910", "id": "2610894193", "name": "Sol Pereira\u2600", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 170, "tweet_count": 1526, "listed_count": 0}, "location": "Colonia Uruguay"}, {"verified": false, "username": "anagraca_silva", "id": "784926146945318912", "name": "\ud83c\udd50\ud83c\udd5d\ud83c\udd50 \ud83c\udd62\ud83c\udd50\ud83c\udd5c\ud83c\udd5f\ud83c\udd50\ud83c\udd58\ud83c\udd5e", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 15, "tweet_count": 3704, "listed_count": 0}, "location": "Antonina do Norte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "maracfmy", "id": "2626595468", "name": "Mara de C. Font\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 2063, "tweet_count": 44338, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BiaDvila1", "id": "976266292536725511", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u026e\u0268\u01df \u028b\u01df\u0280\u0262\u01df\u0586 \u0256'\u00e1\u028b\u0268\u029f\u01df \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 19216, "following_count": 17978, "tweet_count": 21472, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "IngUbuntu", "id": "45129319", "name": "Ing", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 281, "tweet_count": 14173, "listed_count": 3}, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AntiFacismo3", "id": "1156741226638520321", "name": "Fora Bolsonaro \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 387, "tweet_count": 6717, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GustvTristao", "id": "941750824132280320", "name": "tristao", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 308, "tweet_count": 16731, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ippolito923", "id": "1437067632", "name": "Mario \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 2308, "tweet_count": 46164, "listed_count": 3}, "location": "\ud83e\udd17 \ud83e\udd17 "}, {"verified": false, "username": "molumbe", "id": "475862409", "name": "Umberto M.", "public_metrics": {"followers_count": 24883, "following_count": 12530, "tweet_count": 29452, "listed_count": 94}, "location": "Patriota Italiano"}, {"verified": false, "username": "katiapalazzo62", "id": "2842916860", "name": "K\u00e1tia", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 174, "tweet_count": 74742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thinkinzjm", "id": "855093074", "name": "amy", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 554, "tweet_count": 6293, "listed_count": 2}, "location": "   sHe by zayn. \u200f\ud81a\udd78 "}, {"verified": false, "username": "juuzinhaaa_", "id": "1032078913168728065", "name": "\ud835\udd30\ud835\udd33\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd30\ud835\udd28\ud835\udd26", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 277, "tweet_count": 8069, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "valeen_lopez24", "id": "836660161515237377", "name": "Val \ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 647, "tweet_count": 11121, "listed_count": 0}, "location": "Las Flores, Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "kaiquito_", "id": "715918405174472705", "name": "kai", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 189, "tweet_count": 9576, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bedibeattt", "id": "1091097991442763786", "name": "\u200e\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 322, "tweet_count": 13719, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "giselasanti", "id": "155125021", "name": "Gisela Santib\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 1784, "tweet_count": 39314, "listed_count": 31}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817", "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel"}, {"verified": false, "username": "SilDobre", "id": "50394473", "name": "S\u00edlvia Dobre\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 897, "tweet_count": 34965, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Angelkoba", "id": "141774832", "name": "El Camarada Sostenix", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 956, "tweet_count": 152913, "listed_count": 18}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MicaelaHumoffe", "id": "1109608968", "name": "Mica Humoffe\u265b\u2119\u211d", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 258, "tweet_count": 14857, "listed_count": 0}, "location": "Maggiolo, Santa Fe"}, {"verified": false, "username": "eniiiale", "id": "3325820573", "name": "elaine \u2667", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 385, "tweet_count": 23811, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "frustradatrist", "id": "711660073811103744", "name": "a c", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 297, "tweet_count": 15673, "listed_count": 0}, "location": "Rio Branco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MorganaAkira", "id": "1042559014104645635", "name": "kath", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 139, "tweet_count": 55317, "listed_count": 2}, "location": "Boituva"}, {"verified": false, "username": "AndreRicBrasil", "id": "81023785", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Andr\u00e9 R. Brasil \u00b2\u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 21654, "following_count": 8312, "tweet_count": 104735, "listed_count": 6}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "rafael_moreiras", "id": "2338561177", "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 122, "tweet_count": 1505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ygoroak", "id": "80763771", "name": "Ygor", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 156, "tweet_count": 3645, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "edmundosantacr1", "id": "4199105627", "name": "Edmundo Santa Cruz T", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 59, "tweet_count": 11840, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710", "name": "Indira Huilca", "public_metrics": {"followers_count": 250315, "following_count": 1108, "tweet_count": 16386, "listed_count": 377}, "location": "Lima. Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "clarinhasccp", "id": "998672761856946176", "name": "ana clara \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4048, "following_count": 2719, "tweet_count": 51355, "listed_count": 4}, "location": "uberl\u00e2ndia"}, {"verified": false, "username": "aaaaanayaaaaa", "id": "1136654298140618758", "name": "nay \ud83d\udcd6: Carry on", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 753, "tweet_count": 5597, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sergiomandre", "id": "105769778", "name": "Sergio Meirelles", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 368, "tweet_count": 41873, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": true, "username": "jornalextra", "id": "24802340", "name": "Jornal Extra", "public_metrics": {"followers_count": 1131843, "following_count": 635, "tweet_count": 234523, "listed_count": 2918}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "notinag00dplace", "id": "3245028147", "name": "bibi", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 802, "tweet_count": 17798, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "f3rnand0CB", "id": "64871609", "name": "Fernando C.Branco", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 704, "tweet_count": 114440, "listed_count": 9}, "location": "Teresina-PI"}, {"verified": false, "username": "encrespando", "id": "824131471820681216", "name": "Encrespando", "public_metrics": {"followers_count": 5579, "following_count": 6229, "tweet_count": 11749, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "elmovsf", "id": "2542173209", "name": "e\u0489l\u0489m\u0489o\u0489", "public_metrics": {"followers_count": 3032, "following_count": 240, "tweet_count": 39165, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "onedemifucked", "id": "180156013", "name": "bear", "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 2448, "tweet_count": 117410, "listed_count": 8}, "location": "zfestival,tnlt,wwat,hmt,pt,hst"}, {"verified": false, "username": "Dali_Rodriguez", "id": "121727777", "name": "Dal\u00ed Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 292, "tweet_count": 18889, "listed_count": 6}, "location": " Republica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "vigilanteinfo", "id": "87678878", "name": "Vigilante Informativo", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 1583, "tweet_count": 47239, "listed_count": 17}, "location": "Republica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "ElSoldeDurango", "id": "2483102179", "name": "El Sol de Durango", "public_metrics": {"followers_count": 13439, "following_count": 624, "tweet_count": 140093, "listed_count": 154}, "location": "Durango, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "thn_luv", "id": "1192938480726368256", "name": "ethanol", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 235, "tweet_count": 3975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marvin40193806", "id": "1190635220560678912", "name": "Marvin\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 155, "tweet_count": 872, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795", "name": "Marina Silva", "public_metrics": {"followers_count": 2172257, "following_count": 630, "tweet_count": 16020, "listed_count": 9161}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "AlexLuccaa", "id": "1048686333013704704", "name": "Alex t\u00e1 sad", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 593, "tweet_count": 9164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luizaalicedoliv", "id": "1050894355966427137", "name": "luiza \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 4787, "tweet_count": 56616, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "scrxptd", "id": "1173781489437331456", "name": "du\u0334da", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 658, "tweet_count": 28964, "listed_count": 2}, "location": "crf y rmcf"}, {"verified": false, "username": "littlefemboysub", "id": "4854797722", "name": "\ud835\ude7f \ud835\ude7e \ud835\ude7b \ud835\ude70 \ud835\ude81 \ud835\ude78 \ud835\ude82", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 373, "tweet_count": 7983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "merdersuniverse", "id": "1147551312705462274", "name": "team merder \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 12780, "following_count": 99, "tweet_count": 13610, "listed_count": 27}, "location": "Pompeo & Dempsey"}, {"verified": false, "username": "neuroseeee", "id": "1128657011544141824", "name": "\u039c\u0394\u0158\u0197 \u039c\u0394\u0158\u0197 \u039c\u0394\u0158\u0197", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 311, "tweet_count": 14356, "listed_count": 0}, "location": "zero meia dois"}, {"verified": false, "username": "manzanitadeuy", "id": "1187906131982737409", "name": "Manzanita", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 808, "tweet_count": 2244, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "ablanca6", "id": "1139962663818211328", "name": "Blanca", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 233, "tweet_count": 1456, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "SomosUtah", "id": "1912771807", "name": "Somos Utah", "public_metrics": {"followers_count": 32186, "following_count": 45, "tweet_count": 313889, "listed_count": 123}, "location": "Salt Lake City, UT"}, {"verified": false, "username": "AlmeM11854848", "id": "1155139490421399553", "name": "Alme M", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 31, "tweet_count": 15041, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1 Colombia"}, {"verified": false, "username": "venusta_s2", "id": "858985460584128512", "name": "freira desviada \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 990, "tweet_count": 37779, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lanabananabooks", "id": "1118589949178150913", "name": "noiva do daniel", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 414, "tweet_count": 20958, "listed_count": 1}, "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JuanGarcia238", "id": "1021569986387689474", "name": "Juan Baez Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 892, "tweet_count": 102375, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "J_Andrea6", "id": "2271210589", "name": "Joyyo", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 173, "tweet_count": 7012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victor_pnl", "id": "155887573", "name": "Victor.", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 405, "tweet_count": 2857, "listed_count": 0}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "lparrills", "id": "240883992", "name": "larissa \u24df |\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 4858, "following_count": 3556, "tweet_count": 109636, "listed_count": 23}, "location": "lula l\u00e1 \u262d  | \ud835\udca5\ud835\udca6 \u2661"}, {"verified": false, "username": "RobsonInvasor", "id": "744214656894533632", "name": "R", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 868, "tweet_count": 3828, "listed_count": 0}, "location": "Ananindeua, Brasil"}, {"verified": true, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478", "name": "Fabio Pannunzio", "public_metrics": {"followers_count": 164284, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "LucaramoriVidal", "id": "2979264897", "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 138, "tweet_count": 3339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Paramahansa2", "id": "860193309691703296", "name": "\ud83d\udea9Paramahansa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 7093, "following_count": 7514, "tweet_count": 146724, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "MaisaGabrieli5", "id": "891030309512372226", "name": "+a", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 288, "tweet_count": 2380, "listed_count": 0}, "location": "Umuarama, Brasil"}, {"verified": false, "username": "b1vtp", "id": "1027346326885990402", "name": "FAIXA PRETA 31/03 \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 327, "tweet_count": 7782, "listed_count": 0}, "location": "Rio das Ostras, Brasil"}, {"verified": false, "username": "021iasmin", "id": "1128423786913697792", "name": "i a s m i n \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1200, "tweet_count": 11720, "listed_count": 0}, "location": "saracuruna, duque de caxias"}, {"verified": false, "username": "mi_ayres", "id": "462279680", "name": "Milca Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 2215, "tweet_count": 125556, "listed_count": 1}, "location": "Amazonas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lucioporte", "id": "143168237", "name": "LUCIO", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 356, "tweet_count": 4999, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "SicardiTv", "id": "981000685423558657", "name": "Sicardi TV", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 278, "tweet_count": 5116, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "louiefbrasil", "id": "717663312218079232", "name": "ZehLouie", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 523, "tweet_count": 46036, "listed_count": 1}, "location": "London, England"}, {"verified": false, "username": "geovanadocatete", "id": "1157344001072279552", "name": "Capitu", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 404, "tweet_count": 1902, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "reinaldorauch", "id": "43736120", "name": "reinaldorauch.dev.br", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 3960, "tweet_count": 31780, "listed_count": 14}, "location": "Ponta Grossa, Paran\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nigthmarewithu", "id": "2744112651", "name": "Camila est\u00e1 sofrendo pelo palmeiras \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 2138, "tweet_count": 28701, "listed_count": 0}, "location": "\u2022Solitude\ud83e\udd40 \u2022Dharma\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "username": "_Filizola", "id": "4615581436", "name": "13 Filizola 13", "public_metrics": {"followers_count": 4816, "following_count": 4852, "tweet_count": 37717, "listed_count": 9}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marilizaaaaa", "id": "1953169393", "name": "LIZA ACE", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 251, "tweet_count": 6186, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CanalTRArd", "id": "2986642066", "name": "Teleradio Am\u00e9rica | Canales 12 y 45", "public_metrics": {"followers_count": 22825, "following_count": 9368, "tweet_count": 117808, "listed_count": 59}, "location": "C/ Leonor Feltz, # 33, Mirador"}, {"verified": false, "username": "JP_BR__", "id": "69019025", "name": "JP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 10683, "following_count": 10148, "tweet_count": 471279, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "username": "LiGomesRJ0401", "id": "1153746389630955520", "name": "Li G", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 0, "tweet_count": 2769, "listed_count": 0}, "location": "RJ "}, {"verified": true, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033", "name": "Coronel Tadeu VOTE 10 e VOTE 22", "public_metrics": {"followers_count": 66159, "following_count": 86, "tweet_count": 9408, "listed_count": 173}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marii_raamirez", "id": "2738152070", "name": "ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 344, "tweet_count": 27128, "listed_count": 1}, "location": "013 - PG"}, {"verified": false, "username": "AlvesPanerai", "id": "1063905159728779264", "name": "Alves Jayme Panerai", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 566, "tweet_count": 49721, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "shannyaro", "id": "50146614", "name": "Shannyaro", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 174, "tweet_count": 14295, "listed_count": 0}, "location": "she/her"}, {"verified": false, "username": "guilhermee_047", "id": "3001714380", "name": "guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 572, "tweet_count": 33963, "listed_count": 0}, "location": "Timb\u00f3 sc"}, {"verified": false, "username": "umgrandeaviador", "id": "1095843495225503745", "name": "umgrandeaviador\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 3364, "tweet_count": 28374, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "euuumanu", "id": "1180166405360144385", "name": "manuela", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 136, "tweet_count": 3599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bielforlan", "id": "287387172", "name": "forl\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 761, "tweet_count": 22546, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EliyaiRodz", "id": "1055708419", "name": "Ella \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 94, "tweet_count": 3698, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Kaique_Santosz", "id": "421258780", "name": "Kaique Santos \u270d\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 2852, "tweet_count": 18763, "listed_count": 6}, "location": "Sao Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "alstoledo2005", "id": "1408036598", "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 970, "tweet_count": 6236, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304", "name": "Republica de Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 183664, "following_count": 6997, "tweet_count": 8073, "listed_count": 205}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fernandcta", "id": "1104166997850505216", "name": "Fernanda \u238a\u29d7 \ud83d\udc45\ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 395, "tweet_count": 12857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kingnamjxon", "id": "1103051326982889472", "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud83d\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 545, "tweet_count": 2580, "listed_count": 1}, "location": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2730 #\ud0dc\ud615 \u22c6 \ud835\udc26\ud835\udc32 \ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2d \u250a"}, {"verified": false, "username": "jordancxrter", "id": "1683960048", "name": "carter", "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 905, "tweet_count": 115600, "listed_count": 11}, "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "lozanollao", "id": "1091370702048034816", "name": "\u274c", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 243, "tweet_count": 2230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thclaudino22", "id": "1109018450", "name": "Thiago Claudino", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 935, "tweet_count": 83780, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AgussNico", "id": "2480294786", "name": "Agustin Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 30, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}, "location": "Union,Montevideo"}, {"verified": false, "username": "paulosaldana", "id": "184485899", "name": "Paulo Salda\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6785, "following_count": 2411, "tweet_count": 6055, "listed_count": 95}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_fodasekk", "id": "1186336017105731585", "name": "yas", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 574, "tweet_count": 22709, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Minas Gerais "}, {"verified": false, "username": "targaryengrrr", "id": "3105249237", "name": "pocoyo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 mundinho team black br", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 2520, "tweet_count": 25134, "listed_count": 0}, "location": "betelgeuse/20y"}, {"verified": false, "username": "CarolinaBordaS", "id": "1564024825", "name": "Carolina Borda", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 23, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz- Bolivia"}, {"verified": true, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952", "name": "Evo Morales Ayma", "public_metrics": {"followers_count": 1311680, "following_count": 32, "tweet_count": 19698, "listed_count": 2397}}, {"verified": false, "username": "matheussmendez", "id": "826442879094628352", "name": "Matheus Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 811, "tweet_count": 7661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monimandy", "id": "212680020", "name": "monica campi Raies", "public_metrics": {"followers_count": 8643, "following_count": 8309, "tweet_count": 56276, "listed_count": 9}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "SoniaPuglia", "id": "2310460023", "name": "S\u00f4nia Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 255, "tweet_count": 58409, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Francis26970909", "id": "1148426393140834305", "name": "Francio", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1106, "tweet_count": 4294, "listed_count": 1}, "location": " Amaz\u00f4nia. Brazil"}, {"verified": false, "username": "bembrasileiraa", "id": "176859958", "name": "Rachel\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 3095, "tweet_count": 11693, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "vikelovesruth", "id": "348774194", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea - \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea \ud835\udced\ud835\udcf8 \ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcf4\ud835\udcee \ud83c\udf4d", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 731, "tweet_count": 47893, "listed_count": 6}, "location": "Property of Vike \ud83d\ude0c"}, {"verified": true, "username": "cachicha", "id": "17031612", "name": "cachicha", "public_metrics": {"followers_count": 113995, "following_count": 4222, "tweet_count": 330195, "listed_count": 188}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "opiniaoimparci", "id": "1193431503264473088", "name": "Opini\u00e3o Imparcial", "public_metrics": {"followers_count": 13266, "following_count": 11513, "tweet_count": 14971, "listed_count": 4}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": true, "username": "mariadorosario", "id": "63118359", "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 490040, "following_count": 1695, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1382}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "yantaros_machi", "id": "529535164", "name": "\u30e4\u30f3\u30bf\u30ed\u30b9", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2303, "tweet_count": 4806, "listed_count": 24}, "location": "Ibaraki-machi, Ibaraki"}, {"verified": false, "username": "OSeleSantos", "id": "3056260766", "name": "L\u00e9o Bast\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 618, "tweet_count": 22895, "listed_count": 0}, "location": "Santos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ssolcc", "id": "2784642933", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 808, "tweet_count": 39343, "listed_count": 1}, "location": "Puerto Madryn"}, {"verified": false, "username": "Aliserviara", "id": "274166114", "name": "Aracely Antezana", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 552, "tweet_count": 1304, "listed_count": 1}, "location": "Cochabamba-Bolivia/M\u00e9xico D.F."}, {"verified": false, "username": "felintoLLL", "id": "152448716", "name": "LEnniSTark", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 3265, "tweet_count": 7871, "listed_count": 3}, "location": "Lannisporto "}, {"verified": false, "username": "andreinasp", "id": "1103289126428835840", "name": "d\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 147, "tweet_count": 573, "listed_count": 0}, "location": "Nanuque, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ghstoge", "id": "1088244493118251015", "name": "moved.", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 414, "tweet_count": 53471, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "chanogodoy", "id": "575704091", "name": "chano godoy c.", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 84, "tweet_count": 62069, "listed_count": 0}, "location": "RM"}, {"verified": false, "username": "InndexM", "id": "859046559979372545", "name": "IndexVT \u2642 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 4534, "following_count": 1317, "tweet_count": 37827, "listed_count": 12}, "location": "In your virtual room \u2192"}, {"verified": false, "username": "Weeaboo_mx", "id": "971367870687952899", "name": "Hola Fuko", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 202, "tweet_count": 767, "listed_count": 1}, "location": "Tijuana, Baja California"}, {"verified": false, "username": "deinteressamana", "id": "2973604803", "name": "DE INTER\u00c9S SAMAN\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1336, "tweet_count": 22260, "listed_count": 4}, "location": "C// Carmen, Las Terrenas, RD"}, {"verified": false, "username": "msdias70", "id": "1132136112", "name": "Marcelo SD", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1358, "tweet_count": 220522, "listed_count": 5}, "location": "SP/Brasil"}, {"verified": false, "username": "SamuraiAntifa", "id": "165655969", "name": "Kenshin Himura\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 4645, "tweet_count": 154544, "listed_count": 20}, "location": "Jap\u00e3o Feudal "}, {"verified": false, "username": "morenavvz", "id": "973370507704840193", "name": "Amandita", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 233, "tweet_count": 15843, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"verified": false, "username": "arte_prima", "id": "1645736942", "name": "Ivan Santos", "public_metrics": {"followers_count": 21735, "following_count": 17237, "tweet_count": 784486, "listed_count": 56}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "babiyperry", "id": "1145839014420918272", "name": "b\u00e1rbara (taylor's version)\ud83d\udc99 midnights!", "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 2803, "tweet_count": 34486, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "sweetestmcgrath", "id": "3089444980", "name": "M.", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 653, "tweet_count": 153982, "listed_count": 30}, "location": "nyra's \u2661"}, {"verified": false, "username": "gab_5antos", "id": "3035652299", "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 244, "tweet_count": 14092, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PascalThays", "id": "858743333346304001", "name": "Thays M Pascal", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 175, "tweet_count": 8228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gabriel90486191", "id": "1178512869186560000", "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 84, "tweet_count": 199, "listed_count": 0}, "location": "BR"}, {"verified": false, "username": "MauriFdez8", "id": "753442358507765760", "name": "Mauri \ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 514, "tweet_count": 2534, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "CandeLo37928264", "id": "1143272765027475456", "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 331, "tweet_count": 655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wickedbonnibel", "id": "4243162228", "name": "elo \u2661 cr: akofaf, remain nameless", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 643, "tweet_count": 90395, "listed_count": 10}, "location": "\u2661 infp \u2661 she/her \u2661 bi \ud83d\udd1e"}, {"verified": false, "username": "nandxax", "id": "321477701", "name": "f", "public_metrics": {"followers_count": 7888, "following_count": 6049, "tweet_count": 148332, "listed_count": 6}, "location": "recife"}, {"verified": false, "username": "SorayaMoraes", "id": "61125580", "name": "Soraya Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 333506, "following_count": 574, "tweet_count": 39542, "listed_count": 802}, "location": "SP"}, {"verified": false, "username": "Renathaemilly", "id": "4466272341", "name": "Renatha", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 241, "tweet_count": 11736, "listed_count": 0}, "location": "Matrix"}, {"verified": false, "username": "alanrodrigues14", "id": "75264243", "name": "Alan Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "location": "#RestoreTheSnyderVerse"}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "username": "mary_mayer11", "id": "2828847501", "name": "Mari \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 560, "tweet_count": 21730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fkkpvtt", "id": "3438022797", "name": "PL", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 265, "tweet_count": 28838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fernandomrx", "id": "52394061", "name": "Fernando Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 3578, "tweet_count": 7671, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "frabarmer", "id": "66441559", "name": "Fran1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2665\ufe0f\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 76, "tweet_count": 26149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarcosAlves83", "id": "264507738", "name": "Marcos Alves", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1192, "tweet_count": 10484, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "camillaaguiarp", "id": "403662994", "name": "MILLASQUEI", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 318, "tweet_count": 7859, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rimadorbaiano", "id": "369805573", "name": "eu aqui", "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 696, "tweet_count": 12761, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "carl0srene", "id": "4895885134", "name": "Carlos Ren\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 66, "tweet_count": 119387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hrryadoryou", "id": "4827470195", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1182, "tweet_count": 38756, "listed_count": 2}, "location": "treat harry with kindness"}, {"verified": false, "username": "oriettallauca", "id": "89472864", "name": "ORIETTA LLAUCA HUALA", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 45, "tweet_count": 5170, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "natsuohiraoka", "id": "186544877", "name": "Natsuo Hiraoka", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 430, "tweet_count": 523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marisa214848265", "id": "899038875678625792", "name": "lucyliutar", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1586, "tweet_count": 41449, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "HarryTokyos", "id": "754413640510496769", "name": "Ma", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1340, "tweet_count": 51662, "listed_count": 6}, "location": "Sagres, Brasil"}, {"verified": false, "username": "linepnunes", "id": "771183092648153088", "name": "Aline", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 611, "tweet_count": 4762, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "canducastro__", "id": "3157489689", "name": "Candu", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1258, "tweet_count": 10865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "spacecwboy_", "id": "1062393724615958530", "name": "gabriel\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 930, "tweet_count": 52388, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AdaisaA", "id": "1081634973591982080", "name": "Marxismo na veia\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 207, "tweet_count": 943, "listed_count": 0}, "location": "Promiss\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "ChrisM_lnol", "id": "224751929", "name": "ChrisMB", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 2922, "tweet_count": 114797, "listed_count": 2}, "location": "CABA"}, {"verified": false, "username": "MarceloFRocha", "id": "127368093", "name": "Marcelo Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1531, "tweet_count": 40514, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "limaa_wanda", "id": "142107448", "name": "Wanda Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1310, "tweet_count": 22227, "listed_count": 1}, "location": "brasil"}, {"verified": false, "username": "DomenicaGianne4", "id": "881039666035675137", "name": "Domenica Giannetto", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 665, "tweet_count": 68232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarliaTramonti1", "id": "710644569566797824", "name": "Mar\u00edlia Tramontini", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2664, "tweet_count": 50356, "listed_count": 0}, "location": "cascavel pr"}, {"verified": true, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066", "name": "Blog do Noblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182818, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}}, {"verified": false, "username": "anacarinawn", "id": "132306380", "name": "ana.", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 448, "tweet_count": 79162, "listed_count": 14}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DespiertaElSur", "id": "1169453308588810241", "name": "Despierta El Sur", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 434, "tweet_count": 11645, "listed_count": 1}, "location": "San Juan, Rep\u00fablica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "hotomboy", "id": "1055587487224119296", "name": "mica", "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 3606, "tweet_count": 17191, "listed_count": 1}, "location": "(\uff3f \uff3f*) \u1dbb\u1dbb\u1dbb im sleepy 8/25."}, {"verified": false, "username": "LaMatroshka", "id": "1176576479314006017", "name": "viqo\ud83d\udd78\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 215, "tweet_count": 13839, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "Vic8____", "id": "1092934207310123010", "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 281, "tweet_count": 3895, "listed_count": 0}, "location": "seu cora\u00e7\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "cammp_x", "id": "1005911448156037128", "name": "Cami \u273f", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 58, "tweet_count": 4871, "listed_count": 1}, "location": "Pilar, Argentina"}, {"verified": false, "username": "rosedbarros", "id": "123710016", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 147462, "following_count": 8267, "tweet_count": 307434, "listed_count": 155}, "location": "Sao Paulo State, Brazil"}, {"verified": false, "username": "AngelaS25983307", "id": "999729664351449088", "name": "Angela Soria", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 108, "tweet_count": 9993, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kaylane__2", "id": "1145494952086052864", "name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 0, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "T_uchina", "id": "1105670289806032897", "name": "T.", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 252, "tweet_count": 48483, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rhysandmate", "id": "543409398", "name": "Feyre", "public_metrics": {"followers_count": 14248, "following_count": 13144, "tweet_count": 134870, "listed_count": 12}, "location": "Bieber follows \u2661"}, {"verified": false, "username": "thekindoflover0", "id": "2343887711", "name": "ASTROGIRL \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 1732, "tweet_count": 36840, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lonebtch", "id": "99977926", "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 616, "tweet_count": 250173, "listed_count": 3}, "location": "Natal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nortonson", "id": "14480537", "name": "Norton Son", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 4990, "tweet_count": 53375, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "eraphs", "id": "115176342", "name": "E. Raphs \u270a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 312, "tweet_count": 35464, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, infelizmente"}, {"verified": false, "username": "SerpentBearer18", "id": "3054211341", "name": "chaobic", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 3786, "tweet_count": 13111, "listed_count": 5}, "location": "wdyc"}, {"verified": false, "username": "Mechamo_rick", "id": "1063167183847673862", "name": "Mechamorick", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1603, "tweet_count": 21233, "listed_count": 1}, "location": "SP"}, {"verified": false, "username": "maguihelguera", "id": "158547261", "name": "Magui Helguera", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 182, "tweet_count": 2815, "listed_count": 3}, "location": "Uruguay"}, {"verified": false, "username": "LAVERDADYPUNTO8", "id": "3142864015", "name": "Emilio Savi\u00f1\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 849, "tweet_count": 4664, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SaChokoo", "id": "1147509019977928712", "name": "Chokoo migrou para @SaChokoo_", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 503, "tweet_count": 16021, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ZetMelok", "id": "1009809848123392000", "name": "\u25ab\ud83d\udd32\u26ab\u26aaZ\u26aa\u26ab\ud83d\udd32\u25ab", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1344, "tweet_count": 87140, "listed_count": 14}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "natanvsouza", "id": "468924088", "name": "Natan de Souza", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 538, "tweet_count": 9019, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marcosantana87", "id": "1109057306078208001", "name": "Marcos Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 540, "tweet_count": 2270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wholulusan", "id": "45265177", "name": "lulu da pomerania", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1057, "tweet_count": 14657, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "username": "LilSandunga", "id": "398010566", "name": "Lil' Sandunga", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 168, "tweet_count": 39005, "listed_count": 0}, "location": "MADRIZ. Made in: Sotiyo City."}, {"verified": false, "username": "akabluerose", "id": "1198275685", "name": "oana aka bluerose", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 811, "tweet_count": 38292, "listed_count": 4}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": false, "username": "ninhacaipora", "id": "2698410926", "name": "xxx", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 602, "tweet_count": 1669, "listed_count": 0}, "location": "Bahia. Brasil"}, {"verified": false, "username": "zecaFLAury", "id": "908331897935335424", "name": "SalveosZecas,menos os canalhas,pilantras\u2026\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udf36", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 385, "tweet_count": 10205, "listed_count": 0}, "location": "Macap\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Leitora7", "id": "955477787128877057", "name": "Joule", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 44, "tweet_count": 2075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JooDaSi27209430", "id": "1147580001346347009", "name": "Jo\u00e3o Da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 87, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}, "location": "Aqui"}, {"verified": false, "username": "kaeto_ramirez", "id": "873663774212882432", "name": "\ud83d\udc79\ud83d\udc79Kaetoramirez \ud83c\udd71\ufe0ficampeon\ud83d\udc79\ud83d\udc79\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 1492, "tweet_count": 59150, "listed_count": 3}, "location": "Cali, Colombia"}, {"verified": false, "username": "escarlata_leo", "id": "558815584", "name": "Leo escarlata", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1973, "tweet_count": 16152, "listed_count": 1}, "location": "Valle del Cauca, Colombia"}, {"verified": false, "username": "francieltonalc1", "id": "1152338377112469505", "name": "francielton alcino de sousa", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 840, "tweet_count": 15803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rodrigotorresb", "id": "280385602", "name": "Angelica Pikles", "public_metrics": {"followers_count": 19433, "following_count": 3159, "tweet_count": 40200, "listed_count": 9}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "ladivadeleste", "id": "788274728", "name": "La diva del Este", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 354, "tweet_count": 22487, "listed_count": 1}, "location": "Rep. Dominicana"}, {"verified": false, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816", "name": "Felix Victorino", "public_metrics": {"followers_count": 143464, "following_count": 7354, "tweet_count": 124635, "listed_count": 176}, "location": "Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "LOVisMOONCCLJ", "id": "930378957723234304", "name": "um . no universo", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 318, "tweet_count": 5382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BiaXzinha_", "id": "946112418593345536", "name": "B\u20df\u0268\u0251\u0272\u0255A\u20df", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 261, "tweet_count": 1532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joseveras21", "id": "1100384524171661313", "name": "Jose Veras", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eumonicabcar", "id": "1002321761277566982", "name": "M\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 622, "tweet_count": 10017, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BIGBADWOWF", "id": "1472467646", "name": "caleb.", "public_metrics": {"followers_count": 5451, "following_count": 2410, "tweet_count": 143501, "listed_count": 31}, "location": "\u00b9\u2079\u02e3\u02e3"}, {"verified": false, "username": "1920_77", "id": "2500208726", "name": "Dario de la Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 7198, "following_count": 5043, "tweet_count": 54241, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "ListinDiario", "id": "19236297", "name": "LISTINDIARIO", "public_metrics": {"followers_count": 1336017, "following_count": 4094, "tweet_count": 366683, "listed_count": 2526}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "lubarriionuevo", "id": "131689276", "name": "Luc\u00eda Barrionuevo", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 885, "tweet_count": 22854, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "guidomart1n", "id": "127859520", "name": "guido", "public_metrics": {"followers_count": 44823, "following_count": 479, "tweet_count": 65814, "listed_count": 32}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Ekonaut", "id": "420781122", "name": "Tetra da Copa do Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 994, "tweet_count": 137044, "listed_count": 6}, "location": "Qualquer pronome | They/He |"}, {"verified": false, "username": "tiffanyplazza", "id": "817405341642215424", "name": "tiffany plazza \u2728\ud83d\udc29", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 809, "tweet_count": 24330, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "anadaronch_", "id": "118501702", "name": "Ana Rita", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 353, "tweet_count": 23121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariathainag", "id": "293083574", "name": "Mariazinha", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 724, "tweet_count": 13690, "listed_count": 0}, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Libeda09", "id": "1458753680", "name": "#LaRevelionDeLosManso #SoyDel41% #Nos ver\u00e1n volver", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2164, "tweet_count": 71154, "listed_count": 2}, "location": "Caballito - C.A.B.A -"}, {"verified": false, "username": "rockyourbodyjt", "id": "593178844", "name": "ana bea", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 2029, "tweet_count": 311706, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "elyapi85", "id": "304059715", "name": "Miguelangel", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 328, "tweet_count": 20351, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "hugogomezguzman", "id": "370328917", "name": "Hugo G\u00f3mez Guzm\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 1023, "tweet_count": 27044, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "boas_renan45", "id": "767817567159320576", "name": "Ar\u00f4?", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 327, "tweet_count": 46285, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mpmelxx_", "id": "891415646", "name": "\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 213, "tweet_count": 28334, "listed_count": 0}, "location": "somewhere"}, {"verified": false, "username": "KaritasBarnabe", "id": "3701984416", "name": "Karitas Barnab\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 372, "tweet_count": 7032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EderaldoAparec2", "id": "1130511459027509250", "name": "Ederaldo Aparecido de Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 294, "tweet_count": 3673, "listed_count": 0}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "yuunjine", "id": "473003805", "name": "ana \ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 696, "tweet_count": 80650, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "mariavtweets", "id": "1171237246458093568", "name": "Vic", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 92, "tweet_count": 429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "smvieiraz", "id": "3001614490", "name": "samira \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9202, "following_count": 8473, "tweet_count": 111252, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "6ovrewolfnus", "id": "2368295148", "name": "\u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 200, "tweet_count": 138993, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "escritosizan", "id": "906075867851481088", "name": "izan", "public_metrics": {"followers_count": 42283, "following_count": 23, "tweet_count": 1221, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "httpsmorena", "id": "3505073961", "name": "\ud835\udc39\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc56", "public_metrics": {"followers_count": 4561, "following_count": 1920, "tweet_count": 106164, "listed_count": 4}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "hsmangel", "id": "826632359709700097", "name": "a. \ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 721, "tweet_count": 5977, "listed_count": 0}, "location": "she/her"}, {"verified": false, "username": "j0sane", "id": "2374615897", "name": "forasteira", "public_metrics": {"followers_count": 4241, "following_count": 3299, "tweet_count": 139329, "listed_count": 2}, "location": "M\ud83d\udccd"}, {"verified": false, "username": "EO_PH200", "id": "2390374404", "name": "P.H", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 521, "tweet_count": 31654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "djandinof", "id": "1138327517679562757", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 2316, "tweet_count": 4692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jotajader", "id": "75374977", "name": "jader martins", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 578, "tweet_count": 202877, "listed_count": 14}, "location": "porto alegre"}, {"verified": false, "username": "elisapzzz", "id": "315963914", "name": "elisa", "public_metrics": {"followers_count": 5698, "following_count": 279, "tweet_count": 116034, "listed_count": 25}, "location": "Valera, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "JauBuitre", "id": "30426196", "name": "Jau Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 6681, "following_count": 2071, "tweet_count": 61200, "listed_count": 94}, "location": "Hugoslavia."}, {"verified": false, "username": "keh_aires", "id": "40286829", "name": "Kelly Aires", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 761, "tweet_count": 1667, "listed_count": 2}, "location": "s\u00e3o paulo"}, {"verified": false, "username": "kahmoreninhasz", "id": "1194240506429132801", "name": "KAREN MORAIS", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 50, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "V1T0R1A_ALV3S", "id": "1064107270143950848", "name": "\ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 83, "tweet_count": 16992, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "1twosteph", "id": "857403634547658754", "name": "\u00a8", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 58, "tweet_count": 787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alanjrpjl", "id": "933683287373025281", "name": "Alanzinho \u270c", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 290, "tweet_count": 22699, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ryhann19", "id": "1196407449286262785", "name": "Ryhann\ud83d\udcaa\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 59, "tweet_count": 274, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "programa_hoy", "id": "92617808", "name": "Programa Hoy", "public_metrics": {"followers_count": 2281746, "following_count": 3108, "tweet_count": 105016, "listed_count": 2961}, "location": "Televisa San \u00c1ngel"}, {"verified": false, "username": "CuartoPoderMX", "id": "165861951", "name": "Cuarto Poder", "public_metrics": {"followers_count": 20943, "following_count": 353, "tweet_count": 139044, "listed_count": 168}, "location": "Chiapas"}, {"verified": false, "username": "Nill_Henrique18", "id": "1129933409382522880", "name": "@Henrique18 \ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 4939, "tweet_count": 20058, "listed_count": 1}, "location": "Belford Roxo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "abrilbibiii", "id": "903968762923188225", "name": "Bibi\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 363, "tweet_count": 5928, "listed_count": 1}, "location": "Cantabria, Spain"}, {"verified": false, "username": "HerlyPereira", "id": "1026640481810374656", "name": "Herly Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1294, "tweet_count": 215333, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sfcdebora", "id": "715297010459484160", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2964, "following_count": 2327, "tweet_count": 74473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "meliissaponte", "id": "215972017", "name": "\ud83c\udf6f\u2b50\ufe0f13", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 194, "tweet_count": 41044, "listed_count": 28}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "miryanjulya", "id": "1159150838805409793", "name": "filha de J\u00fapiter \ud83c\udd99\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 382, "tweet_count": 24652, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ElenaTaques", "id": "578368953", "name": "Maria Elena Taques", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 341, "tweet_count": 28710, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arturomartialis", "id": "218870163", "name": "MARS!", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 478, "tweet_count": 18473, "listed_count": 5}, "location": "Brasil"}, {"verified": true, "username": "jose_simao", "id": "95740548", "name": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 5347138, "following_count": 129, "tweet_count": 16439, "listed_count": 3116}}, {"verified": false, "username": "jjoaortt", "id": "225251792", "name": "Jo\u00e3o Lula Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 3151, "tweet_count": 168429, "listed_count": 36}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "izidxro", "id": "1112555964157362178", "name": "G", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 86, "tweet_count": 9044, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Felipebann", "id": "915551270", "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 627, "tweet_count": 122867, "listed_count": 3}, "location": "Bahia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_beTeixeira_", "id": "1020112908229935106", "name": "rodilindo\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 506, "tweet_count": 33774, "listed_count": 0}, "location": "Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jostipi", "id": "404167379", "name": "feli guerra", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166726, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "doctorjlfc", "id": "2927310162", "name": "Jose Luis Fernandez ", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Warley_Lopes", "id": "176618654", "name": "Warley Lopes - #CentroSulFechaComNordeste", "public_metrics": {"followers_count": 4558, "following_count": 5001, "tweet_count": 814258, "listed_count": 9}, "location": "Sta B\u00e1rbara e Gyn"}, {"verified": false, "username": "doceamargurah", "id": "1079526889759350784", "name": "Carol com C", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 830, "tweet_count": 30502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adelinacovo", "id": "50812392", "name": "Las Historias de Adelina", "public_metrics": {"followers_count": 6057, "following_count": 261, "tweet_count": 24684, "listed_count": 43}, "location": "Cartagena de Indias"}, {"verified": false, "username": "FacundoConde10", "id": "1014596985826037760", "name": "Chuck\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 300, "tweet_count": 1407, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "goatsintrees__", "id": "1083983112621703168", "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 143, "tweet_count": 2307, "listed_count": 0}, "location": "Rosario"}, {"verified": false, "username": "luc_rec", "id": "54614803", "name": "Luciana Neves\ud83d\udea9\ud83e\udd29\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1200, "tweet_count": 8935, "listed_count": 1}, "location": "Recife-PE-Brasil"}, {"verified": false, "username": "JorrUribe", "id": "1287807092", "name": "Jorgelina.", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 628, "tweet_count": 9917, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba / De Puerto San Juli\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "aldanamanzaneda", "id": "593326064", "name": "Aldana", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 430, "tweet_count": 16775, "listed_count": 3}, "location": "Rosario"}, {"verified": false, "username": "_lsalves", "id": "710818115656007681", "name": "Lalves", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 286, "tweet_count": 25112, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ju_sc23", "id": "769991726278770688", "name": "Jucimara", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 83, "tweet_count": 33564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dicas_de_ingles", "id": "94114216", "name": "Teacher Fabio Emerim", "public_metrics": {"followers_count": 102507, "following_count": 545, "tweet_count": 65879, "listed_count": 200}, "location": "Porto Alegre"}, {"verified": false, "username": "wak3upneo", "id": "208352108", "name": "%$\u3007%''#$@", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1159, "tweet_count": 35819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mariada15392816", "id": "1108027657332117507", "name": "Maria da Gloria Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 0, "tweet_count": 94718, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EliasSheyla", "id": "1064581703442808832", "name": "Sheyla Helena Elias da Paz", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 419, "tweet_count": 3870, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "emyolyz", "id": "964982507715416065", "name": "emy | \ud83d\udcd6: fire and blood", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 335, "tweet_count": 5977, "listed_count": 1}, "location": "Ipir\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EugeniaRoyPanam", "id": "940313434176008193", "name": "Eugenia", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 47, "tweet_count": 41395, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BarbraPardo_", "id": "519034621", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc1d \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 17482, "following_count": 5094, "tweet_count": 58810, "listed_count": 10}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Andrukov", "id": "16249450", "name": "Marcelo Andrukov \u270a\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa #ForaBolsonaro genocida", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 2161, "tweet_count": 49200, "listed_count": 2}, "location": "Barueri, Brasil"}, {"verified": false, "username": "asa_sousa", "id": "3245196257", "name": "Anderson Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 232, "tweet_count": 35033, "listed_count": 0}, "location": "Hortol\u00e2ndia, S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "tmariadiego", "id": "929847565", "name": "T\u00e2nia 13 Lula.\u2764 13 13 13 13 13 13 13 13", "public_metrics": {"followers_count": 10258, "following_count": 10421, "tweet_count": 272292, "listed_count": 7}, "location": "Janga Paulista Pernambuco "}, {"verified": false, "username": "macsanto787", "id": "935034935290851328", "name": "Marco Santo", "public_metrics": {"followers_count": 8909, "following_count": 6907, "tweet_count": 487641, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Lenin_Starlyn", "id": "159845523", "name": "Lenin Starlyn Recuperada", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 3042, "tweet_count": 36399, "listed_count": 5}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "fio_terrazas", "id": "2201247155", "name": "~fifi~", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 263, "tweet_count": 931, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "I_am_Sad_Bitch", "id": "1076665086423506944", "name": "Panda__no__tuitter", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 529, "tweet_count": 29548, "listed_count": 2}, "location": "na casa do caralho"}, {"verified": false, "username": "MariaHe60010972", "id": "1013605963042091008", "name": "Maria Helena", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 403, "tweet_count": 9542, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sofivalzacchi", "id": "1193643523968503817", "name": "chipi", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 216, "tweet_count": 1984, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ana_luiza23", "id": "37038966", "name": "I'm that girl", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 719, "tweet_count": 12039, "listed_count": 4}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "umrevoltadohunf", "id": "168055018", "name": "felipe bot", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 168, "tweet_count": 20439, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "brevenutte", "id": "1091718639676542977", "name": "Brenda", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 66, "tweet_count": 1502, "listed_count": 0}, "location": "Rancharia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PitoyFlautaok", "id": "949868063003987968", "name": "PitoyFlauta", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 149, "tweet_count": 17038, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "camila_ignaciao", "id": "362223072", "name": "Camila Ignacia", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 745, "tweet_count": 1231, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "blas_pereyra", "id": "900207752", "name": "Blas", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 408, "tweet_count": 24128, "listed_count": 1}, "location": "Bs. As. - Dolores, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Ramon2448", "id": "2304871790", "name": "Ramon Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59347, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "majorglimpse", "id": "1111389528537907200", "name": "mate \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 523, "tweet_count": 9798, "listed_count": 2}, "location": "he/him"}, {"verified": false, "username": "SamuelTjd", "id": "93900028", "name": "SOYDEMAO", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 221, "tweet_count": 44370, "listed_count": 7}, "location": "Rep Dominicana"}, {"verified": false, "username": "MarceloLira_ITZ", "id": "1139597460", "name": "Prof.Marcelo_Lira", "public_metrics": {"followers_count": 4529, "following_count": 4797, "tweet_count": 24885, "listed_count": 6}, "location": "Imperatriz-MA"}, {"verified": true, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 531966, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "xcarollimax", "id": "32656976", "name": "carol lima", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 327, "tweet_count": 13385, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "felipe_luz_SP", "id": "917036245439668225", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Felipe luz \ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 86, "tweet_count": 3754, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jpda2019", "id": "1096465387514929155", "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 37, "tweet_count": 6493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paolokanta", "id": "770672957614161921", "name": "Paul K", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1034, "tweet_count": 43246, "listed_count": 1}, "location": "Modena, Emilia Romagna"}, {"verified": false, "username": "giovanni_7", "id": "48318393", "name": "giovanni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 230, "tweet_count": 42391, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Clglopes", "id": "346643636", "name": "Clery Lobo G. Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 258, "tweet_count": 10642, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": true, "username": "odaircunhamg", "id": "1028376918540906498", "name": "Odair Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 7287, "following_count": 821, "tweet_count": 6079, "listed_count": 118}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "camilareporter", "id": "165216646", "name": "CamilaFaraco", "public_metrics": {"followers_count": 4318, "following_count": 1022, "tweet_count": 11415, "listed_count": 14}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "tenarescorozala", "id": "394298855", "name": "DominicanHi", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1757, "tweet_count": 12792, "listed_count": 0}, "location": "REP. DOM."}, {"verified": false, "username": "ttadeureis", "id": "2314876961", "name": "Tadeu Reis", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 917, "tweet_count": 31606, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"verified": false, "username": "dumar_021", "id": "948935061163905025", "name": "dudinha", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 561, "tweet_count": 25568, "listed_count": 0}, "location": "Centro, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "ATorrecilla9", "id": "834045768", "name": "And \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 553, "tweet_count": 29374, "listed_count": 3}, "location": "Saced\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "AnaSAguia", "id": "884468395223154688", "name": "A Aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 202, "tweet_count": 6245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TFdzl", "id": "1194575110109302789", "name": "Trini Fdzl", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 132, "tweet_count": 8607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zazoomblog", "id": "231726084", "name": "Zazoom Social News", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180083, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "natanae66243438", "id": "1150575792", "name": "natanael", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 742, "tweet_count": 266021, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "DjFlechaRD", "id": "90708121", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc23 \ud835\udc05\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 #MezclasMortales", "public_metrics": {"followers_count": 3002, "following_count": 647, "tweet_count": 144986, "listed_count": 33}, "location": "Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "isabelanoeir", "id": "762788399757623301", "name": "obra prima", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 555, "tweet_count": 24946, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia"}, {"verified": false, "username": "BleyLacerda", "id": "918230010", "name": "Walter Lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 5626, "following_count": 5865, "tweet_count": 683706, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "gabriel_tx666", "id": "1594147488", "name": "Gabbs", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 385, "tweet_count": 26302, "listed_count": 0}, "location": "abeiro"}, {"verified": false, "username": "MarcosF65187648", "id": "1196593098111012865", "name": "Marcos Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 541, "tweet_count": 7215, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BabiiiL", "id": "136317271", "name": "Msc Leoa Sapatona \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 488, "tweet_count": 69499, "listed_count": 9}, "location": "Grande Bel\u00e9m - Par\u00e1"}, {"verified": false, "username": "WaveRayzer", "id": "52567419", "name": "WaveRayzer", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1142, "tweet_count": 21063, "listed_count": 7}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "rufa", "id": "18978187", "name": "Rafaela Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 649, "tweet_count": 621, "listed_count": 9}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "rxotabb", "id": "946055822135709697", "name": "emyzinhaxx\ud83d\udc9a| \ud83d\udcda: off", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1045, "tweet_count": 44843, "listed_count": 1}, "location": "hell"}, {"verified": false, "username": "Fkbo_x", "id": "1149003519405563909", "name": "felipenses \u2728FORA BOLSONARO\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1706, "tweet_count": 55043, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jujujujjjjuj", "id": "225130714", "name": "jota", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 347, "tweet_count": 133850, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "username": "rf_jubs", "id": "2172333284", "name": "jubs", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 329, "tweet_count": 4371, "listed_count": 0}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "ayoengnu", "id": "701936583973457920", "name": "Bronteroc", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1042, "tweet_count": 14462, "listed_count": 9}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "_christian1501", "id": "1178017897559535616", "name": "bebeeeeee", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 465, "tweet_count": 8314, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "juliiahariel", "id": "1105093191508865024", "name": "a que pena sereia", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 361, "tweet_count": 12902, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "gxeller", "id": "900907289351159808", "name": "bianca", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 298, "tweet_count": 13817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MateusPapini", "id": "52834402", "name": "Mateus Papini - twitch.tv/rograo", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1010, "tweet_count": 200217, "listed_count": 23}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rihannza", "id": "3603663383", "name": "pam", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1441, "tweet_count": 18698, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Guilh_Ffarias", "id": "1068131779092058112", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1144, "tweet_count": 11472, "listed_count": 0}, "location": "B\u00fazios, RJ"}, {"verified": false, "username": "FernandaLinha17", "id": "3386019867", "name": "\ud83e\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 238, "tweet_count": 28750, "listed_count": 0}, "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Vacinaagora", "id": "714955637201977344", "name": "Lula13\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1149, "tweet_count": 41153, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ruthlessqueer", "id": "122979656", "name": "Princesa Maquiavel \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 93, "tweet_count": 87583, "listed_count": 7}, "location": "Salvador, Bahia"}, {"verified": false, "username": "Bokas__", "id": "885937345115164673", "name": "777", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 673, "tweet_count": 27655, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "elescepticoar", "id": "2725814253", "name": "EL ESC\u00c9PTICO", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1191, "tweet_count": 34621, "listed_count": 13}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "margheritamg3", "id": "3343776015", "name": "Margherita", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 4595, "tweet_count": 29343, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LuizKarlinski", "id": "991095975119867904", "name": "Luiz G Karlinski", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 667, "tweet_count": 4754, "listed_count": 1}, "location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "smellycawt", "id": "747595428019994629", "name": "isa\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 215, "tweet_count": 12303, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\ude3d\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5c\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude63"}, {"verified": false, "username": "BiancaBreves", "id": "1340764032", "name": "Bianca Breves", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 98, "tweet_count": 2667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304", "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "suicida_roots", "id": "373708174", "name": "Luis Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "location": "brasil"}, {"verified": false, "username": "AnnaDelAire", "id": "54368728", "name": "Up in the sky #Fuckers! #Cosmopolita \u0950 namast\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 12345, "following_count": 7718, "tweet_count": 206053, "listed_count": 100}, "location": "everywhere\u0950 "}, {"verified": true, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396", "name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 7063324, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203412, "listed_count": 25150}, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": true, "username": "CDN37", "id": "145802745", "name": "CDN 37", "public_metrics": {"followers_count": 1227278, "following_count": 1479, "tweet_count": 860472, "listed_count": 2614}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "joeIsmilIer", "id": "1020308682997985280", "name": "Andy", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 750, "tweet_count": 38517, "listed_count": 9}, "location": "brazil, he/him. (+18)"}, {"verified": false, "username": "DennerCFagunde1", "id": "1046512959424532481", "name": "DennerCFagundes", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 487, "tweet_count": 36284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcosportela", "id": "48992982", "name": "\u00c9 13, LULA PRESIDENTE!", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 4990, "tweet_count": 494659, "listed_count": 4}, "location": "Recife"}, {"verified": false, "username": "VBemerguy", "id": "379186485", "name": "Fique em Casa", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 2248, "tweet_count": 25593, "listed_count": 3}, "location": "Bel\u00e9m Par\u00e1"}, {"verified": false, "username": "Leiloka7", "id": "1035203776846684160", "name": "Leila \u2764\ufe0f Lulista Cong\u00eanita.", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 2239, "tweet_count": 36046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tefanirs_", "id": "887406257824509952", "name": "fani \ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 1409, "tweet_count": 6302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rorylameda", "id": "873635976006033410", "name": "rromero", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 958, "tweet_count": 59161, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela en Ariwonnoto"}, {"verified": true, "username": "Psicovivir", "id": "85745429", "name": "Alberto Barradas", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "location": "en el mundo"}, {"verified": false, "username": "JustMic30837586", "id": "1026081060189360129", "name": "BettyBboopp", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 69, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lunaticaaa83", "id": "3153968057", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6Lun\u00e1tica boop/bop/beep\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 2040, "tweet_count": 55094, "listed_count": 5}, "location": "Mi casa"}, {"verified": false, "username": "carseri", "id": "2284755698", "name": "carmen", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1817, "tweet_count": 227281, "listed_count": 6}, "location": "Italy, a Sud di Mozart  "}, {"verified": false, "username": "gomess_Juu", "id": "814965957097570306", "name": "J.", "public_metrics": {"followers_count": 5569, "following_count": 4487, "tweet_count": 75256, "listed_count": 0}, "location": "022"}, {"verified": false, "username": "Ftabrera", "id": "353427535", "name": "Fran Tabrera", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1255, "tweet_count": 9861, "listed_count": 8}, "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"verified": false, "username": "pitiklinov", "id": "636025744", "name": "Pablo Malo", "public_metrics": {"followers_count": 52204, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "location": "Getxo"}, {"verified": false, "username": "TamiresDias96", "id": "2867781262", "name": "Tamires de Oliveira Dias", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 56, "tweet_count": 19129, "listed_count": 2}, "location": "Tr\u00eas Coroas, RS, Brasil "}, {"verified": false, "username": "Darthwell_", "id": "1080951902626631681", "name": "Darthwell Hattrick \u2605\u5f61 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | #ForaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 3726, "tweet_count": 40307, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "TereVidalTorres", "id": "972896491", "name": "Teresa Vidal Torres \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 1922, "tweet_count": 80888, "listed_count": 25}, "location": "Santo Domingo, Dominican Rep"}, {"verified": false, "username": "YvonnyAM", "id": "588480810", "name": "Yvonny Alc\u00e1ntara", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 455, "tweet_count": 1449, "listed_count": 3}, "location": "Santo Domingo"}, {"verified": false, "username": "lauracrisvascon", "id": "31838014", "name": "Laura Vasconcelos", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 105, "tweet_count": 5193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElisetePaes", "id": "439747637", "name": "\ud83d\udea9Elisete\ud83d\udea9em\ud83c\udfe0\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 16525, "following_count": 15722, "tweet_count": 197079, "listed_count": 15}, "location": "Santos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Prof_EmePe", "id": "3093720467", "name": "Prof. \u00came.P\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1109, "tweet_count": 8588, "listed_count": 1}, "location": "Rua"}, {"verified": false, "username": "artgr11", "id": "1092933271892250630", "name": "artgr", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 73, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mtecasilvaLula", "id": "905293023529095168", "name": "@mtecasilva #\u20e3\ud83d\udcafLULA13.", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 2066, "tweet_count": 55123, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sbsergiobastos", "id": "4207046650", "name": "S\u00e9rgio Bastos", "public_metrics": {"followers_count": 11935, "following_count": 12736, "tweet_count": 49781, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "YuriDaLuz14", "id": "1133936613015347200", "name": "yurilluz\ud83c\udfbd", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 396, "tweet_count": 23165, "listed_count": 1}, "location": "Forquilhinha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SL4YUTA", "id": "1117248246349533184", "name": "xenle hye \ud83d\udc9a GG4EVA 1", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1892, "tweet_count": 33672, "listed_count": 3}, "location": "\ud83d\udc3b\u2661 czennie, my and sone"}, {"verified": false, "username": "olivrubia", "id": "129030748", "name": "gostosa e desempregada", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 212, "tweet_count": 168778, "listed_count": 0}, "location": "Z/L"}, {"verified": false, "username": "marveldepp", "id": "925350711331885058", "name": "Alasca\ud83e\udd84\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 2063, "tweet_count": 17197, "listed_count": 1}, "location": "UNICORNLAND"}, {"verified": false, "username": "Alcfonseca59", "id": "981709382130991105", "name": "Andr\u00e9 Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 865, "tweet_count": 113578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Petkovic10e43", "id": "308789332", "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 507, "tweet_count": 215064, "listed_count": 13}, "location": "Moscovo, R\u00fassia"}, {"verified": false, "username": "PabloAlbertoFl7", "id": "808306291445821440", "name": "P. Alberto Flores", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52596, "listed_count": 1}, "location": "Vive en Lima"}, {"verified": false, "username": "larinatasha", "id": "1163251962139295750", "name": "Lari Samojeden", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 232, "tweet_count": 2516, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "O2than", "id": "2571601058", "name": "\u00c6\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 843, "tweet_count": 22265, "listed_count": 2}, "location": "Para\u00edba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "HerosMoraes", "id": "24363548", "name": "Heros de Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 6521, "following_count": 6536, "tweet_count": 509230, "listed_count": 3}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AmparoDiazDiaz", "id": "348044578", "name": "Mantones Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 849, "tweet_count": 31019, "listed_count": 9}, "location": "Villamanrique de la Condesa"}, {"verified": false, "username": "Joel85844007", "id": "1196820279294603267", "name": "Joel", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 217, "tweet_count": 1402, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Telenoticiasrd", "id": "54045693", "name": "TelenoticiasRD", "public_metrics": {"followers_count": 834210, "following_count": 44817, "tweet_count": 260447, "listed_count": 3709}, "location": "Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "rakeimen", "id": "990316155146522624", "name": "GigaGambler", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 207, "tweet_count": 22927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_mecogis_", "id": "1449791773", "name": "\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 96, "tweet_count": 1075, "listed_count": 2}, "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain"}, {"verified": false, "username": "kcceIntoIt", "id": "851144039084810242", "name": "irregular", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 113, "tweet_count": 14390, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "kcestrabao", "id": "4112816181", "name": "honey", "public_metrics": {"followers_count": 35099, "following_count": 156, "tweet_count": 151376, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "mtryskz", "id": "1055563427584843778", "name": "archive", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 2908, "tweet_count": 45718, "listed_count": 4}, "location": "kianarte"}, {"verified": false, "username": "MariaFeistauer", "id": "173817113", "name": "Maria Feistauer", "public_metrics": {"followers_count": 3633, "following_count": 3050, "tweet_count": 247447, "listed_count": 60}, "location": "Petr\u00f3polis RJ"}, {"verified": false, "username": "CesarFraga67", "id": "239680613", "name": "L\u00caNIN EMPREENDEDOR", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1866, "tweet_count": 35713, "listed_count": 7}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "olfatea", "id": "126313854", "name": "Olfateando Crimen", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 158, "tweet_count": 3214, "listed_count": 0}, "location": "Republica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "muitoariana", "id": "732272207154585600", "name": "malu lendo morro dos ventos uivantes", "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 2604, "tweet_count": 56082, "listed_count": 2}, "location": "velaris"}, {"verified": false, "username": "ANAMARCIANOG", "id": "134953830", "name": "AMN \ud83d\udea9\u2640\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 967, "tweet_count": 115000, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "hamburgerdqueij", "id": "996047536577228801", "name": "japinha", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1135, "tweet_count": 13159, "listed_count": 3}, "location": "oi meu nome \u00e9 iris"}, {"verified": false, "username": "karolinealeixo_", "id": "1040723918003359750", "name": "karol", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 87, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}, "location": "Salin\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EMERSONTRINDAD2", "id": "565091276", "name": "EMERSON TRINDADE", "public_metrics": {"followers_count": 5512, "following_count": 5607, "tweet_count": 23925, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo-SP"}, {"verified": false, "username": "PatriaL50113129", "id": "1194425093398642689", "name": "Patria Libre \ud83c\udf33\ud83e\ude93 \ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 2639, "tweet_count": 5219, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "lacrastee", "id": "836730126524117000", "name": "o capitalismo falhou, falha e falhar\u00e1 em cada uma", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 2915, "tweet_count": 29308, "listed_count": 2}, "location": "melanieLBBH"}, {"verified": false, "username": "llmuniz", "id": "7936132", "name": "llmuniz", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 2322, "tweet_count": 21254, "listed_count": 13}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "CoracaoNavega", "id": "1088525702587133952", "name": "Navega Cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 270, "tweet_count": 13047, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "ValeCali1", "id": "985150297", "name": "Vale C.~", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 368, "tweet_count": 13914, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "GPronaldo13", "id": "1641713372", "name": "Ronaldo Mourao", "public_metrics": {"followers_count": 30913, "following_count": 29444, "tweet_count": 533480, "listed_count": 147}, "location": "Belo Horizonte Minas Gerais"}, {"verified": false, "username": "M_Paulabc", "id": "241723702", "name": "Maria Paula", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1770, "tweet_count": 26100, "listed_count": 1}, "location": "Brasilia"}, {"verified": false, "username": "samar2202", "id": "757336837719465985", "name": "Sara Marquez", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1421, "tweet_count": 189438, "listed_count": 1}, "location": "Miranda, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Daniele96070984", "id": "890934940472422400", "name": "Dani Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 651, "tweet_count": 3908, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "GrandeMinoria", "id": "1044690434486927363", "name": "Grande Minoria", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 286, "tweet_count": 8669, "listed_count": 0}, "location": "Deste lado do Planeta"}, {"verified": false, "username": "ki_ageha", "id": "233906942", "name": "\u3061\u3087\u3046\u3061\u3087 (Ririko)", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 90, "tweet_count": 47807, "listed_count": 7}, "location": "Osaka Jap\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "Ichiro_SUMO", "id": "240534103", "name": "\u4f50\u3005\u6728\u4e00\u90ce", "public_metrics": {"followers_count": 50884, "following_count": 702, "tweet_count": 22152, "listed_count": 780}, "location": "\u6771\u4eac\u90fd\u4e2d\u592e\u533a\u7bc9\u57303-5-10"}, {"verified": false, "username": "Edgargm48731905", "id": "1154469217095360513", "name": "Edgargm", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 431, "tweet_count": 30253, "listed_count": 1}, "location": "Arequipa, Peru"}, {"verified": false, "username": "albertxx__", "id": "1081308237369098240", "name": "Alberttx \ud83e\uddca", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 364, "tweet_count": 10756, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "renilla_nai", "id": "1121191563399442433", "name": "\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 262, "tweet_count": 2081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanisidroinoa", "id": "291057439", "name": "Juan Isidro Inoa", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1301, "tweet_count": 37177, "listed_count": 11}, "location": "Republica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "central_mcw", "id": "823674957528006657", "name": "CENTRAL MC W", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 35, "tweet_count": 9700, "listed_count": 3}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bea97_3", "id": "1457466571", "name": "~ Be ~ (Taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 511, "tweet_count": 24337, "listed_count": 7}, "location": "Sev-Grn-Alm"}, {"verified": false, "username": "Hibbing59", "id": "898297518", "name": "Hibbing, Mn. 1959", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 3295, "tweet_count": 111552, "listed_count": 18}, "location": "Milano, Italia"}, {"verified": false, "username": "MBatezat", "id": "714064564619489280", "name": "Maria L\u00facia Batezat", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 435, "tweet_count": 136745, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nppgomes", "id": "186965350", "name": "ninagomes\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 2612, "tweet_count": 55501, "listed_count": 2}, "location": "Casemiro de Abreu RJ, Brasil"}, {"verified": false, "username": "guerreiro72isa", "id": "978332511674781696", "name": "Isa Guerreiro \u2720 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 233, "tweet_count": 3159, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ClaudiogssSilva", "id": "791790782", "name": "Claudio Silva. #Lula13 Ama o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 405, "tweet_count": 8688, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil"}, {"verified": false, "username": "henrisilvaolive", "id": "487436389", "name": "Henrique Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 10370, "following_count": 8191, "tweet_count": 19590, "listed_count": 39}, "location": "Salvador"}, {"verified": false, "username": "vibangtan2", "id": "1119758191968051201", "name": "Vit\u00f3ria G \ud83d\udc9c \u1d40\u02b0\u1d49 \u1d2c\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 407, "tweet_count": 287191, "listed_count": 8}, "location": "BTS.Ot7."}, {"verified": false, "username": "BackTheSoul", "id": "948019808267833345", "name": "BACK THE SOUL \u27ed\u27ec\u2077 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf15", "public_metrics": {"followers_count": 186208, "following_count": 54, "tweet_count": 118328, "listed_count": 868}, "location": "Do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "jenniekcc", "id": "903412801770749952", "name": "Evellyn \ud83e\udd48", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1797, "tweet_count": 70440, "listed_count": 9}, "location": "Star Wars "}, {"verified": false, "username": "BelzoniGiovanni", "id": "788051201166278657", "name": "Giovanni Belzoni", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 616, "tweet_count": 6651, "listed_count": 0}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "UzielKotta", "id": "1176870726", "name": "SoyEscorpio", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 773, "tweet_count": 27350, "listed_count": 1}, "location": "Sonora, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "iAngelus_Custos", "id": "890660498986893313", "name": "\u2727; \u13c3\uab7c\uabae\uab7a\uab7c\uabae. \u1d31\u02e3\u207b\u02e2\u1d49\u1d9c\u1d52\u1db0\u1d48 \u1d52\u1da0 \u1d38\u1d43\u1dbb\u1d43\u02b3\u1d58\u02e2\u02d1", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 404, "tweet_count": 112391, "listed_count": 8}, "location": "Tower of Chaos || (4/7)"}, {"verified": false, "username": "Faniuzza1", "id": "1006635042653786112", "name": "Faniuzza", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 292, "tweet_count": 40657, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Antonio87702339", "id": "1041174426161737729", "name": "Antonio Vasconcellos", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 4134, "tweet_count": 15447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LyviaAlmeida5", "id": "780144990597021696", "name": "L\u00edvia", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 610, "tweet_count": 36582, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Anthonyelgenio", "id": "524569597", "name": "ANTHONY \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 4956, "following_count": 5027, "tweet_count": 203283, "listed_count": 18}, "location": "en algun lugar del Ecuador...."}, {"verified": false, "username": "jfsosam", "id": "1054807844766343168", "name": "jfsosam@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 117, "tweet_count": 3052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lapetiisaa", "id": "629893656", "name": "Adriana Ch\u00e1vez", "public_metrics": {"followers_count": 17101, "following_count": 1573, "tweet_count": 30332, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "pandaescarlate", "id": "3932216421", "name": "iCarly Debochada oficial\u00a1", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 553, "tweet_count": 41190, "listed_count": 0}, "location": "Beach City"}, {"verified": false, "username": "superpm7", "id": "2901607805", "name": "HEXA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1299, "tweet_count": 119543, "listed_count": 1}, "location": "Errijota tendeu"}, {"verified": false, "username": "fairytaesure", "id": "3560651597", "name": "luna", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 1807, "tweet_count": 41376, "listed_count": 3}, "location": "\ud835\udc1b\ud835\udc2d\ud835\udc2c \u2022 \ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc33 \u2022 \ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc24"}, {"verified": false, "username": "Jiminie210", "id": "1165022556195303424", "name": "\ud83c\udf3b\u2022Adrii\u2022\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 2164, "tweet_count": 21412, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363", "name": "Jornal O Globo", "public_metrics": {"followers_count": 7201242, "following_count": 7432, "tweet_count": 481056, "listed_count": 13068}}, {"verified": false, "username": "samvelsaraiva", "id": "943136409988354048", "name": "mundinho Vanini \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 189, "tweet_count": 17631, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_elisarcosta", "id": "3332355665", "name": "elisa \ud83e\udeac\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 461, "tweet_count": 31043, "listed_count": 3}, "location": "a bater mal com merdas"}, {"verified": false, "username": "giopassarini", "id": "701011045368905728", "name": "gio", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 74, "tweet_count": 15968, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MartaArcos4", "id": "779761017878376448", "name": "Marta Arcos", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 137, "tweet_count": 26422, "listed_count": 1}, "location": "Depto de Tacuaremb\u00f3, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "mdonosoa62", "id": "529119707", "name": "Mauricio Donoso A.", "public_metrics": {"followers_count": 3317, "following_count": 1897, "tweet_count": 18647, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "vitoriiamaral", "id": "232586447", "name": "vivi miau", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 628, "tweet_count": 39564, "listed_count": 0}, "location": "Rio das Ostras, Brasil"}, {"verified": false, "username": "estheroliveirae", "id": "2968447318", "name": "?", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1357, "tweet_count": 3966, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "geisyx", "id": "738489022717263872", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2c\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 202, "tweet_count": 17516, "listed_count": 0}, "location": "Recife"}, {"verified": false, "username": "BLOGdoPEPE", "id": "305774527", "name": "Alexandre Pepe Xandy", "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 21594, "tweet_count": 712738, "listed_count": 66}, "location": "Osasco e Capela do Alto SP "}, {"verified": false, "username": "intilagos_IL", "id": "278140516", "name": "inti", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 110, "tweet_count": 10452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "reisleah_", "id": "1192812132578013193", "name": "L\u00ea | \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1022, "tweet_count": 502, "listed_count": 0}, "location": "Brasil "}, {"verified": false, "username": "rodrigo_boss_", "id": "982079116877942784", "name": "Rodrigo Alves Bosch", "public_metrics": {"followers_count": 6151, "following_count": 5810, "tweet_count": 68768, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1196927321397223425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:04:45.000Z", "text": "se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 8, "like_count": 522, "quote_count": 5}, "author_id": "74763991", "id": "1196927321397223425", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196843016486629382"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196907492258779141"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-19T21:45:58.000Z", "text": "Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "author_id": "840548023", "id": "1196907492258779141", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196599828547088385"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T01:23:25.000Z", "text": "Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois liberados. A jovem se suicidou ap\u00f3s saber que os pais haviam deixado a cadeia.\n\n1 - Que justi\u00e7a \u00e9 essa?\n2 - Como defender que ed. sexual \u00e9 papel s\u00f3 da fam\u00edlia?", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 97, "like_count": 21179, "quote_count": 165}, "author_id": "283230411", "id": "1196599828547088385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.6334, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/BME4nKHCNW", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/qua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196855827874897920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T18:20:40.000Z", "text": "O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3o tivesse barrado a ideia de Moro, que inocenta policiais se \"excesso decorrer de escus\u00e1vel medo, surpresa ou violenta emo\u00e7\u00e3o\"? https://t.co/BME4nKHCNW", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 17, "like_count": 1117, "quote_count": 5}, "author_id": "58668131", "id": "1196855827874897920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "author_id": "254599256", "id": "1196427451385159681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196620743255187462"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T02:46:31.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz  ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera..", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1183967568798867457", "id": "1196620743255187462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7283, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "Th\u00e9o"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.8222, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}, {"start": 207, "end": 219, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 220, "tag": "ADonadoPedaco"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/u5LzRhci8O", "expanded_url": "https://twitter.com/CherryB_21/status/1196956659891032070/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u5LzRhci8O", "media_key": "16_1196956652215377920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956659891032070"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T01:01:20.000Z", "text": "Josiane roubou a pr\u00f3pria m\u00e3e, matou duas pessoas, tr\u00eas se o Th\u00e9o n\u00e3o tivesse escapado, tentou matar a Kim, e continuaria com isso se n\u00e3o tivesse sido pega, e a outra fala que 30 anos \u00e9 muito tempo, mere\u00e7o \n#ADonadoPedaco https://t.co/u5LzRhci8O", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1001286935338475520", "id": "1196956659891032070"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196534237618421761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T21:02:47.000Z", "text": "Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra receber aplausos. Ele n\u00e3o destruiu os direitos trabalhistas pra receber aplausos. \nQuerem Bolsonaro fugindo pelos fundos? Perguntem se ele matou a Marielle.", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 9, "like_count": 773, "quote_count": 2}, "author_id": "204842728", "id": "1196534237618421761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Sartori"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Orsi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196460610864795648"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T16:10:13.000Z", "text": "Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como le criticaban con raz\u00f3n a Sartori) sino que asusta con el regreso de la crisis del 2002, cuando ya Astori dijo que era un disparate, y ahora tambi\u00e9n Orsi.", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 159, "like_count": 2683, "quote_count": 30}, "author_id": "535877103", "id": "1196460610864795648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196951821966880768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196955802030026752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:57:56.000Z", "text": "@jornalnacional Qual \u00e9 o problema?  Ele estava em servi\u00e7o e defendendo a popula\u00e7\u00e3o de traficantes de drogas! ...", "in_reply_to_user_id": "214570761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2979996125", "id": "1196955802030026752", "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196839670702845954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Trolglodita", "id": "812463054151675904"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196861469578543104"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T18:43:05.000Z", "text": "@Trolglodita @MijaelGLP Jajajajajajajaja, buen\u00edsimo, en one, cagao!!!!", "in_reply_to_user_id": "812463054151675904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "2596713374", "id": "1196861469578543104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}, {"start": 163, "end": 174, "username": "asambleapa", "id": "117198955"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UrNzMqVJdy", "expanded_url": "https://twitter.com/MINSAPma/status/1196945836481110017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UrNzMqVJdy", "media_key": "3_1196945830781050881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196945836481110017"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:18:20.000Z", "text": "\u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm fue autorizada para presentar ante la @AsambleaPa un proyecto de ley para que el Estado brinde apoyo a quienes se encuentre en situaci\u00f3n de vulnerabilidad. https://t.co/UrNzMqVJdy", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "author_id": "197410009", "id": "1196945836481110017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196951471734116353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "Ruth"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196956125406453760"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:59:13.000Z", "text": "@IDL_R Ten\u00eda raz\u00f3n el suicida panz\u00f3n korrupto... y su aplicada alumna, la sra K (Ruth) lo aprendi\u00f3 bien......\"la plata llega sola\".", "in_reply_to_user_id": "112570023", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "id": "1196956125406453760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.8462, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196955897928572928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:58:19.000Z", "text": "#ADonaDoPeda\u00e7o, sim Josiane s\u00f3 roubou dinheiro, matou 2 pessoas, tentou matar a terceira, em 1 mes ela se arrependeu e 30 anos \u00e9 muito........kkkkkkkk EI MARIA DA PAZ, VAI TOMA NO CU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1416302304", "id": "1196955897928572928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196956021777948673"], "lang": "und", "created_at": "2019-11-20T00:58:48.000Z", "text": "UAU https://t.co/C4KpoM1c3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "312920726", "id": "1196956021777948673", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/C4KpoM1c3o", "expanded_url": "https://twitter.com/originalsdoll/status/1196956021777948673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C4KpoM1c3o", "media_key": "3_1196956013326417921"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Vito Rodr\u00edguez"}, {"start": 28, "end": 39, "probability": 0.5419, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Gloria"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 140, "probability": 0.8844, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daltimo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196951471734116353"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:40:43.000Z", "text": "#\u00daltimo Vito Rodr\u00edguez, del Grupo Gloria, reconoci\u00f3 al Equipo Especial Lava Jato que dio un aporte de US$200 mil en efectivo a Keiko Fujimori para la campa\u00f1a presidencial de 2016.", "public_metrics": {"retweet_count": 1113, "reply_count": 324, "like_count": 2393, "quote_count": 245}, "author_id": "112570023", "id": "1196951471734116353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4381, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/afcLSlIIQ6", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/19/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm?cmpid=copiaecola", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/19/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm?cmpid=copiaecola"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/P7kNA2Ltqw", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/19/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901464188358656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T21:22:01.000Z", "text": "Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de Marielle sai-se com esta: \"N\u00e3o venha atribuir mortes \u00e0 PM porque um negrozinho bandidinho tem que ser perdoado\". https://t.co/afcLSlIIQ6 https://t.co/P7kNA2Ltqw", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 42, "quote_count": 5}, "author_id": "27863214", "id": "1196901464188358656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["935705792061300736"], "lang": "es", "created_at": "2017-11-29T03:03:40.000Z", "text": "a veces solo necesitamos a alguien que nos escuche, solo eso.", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 7}, "author_id": "713141363672543232", "id": "935705792061300736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196935248333987842"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Vcamava", "id": "258954595"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196948173589274625"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:27:37.000Z", "text": "@vcamava Es una epidemia, operaci\u00f3n tijera para todos los hombres que asesinan pareja.", "in_reply_to_user_id": "258954595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "490380000", "id": "1196948173589274625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196955180320743426"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196955331965923328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:56:04.000Z", "text": "Ent\u00e3o, sempre troquei muita ideia com ele, devido a malharmos no mesmo hor\u00e1rio e sermos praticamente vizinhos. Geralmente vou andando e sempre o encontrava no meio do caminho. Enfim, ele sempre foi muito brincalh\u00e3o, extrovertido e querido por todos no local. +", "in_reply_to_user_id": "54769610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "54769610", "id": "1196955331965923328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196481018343108608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T17:31:18.000Z", "text": "o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 82, "like_count": 1109, "quote_count": 171}, "author_id": "1525426801", "id": "1196481018343108608", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196451957969444865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 142, "end": 155, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 235, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Manuel Montt"}, {"start": 238, "end": 252, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "Liceo Lastarria"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/wJ061RFHbh", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1196451957969444865", "display_url": "twitter.com/ALERTADESISMO/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196456474001711108"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T15:53:47.000Z", "text": "Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3genas y listo. Bien @Carabdechile \nSoy testigo de que empezaron a lanzar piedras.\nProvidencia esquina Manuel Montt.\nLiceo Lastarria. https://t.co/wJ061RFHbh", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 58, "like_count": 954, "quote_count": 23}, "author_id": "152113826", "id": "1196456474001711108"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196869322427248647"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196879147798274049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T19:53:20.000Z", "text": "Falta de conhecimento jur\u00eddico. \n\nMatou e matou sim. A diferen\u00e7a se faz entre doloso e culposo, mas matou est\u00e1 certo. https://t.co/rA2miJQCkq", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 225, "quote_count": 0}, "author_id": "932675351913926656", "id": "1196879147798274049", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/rA2miJQCkq", "expanded_url": "https://twitter.com/Comentarista_TT/status/1196869322427248647", "display_url": "twitter.com/Comentarista_T\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "zachary_wentz", "id": "1349565640269508610"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 97, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida Pre Rolls"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/nE5DhvsU0J", "expanded_url": "https://twitter.com/GiftOfDab/status/1196954320735879168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nE5DhvsU0J", "media_key": "3_1196954315639771136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196954320735879168"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-20T00:52:03.000Z", "text": "Looks like @DezmondXavier and @zachary_wentz get the first trial run of the Tope Suicida Pre Rolls when they come to the Bay! \ud83e\udd13 https://t.co/nE5DhvsU0J", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "3673184834", "id": "1196954320735879168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196773573815341056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.7968, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 265, "end": 278, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "keiko Fujimori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196868563186966528"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T19:11:16.000Z", "text": "@jdealthaus Qu\u00e9 incre\u00edble la \u00e9lite m\u00e1s favorecida y educada del pa\u00eds pensaba qu\u00e9 Ollanta pondr\u00eda un modelo chavista y saben lo qu\u00e9 m\u00e1s debe de joder es qu\u00e9 estos supuestos educados se comieron el cuento y como solucionan sus problemas es regalando dinero y a quien keiko Fujimori jajaja.", "in_reply_to_user_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4836556913", "id": "1196868563186966528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8433, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.2622, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BBx84rjF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloBackes12/status/1196897752334110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBx84rjF0T", "media_key": "3_1196897744545353729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897752334110720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T21:07:16.000Z", "text": "Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu hoje numa exposi\u00e7\u00e3o sobre o m\u00eas da Consci\u00eancia Negra. Sim, hoje, o dia em que se descobriu o que j\u00e1 se sabia: que foi um policial que matou a menina negra \u00c1gatha. https://t.co/BBx84rjF0T", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 17, "like_count": 571, "quote_count": 8}, "author_id": "1082939283298811904", "id": "1196897752334110720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196794562930495489"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-19T14:17:13.000Z", "text": "Usa: arrestate le guardie che dovevano vigilare su #Epstein, suicida in carcere lo scorso agosto https://t.co/qqwQ1GSK6b", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qqwQ1GSK6b", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1196794562930495489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qqwQ1GSK6b", "media_key": "3_1196794559205912582"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "828717014", "id": "1196794562930495489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196932126622539778"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:23:51.000Z", "text": "q culia me qued\u00e9 mirando como temblaba todo nunca salir afuera eeee", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1066015798702088192", "id": "1196932126622539778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196953325050089472"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:48:05.000Z", "text": "No creo que vaya a llegar a tiempo para enviar la historia, pero bueno. He escrito 102 p\u00e1ginas a lo bestia :3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "868813968", "id": "1196953325050089472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.8003, "type": "Organization", "normalized_text": "YPFB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196941953339932674"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:02:54.000Z", "text": "En serio se est\u00e1n quejando de que los militares mataron a los delincuentes que quer\u00edan hacer estallar la empresa de YPFB? EN SERIO!?!? Quer\u00edan que los dejen!?!?\n\n\u00a1Me sacan de quicio!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "814147340722442240", "id": "1196941953339932674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 87, "probability": 0.6623, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.696, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "elCaribe"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/3RZYQB33JF", "expanded_url": "https://bit.ly/2O206Yh", "display_url": "bit.ly/2O206Yh"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Ya1KY6WUEl", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1196934559377563648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ya1KY6WUEl", "media_key": "7_1196934438762008578"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196934559377563648"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:33:31.000Z", "text": "Hombre hiere de varios disparos a su pareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte \u25ba\u25bahttps://t.co/3RZYQB33JF #elCaribe https://t.co/Ya1KY6WUEl", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "36958479", "id": "1196934559377563648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196949238397181952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FrancoAgustin70", "id": "1830922117"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196952001550139392"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:42:50.000Z", "text": "@FrancoAgustin70 Falla el piloto ah\u00ed, todo mu\u00f1eca ndeah", "in_reply_to_user_id": "1830922117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "410364107", "id": "1196952001550139392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196922406239133696"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-19T22:45:14.000Z", "text": "\u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti continueremo a pensare che lei abbia dato il suo avallo a questa riforma suicida contrariamente al mandato ricevuto\u201d. \nC. Borghi\n\nhttps://t.co/gveNkNFo2G", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 2, "like_count": 172, "quote_count": 2}, "author_id": "475862409", "id": "1196922406239133696", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gveNkNFo2G", "expanded_url": "http://www.affaritaliani.it/politica/mes-le-precisazioni-di-conte-il-nulla-dica-che-non-lo-approvera-mai-638060.html", "display_url": "affaritaliani.it/politica/mes-l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.affaritaliani.it/politica/mes-le-precisazioni-di-conte-il-nulla-dica-che-non-lo-approvera-mai-638060.html"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196937618019299328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "lucasmgomes_", "id": "3858490336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196938891800039424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:50:44.000Z", "text": "@ehkaizinho @lucasmgomes_ Vale dos suicidas? Eu n\u00e3o sabia disso, na verdade eu achei que eles ficavam presos aqui na terra", "in_reply_to_user_id": "715918405174472705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1091097991442763786", "id": "1196938891800039424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9005, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n Suicida"}, {"start": 72, "end": 96, "probability": 0.7643, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia \n\nAuras"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/51Km8f83ao", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/auras-y-sombras/", "display_url": "revistaanestesia.com/auras-y-sombra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196926390857347077"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:01:04.000Z", "text": "Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n de este mes en Vivir, Misi\u00f3n Suicida, Revista Anestesia \n\nAuras y sombras - https://t.co/51Km8f83ao", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1141503217739554817", "id": "1196926390857347077"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196618618743734272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Romero"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 30, "end": 41, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn P\u00e9rez"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.7023, "type": "Organization", "normalized_text": "Confiep"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Rz5rWBvHOk", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1196618618743734272", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196635415329017856"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T03:44:50.000Z", "text": "El nexo entre Romero y Keiko: Mart\u00edn P\u00e9rez, quien organizaba reuniones en las que se entregaba dinero en maletines. Congresista entre 2006-2011, Ministro de Alan Garc\u00eda y Presidente la Confiep en 2015. A esta gente nunca le interes\u00f3 la democracia solo mantener sus privilegios. https://t.co/Rz5rWBvHOk", "public_metrics": {"retweet_count": 422, "reply_count": 65, "like_count": 1189, "quote_count": 19}, "author_id": "15043710", "id": "1196635415329017856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196950872716120069"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196951418336354304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:40:31.000Z", "text": "quem me conhece sabe que, eu dou um total apoio para o movimento negro, para o movimento feminista, o movimento lgbt e dentre muitos outros. O que eu acho uma extrema falta de respeito \u00e9 alguns alunos justificarem que, segundo eles \u201cningu\u00e9m tem culpa se o menino se matou\u201d +", "in_reply_to_user_id": "998672761856946176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "998672761856946176", "id": "1196951418336354304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/6JaMxdjInj", "expanded_url": "https://glo.bo/2XvuVHG", "display_url": "glo.bo/2XvuVHG"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/B1LCX8OrD7", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1196913678592819200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B1LCX8OrD7", "media_key": "3_1196913674813722624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196913678592819200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T22:10:33.000Z", "text": "Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: 'Em qualquer profiss\u00e3o existem erros' https://t.co/6JaMxdjInj https://t.co/B1LCX8OrD7", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 25, "like_count": 31, "quote_count": 18}, "author_id": "24802340", "id": "1196913678592819200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196950872716120069"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:38:20.000Z", "text": "o pessoal da minha escola s\u00e3o muito babacas, nojentos, ego\u00edstas. O menino se suicidou ontem (segunda) e amanh\u00e3(quarta) iria ter um desfile sobre a consci\u00eancia negra. Devido \u00e0 esse ocorrido, a professora decidiu que n\u00e3o iria mais realizar esse desfile, e com MUITA raz\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "998672761856946176", "id": "1196950872716120069"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.3543, "type": "Place", "normalized_text": "balea"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/mgzmqQCqnu", "expanded_url": "http://VigilanteInformativo.com", "display_url": "VigilanteInformativo.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582365353606148096/RGaSVN6U?format=png&name=orig", "width": 200, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582365353606148096/RGaSVN6U?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Inicio - VigilanteInformativo.com", "description": "Vigilanteinformativo.com es su sitio web de noticias, entretenimiento y orientaci\u00f3n. Le proporcionamos las \u00faltimas noticias del acontecer...", "unwound_url": "https://vigilanteinformativo.com/"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/J6FJ4uFzf0", "expanded_url": "https://vigilanteinformativo.com/https-vigilanteinformativo-com-hombre-balea-expareja-frente-a-colegio-y-se-suicida/", "display_url": "vigilanteinformativo.com/https-vigilant\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196928664845406208"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:10:06.000Z", "text": "Hombre balea expareja frente a colegio y se suicida - https://t.co/mgzmqQCqnu https://t.co/J6FJ4uFzf0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87678878", "id": "1196928664845406208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "Dia"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.699, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5019, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 237, "end": 253, "probability": 0.5375, "type": "Organization", "normalized_text": "Conselho de \u00c9tica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935433952858112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:37:00.000Z", "text": "\u00c0s v\u00e9speras do Dia da Consci\u00eancia Negra \u00e9 de dentro do Congresso que vem o p\u00e9ssimo exemplo. O Deputado Coronel Tadeu quebrou a placa de uma exposi\u00e7\u00e3o que denuncia o genoc\u00eddio da popula\u00e7\u00e3o negra. A quebra de decoro exige representa\u00e7\u00e3o no Conselho de \u00c9tica. \u00c9 um ato repugnante!", "public_metrics": {"retweet_count": 987, "reply_count": 2191, "like_count": 8261, "quote_count": 130}, "author_id": "105155795", "id": "1196935433952858112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6825, "type": "Person", "normalized_text": "Meredith"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.5163, "type": "Person", "normalized_text": "Derek"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/uk7BPiAALR", "expanded_url": "https://twitter.com/merdersuniverse/status/1195853192661258241/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk7BPiAALR", "media_key": "7_1195852398046195712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195853192661258241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T23:56:33.000Z", "text": "n\u00e3o tem um pelo do meu corpo que n\u00e3o tenha ficado arrepiado com essa cena da Meredith finalmente confrontando o m\u00e9dico respons\u00e1vel pela morte do Derek... ESSA MULHER \u00c9 FODA!!! https://t.co/uk7BPiAALR", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 3, "like_count": 143, "quote_count": 19}, "author_id": "1147551312705462274", "id": "1195853192661258241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sjgcZX1DRo", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdopannunzio/status/1196855661180657668/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sjgcZX1DRo", "media_key": "3_1196855654809559041"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196855661180657668"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T18:20:00.000Z", "text": "1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a pol\u00eamica s/ o tiro que matou \u00c1gatha deveria envergonh\u00e1-los. Mas n\u00e3o \u00e9 o q se v\u00ea na rede, onde fac\u00ednoras continuam a se comprazer da a\u00e7\u00e3o assassina da PM. https://t.co/sjgcZX1DRo", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 24, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "author_id": "46040478", "id": "1196855661180657668"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6612, "type": "Place", "normalized_text": "Garibaldi"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/TIQC1pd5hC", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJfHkP", "display_url": "dlvr.it/RJfHkP"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/cHcLwD5jq0", "expanded_url": "https://twitter.com/SicardiTv/status/1196949412469080064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHcLwD5jq0", "media_key": "3_1196949410514530304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196949412469080064"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:32:32.000Z", "text": "Vecino de Garibaldi ayuda a una suicida a deponer su actitud https://t.co/TIQC1pd5hC https://t.co/cHcLwD5jq0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981000685423558657", "id": "1196949412469080064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196895840197136384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T20:59:40.000Z", "text": "Policiais n\u00e3o s\u00e3o assassinos. Policiais s\u00e3o guardi\u00f5es da sociedade, sinto orgulho de ter 600 mil profissionais trabalhando pela seguran\u00e7a de 240 milh\u00f5es de brasileiros. #policiavcpodeconfiar https://t.co/CFVLgUkeeU", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 190, "tag": "policiavcpodeconfiar"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/CFVLgUkeeU", "expanded_url": "https://twitter.com/CoronelTadeu/status/1196895840197136384/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CFVLgUkeeU", "media_key": "13_1196895096781901825"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2294, "reply_count": 3443, "like_count": 10031, "quote_count": 747}, "author_id": "907301328988332033", "id": "1196895840197136384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194303390962135042"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195149723780431873"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-15T01:21:13.000Z", "text": "N\u00c3O SUICIDA https://t.co/RxssQTgg2r", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "287387172", "id": "1195149723780431873", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/RxssQTgg2r", "expanded_url": "https://twitter.com/vivapraverr/status/1194303390962135042", "display_url": "twitter.com/vivapraverr/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/sBGiUs3mFX", "expanded_url": "https://republicadecuritiba.net/2019/11/18/vou-libertar-o-pais-dessa-quadrilha-de-milicianos-diz-lula/", "display_url": "republicadecuritiba.net/2019/11/18/vou\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://republicadecuritiba.net/2019/11/18/vou-libertar-o-pais-dessa-quadrilha-de-milicianos-diz-lula/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196483924085690368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T17:42:51.000Z", "text": "\u201cVou libertar o pa\u00eds dessa quadrilha de milicianos\u201d, diz Lula https://t.co/sBGiUs3mFX", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 2388, "like_count": 1368, "quote_count": 372}, "author_id": "945809862390370304", "id": "1196483924085690368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196763426393071621"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T12:13:30.000Z", "text": "Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "author_id": "1091370702048034816", "id": "1196763426393071621"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 196, "probability": 0.4864, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196851903260495872"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T18:05:04.000Z", "text": "Pido a los militares patriotas y nacionalistas dejar de usar contra nuestros hermanos bolivianos el equipamiento que les dotamos con recursos conseguidos gracias a la lucha del pueblo. Que las FFAA no manchen su honor con la sangre del pueblo por sostener a un gobierno de facto.", "public_metrics": {"retweet_count": 11442, "reply_count": 2485, "like_count": 22958, "quote_count": 411}, "author_id": "720786569792253952", "id": "1196851903260495872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196945593702211584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196945890847551488"], "lang": "und", "created_at": "2019-11-20T00:18:33.000Z", "text": "@LesstaxM 6... https://t.co/xnzkKqvOGq", "in_reply_to_user_id": "859046559979372545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "971367870687952899", "id": "1196945890847551488", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/xnzkKqvOGq", "expanded_url": "https://twitter.com/Weeaboo_mx/status/1196945890847551488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xnzkKqvOGq", "media_key": "3_1196945882534428672"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196940594171514882"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:57:30.000Z", "text": "Que ganas de un buen tiro", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "author_id": "1143272765027475456", "id": "1196940594171514882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5506, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.7621, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool 2"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.7776, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.906, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool2"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.7748, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Joker"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "Coringa"}, {"start": 138, "end": 148, "tag": "Deadpool2"}, {"start": 149, "end": 162, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/TNNcDQMDpd", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1196917531824578560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNNcDQMDpd", "media_key": "3_1196917526506151939"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196917531824578560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T22:25:51.000Z", "text": "#Joker chegou a $322.73 milh\u00f5es nos Estados Unidos.\n\nEst\u00e1 perto de ultrapassar Deadpool 2 ($324.59) e Esquadr\u00e3o Suicida($325.1).\n#Coringa #Deadpool2 #SuicideSquad https://t.co/TNNcDQMDpd", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241", "id": "1196917531824578560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.8721, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.2669, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.4372, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/IlpIPJDczk", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1196843678897229824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IlpIPJDczk", "media_key": "3_1196843510265262081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196843678897229824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T17:32:23.000Z", "text": "O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a bala ricocheteou num poste e matou \u00c1gatha. Mas por que ele atirou nos motoqueiros se eles estavam desarmados, segundo testemunhas? https://t.co/IlpIPJDczk", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 25, "like_count": 220, "quote_count": 3}, "author_id": "16794066", "id": "1196843678897229824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 149, "end": 165, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/dwaFIIyXAq", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pron\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196942862023348229"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T00:06:31.000Z", "text": "Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2019 https://t.co/dwaFIIyXAq via @AgoraNoticiasBr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "123710016", "id": "1196942862023348229"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196825076563357698"], "lang": "qst", "created_at": "2019-11-19T16:18:28.000Z", "text": ";-; https://t.co/81eoU7gk42", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1009809848123392000", "id": "1196825076563357698", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/81eoU7gk42", "expanded_url": "https://twitter.com/mineposting1999/status/1196559543309930499", "display_url": "twitter.com/mineposting199\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196785285708894208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196790797674434562"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T14:02:16.000Z", "text": "@MBLivre \"Sob press\u00e3o \". Escolheu matar uma menina negra, sob press\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "1523823530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1109057306078208001", "id": "1196790797674434562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196809987059802112"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T15:18:31.000Z", "text": "soy demasiao suicida para tus pocas ganas d hablar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1198275685", "id": "1196809987059802112", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196942300183744514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kaeto_ramirez", "id": "873663774212882432"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "StonerFPC9", "id": "862882460018905089"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Carvajal"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "paisano"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "yesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196943108308656129"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T00:07:29.000Z", "text": "@kaeto_ramirez @StonerFPC9 Ninguno es mas malo que Carvajal. Yo jugaria con linea de tres pero con paisano o yesus para tener el bal\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "873663774212882432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558815584", "id": "1196943108308656129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 74, "probability": 0.6968, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/bIRFcLG1Vm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJf10b", "display_url": "dlvr.it/RJf10b"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JqBwIQoFAF", "expanded_url": "https://twitter.com/donfelixSPM/status/1196918962128179201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JqBwIQoFAF", "media_key": "3_1196918960358211584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196918962128179201"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T22:31:32.000Z", "text": "Dos en un d\u00eda: Hombre da tres tiros a su expareja en Los Jardines del Norte y se suicida https://t.co/bIRFcLG1Vm https://t.co/JqBwIQoFAF", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "158701816", "id": "1196918962128179201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6358, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.5163, "type": "Place", "normalized_text": "Los"}, {"start": 75, "end": 92, "probability": 0.6665, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.3366, "type": "Place", "normalized_text": "List\u00ednDiario"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "List\u00ednDiario"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7C9vhNpBZM", "expanded_url": "http://ow.ly/16ht30pUEEU", "display_url": "ow.ly/16ht30pUEEU"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/xmoyTnYaYY", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1196925136907243521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xmoyTnYaYY", "media_key": "3_1196925126132084741"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196925136907243521"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T22:56:05.000Z", "text": "#LaRep\u00fablicaLD | Hombre hiere de bala a expareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte https://t.co/7C9vhNpBZM #List\u00ednDiario https://t.co/xmoyTnYaYY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "19236297", "id": "1196925136907243521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196111448256208897"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-17T17:02:46.000Z", "text": "*se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 38, "like_count": 12728, "quote_count": 151}, "author_id": "127859520", "id": "1196111448256208897", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196916532762284033"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T22:21:53.000Z", "text": "no pens\u00e1is \" voy a echar d menos esto\" mientras lo est\u00e1is viviendo?????", "public_metrics": {"retweet_count": 459, "reply_count": 1, "like_count": 865, "quote_count": 18}, "author_id": "906075867851481088", "id": "1196916532762284033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196823705856421888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nosensevideos", "id": "1214349289641656320"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Beatrizmed_", "id": "1535022369085050889"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "7Pedroramos", "id": "3196970047"}, {"start": 74, "end": 83, "username": "8jvcosta", "id": "2514432840"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "claudiohenr07", "id": "883013902493200386"}, {"start": 99, "end": 112, "username": "solteironorj", "id": "1492359453815062528"}, {"start": 113, "end": 121, "username": "_limamt", "id": "2299823551"}, {"start": 122, "end": 131, "username": "EO_PH200", "id": "2390374404"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912268518277125"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T22:04:57.000Z", "text": "@nosensevideos @beatrizmed_ bora fazer isso com tiros de vdd @7Pedroramos @8jvcosta @claudiohenr07 @Solteironorj @_limamt @EO_PH200", "in_reply_to_user_id": "1176559359377203201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1138327517679562757", "id": "1196912268518277125"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 60, "username": "vanessasenior", "id": "195161282"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894354318733312"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T20:53:45.000Z", "text": "Leo medios titulando como \"controversial\" que @VanessaSenior quiso suicidarse. Escuch\u00e1ndola infiero que ideaci\u00f3n suicida sigue presente. Lamentable que prensa siga abordando el suicidio con sensacionalismo y mediocridad. Tambi\u00e9n escandalizan  comentarios celebrando la situaci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "30426196", "id": "1196894354318733312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7836, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.7256, "type": "Other", "normalized_text": "DeFeriasComEx2"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 65, "tag": "DeFeriasComEx2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933843741224960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:30:40.000Z", "text": "Uma hora dessas e eu escutando Perereca suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02#DeFeriasComEx2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1196407449286262785", "id": "1196933843741224960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.8335, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196919802096504834"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T22:34:53.000Z", "text": "O In\u00fatil do Meio Ambiente vai dizer que o desmatamento \u00e9 espont\u00e2neo: o mato se autodesmata automaticamente!", "public_metrics": {"retweet_count": 1896, "reply_count": 314, "like_count": 13696, "quote_count": 85}, "author_id": "95740548", "id": "1196919802096504834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196843939229241350"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "patarevalo", "id": "2382778009"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 72, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Vasquez Baz\u00e1n"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.6303, "type": "Place", "normalized_text": "Vraem"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907222208598016"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T21:44:53.000Z", "text": "@MijaelGLP @patarevalo Inflaci\u00f3n neta\nInflaci\u00f3n bruta\nC\u00e9sar Vasquez Baz\u00e1n, ministro del suicida.\n\nEl puente no se ha ca\u00eddo\nSe desplom\u00f3\nFuncionarios de Solidaridad Nacional\n\nIngreso absoluto\nIngreso disponible\nUn gur\u00fa de la econom\u00eda, luchador en el Vraem, etc", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2927310162", "id": "1196907222208598016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196933310146109440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.3928, "type": "Other", "normalized_text": "balcon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933785343975426"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:30:27.000Z", "text": "Y sali al.balcon jajajjaja esas ganas de morirme", "in_reply_to_user_id": "593326064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "593326064", "id": "1196933785343975426", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196937783635525633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196937785460056065"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-19T23:46:20.000Z", "text": "- The house will collapse itself without proper renovation\n- A casa cair\u00e1 sem uma reforma correta\n\n- She burned herself in the stove.\n- ela se queimou no fog\u00e3o\n\n- He almost killed himself in that machine\n- Ele quase se matou naquela m\u00e1quina\n\nEntendido? See you next time!", "in_reply_to_user_id": "94114216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "94114216", "id": "1196937785460056065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196596629618483201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5213, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.7893, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196616044774875136"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T02:27:51.000Z", "text": "We\u00f3n, el nivel de respuestas en esta tuit es cu\u00e1tico. \u00bfC\u00f3mo te da lo mismo que alguien por desesperaci\u00f3n se tire al r\u00edo? Son los mismos que se indignan por la gente que se suicida en el Costanera y les impide seguir comprando, o la gente que se lanza al metro y retrasa su viaje.", "in_reply_to_user_id": "519034621", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 20, "like_count": 535, "quote_count": 3}, "author_id": "519034621", "id": "1196616044774875136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6292, "type": "Organization", "normalized_text": "Min FUX"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/oenJPBZfbr", "expanded_url": "https://blogdacidadania.com.br/2019/11/fux-se-arrepende-e-libera-julgamento-contra-dallagnol/", "display_url": "blogdacidadania.com.br/2019/11/fux-se\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196928189949497344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:08:12.000Z", "text": "Min FUX virou \"gandula\" da milicia.. n\u00e3o matou no peito. \nFux se arrepende e libera julgamento contra Dallagnol https://t.co/oenJPBZfbr", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "935034935290851328", "id": "1196928189949497344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196894354318733312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 217, "end": 231, "username": "vanessasenior", "id": "195161282"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894358466899971"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T20:53:46.000Z", "text": "Si alguien vive alg\u00fan episodio suicida, es importante hablar. Si en su entorno hay personas con ideaci\u00f3n suicida, no ignore ni matice, rem\u00edtalx a psiquiatra, psicologx o emergencias de hospital m\u00e1s cercano. Deseo que @VanessaSenior y su entorno se animen a buscar ayuda.", "in_reply_to_user_id": "30426196", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "30426196", "id": "1196894358466899971"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196937789197180928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "umrevoltadohunf", "id": "168055018"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196938653521653761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:49:47.000Z", "text": "@umrevoltadohunf @liteixeirac Conta conta conta", "in_reply_to_user_id": "168055018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1091718639676542977", "id": "1196938653521653761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 34, "username": "LulaMarques", "id": "66808135"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "LatuffCartoons", "id": "1571428436"}, {"start": 158, "end": 174, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 153, "probability": 0.7092, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/tY3fXY5uwp", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1196893670383013889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tY3fXY5uwp", "media_key": "3_1196893660761251840"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/tY3fXY5uwp", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1196893670383013889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tY3fXY5uwp", "media_key": "3_1196893660782190592"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/tY3fXY5uwp", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1196893670383013889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tY3fXY5uwp", "media_key": "3_1196893660798967808"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/tY3fXY5uwp", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1196893670383013889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tY3fXY5uwp", "media_key": "3_1196893660786446338"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196893670383013889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T20:51:02.000Z", "text": "REGISTRO EXCLUSIVO do @LulaMarques com dois deputados comemorando o ataque que destruiu uma charge do @LatuffCartoons na exposi\u00e7\u00e3o sobre Consci\u00eancia Negra na @camaradeputados https://t.co/tY3fXY5uwp", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 138, "like_count": 552, "quote_count": 59}, "author_id": "22864100", "id": "1196893670383013889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196895722819522561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mathsoliv", "id": "613034686"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "ppacheco1", "id": "25740094"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "LatuffCartoons", "id": "1571428436"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 162, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899792301023239"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T21:15:22.000Z", "text": "@mathsoliv @ppacheco1 @LatuffCartoons O policial n\u00e3o saiu de casa com a inten\u00e7\u00e3o de matar uma crian\u00e7a . \nE pat\u00e9tico , vcs vem todos os dias como e a situa\u00e7\u00e3o no RJ . E ainda colocam culpa na PM. Cara isso e muita sacanagem .", "in_reply_to_user_id": "613034686", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "917036245439668225", "id": "1196899792301023239"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/pqIDb6zSq2", "expanded_url": "https://bit.ly/2Qz658G", "display_url": "bit.ly/2Qz658G", "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/pm-que-assassinou-agatha-felix-estava-sob-forte-tensao-diz-testemunha-em-inquerito/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196795697187696640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T14:21:44.000Z", "text": "Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida ou anulada. Que tipo de iniciativa \u00e9 essa, que exime de culpa quem mata um inocente? https://t.co/pqIDb6zSq2", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 7, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "author_id": "1028376918540906498", "id": "1196795697187696640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196937781450362881"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 91, "probability": 0.7256, "type": "Other", "normalized_text": "What\u2019s wrong"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196937783635525633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:46:20.000Z", "text": "E agora algumas frases!\n\n- I gave myself a new car\n- Eu me dei um carro novo\n\n- What\u2019s wrong with yourself?\n- O que h\u00e1 de errado com voc\u00ea?", "in_reply_to_user_id": "94114216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "94114216", "id": "1196937783635525633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196935482246123520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Guilh_Ffarias", "id": "1068131779092058112"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.7694, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196936792110436357"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:42:23.000Z", "text": "@Guilh_Ffarias \u00c9 vc que se matou Guilherme", "in_reply_to_user_id": "1068131779092058112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3386019867", "id": "1196936792110436357"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196935482246123520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:37:11.000Z", "text": "O segundo ano do ensino m\u00e9dio t\u00e1 me matando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1068131779092058112", "id": "1196935482246123520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196933807057915905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "raafaelvini", "id": "1137869433844764673"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935335147659264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:36:36.000Z", "text": "@Rafael_alvsan @raafaelvini Olha o trabalhador falando kkkk", "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "id": "1196935335147659264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 152, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Cort\u00e9s"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ioGQDTmOld", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/hernan-cortes-cometio-el-primer-fraude-en-mexico-lopez-obrador", "display_url": "eluniversal.com.mx/nacion/hernan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/hernan-cortes-cometio-el-primer-fraude-en-mexico-lopez-obrador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196863208675430400"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T18:50:00.000Z", "text": "\"Apenas desembarc\u00f3 en Veracruz, el conquistador Hern\u00e1n Cort\u00e9s, sin ning\u00fan fundamento legal, se autonombr\u00f3 alcalde. Fue el primer fraude\": @lopezobrador_ https://t.co/ioGQDTmOld", "public_metrics": {"retweet_count": 1435, "reply_count": 2465, "like_count": 4417, "quote_count": 1021}, "author_id": "16676396", "id": "1196863208675430400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196435703548260352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 15, "tag": "Chile"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "Francia"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/W5o5rOBVqH", "expanded_url": "https://twitter.com/Walmart__Chile/status/1196435703548260352", "display_url": "twitter.com/Walmart__Chile\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196748171935977472"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T11:12:53.000Z", "text": "Creo que #Chile, y quiz\u00e1s #Francia, son los \u00fanicos pa\u00edses que para protestar, destruyen a su pa\u00eds.\n\nEsa forma de protesta es suicida. Generalmente no consigue nada, y deja al ciudadano com\u00fan mucho m\u00e1s d\u00e9bil y con menos capacidades, que cuando empez\u00f3 a protestar. https://t.co/W5o5rOBVqH", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "author_id": "85745429", "id": "1196748171935977472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 137, "username": "lunaticaaa83", "id": "3153968057"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.2454, "type": "Other", "normalized_text": "Lun\u00e1tica"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 199, "tag": "micropoetry"}, {"start": 201, "end": 213, "tag": "micropoes\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196869350621405191"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T19:14:24.000Z", "text": "\u00c9l era un luchador, un sobreviviente\n\n\u00c9l era el suicida reincidente\n\nPero por encima de todo, el superviviente\n\nBy Lun\u00e1tica @lunaticaaa83 \n\nSe me acaba de ocurrir a las 20:11 de 19/11/19\n#micropoetry \n#micropoes\u00eda\n\n\u00bfOs gusta?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3153968057", "id": "1196869350621405191"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196811127763734529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196838095968251906"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T17:10:12.000Z", "text": "La ansiedad a los 15 a\u00f1os predice diagn\u00f3sticos psiqui\u00e1tricos e ideaci\u00f3n suicida en adolescencia tard\u00eda y edad adulta temprana\nLa proporci\u00f3n de resultados psiqui\u00e1tricos atribuibles a ella es 29% de cualquier diagn\u00f3stico psiqui\u00e1trico,40-43% de T. de ansiedad y 38-39% de T depresivo https://t.co/LWHyPf839K", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "636025744", "id": "1196838095968251906", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LWHyPf839K", "expanded_url": "https://twitter.com/AmirSariaslan/status/1196811127763734529", "display_url": "twitter.com/AmirSariaslan/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196933342656110593"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:28:41.000Z", "text": "\u00a1Dios m\u00edo hasta cu\u00e1ndo! Hoy van tres mujeres. Dos murieron y esta todav\u00eda no se sabe si la contar\u00e1. https://t.co/D9xizg3k9h", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "588480810", "id": "1196933342656110593", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/D9xizg3k9h", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/hombre-da-tres-tiros-a-su-expareja-en-los-jardines-del-norte-y-se-suicida-GB15414534", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/suc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/hombre-da-tres-tiros-a-su-expareja-en-los-jardines-del-norte-y-se-suicida-GB15414534"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196895722483961856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "EliVieiraJr", "id": "1076891934474620934"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196921117887385600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T22:40:06.000Z", "text": "@MP_Theorema @EliVieiraJr Pq ou sou vegano/vegetariano ou sou assassino torturador. N\u00e3o h\u00e1 escolha. Para vc,  o discordante n\u00e3o possui legitimidade. N\u00e3o julgo seu veganismo/vegetarianismo. Discordo dos argumentos q usa para patrulhar o q os outros comem.", "in_reply_to_user_id": "3093720467", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092933271892250630", "id": "1196921117887385600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 246, "end": 256, "username": "DrullardD", "id": "2284033724"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 196, "probability": 0.6742, "type": "Place", "normalized_text": "del Norte"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.5551, "type": "Place", "normalized_text": "DN"}, {"start": 233, "end": 243, "probability": 0.6553, "type": "Other", "normalized_text": "Ramon Pan\u00e9."}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NacionalesTN"}, {"start": 257, "end": 270, "tag": "Telenoticias"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/pB5KB0Z1ne", "expanded_url": "https://twitter.com/Telenoticiasrd/status/1196919207922982912/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pB5KB0Z1ne", "media_key": "7_1196919047780220935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196919207922982912"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T22:32:31.000Z", "text": "#NacionalesTN | Hombre intenta quitarle la vida a su expareja sentimental de 3 disparos y posteriormente se suicida de un tiro en la cabeza.\nEl tr\u00e1gico hecho ocurri\u00f3 en el sector Jardines del Norte en el DN, Frente a la escuela Fray Ramon Pan\u00e9.  @drullardd #Telenoticias https://t.co/pB5KB0Z1ne", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "54045693", "id": "1196919207922982912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196927101649203206"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ProblemaZen", "id": "1193329444943024133"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "llmuniz", "id": "7936132"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "edugoldenberg", "id": "53064246"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933786413490176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:30:27.000Z", "text": "@ProblemaZen @llmuniz @edugoldenberg Renunciou", "in_reply_to_user_id": "1193329444943024133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088525702587133952", "id": "1196933786413490176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196914142000689152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}, {"start": 56, "end": 63, "username": "psol50", "id": "1202130601"}, {"start": 66, "end": 75, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "pcdob_oficial", "id": "54312869"}], "annotations": [{"start": 265, "end": 291, "probability": 0.6503, "type": "Other", "normalized_text": "AlcolumbrePauteOImpeachment"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 292, "tag": "AlcolumbrePauteOImpeachment"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196922835094122496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T22:46:56.000Z", "text": "@PauloMartins10 S\u00f3 faltou uma mulherzinha empoderada do @psol50 , @ptbrasil ou @PCdoB_Oficial  CA\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 no cartaz no ch\u00e3o. \nOps, roteiro trocado.\nN\u00e3o devia estar exposto, mas se colocaram, muito bem quem tirou. \nRESPEITEM QUEM OS DEFENDEM COM A PR\u00d3PRIA VIDA!!!\n\nFOCO\n#AlcolumbrePauteOImpeachment", "in_reply_to_user_id": "36714942", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "241723702", "id": "1196922835094122496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196737866182717441"], "lang": "ja", "created_at": "2019-11-19T10:31:56.000Z", "text": "\uff19\u65e5\u76ee\u306e\u5199\u771f\u3067\u3059\u304c\u2026\u3002\u65e5\u306b\u3088\u3063\u3066\u64ae\u5f71\u4f4d\u7f6e\u304c\u5909\u308f\u308b\u3053\u3068\u3082\u3042\u308a\u307e\u3059\u304c\u3001\u3053\u306e\u65e5\u306f\uff13\u4eba\u306e\u5f53\u793e\u30ab\u30e1\u30e9\u30de\u30f3\u304c\u6c7a\u5b9a\u7684\u77ac\u9593\u3092\u72d9\u3063\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u3002 https://t.co/Lfw9b0UmKq", "public_metrics": {"retweet_count": 5225, "reply_count": 52, "like_count": 8738, "quote_count": 176}, "author_id": "240534103", "id": "1196737866182717441", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Lfw9b0UmKq", "expanded_url": "https://twitter.com/Ichiro_SUMO/status/1196737866182717441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lfw9b0UmKq", "media_key": "3_1196737582819733504"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Lfw9b0UmKq", "expanded_url": "https://twitter.com/Ichiro_SUMO/status/1196737866182717441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lfw9b0UmKq", "media_key": "3_1196737595960545280"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Lfw9b0UmKq", "expanded_url": "https://twitter.com/Ichiro_SUMO/status/1196737866182717441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lfw9b0UmKq", "media_key": "3_1196737589295738880"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196931917662367744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "BelaMegale", "id": "54083818"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196933367641583616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:28:47.000Z", "text": "@JornalOGlobo @BelaMegale qual \u00e9 a opini\u00e3o do deputado sobre o inqu\u00e9rito policial dizer que o tiro que matou a menina negra Agatha partiu de um PM? N\u00e3o adianta, se ficar puto \u00e9 pior e passa mais recibo ainda de racista!", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "487436389", "id": "1196933367641583616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196852596121776128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4214, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/zQc4spNc1O", "expanded_url": "https://twitter.com/conangray/status/1196852596121776128", "display_url": "twitter.com/conangray/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196853515752222720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T18:11:29.000Z", "text": "[\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor, ningu\u00e9m se aproxime de mim o dia todo, estou sens\u00edvel demais....\ud83d\udc95\n\n{Que amoooor gente!!!! Collab por favor!, pessoas assim s\u00e3o tudo!} https://t.co/zQc4spNc1O", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 5, "like_count": 223, "quote_count": 5}, "author_id": "948019808267833345", "id": "1196853515752222720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196933797293568001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196933803563991040"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T23:30:31.000Z", "text": "&lt; comunicaci\u00f3n. \nSin expresarse abiertamente, no te pueden entender. \nEst\u00e1 claro que no vas a ir aireando los problemas ante cualquiera. \nTampoco tu vida. \nPero debes abrirte a alguien y contarle lo que te est\u00e1 doliendo, te molesta o te hace feliz. Todo debe &gt;", "in_reply_to_user_id": "890660498986893313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "890660498986893313", "id": "1196933803563991040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.6043, "type": "Organization", "normalized_text": "Bcp"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "Caja Piura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196862382737367040"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-19T18:46:43.000Z", "text": "Amigos, en la tarde voy a Recursos Humanos para hacer el tr\u00e1mite de pasar mi CTS del Bcp a la Caja Piura. \u00bfY ustedes?", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 289, "like_count": 2465, "quote_count": 65}, "author_id": "629893656", "id": "1196862382737367040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 129, "username": "BelaMegale", "id": "54083818"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4409, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/rbPW6yGB1O", "expanded_url": "https://glo.bo/2XtKQq9", "display_url": "glo.bo/2XtKQq9", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/bela-megale/post/se-colocarem-o-cartaz-de-novo-terei-que-ir-la-tirar-diz-deputado-que-quebrou-quadro-contra-racismo-na-camara.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196931917662367744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T23:23:01.000Z", "text": "\u2018Se colocarem o cartaz de novo, terei que ir l\u00e1 tirar', diz deputado que quebrou quadro contra racismo na C\u00e2mara. Via @BelaMegale https://t.co/rbPW6yGB1O", "public_metrics": {"retweet_count": 265, "reply_count": 546, "like_count": 1110, "quote_count": 150}, "author_id": "54341363", "id": "1196931917662367744"}], "places": [{"full_name": "Santander, Espa\u00f1a", "id": "590e9f3315ea23a7"}, {"full_name": "Berazategui, Argentina", "id": "0032baff35718ca4"}, {"full_name": "\u8328\u57ce \u963f\u898b\u753a", "id": "0ac9e130d181a285"}, {"full_name": "Santo Domingo Oeste, Dominican Republic", "id": "01570cb824e2c3e0"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "id": "7d93122509633720"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "865239580420829185", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [865239580420829185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "865239580420829185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196950836099919874", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196950836099919874].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196950836099919874", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "797915222547767296", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [797915222547767296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "797915222547767296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196918261461508097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196918261461508097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196918261461508097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1107104356778815490", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1107104356778815490].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1107104356778815490", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196949834042953728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196949834042953728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196949834042953728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "334284377", "value": "334284377", "detail": "User has been suspended: [334284377].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196901012637921280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196901012637921280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196901012637921280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "965067536483213312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [965067536483213312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "965067536483213312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196945224477683712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196945224477683712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196945224477683712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3160078468", "value": "3160078468", "detail": "User has been suspended: [3160078468].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196659474372673537", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196659474372673537", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196659474372673537].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2293333004", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2293333004].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2293333004", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196938972901117952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196938972901117952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196938972901117952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2775767607", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2775767607].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2775767607", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196942624155996162", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196942624155996162].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196942624155996162", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196941005217566721", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196941005217566721", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196941005217566721].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1196939169920147456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196939169920147456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196939169920147456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "891790790518857729", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [891790790518857729].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "891790790518857729", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196936943176683520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196936943176683520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196936943176683520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "951167625882726401", "value": "951167625882726401", "detail": "User has been suspended: [951167625882726401].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196934737144745990", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196934737144745990", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196934737144745990].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1196930623459512320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196930623459512320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196930623459512320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1196958042903982080", "oldest_id": "1196932757630390272", "result_count": 487, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0fxdkupf2t5ugzileu86ucpd31"}}