{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1173583750917165062"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:05:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66468983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173583750917165062"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583744609017857"], "created_at": "2019-09-16T13:05:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573246973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582578978349058"}], "text": "RT @NTelevisa_com: La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.c\u2026", "id": "1173583744609017857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583735989706752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:05:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20783135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173583735989706752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583724472086533"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:05:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185811102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173583724472086533"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583715492143111"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:05:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862351060047986688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173583715492143111"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583704121380869"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:05:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18973367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173583704121380869"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583610223501313"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:05:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3395689341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173583610223501313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583595279196173"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:05:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29617312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173583595279196173"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583574190219265"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:05:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211227268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173583574190219265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583563691888645"], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/lWYA54tias", "expanded_url": "https://megalopolismx.com/noticia/58546/alumna-africana-tiene-su-emmenarquiaem-maestra-se-burla-y-la-nina-se-suicida", "display_url": "megalopolismx.com/noticia/58546/\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 68, "probability": 0.5615, "type": "Person", "normalized_text": "Jackline Chepngeno"}, {"start": -1, "end": 135, "probability": 0.4197, "type": "Person", "normalized_text": "\ufffd Jackli"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724395635001020416", "text": "#Internacional | \ud83d\udc67\ud83c\udffb Parec\u00eda ser un d\u00eda normal para Jackline Chepngeno.\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb La maestra la avergonz\u00f3 frente a sus compa\u00f1eros.\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb Jackline regres\u00f3 a casa y le cont\u00f3 lo sucedido a sus mam\u00e1.\n\nhttps://t.co/lWYA54tias", "id": "1173583563691888645"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583562114850816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 214, "probability": 0.5537, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-09-16T13:04:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106689511340298241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173576172921348097"}], "text": "@jairbolsonaro Estamos torcendo para que se descubra a verdade ,\u00e9 muita sacanagem continuar convivendo com esta mentira esquerdista e com estes pol\u00edticos da pior esp\u00e9cie.Queremos saber tamb\u00e9m quem matou Celso Daniel.", "id": "1173583562114850816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583529478905857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:04:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186297103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173583529478905857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583454925197315"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:04:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172596708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173583454925197315"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583403406561280"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:04:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66468983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173583403406561280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583401946931200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:04:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345215691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173583401946931200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583393000493056"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:04:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72632433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173583393000493056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583386797137921"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.5493, "type": "Organization", "normalized_text": "KF"}]}, "in_reply_to_user_id": "33808317", "created_at": "2019-09-16T13:04:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1449644366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173374650795122688"}], "text": "@JuanSheput Si la Sra KF se suicida quien va ser responsable... La Sra tiene corona, y no es polarizaci\u00f3n es cumplimiento de procedimientos. Cada d\u00eda m\u00e1s alejado de la realidad\ud83e\udd14", "id": "1173583386797137921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583282912595970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:03:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081500856929931264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "id": "1173583282912595970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583255779586050"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:03:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2302367567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173583255779586050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583253246287873"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:03:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151321730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173583253246287873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583240311058432"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:03:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304943569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173583240311058432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583234829094917"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:03:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031069020592791552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173583234829094917"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583212297281537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:03:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4836629147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558108645462022"}], "text": "RT @Boscardin: O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9\u2026", "id": "1173583212297281537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583198623883265"], "created_at": "2019-09-16T13:03:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142018519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582578978349058"}], "text": "RT @NTelevisa_com: La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.c\u2026", "id": "1173583198623883265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583093254557698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:03:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988155784285564929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "id": "1173583093254557698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583084517769216"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:03:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32658905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173583084517769216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583065941204994"], "created_at": "2019-09-16T13:03:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151206905420926978", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6954, "type": "Place", "normalized_text": "Petrolina"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.7146, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173581859973926914"}], "text": "RT @Lugoncalves1275: A menina que se matou em Petrolina Pernambuco, antes procurou o Padre. Pra falar do seu plano.Olha o v\u00eddeo do Padre.\ud83d\udc47\ud83d\ude14\u2026", "id": "1173583065941204994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583023255805952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:02:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20372753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173583023255805952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173583009121034240"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:02:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1401761828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173583009121034240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582995837636608"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:02:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221166967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173582995837636608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582993031610368"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:02:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118422297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173582993031610368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582949679341569"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tierrasinnombre", "id": "361441097"}]}, "in_reply_to_user_id": "361441097", "created_at": "2019-09-16T13:02:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1578672710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173438034752233473"}], "text": "@tierrasinnombre No, uno muere, es asesinado, y se suicida much\u00edsimas veces, para vivir unas horas.", "id": "1173582949679341569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582863494725633"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:02:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4138650220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173582863494725633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582825217544192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:02:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14572728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173582825217544192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582781961711616"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:01:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050805506217046016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173582781961711616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582778023239680"], "created_at": "2019-09-16T13:01:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20115659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582578978349058"}], "text": "RT @NTelevisa_com: La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.c\u2026", "id": "1173582778023239680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582769194262528"], "created_at": "2019-09-16T13:01:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203924056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582578978349058"}], "text": "RT @NTelevisa_com: La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.c\u2026", "id": "1173582769194262528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582738449993729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:01:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380347461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173582738449993729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582712025878534"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:01:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016911242928316421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173582712025878534"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582709899350018"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:01:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50681557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173582709899350018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582611563843585"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/dsrf7Kvs1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Lugoncalves1275/status/1173582611563843585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dsrf7Kvs1Q", "media_key": "3_1173582592127488000"}]}, "in_reply_to_user_id": "1102642710937325568", "created_at": "2019-09-16T13:01:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102642710937325568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173581859973926914"}], "text": "A menina que se matou!\ud83d\udc47\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/dsrf7Kvs1Q", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1173582611563843585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582578978349058"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:01:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "author_id": "25401359", "text": "La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.co/TasthT8QSZ", "id": "1173582578978349058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582574473682945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:01:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2877939323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "id": "1173582574473682945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582535001088005"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:00:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118422297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173582535001088005"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582526843097089"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:00:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49902213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173582526843097089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582506962165761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ASAENES", "id": "251788175"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 127, "probability": 0.4616, "type": "Other", "normalized_text": "Cine F\u00f3rum"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 68, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:00:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117074635772825600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173507740276350976"}], "text": "RT @ASAENES: Con motivo de la celebraci\u00f3n del #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio , @ASITE_Sevilla  organiza a partir de ma\u00f1ana un Cine F\u00f3rum en el que\u2026", "id": "1173582506962165761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582488800825346"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:00:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149512551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173582488800825346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582453816139779"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:00:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163438122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173582453816139779"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582424489496576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:00:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109315991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173582424489496576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582419963854849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:00:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917793716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173582419963854849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582313772539904"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:00:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322826191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173582313772539904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582309695610884"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/kCcqg6v59b", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/12/adolescente-se-suicida-en-san-miguel-petapa/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/12/ado\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/rKgU7aNIWt", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1173582309695610884/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rKgU7aNIWt", "media_key": "3_1173336321861083136"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6025, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Petapa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "LoM\u00e1sVistoDeLaSemana"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:00:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1077169598", "text": "#LoM\u00e1sVistoDeLaSemana Adolescente se suicida en San Miguel Petapa\nhttps://t.co/kCcqg6v59b https://t.co/rKgU7aNIWt", "id": "1173582309695610884"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582308990955525"], "created_at": "2019-09-16T13:00:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955133828795912192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173369156437204992"}], "text": "RT @Amandaaafox: 3 anos depois da separa\u00e7\u00e3o, o machista doente n\u00e3o aceitava o fim. Se matou e matou o filho de nove anos para punir a mulhe\u2026", "id": "1173582308990955525"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582308445581313"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eV1k80s8Vs", "expanded_url": "http://bit.ly/2UXhrDi", "display_url": "bit.ly/2UXhrDi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/provincias/joven-mujer-se-suicida-en-chiriqui-y-deja-dos-ninos-en-la-orfandad-1144017"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "ProvinciaPA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "ProvinciaPA"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:00:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "250341631", "text": "#ProvinciaPA El s\u00e1bado hab\u00eda tenido una discusi\u00f3n con su pareja https://t.co/eV1k80s8Vs", "id": "1173582308445581313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582257174523904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 121, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:59:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70786076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173580877336592384"}], "text": "RT @eccediciones: El logotipo de la producci\u00f3n recuerda inevitablemente a la etapa de John Ostrander en #Escuadr\u00f3nSuicida, que estamos recu\u2026", "id": "1173582257174523904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582241538199553"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/C0iB3OT34y", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1173582241538199553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C0iB3OT34y", "media_key": "3_1173582229030821889"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.7805, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Waititi"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.5569, "type": "Person", "normalized_text": "Rockwell"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.7308, "type": "Other", "normalized_text": "TIFF19"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.4568, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.8066, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 174, "tag": "TIFF19"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:59:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1073607966954307585", "text": "\ud83c\udd95 Taika Waititi revela se a Marvel sabia que ele estava estrelando em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nA MTV News\u00a0conversou com Waititi e seu\u00a0ator\u00a0Jojo Rabbit\u00a0Sam Rockwell durante #TIFF19, onde foi perguntado se Marvel sabia sobre seu papel no filme da DC.\n\n\"Bem, eles n\u00e3o sabiam at\u00e9 saber + https://t.co/C0iB3OT34y", "id": "1173582241538199553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582216527589379"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:59:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2794704791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173582216527589379"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582211301462019"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:59:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203008056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173582211301462019"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582206813581315"], "created_at": "2019-09-16T12:59:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104027232220184578", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.4811, "type": "Person", "normalized_text": "macaquinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173576182262112262"}], "text": "RT @MorenaMel327795: Esses fdp entraram aq,pediram p desbloquear meu cel,,ha vc e  prima do macaquinho,meus p\u00easames,provavelmente foi a bop\u2026", "id": "1173582206813581315"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582197124677633"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/H55idrJL6T", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/amp/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc&__twitter_impression=true", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "hidrocef\u00e1lico"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:59:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "887298174498557956", "text": "Mas o RJ \u00e9 muito pequeno hein? Agora que o hidrocef\u00e1lico despiroca a cabe\u00e7a de gal\u00e3o e pergunta quem mandou matar o vizinho do l\u00edder miliciano.\n https://t.co/H55idrJL6T", "id": "1173582197124677633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582189176532995"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:59:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "515871689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173582189176532995"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582123611111431"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:59:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1426246176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173582123611111431"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582120360562689"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:59:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719710663849951233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173582120360562689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582105244250112"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:59:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2417578586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173582105244250112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582051427127296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jimhvlpert", "id": "1021965429844176898"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "1021965429844176898", "created_at": "2019-09-16T12:58:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2451889850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173579138680131587"}], "text": "@jimhvlpert ele podia dirigir o terceiro Esquadr\u00e3o SUICIDA", "id": "1173582051427127296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582038038978560"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:58:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90711240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173582038038978560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582030187245570"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:58:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103277842803101696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173582030187245570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581984653856769"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/p1vq8abp4k", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/amp/#click=https://t.co/pXupZvZ8B2", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:58:43.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031069020592791552", "text": "https://t.co/p1vq8abp4k", "id": "1173581984653856769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581923215712257"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:58:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58594065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173581923215712257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581899501113344"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:58:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69169289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173581899501113344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581859973926914"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/9aJDhgEwA9", "expanded_url": "https://twitter.com/Lugoncalves1275/status/1173581859973926914/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9aJDhgEwA9", "media_key": "7_1173580530492817413"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5959, "type": "Place", "normalized_text": "Petrolina"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.7071, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:58:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "author_id": "1102642710937325568", "text": "A menina que se matou em Petrolina Pernambuco, antes procurou o Padre. Pra falar do seu plano.Olha o v\u00eddeo do Padre.\ud83d\udc47\ud83d\ude14\ud83d\ude22\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/9aJDhgEwA9", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1173581859973926914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581830605484034"], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/GtsCLVqeAh", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/revistaf\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8666, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:58:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22427566", "text": "Tem uma praga na administra\u00e7\u00e3o do Brasil chamada Bolsonaro que pretende aparelhar tudo! Seria para dar carta branca \u00e0s mil\u00edcias ?\nhttps://t.co/GtsCLVqeAh", "id": "1173581830605484034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581829066149888"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:58:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775819715990134784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173581829066149888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581823894544384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:58:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26305995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173581823894544384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581822451695616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:58:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381111253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173581822451695616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581796245757954"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:57:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319199863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173581796245757954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581781309825025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:57:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95742409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173581781309825025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581764259917825"], "created_at": "2019-09-16T12:57:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "914763270", "text": "caralho, o pai matou o filho ainda fez ele gravar um video se despedindo da m\u00e3e", "id": "1173581764259917825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581748179017728"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:57:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705051194415308800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173581748179017728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581732098052096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:57:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381111253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173581732098052096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581700401651712"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:57:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717293518637686784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173581700401651712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581689999826945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:57:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54966042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173581689999826945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581674451537920"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:57:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537475109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173581674451537920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581635113168896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:57:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6047522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173581635113168896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581588640260096"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/VF2Fxtj56S", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:57:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44781874", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/VF2Fxtj56S", "id": "1173581588640260096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581546206445568"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:56:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903108124143480832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173581546206445568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581499742007296"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/p8rmHt2N7X", "expanded_url": "https://twitter.com/butt9rfIy/status/1173412770878017538", "display_url": "twitter.com/butt9rfIy/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:56:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109903589424746503", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173412770878017538"}], "text": "Se suicida y voy yo detr\u00e1s ok https://t.co/p8rmHt2N7X", "id": "1173581499742007296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581421572702209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:56:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836377093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173581421572702209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581416749314048"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:56:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111123176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173581416749314048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581372797140992"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:56:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868277609251168257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173581372797140992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581339414736896"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:56:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887298174498557956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173581339414736896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581323627311105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:56:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122757872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173581323627311105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581281986252801"], "created_at": "2019-09-16T12:55:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887319279007399936", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.6938, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "To passada com esse cara q se matou e matou o filho mandando ele gravar um video gravando a Deus ! \ud83d\udc94", "id": "1173581281986252801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581142672465920"], "created_at": "2019-09-16T12:55:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17639922", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "san martin"}]}, "text": "El san martin me odia demasiado. De 5 d\u00edas de la semana, fija que 3 llego tarde al laburo porque justo cuando lo estoy por tomar alguien se suicida o el tren se come un auto o hay una falla t\u00e9cnica.\nEstoy en el tren, al borde de las l\u00e1grimas.", "id": "1173581142672465920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581080743616514"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:55:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940318891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173581080743616514"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581070786322432"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:55:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359569903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173581070786322432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581053509943297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:55:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32678721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173581053509943297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581026813272064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:54:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33897138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173581026813272064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581010061156352"], "created_at": "2019-09-16T12:54:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916477411318992896", "text": "mano q odio o cara matou o filho e ainda fez ele mandar um v\u00eddeo se despedindo da m\u00e3e ainda q inferno cara", "id": "1173581010061156352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173580895967731713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:54:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524914336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173580895967731713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173580877336592384"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/qZZHVcOGXO", "expanded_url": "https://bit.ly/2lVMS3O", "display_url": "bit.ly/2lVMS3O"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ToHEuxCb8r", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1173580877336592384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ToHEuxCb8r", "media_key": "3_1173580871867207680"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ToHEuxCb8r", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1173580877336592384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ToHEuxCb8r", "media_key": "3_1173580871871467520"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ToHEuxCb8r", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1173580877336592384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ToHEuxCb8r", "media_key": "3_1173580871879864320"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ToHEuxCb8r", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1173580877336592384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ToHEuxCb8r", "media_key": "3_1173580871884058625"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.559, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 103, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "408394577", "created_at": "2019-09-16T12:54:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "408394577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173580868922818562"}], "text": "El logotipo de la producci\u00f3n recuerda inevitablemente a la etapa de John Ostrander en #Escuadr\u00f3nSuicida, que estamos recuperando en formato carton\u00e9. Descubre otros t\u00edtulos del grupo en nuestra web: https://t.co/qZZHVcOGXO https://t.co/ToHEuxCb8r", "id": "1173580877336592384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173580867161206789"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:54:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32678721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173580867161206789"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173580838652567552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:54:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034523138858659841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173580838652567552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173580626265550848"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5bDKBhfCrN", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4569, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:53:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195579109", "text": "VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo https://t.co/5bDKBhfCrN", "id": "1173580626265550848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173580444526350336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:52:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865307923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "id": "1173580444526350336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173580407213830149"], "created_at": "2019-09-16T12:52:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "58862641", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "E na outra rede social que acabaram de chamar o Joker de \"anti-her\u00f3i\"? \nPo, se um psicopata que j\u00e1 matou incont\u00e1veis pessoas inocentes \u00e9 anti-her\u00f3i, vil\u00e3o \u00e9 o que?", "id": "1173580407213830149"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173580358199271424"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:52:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54621912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173580358199271424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173580348384534528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andreilsero", "id": "40125829"}]}, "in_reply_to_user_id": "40125829", "created_at": "2019-09-16T12:52:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000287608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173562894509838336"}], "text": "@andreilsero Quale intendi per bono? Sono una crocerossina e mi sono innamorato di Shane, alcolizzato suicida. Mi piace molto anche l'emo Sebastian ma \u00e8 un po' snob e orso e noioso", "id": "1173580348384534528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173580318336589824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:52:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1976798028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "id": "1173580318336589824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173580261004587008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:51:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2967276142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "id": "1173580261004587008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173580220185698304"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/KzfXYV75Ra", "expanded_url": "https://twitter.com/ChiaraSpedalett/status/1173577966787407872", "display_url": "twitter.com/ChiaraSpedalet\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:51:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "185316980", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173577966787407872"}], "text": "As\u00ed razonan, con este principio de \"escrache\" sin saber si siquiera hay culpabilidad.\nHoy atenci\u00f3n al ten suicida https://t.co/KzfXYV75Ra", "id": "1173580220185698304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173580096231411712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:51:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777562973820911617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173580096231411712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173580013595234304"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:50:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932028311974400000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173580013595234304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173579925988761605"], "created_at": "2019-09-16T12:50:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "948821107821502465", "text": "Coisas que s\u00f3 se ouve da boca de um macho: O cara contando como se fosse piada pro outro como o amigo dele s\u00f3 n\u00e3o matou a mulher pq escorregou e n\u00e3o conseguiu atirar na cara dela", "id": "1173579925988761605"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173579915947585536"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:50:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918230010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173579915947585536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173579834607493120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6732, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.8311, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:50:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709534692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173576232765743105"}], "text": "RT @DCBrasil3: Taika Waititi diz que Marvel n\u00e3o sabia do envolvimento do mesmo em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n\u201cBem, eles n\u00e3o sabiam at\u00e9 agora, cara\u2026", "id": "1173579834607493120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173579801338241024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:50:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442750954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173546388040376320"}], "text": "RT @informativost5: Hizo estallar su casa el s\u00e1bado,  cerca de Pittsburgh, en EEUU, mientras su familia se encontraba en la boda de su hija\u2026", "id": "1173579801338241024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173579772707975168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:49:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203625114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173579772707975168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173579753183469568"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:49:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19973506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173579753183469568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173579726784552961"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:49:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2609357698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173579726784552961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173579501818826754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:48:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90711240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173579501818826754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173579451747225600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:48:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114514693576626177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "id": "1173579451747225600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173579394062983172"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:48:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2252568685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173579394062983172"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173579347329978369"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:48:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1369543044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173579347329978369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173579284843323393"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/iaurCv5c04", "expanded_url": "https://twitter.com/cctv_idiots/status/1173511389710835713", "display_url": "twitter.com/cctv_idiots/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:48:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82379350", "text": "Gato suicida https://t.co/iaurCv5c04", "id": "1173579284843323393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173579235102994432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:47:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1384994318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173579235102994432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173579101933920256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:47:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882601550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173579101933920256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173579034657206273"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:47:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158465349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173579034657206273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578993917931520"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7wPUA5BIzU", "expanded_url": "https://yosoitu.lasillarota.com/gente/seriesycine/joaquin-cosio-deja-atras-a-el-cochiloco-y-se-suma-al-elenco-de-escuadron-suicida-joaquin-cosio-suicide-squad-jake-cosio/317694", "display_url": "yosoitu.lasillarota.com/gente/seriesyc\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cosio"}, {"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:46:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "296592711", "text": "Joaqu\u00edn Cosio deja atr\u00e1s a \"El Cochiloco\" y se suma al elenco de \"Escuadr\u00f3n Suicida\" https://t.co/7wPUA5BIzU", "id": "1173578993917931520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578992332546049"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:46:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362089550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173578992332546049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578979829325826"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:46:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49561667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173578979829325826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578966923452416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6732, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.8311, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:46:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082486439898763264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173576232765743105"}], "text": "RT @DCBrasil3: Taika Waititi diz que Marvel n\u00e3o sabia do envolvimento do mesmo em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n\u201cBem, eles n\u00e3o sabiam at\u00e9 agora, cara\u2026", "id": "1173578966923452416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578922476429313"], "created_at": "2019-09-16T12:46:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2916819526", "text": "Mano o homem se matou e matou o filho, ante de matar a crian\u00e7a ele fez ele gravar um v\u00eddeo de despedida. Isso acabou comigo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "id": "1173578922476429313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578920416989184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:46:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113557433849454593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173578920416989184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578886405414912"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:46:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323321410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173578886405414912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578768704770052"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Si8BbUk9Ht", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:45:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33385029", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/Si8BbUk9Ht", "id": "1173578768704770052"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578758885916672"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:45:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69199751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173578758885916672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578740087099395"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:45:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69199751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173578740087099395"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578733262974978"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:45:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168691320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173578733262974978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578643076984832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "laura_soria", "id": "45476236"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:45:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4888571943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173350174443417600"}], "text": "RT @laura_soria: @heduardo50 Purito desprecio, igual q en la carta del suicida.", "id": "1173578643076984832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578622462046209"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:45:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44781874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173578622462046209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578606959837184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ParcoMollos", "id": "1135997853195804672"}]}, "in_reply_to_user_id": "1135997853195804672", "created_at": "2019-09-16T12:45:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764621922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173578432116080641"}], "text": "@ParcoMollos Teniendo en cuenta que casi se suicida, digo yo que algo aprender\u00e1.", "id": "1173578606959837184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578580992937984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:45:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907953498200985601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173578580992937984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578554732359683"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/FwhjA4tYhB", "expanded_url": "https://hospitalsantamonica.com.br/suicidio-e-carreira-existe-relacao-entre-os-dois/", "display_url": "hospitalsantamonica.com.br/suicidio-e-car\u2026"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/Qoi7IaO2zJ", "expanded_url": "https://twitter.com/H_SantaMonica/status/1173578554732359683/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qoi7IaO2zJ", "media_key": "3_1173578553214099457"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 165, "tag": "setembroamarelo"}, {"start": 166, "end": 181, "tag": "idea\u00e7\u00e3osuicida"}, {"start": 182, "end": 202, "tag": "preven\u00e7\u00e3oaosuicidio"}, {"start": 203, "end": 212, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:45:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1359994374", "text": "Voc\u00ea sabe qual \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o entre suic\u00eddio e carreira? Conhe\u00e7a as profiss\u00f5es mais propensas \u00e0 idea\u00e7\u00e3o suicida! Saiba mais em https://t.co/FwhjA4tYhB\n\n#setembroamarelo #idea\u00e7\u00e3osuicida #preven\u00e7\u00e3oaosuicidio #suicidio https://t.co/Qoi7IaO2zJ", "id": "1173578554732359683"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578496825790465"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:44:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645736942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173578496825790465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578468686274565"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 106, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:44:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096927982424346629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "@skramz13459's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "id": "1173578468686274565"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578457076371457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:44:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718112141836951554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173578457076371457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578418811805696"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:44:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61024949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173578418811805696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578418023215105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "picotaz0", "id": "1467466136"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "clubdeviernes", "id": "2946543660"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "ElCipayo", "id": "490489840"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7352, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "in_reply_to_user_id": "1467466136", "created_at": "2019-09-16T12:44:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2445588200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173239703413432320"}], "text": "@picotaz0 @clubdeviernes @ElCipayo Occidente se suicida. Trump es el \u00fanico que lo ha captado y actuado en consecuencia.", "id": "1173578418023215105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578397827633152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:44:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2760371749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173578397827633152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578369042210818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:44:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960519720834420737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173578369042210818"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578350255886337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:44:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128376976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "id": "1173578350255886337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578346451623943"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:44:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62407608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173578346451623943"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578329556959232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Arturdarocha", "id": "103700891"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:44:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103700891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173576906949746688"}], "text": "RT @Arturdarocha: Vamos ligar os pontos??\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu |\u2026", "id": "1173578329556959232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578306316328960"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/J2auLxflcT", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:44:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58849144", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/J2auLxflcT", "id": "1173578306316328960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578291451695104"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:44:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140501536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173578291451695104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578257347895299"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:43:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019578724017233921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173578257347895299"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578251316420608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:43:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064159769366327298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173578251316420608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578249168969731"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/OhxNu5snkt", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1173576232765743105", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:43:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810012198", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173576232765743105"}], "text": "olho o outro se metendo em encrenca pra fazer esquadr\u00e3o suicida https://t.co/OhxNu5snkt", "id": "1173578249168969731"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578241350803456"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:43:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702697046260768768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173578241350803456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578192029933568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:43:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140795946151886848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173578192029933568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578168063549440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:43:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140795946151886848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173578168063549440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578149122195457"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:43:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295399594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173578149122195457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578147410927616"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:43:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836377093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173578147410927616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578087193296896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:43:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79320845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173578087193296896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578038828765184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HernanUlloa", "id": "202288741"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 188, "end": 204, "username": "DocLuis_Litardo", "id": "997174904624762880"}, {"start": 205, "end": 216, "username": "drlangosta", "id": "582497454"}, {"start": 217, "end": 226, "username": "DrKing_s", "id": "795431699475595264"}, {"start": 227, "end": 241, "username": "DraSertralina", "id": "100906437"}]}, "in_reply_to_user_id": "202288741", "created_at": "2019-09-16T12:43:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1002777697142165504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173223328569540609"}], "text": "@HernanUlloa @PoliciaEcuador Que oportuno abrazo.. la depresion grave puede inducir a las personas a las ideas e intento  suicida y no se calma con \" pon de tu parte\" requiere tratamiento @DocLuis_Litardo @drlangosta @DrKing_s @DraSertralina", "id": "1173578038828765184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578036656181248"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/woW0QvIA3K", "expanded_url": "https://twitter.com/KUSHINAUZCK/status/1173578036656181248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/woW0QvIA3K", "media_key": "3_1173578024882716672"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:43:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "908850347342536704", "text": "E minha m\u00e3e q viu o nome no autor e disse q eu tava lendo livro de suicida/suic\u00eddio https://t.co/woW0QvIA3K", "id": "1173578036656181248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578025738395648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paulaodopt", "id": "131004593"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5612, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "TopbuzzBrasil"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:43:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075465419404795907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173568882721918976"}], "text": "RT @paulaodopt: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu #TopbuzzBrasil https://t.co\u2026", "id": "1173578025738395648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577997540085760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:42:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162120859563286529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173577997540085760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577989071806465"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/j1rjeNR4w6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Octopusajnin", "id": "856327844414324736"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 107, "tag": "NarcoMilicia"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:42:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981706413700460544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173551148063690752"}], "text": "RT @Octopusajnin: Tudo condizente com atitudes, conviv\u00eancia, servi\u00e7os, pr\u00e1ticas,...milicianas\n#NarcoMilicia \n\nhttps://t.co/j1rjeNR4w6", "id": "1173577989071806465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577929739132929"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:42:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901186768665534464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173577929739132929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577890786619392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lgmaranhaos", "id": "43024249"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "APaulaGonzaga", "id": "198586568"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "Eduardamrivero", "id": "83273948"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "Vladimir_Oliver", "id": "122691146"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "allanmahet", "id": "2898366933"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "APaulaGonzaga", "id": "198586568"}, {"start": 128, "end": 143, "username": "Eduardamrivero", "id": "83273948"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "lgmaranhaos", "id": "43024249"}, {"start": 159, "end": 175, "username": "Vladimir_Oliver", "id": "122691146"}, {"start": 177, "end": 185, "username": "lzgstvo", "id": "154742454"}]}, "in_reply_to_user_id": "43024249", "created_at": "2019-09-16T12:42:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1345270754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173576095754592257"}], "text": "@lgmaranhaos @APaulaGonzaga @Eduardamrivero @Vladimir_Oliver @allanmahet Esquedr\u00e2o suic\u00edda\nUltimato\nBoy erased\n\n@APaulaGonzaga \n@Eduardamrivero \n@lgmaranhaos \n@Vladimir_Oliver \n@lzgstvo", "id": "1173577890786619392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577866585530370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Arturdarocha", "id": "103700891"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:42:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54172293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173576906949746688"}], "text": "RT @Arturdarocha: Vamos ligar os pontos??\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu |\u2026", "id": "1173577866585530370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577787799691264"], "created_at": "2019-09-16T12:42:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720732291526483969", "text": "O cara se matou e matou o pr\u00f3prio filho por n\u00e3o aceitar a separa\u00e7\u00e3o. ELE FEZ O FILHO GRAVAR UM V\u00cdDEO FALANDO \"M\u00c3E, ADEUS\" \n\nA que ponto o ser humano pode chegar", "id": "1173577787799691264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577783802519552"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:42:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19837213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173577783802519552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577756266958848"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:41:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148904758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}], "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "id": "1173577756266958848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577735643508737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:41:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123102294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173577735643508737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577709336891392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:41:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867354275827077120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173577709336891392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577656408911873"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "in_reply_to_user_id": "2530052556", "created_at": "2019-09-16T12:41:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80633543", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173554268877524993"}], "text": "@DrJoaquinMateu Durante este periodo se pueden presentar ideas suicida? O esto solo es exclusivo de un episodio de depresi\u00f3n mayor?", "id": "1173577656408911873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577645176565762"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:41:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871147448852508674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173577645176565762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577631373111296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:41:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198373966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173577631373111296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577587613937666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:41:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858264925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173577587613937666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577529552187393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:41:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858264925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173577529552187393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577522933567489"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:41:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2688379309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "id": "1173577522933567489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577439886413825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:40:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607809336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173577439886413825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577402049544193"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:40:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317163570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173577402049544193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577323041480704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:40:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075465419404795907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173577323041480704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577247611076608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:39:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54172293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173577247611076608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577245329371136"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:39:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2817000320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173577245329371136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577196037910529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:39:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18277114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "id": "1173577196037910529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577164148674561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:39:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27256420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173577164148674561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577124990652416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "S.XXI"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120300927", "created_at": "2019-09-16T12:39:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1133540646688612360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173557123155992576"}], "text": "@Vponce64 @meiermq @KeikoFujimori @AlanGarciaPeru El primer suicida pol\u00edtico del S.XXI \ud83d\ude05", "id": "1173577124990652416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577122948009985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:39:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58583772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173577122948009985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577031369592832"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:39:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709605756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}], "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "id": "1173577031369592832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577029775765504"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/U2WNvbWSJe", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:39:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322361525", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/U2WNvbWSJe", "id": "1173577029775765504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576977481129984"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:38:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51314536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173576977481129984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576965049257984"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/IWDgg4poaL", "expanded_url": "http://infocifrasonline.com/2019/09/12/victima-de-xenofobia-y-carencias-economicas-venezolana-en-chile-se-suicida/", "display_url": "infocifrasonline.com/2019/09/12/vic\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/JWH0u8Taed", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoCifras/status/1173567721579175936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWH0u8Taed", "media_key": "3_1173567719742103552"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InfoCifras", "id": "1454689992761094147"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:38:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061351773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173567721579175936"}], "text": "RT @InfoCifras: V\u00edctima de xenofobia y carencias econ\u00f3micas venezolana en Chile se\u00a0suicida https://t.co/IWDgg4poaL https://t.co/JWH0u8Taed", "id": "1173576965049257984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576961475653632"], "in_reply_to_user_id": "786262126457348100", "created_at": "2019-09-16T12:38:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085245836844503041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173576094697570305"}], "text": "@ApanheiDaVida Oloco meu. O cara mais aut\u00eantico matou o filho leg\u00edtimo depois foi l\u00e1 e assumiu um bastardo.  H\u00e1 coisa que n\u00e3o se copiam. Voc\u00ea entra na frequ\u00eancia e se contamina dela.", "id": "1173576961475653632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576952990576640"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:38:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2462156486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173576952990576640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576948162990081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:38:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141153028361338885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173576948162990081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576922686795778"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:38:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275028154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173576922686795778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576919910113280"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:38:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136077848064794629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173576919910113280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576915669651457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:38:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167462610645786625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173576915669651457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576906949746688"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/ybRWYR7Hrb", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.4904, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:38:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "103700891", "text": "Vamos ligar os pontos??\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/ybRWYR7Hrb", "id": "1173576906949746688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576883239292932"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:38:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799512161177452544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173576883239292932"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576862636937216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:38:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803951162173100032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173576862636937216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576831322247169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6732, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.8311, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:38:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868173419006894082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173576232765743105"}], "text": "RT @DCBrasil3: Taika Waititi diz que Marvel n\u00e3o sabia do envolvimento do mesmo em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n\u201cBem, eles n\u00e3o sabiam at\u00e9 agora, cara\u2026", "id": "1173576831322247169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576826553171968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:38:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153770299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173576826553171968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576787932209154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:38:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088143864903487488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173576787932209154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576784396337153"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Eb3PpwB1CU", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2eOyngBrw9/?igshid=14ri5qjmhe125", "display_url": "instagram.com/p/B2eOyngBrw9/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7942, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.5599, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:38:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574257597", "text": "Deus te chama para a vida!! Se voc\u00ea est\u00e1 tendo algum pensamento suicida procure ajuda, n\u00e3o se isole, desabafe, conte para algu\u00e9m pr\u00f3ximo as suas inquieta\u00e7\u00f5es, ore a Deus, fale para Ele de todas as suas ang\u00fastias e\u2026 https://t.co/Eb3PpwB1CU", "id": "1173576784396337153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576756818841601"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:37:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204494424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173576756818841601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576703647584256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:37:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75031882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173576703647584256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576592787955712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:37:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2582859343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "id": "1173576592787955712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576523741302785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6732, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.8311, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:37:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518719829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173576232765743105"}], "text": "RT @DCBrasil3: Taika Waititi diz que Marvel n\u00e3o sabia do envolvimento do mesmo em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n\u201cBem, eles n\u00e3o sabiam at\u00e9 agora, cara\u2026", "id": "1173576523741302785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576467021750278"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:36:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399092326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173576467021750278"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576389758509056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:36:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134233281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173576389758509056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576364907257856"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:36:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203554166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173576364907257856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576297328652288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Amref_es", "id": "2189953909"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3902, "type": "Organization", "normalized_text": "iceber"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:36:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386785990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173507660915908608"}], "text": "RT @Amref_es: Una adolescente se suicida tras ser humillada por su profesora al mancharse con sangre menstrual. Esto es la punta del iceber\u2026", "id": "1173576297328652288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576289095245826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:36:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056921433325166593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173576289095245826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576241091358721"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:35:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406766589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173576241091358721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576232765743105"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/wnBvSx8LTt", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1173576232765743105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wnBvSx8LTt", "media_key": "3_1173576225933156352"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6926, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8747, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6759, "type": "Person", "normalized_text": "Taika"}, {"start": 267, "end": 269, "probability": 0.8951, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:35:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 20, "like_count": 214, "quote_count": 27}, "author_id": "1076971229515530241", "text": "Taika Waititi diz que Marvel n\u00e3o sabia do envolvimento do mesmo em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n\u201cBem, eles n\u00e3o sabiam at\u00e9 agora, cara\u201d, disse Taika com uma risada. \u201cEu n\u00e3o sei, n\u00e3o sei o que vai acontecer. Eu n\u00e3o sei sobre nada\u201d, completou o diretor, sobre o seu papel.\n\nVia: MTV https://t.co/wnBvSx8LTt", "id": "1173576232765743105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576228495863808"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ja_gonzalez49", "id": "4045324043"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3469, "type": "Other", "normalized_text": "Ballen"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 86, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:35:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793481902816624641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173488271164395522"}], "text": "RT @ja_gonzalez49: Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballen\u2026", "id": "1173576228495863808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576192529784833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:35:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006537991513346048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "id": "1173576192529784833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576182262112262"], "created_at": "2019-09-16T12:35:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 249, "quote_count": 7}, "author_id": "849786054248980480", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "macaquinho"}]}, "text": "Esses fdp entraram aq,pediram p desbloquear meu cel,,ha vc e  prima do macaquinho,meus p\u00easames,provavelmente foi a bope q matou ele e se vc tiver outra pessoa envolvida nessa vida,avisa p sair enquanto a tp,pq n sou mt de vim aq n mas td vez q venho,venho decidido a voltar p cs\ud83d\ude21", "id": "1173576182262112262"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576133264195584"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/VDMg4px4Wa", "expanded_url": "https://rockbusterscine.blogspot.com/2016/12/se-esta-preparando-escuadron-suicida-2.html?spref=fb", "display_url": "rockbusterscine.blogspot.com/2016/12/se-est\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "THE SUICIDE SQUAD"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:35:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2736049926", "text": "Nuevo nombre para THE SUICIDE SQUAD https://t.co/VDMg4px4Wa", "id": "1173576133264195584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575965861187584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:34:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778678834442842112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173575965861187584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575887767461889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:34:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778678834442842112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173575887767461889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575774714126336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:34:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116117474901147653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173575774714126336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575767915208705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:34:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2935170868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173575767915208705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575727897358336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:33:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2935170868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173575727897358336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575718170759169"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:33:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74194680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173575718170759169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575698839007237"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/MOtkdO2PSo", "expanded_url": "http://ow.ly/1TLe50waZyx", "display_url": "ow.ly/1TLe50waZyx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:33:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173014146339790848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173522047198253057"}], "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/MOtkdO2PSo https://\u2026", "id": "1173575698839007237"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575671559458816"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:33:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73170622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173575671559458816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575647274459138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:33:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981480905511403521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173575647274459138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575646586507266"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:33:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45721344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173575646586507266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575530148487168"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:33:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777562973820911617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173575530148487168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575491959382017"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/kNfOsqXdvg", "expanded_url": "https://www.folhaimpacto.com.br/noticia/2661/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "folhaimpacto.com.br/noticia/2661/v\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7997, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:32:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547903596", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu - Folha Impacto https://t.co/kNfOsqXdvg", "id": "1173575491959382017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575443020230656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:32:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183587817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173575443020230656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575435910819842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:32:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216493417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173575435910819842"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575428331778049"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:32:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117746356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173575428331778049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575370597195776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MiguelAGBatista", "id": "35222675"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8571, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:32:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858741310408339456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172935556747145218"}], "text": "RT @MiguelAGBatista: Que la menstruaci\u00f3n sea un impedimento para la ense\u00f1anza en Kenia da una idea hasta que punto llega la estigmatizaci\u00f3n\u2026", "id": "1173575370597195776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575355501809664"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:32:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842536438566703104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173575355501809664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575347780165632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:32:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155927873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173575347780165632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575293442973696"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:32:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802223757662232577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173575293442973696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575254054252544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:31:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163450006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173575254054252544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575228867457025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:31:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346844365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173575228867457025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575223939084288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:31:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2825577350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173575223939084288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575208470482944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "G24Noticias", "id": "1101461492208156672"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3275, "type": "Person", "normalized_text": "MACHISTA"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:31:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738141153623609348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173563677989056512"}], "text": "RT @G24Noticias: TRIPLO CRIME MACHISTA EN VALGA\n\nO autor dos asasinatos disparou contra a s\u00faa ex-muller diante dos seus fillos, de 4 e 7 an\u2026", "id": "1173575208470482944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575170205847554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:31:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842536438566703104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173575170205847554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173575017227067395"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-16T12:31:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1689912024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "id": "1173575017227067395"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574947387695104"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:30:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25490919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173574947387695104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574942711058434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:30:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42361572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173574942711058434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574915854864384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:30:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163696775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173574915854864384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574821680168962"], "created_at": "2019-09-16T12:30:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2873649785", "text": "p\u00e9ssimo in\u00edcio de semana, um conhecido mais novo que eu se matou essa madrugada\ncuidem de voc\u00eas e dos seus", "id": "1173574821680168962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574776838905856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:30:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74444498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173574776838905856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574768169291776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_alinesnt", "id": "139524758"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:30:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843294075994423296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173239577571680256"}], "text": "RT @_alinesnt: O cara matou a mulher e se matou depois e a festa hoje segue normalmente, caralho heim uni\u00e3o", "id": "1173574768169291776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574710896054273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:29:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187917747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173574710896054273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574670118989826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:29:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136077848064794629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173574670118989826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574646677028864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:29:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37642087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173574646677028864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574613730779138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:29:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163108833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173574613730779138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574594126630915"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:29:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438791057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173574594126630915"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574588015566848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:29:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042220257757278208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173280934793138176"}], "text": "RT @IsaacPalomino8: Un circo immense. Mejor que acabe como el cobarde suicida. De una ves y asi nos libramos de otra lacra mas!!! https://t\u2026", "id": "1173574588015566848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574578418999297"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ZPq08JolZO", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:29:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15516718", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/ZPq08JolZO", "id": "1173574578418999297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574575076061185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:29:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3084547966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173574575076061185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574572165226497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:29:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804333754823147520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173574572165226497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574551436967937"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:29:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213049395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173574551436967937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574521133195270"], "in_reply_to_user_id": "38815194", "created_at": "2019-09-16T12:29:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359151870", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173552582016585732"}], "text": "@carollaltuf Caraca, mas \u00e9 fd pq o certo era ter atendimento pra ambos e n\u00e3o culpar o suicida q de qlqr forma tbm t\u00e1 doente", "id": "1173574521133195270"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574498710429696"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:28:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2871191974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}], "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "id": "1173574498710429696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574470151364608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:28:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053470298463461378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173574470151364608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574466275876864"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:28:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44524270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173574466275876864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574452472422400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:28:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15516718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "id": "1173574452472422400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574448924057600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:28:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38043575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173574448924057600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574445182705671"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:28:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90236925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173574445182705671"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574442062139394"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:28:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42746912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173574442062139394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574409648562176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:28:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081097874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173574409648562176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574355491663873"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:28:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966211921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173574355491663873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574345039462400"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:28:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167031665283256322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173574345039462400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574295689334785"], "created_at": "2019-09-16T12:28:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4873615048", "text": "Esse filho da puta que se matou e matou o filho", "id": "1173574295689334785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574259949658112"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:28:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1944627530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173574259949658112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574119041961986"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:27:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177638579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173574119041961986"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574097349074945"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "desde_1965", "id": "855538460354002944"}]}, "in_reply_to_user_id": "855538460354002944", "created_at": "2019-09-16T12:27:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2588393945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173217691374628865"}], "text": "@desde_1965 Este es un ejemplo democr\u00e1tico...muy parecido a los mil d\u00edas de suicida.", "id": "1173574097349074945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173573979010998273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:26:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2194345250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "id": "1173573979010998273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173573935302107142"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:26:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576794769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173573935302107142"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173573906600476673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:26:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38491058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173573906600476673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173573888451710978"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "boechaatt", "id": "312173911"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "312173911", "created_at": "2019-09-16T12:26:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823439772798615552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173568665763164160"}], "text": "@boechaatt Tem na Netflix agr, Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1173573888451710978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173573804662169600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Irisdefranca", "id": "54230793"}]}, "in_reply_to_user_id": "54230793", "created_at": "2019-09-16T12:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311814181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173366880653979653"}], "text": "@Irisdefranca En estas condiciones, muy poca. Ir desunidos y con nulas condiciones ser\u00eda tan suicida como no ir en lo absoluto", "id": "1173573804662169600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173573664480092160"], "in_reply_to_user_id": "3415957493", "created_at": "2019-09-16T12:25:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4818612196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173572968296923137"}], "text": "@FedericusII Boh \u00e8 suicida.", "id": "1173573664480092160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173573570200559618"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:25:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78584859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173573570200559618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173573566803132418"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/P9Gu36Ea3g", "expanded_url": "https://twitter.com/TiagoIkari/status/1173573566803132418/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/P9Gu36Ea3g", "media_key": "7_1173573457466073088"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 208, "username": "HQPB_JP", "id": "176249095"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8724, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.3641, "type": "Organization", "normalized_text": "SAMU"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:25:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "48758702", "text": "O que me diverte nessa vida? Colocar uma m\u00fasica de Naruto para ver um gordinho imbecil se fodendo tentando fazer palha\u00e7ada.\n\nFoi atendido pelo SAMU, ficou fedido e ainda matou um peixe.\n\nFora isso, o @HQPB_JP foi show https://t.co/P9Gu36Ea3g", "id": "1173573566803132418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173573504375119875"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/j1rjeNR4w6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Octopusajnin", "id": "856327844414324736"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 107, "tag": "NarcoMilicia"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:25:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3435896139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173551148063690752"}], "text": "RT @Octopusajnin: Tudo condizente com atitudes, conviv\u00eancia, servi\u00e7os, pr\u00e1ticas,...milicianas\n#NarcoMilicia \n\nhttps://t.co/j1rjeNR4w6", "id": "1173573504375119875"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173573384761987084"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:24:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219101621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173573384761987084"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173573344488230915"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:24:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110770992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "id": "1173573344488230915"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173573323143503872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:24:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219101621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173573323143503872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173573238548520965"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:23:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167906741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173573238548520965"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173573198123806720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:23:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406766589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173573198123806720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173573081882927104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "2andsuckss", "id": "1334833319826034688"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:23:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2517871683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553529639886848"}], "text": "RT @2andSuckss: Muito f\u00e1cil  falar que profiss\u00e3o X \u00e9 f\u00e1cil. L\u00f3gico amore n\u00e3o foi voc\u00ea que se matou estudando..", "id": "1173573081882927104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572950051753986"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ManoelRocha4", "id": "1412481261575233538"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}]}, "in_reply_to_user_id": "455012797", "created_at": "2019-09-16T12:22:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030267322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173572064327983104"}], "text": "@ManoelRocha4 E o Cuca sabe lidar? Esse \u00e9 o ponto. \nEle j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 capaz de extrair o que o plantel tem capacidade. Se enforcou sozinho. Est\u00e1 fazendo hora no cargo. \u00c9 quest\u00e3o de jogos pra cair.", "id": "1173572950051753986"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572892447186944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "buhwolf", "id": "1305048161594077184"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9621, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "in_reply_to_user_id": "855090334283567105", "created_at": "2019-09-16T12:22:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4343129986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173571099256340480"}], "text": "@Buhwolf Star Wars eu nunca assisti e nem tenho vontade e sinceramente j\u00e1 desisti de Marvel e dc\nA galera adora encher as coisas de hype, a\u00ed vai ver o neg\u00f3cio sai igual esquadr\u00e3o suicida", "id": "1173572892447186944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572856082501632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:22:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766232283288375296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173572856082501632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572806958825474"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/AbCzL837ib", "expanded_url": "https://www.noticel.com/pop-/cine/se-suicida-productor-del-cine-boricua/1121181900", "display_url": "noticel.com/pop-/cine/se-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 117, "probability": 0.8155, "type": "Person", "normalized_text": "jay fonseca"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.4248, "type": "Other", "normalized_text": "wapa tv"}, {"start": 185, "end": 186, "probability": 0.4671, "type": "Place", "normalized_text": "PR"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.5054, "type": "Other", "normalized_text": "NOTICEL"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:22:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020333876655329280", "text": "El desasosiego q engrenda el nuevo d\u00eda, sus periodicos satelites de mentira, telemundo con el charlat\u00e1n de jay fonseca con su maldad y wapa tv, fomentan la insanidad a nuestra gente en PR. Inf. varias vecesSe suicida productor del cine boricua - NOTICEL https://t.co/AbCzL837ib", "id": "1173572806958825474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572783105826817"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:22:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749014172948627456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173572783105826817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572741754228736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:22:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247828078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173572741754228736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572722154233856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:21:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754828550256066560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173572722154233856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572670463643650"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "isaslcz", "id": "825564020870676481"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.4413, "type": "Other", "normalized_text": "No\u00e9"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "825894490049241090", "created_at": "2019-09-16T12:21:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "825894490049241090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173571979011612672"}], "text": "@isaslcz como foi o caso da arca de No\u00e9 por exemplo, onde Deus matou varias pessoas apenas por n\u00e3o seguirem o jeito \u201ccerto\u201d que estavam vivendo em \u201cpecado\u201d e etc.\nEnt\u00e3o basicamente o que ela quis foi mostrar uma vis\u00e3o diferente do diabo(ou dela mesma quando ela cita uma pessoa feminina).", "geo": {"place_id": "549f73824ab35f76"}, "id": "1173572670463643650"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572654563020805"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:21:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145296978240315392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173572654563020805"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572653313122304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-16T12:21:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547785956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173557001848336389"}], "text": "RT @ActualidadRT: Los agentes agregaron que hab\u00edan visitado con anterioridad ese domicilio por problemas dom\u00e9sticos relacionados con enferm\u2026", "id": "1173572653313122304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572642273726464"], "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 48, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:21:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821465218140217344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173435073942757376"}], "text": "RT @RickTuesta: Bingo, el ataque de @PanoramaPTV contra @PCaterianoB tienen una larga cola apristona, por que salieron a despotricar y difa\u2026", "id": "1173572642273726464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572624796004354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8961, "type": "Place", "normalized_text": "Edgewood"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Payne"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-16T12:21:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547785956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173556666857644032"}], "text": "RT @ActualidadRT: La causa de la explosi\u00f3n tambi\u00e9n se est\u00e1 investigando. Seg\u00fan el jefe de la Polic\u00eda de Edgewood, Robert Payne, el hombre p\u2026", "id": "1173572624796004354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572616327782401"], "created_at": "2019-09-16T12:21:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815355758305021953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173427442339463169"}], "text": "RT @5aloOk: como se siente mis twiteros favoritos? yo para el ogt como se debe para estar en esta red social q o sos otaku o sos un depresi\u2026", "id": "1173572616327782401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572598753611781"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-16T12:21:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547785956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "id": "1173572598753611781"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572575911432192"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:21:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25225179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173572575911432192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572550342971393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:21:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707711955545563140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173572550342971393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572550179188740"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:21:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058510955053809664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173572550179188740"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572541782396928"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-16T12:21:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910821878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "id": "1173572541782396928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572534954016774"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:21:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191412029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173572534954016774"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572524241608704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:21:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8314982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173572524241608704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572521750405120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:21:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096841599135432704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173572521750405120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572461255958528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:20:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992251583193792513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173572461255958528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572419971428352"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:20:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173572419971428352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572373142024192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:20:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932620493294833664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173572373142024192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572321027723264"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/yRKsOYzmiv", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:20:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18553657", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/yRKsOYzmiv", "id": "1173572321027723264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572172687773696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:19:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56452419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173572172687773696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572157265338368"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:19:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839263318531588097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173572157265338368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572149090672641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:19:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083156287779717120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173572149090672641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572068132020224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:19:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236936520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173572068132020224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173572037400498176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:19:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182791486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173572037400498176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571926167609346"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:18:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139612813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173571926167609346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571921755148289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:18:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446578452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "id": "1173571921755148289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571851571859461"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:18:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27445503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173571851571859461"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571838917656576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paulaodopt", "id": "131004593"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5612, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "TopbuzzBrasil"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:18:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75031882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173568882721918976"}], "text": "RT @paulaodopt: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu #TopbuzzBrasil https://t.co\u2026", "id": "1173571838917656576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571747234422789"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:18:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766232283288375296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173571747234422789"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571653265186816"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:17:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941144531440893952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173571653265186816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571649268002816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:17:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234196457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "id": "1173571649268002816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571589000105984"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:17:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64308049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173571589000105984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571529822658561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:17:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29763005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173571529822658561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571523417968641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:17:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38677333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173571523417968641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571457525395457"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:16:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30342278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173571457525395457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571443579346944"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:16:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29763005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173571443579346944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571443273150470"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:16:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261211302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173571443273150470"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571388512378886"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5749, "type": "Place", "normalized_text": "Pensilvania"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-16T12:16:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910821878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173556415065219073"}], "text": "RT @ActualidadRT: Los hechos tuvieron lugar cerca de la ciudad de Pittsburgh (Pensilvania, EE.UU.). De acuerdo con los vecinos, el difunto\u2026", "id": "1173571388512378886"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571359844290560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:16:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138547632668839937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173571359844290560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571354916003840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8961, "type": "Place", "normalized_text": "Edgewood"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Payne"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-16T12:16:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910821878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173556666857644032"}], "text": "RT @ActualidadRT: La causa de la explosi\u00f3n tambi\u00e9n se est\u00e1 investigando. Seg\u00fan el jefe de la Polic\u00eda de Edgewood, Robert Payne, el hombre p\u2026", "id": "1173571354916003840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571311291052033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-16T12:16:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910821878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173557001848336389"}], "text": "RT @ActualidadRT: Los agentes agregaron que hab\u00edan visitado con anterioridad ese domicilio por problemas dom\u00e9sticos relacionados con enferm\u2026", "id": "1173571311291052033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571264948121600"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:16:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2361178379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173571264948121600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571244643487746"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:16:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873404176545525760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173571244643487746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571169531891712"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:15:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103550435871387648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173571169531891712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571128998031360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:15:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581265792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173571128998031360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571109830189056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:15:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374096017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558108645462022"}], "text": "RT @Boscardin: O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9\u2026", "id": "1173571109830189056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571040510992386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.3379, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 68, "tag": "CronicaAnunciada"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:15:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4194490175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173562748455784448"}], "text": "RT @juan_amorin: \ud83d\udcde Guillermo Moretti (vice UIA) en #CronicaAnunciada:\"Si a un alem\u00e1n le mostras la ca\u00edda constante de la industria que tene\u2026", "id": "1173571040510992386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571034798317568"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Edz3mCoVex", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:15:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2190036801", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/Edz3mCoVex", "id": "1173571034798317568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571013705117699"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/IWDgg4poaL", "expanded_url": "http://infocifrasonline.com/2019/09/12/victima-de-xenofobia-y-carencias-economicas-venezolana-en-chile-se-suicida/", "display_url": "infocifrasonline.com/2019/09/12/vic\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/JWH0u8Taed", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoCifras/status/1173567721579175936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWH0u8Taed", "media_key": "3_1173567719742103552"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InfoCifras", "id": "1454689992761094147"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:15:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112282231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173567721579175936"}], "text": "RT @InfoCifras: V\u00edctima de xenofobia y carencias econ\u00f3micas venezolana en Chile se\u00a0suicida https://t.co/IWDgg4poaL https://t.co/JWH0u8Taed", "id": "1173571013705117699"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570996718243840"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:15:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335680756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173570996718243840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570978045210624"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:14:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2260265496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173570978045210624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570918066659330"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:14:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941144531440893952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173570918066659330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570907140427776"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:14:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944059020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173570907140427776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570773312856064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:14:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941144531440893952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173570773312856064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570751359791106"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:14:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14701917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173570751359791106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570739699617793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:14:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175390274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173570739699617793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570605087633408"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/TPZGDEg1pv", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasgpaula/status/1173570605087633408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TPZGDEg1pv", "media_key": "3_1173570579091341315"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/TPZGDEg1pv", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasgpaula/status/1173570605087633408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TPZGDEg1pv", "media_key": "3_1173570582023159809"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/TPZGDEg1pv", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasgpaula/status/1173570605087633408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TPZGDEg1pv", "media_key": "3_1173570589841403905"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/TPZGDEg1pv", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasgpaula/status/1173570605087633408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TPZGDEg1pv", "media_key": "3_1173570597248491521"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 155, "probability": 0.4005, "type": "Person", "normalized_text": "Brigo"}]}, "in_reply_to_user_id": "175758595", "created_at": "2019-09-16T12:13:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175758595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173570571675852800"}], "text": "O suicida sofria de depress\u00e3o profunda e ap\u00f3s desistir do ato casou-se, teve filhos e hoje trata a doen\u00e7a com seriedade.\n\nNo game ele \u00e9 conhecido como Brigo e patrulha uma ponte em determinado ponto do mapa, e sempre interv\u00e9m e tenta te dissuadir da ideia de pular dela. https://t.co/TPZGDEg1pv", "id": "1173570605087633408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570593180045314"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:13:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3118637224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173560406117421057"}], "text": "RT @GenerisUrgente: *Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu*\n\nDe acordo com a Coor\u2026", "id": "1173570593180045314"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570518034845698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:13:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3155082394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "id": "1173570518034845698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570512146055169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:13:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254110966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "id": "1173570512146055169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570423050686465"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:12:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626516335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173570423050686465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570391387856896"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:12:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222343796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173570391387856896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570376128815105"], "created_at": "2019-09-16T12:12:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101407076", "text": "Siento que me estoy volviendo a enamorar de la vida, he estado rodeada de personas que quiero mucho y me han apoyado cuando andaba super suicida. No podr\u00eda sentirme m\u00e1s bendecida, a pesar de que perd\u00ed muchas cosas este a\u00f1o, lo que tengo ahora es el cielo", "id": "1173570376128815105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570315290587136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paulaodopt", "id": "131004593"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5612, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "TopbuzzBrasil"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:12:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956324094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173568882721918976"}], "text": "RT @paulaodopt: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu #TopbuzzBrasil https://t.co\u2026", "id": "1173570315290587136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570255786057729"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sakura_stamba", "id": "227464142"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "HelloFriki", "id": "184423155"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "SiraggaComics", "id": "150980435"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 151, "end": 152, "probability": 0.4792, "type": "Other", "normalized_text": "El"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.5031, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.7625, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}]}, "in_reply_to_user_id": "227464142", "created_at": "2019-09-16T12:12:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701502156290072576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173561686047055873"}], "text": "@sakura_stamba @HelloFriki @SiraggaComics Pues un poco feo dejar a Jared Leto de lado, pero siendo sinceros, se lo merece. Su actuaci\u00f3n fue lo peor de El escuadr\u00f3n Suicida, con diferencia. Estoy deseando ver la peli de Phoenix, aunque sepamos q va a ser algo bien distinto. Y me mosquea que la prensa tenga orgasmos con el", "id": "1173570255786057729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570232943820806"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:12:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887298174498557956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558108645462022"}], "text": "RT @Boscardin: O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9\u2026", "id": "1173570232943820806"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570226467876871"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:12:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261211302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173570226467876871"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570199993364480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:11:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887298174498557956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173570199993364480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570179034431488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:11:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598821291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173570179034431488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570126597242881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:11:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240335832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173570126597242881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570125594845184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:11:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168488126609874944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173570125594845184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570007596457984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:11:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144836249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173570007596457984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569987707056128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:11:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032747219147997186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "id": "1173569987707056128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569944119926786"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/6QX9mYPg8G", "expanded_url": "https://eventos.uclm.es/35032/detail/curso-de-verano_-prevencion-e-intervencion-en-conducta-suicida.html", "display_url": "eventos.uclm.es/35032/detail/c\u2026"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/3Bg1uiNXID", "expanded_url": "https://cursosweb.uclm.es/index.aspx?cod_categoria=CUV", "display_url": "cursosweb.uclm.es/index.aspx?cod\u2026"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/VLV1z9mmAm", "expanded_url": "https://twitter.com/pacomailkickfre/status/1173569944119926786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VLV1z9mmAm", "media_key": "3_1173569938763726849"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/VLV1z9mmAm", "expanded_url": "https://twitter.com/pacomailkickfre/status/1173569944119926786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VLV1z9mmAm", "media_key": "3_1173569938755379200"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8478, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.6711, "type": "Other", "normalized_text": "MAGNA EDIFICIO"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:10:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "96225807", "text": "Curso de Verano: Toledo, 18 y 19 de septiembre de 2019\nPrevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida. 18-09-2019 09:00. AULA MAGNA EDIFICIO 37, TOLEDO.\nhttps://t.co/6QX9mYPg8G\n\nInscripci\u00f3n en: https://t.co/3Bg1uiNXID\n\n\u00a1Gracias! https://t.co/VLV1z9mmAm", "id": "1173569944119926786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569926642262022"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:10:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230558044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173569926642262022"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569895172366337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:10:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32935280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173569895172366337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569891695304705"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OxLUwKW5ck", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13503072/gianluigi-paragone-pd-m5s-umbria-beppe-grillo-luigi-di-maio-emilia-romagna-tragedia.amp?__twitter_impression=true", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/politica/\u2026"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 35, "username": "gparagone", "id": "384927198"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 95, "tag": "M5S"}, {"start": 114, "end": 117, "tag": "pd"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:10:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2665337999", "text": "https://t.co/OxLUwKW5ck\n\n@gparagone DOVEVATE CAPIRE PRIMA LA DERIVA che poteva prendere il #M5S alleandosi con il #pd , ora non potete scaricare la colpa su alcuni, ORA LA RESPONSABILIT\u00c0 DI QUESTA DERIVA SUICIDA VE LA PRENDETE TUTTI!!!", "id": "1173569891695304705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569782379102210"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "boechaatt", "id": "312173911"}]}, "in_reply_to_user_id": "312173911", "created_at": "2019-09-16T12:10:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043130608355078144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173568665763164160"}], "text": "@boechaatt Esquadr\u00e3o suicida", "id": "1173569782379102210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569769628491776"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/gqJQYx6Ttt", "expanded_url": "https://bit.ly/2ki0N3t", "display_url": "bit.ly/2ki0N3t"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/H0TCwxguwl", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1173569769628491776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0TCwxguwl", "media_key": "3_1173569767426396160"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6423, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.8566, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 108, "tag": "MCU"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:10:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3008841633", "text": "Taika Waititi conta se Marvel sabia do seu envolvimento com Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0https://t.co/gqJQYx6Ttt\u00a0\n#MCU https://t.co/H0TCwxguwl", "id": "1173569769628491776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569686107316224"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:09:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180050103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173569686107316224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569544000028672"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:09:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2651610316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173569544000028672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569525071130624"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:09:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322662499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173569525071130624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569471950270464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:09:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109054827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173569471950270464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569463700135936"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:08:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055327436802531328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173569463700135936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569437146013696"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/IWDgg4poaL", "expanded_url": "http://infocifrasonline.com/2019/09/12/victima-de-xenofobia-y-carencias-economicas-venezolana-en-chile-se-suicida/", "display_url": "infocifrasonline.com/2019/09/12/vic\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/JWH0u8Taed", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoCifras/status/1173567721579175936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWH0u8Taed", "media_key": "3_1173567719742103552"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InfoCifras", "id": "1454689992761094147"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:08:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86159982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173567721579175936"}], "text": "RT @InfoCifras: V\u00edctima de xenofobia y carencias econ\u00f3micas venezolana en Chile se\u00a0suicida https://t.co/IWDgg4poaL https://t.co/JWH0u8Taed", "id": "1173569437146013696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569388043231233"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:08:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38491058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173569388043231233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569363775033344"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RJxTkhHf0y", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/327177-hombre-suicida-dia-boda-hija-estallar-casa/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/327\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:08:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125763401211314176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173562424831741952"}], "text": "RT @VencedorMRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/RJxTkhHf0y #PuebloProtegidoEnRevo\u2026", "id": "1173569363775033344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569321018253314"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:08:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58125387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173569321018253314"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569155125190656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciojerry", "id": "48122425"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:07:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48181628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173569043741237249"}], "text": "RT @marciojerry: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.\u2026", "id": "1173569155125190656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569137026707456"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:07:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807306082972528640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173569137026707456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569102423764994"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gmaemejota", "id": "1131252286997639168"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "joaquinkremel", "id": "448052572"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131252286997639168", "created_at": "2019-09-16T12:07:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489823563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173220172951429121"}], "text": "@gmaemejota @joaquinkremel Buah...no pides n\u00e1. La vocaci\u00f3n suicida de la sociedad trabajadora espa\u00f1ola est\u00e1 por encima del bienestar general", "id": "1173569102423764994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569043741237249"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/RuVYWEigu1", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:07:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "48122425", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/RuVYWEigu1", "id": "1173569043741237249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569027626741761"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:07:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146578617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173569027626741761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569016691978240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:07:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981709382130991105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173569016691978240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568891425034240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:06:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105981551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173568891425034240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568882721918976"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/NkOxhblT9u", "expanded_url": "http://va.topbuzz.com/s/jhmsrc", "display_url": "va.topbuzz.com/s/jhmsrc"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8364, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.5945, "type": "Other", "normalized_text": "TopbuzzBrasil"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "TopbuzzBrasil"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:06:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "131004593", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu #TopbuzzBrasil https://t.co/NkOxhblT9u", "id": "1173568882721918976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568785330114560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RafaelPoulain", "id": "98335217"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:06:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1723652370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1082496860516950016"}], "text": "RT @RafaelPoulain: Perseo sab\u00eda que era una misi\u00f3n suicida, hab\u00eda ca\u00eddo en la trampa del rey y ahora ten\u00eda que cumplir su palabra, o al men\u2026", "id": "1173568785330114560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568735069777921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:06:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175760704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173568735069777921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568727826272256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:06:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54416418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173568727826272256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568708498903040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:05:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77737292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173568708498903040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568688756334592"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:05:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28994044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173568688756334592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568666497101824"], "created_at": "2019-09-16T12:05:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1684216843", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.6898, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.5862, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}]}, "text": "Ningu\u00e9m ser\u00e1 julgado pela forma em que morreu, mas sim como viveu. O sangue de Jesus perdoa qualquer indiv\u00edduo e a gra\u00e7a alcan\u00e7a qualquer pecador. Se Deus quiser salvar um suicida ele far\u00e1. Como disse o profeta Jonas: \"A salva\u00e7\u00e3o pertence ao Senhor\".", "id": "1173568666497101824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568648239357952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:05:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114261497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "id": "1173568648239357952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568622150782982"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:05:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86130544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173568622150782982"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568585106673669"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/2sWDIvCrkL", "expanded_url": "https://t.co/2sWDIvCrkL", "display_url": "t.co/2sWDIvCrkL"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.7129, "type": "Other", "normalized_text": "among us"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:05:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089174857605173249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173372115191570433"}], "text": "RT @sopeIesbian: quando vc t\u00e1 de call no among us, morre e fica se segurando pra n\u00e3o falar quem te matou https://t.co/2sWDIvCrkL", "id": "1173568585106673669"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568578307678209"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:05:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334266937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173568578307678209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568414868226048"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:04:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27644470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173568414868226048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568382567899137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:04:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740256827984740352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173568382567899137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568379271168000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:04:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67158511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173568379271168000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568368026292226"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:04:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222606766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173568368026292226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568285511704578"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:04:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86130544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173568285511704578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568183183257600"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:03:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16321163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173568183183257600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568178292711424"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:03:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63235230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173568178292711424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568161033179137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:03:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224881806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173568161033179137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568020473683968"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:03:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731575901029273600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173568020473683968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567958834208768"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:02:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734056429783506945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173567958834208768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567927192358913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:02:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971901593753915392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173567927192358913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567860158976008"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:02:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67694103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173567860158976008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567815955169281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:02:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25617433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173567815955169281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567721579175936"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/IWDgg4poaL", "expanded_url": "http://infocifrasonline.com/2019/09/12/victima-de-xenofobia-y-carencias-economicas-venezolana-en-chile-se-suicida/", "display_url": "infocifrasonline.com/2019/09/12/vic\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/JWH0u8Taed", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoCifras/status/1173567721579175936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWH0u8Taed", "media_key": "3_1173567719742103552"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:02:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48552528", "text": "V\u00edctima de xenofobia y carencias econ\u00f3micas venezolana en Chile se\u00a0suicida https://t.co/IWDgg4poaL https://t.co/JWH0u8Taed", "id": "1173567721579175936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567699810693120"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:01:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79009531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173567699810693120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567684094627840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pablo3PZ", "id": "155364525"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.7662, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidad Podemos"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:01:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155364525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173545459845144578"}], "text": "RT @Pablo3PZ: Si Unidad Podemos no ofrece apoyo sin entrar al Gobierno, estar\u00e1 muy tocado de cara a las nuevas elecciones. No tiene otra. O\u2026", "id": "1173567684094627840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567651098058752"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:01:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165655969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173567651098058752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567633406484480"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:01:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52243399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173567633406484480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567583385194496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:01:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68539774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173567583385194496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567549948203008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FedericoRuffo", "id": "425915717"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "RubentusStyle", "id": "848427483443679232"}]}, "in_reply_to_user_id": "425915717", "created_at": "2019-09-16T12:01:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149004275487584256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173472391193911297"}], "text": "@FedericoRuffo @RubentusStyle Come mai non si sa pi\u00f9 nulla del morto ( suicida?) Che gli avvocati degli agnelli si sono premurati per prendergli il telefonino ..controllarlo e riportarlo?...", "id": "1173567549948203008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567542843121664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "g_yubari", "id": "2764943085"}]}, "in_reply_to_user_id": "2764943085", "created_at": "2019-09-16T12:01:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "355473749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173566271184674817"}], "text": "@g_yubari Si la invitan a tomar un caf\u00e9 se suicida!!! Nos estamos extinguiendo en 3,2,...", "id": "1173567542843121664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567512753184770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:01:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280013580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173567512753184770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567499440443392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:01:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849762035206422528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173567499440443392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567497506893830"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:01:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131197124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173567497506893830"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567459560951808"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:01:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865744606260060160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173567459560951808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567441047363584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:00:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135138570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173567441047363584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567415118114816"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:00:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065301280955006976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173567415118114816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567387272196096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:00:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848254171828686849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "id": "1173567387272196096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567366178979842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:00:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75081082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173567366178979842"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567361623973893"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:00:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53436849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173567361623973893"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567292782862337"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7hjNpi0J6Y", "expanded_url": "https://tvmundomaior.com.br/prece-para-um-suicida/", "display_url": "tvmundomaior.com.br/prece-para-um-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:00:21.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61885214", "text": "https://t.co/7hjNpi0J6Y", "id": "1173567292782862337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567248923058176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:00:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803317323448860672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173567248923058176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567199245688832"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:59:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572471296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}], "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "id": "1173567199245688832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567189837918211"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:59:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3883148537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173567189837918211"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567187975626752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:59:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213856314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173567187975626752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567045369257985"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:59:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42081250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173567045369257985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567032446660608"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/WvJt9EivZt", "expanded_url": "https://twitter.com/A3Noticias/status/1173503493044342784", "display_url": "twitter.com/A3Noticias/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:59:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4434928760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173503493044342784"}], "text": "Por qu\u00e9 ocurren estos fen\u00f3menos naturales? Por la suicida man\u00eda espa\u00f1ola de no respetar los cauces de r\u00edos y arroyos secos https://t.co/WvJt9EivZt", "id": "1173567032446660608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566951601430528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-16T11:58:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369249116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173557001848336389"}], "text": "RT @ActualidadRT: Los agentes agregaron que hab\u00edan visitado con anterioridad ese domicilio por problemas dom\u00e9sticos relacionados con enferm\u2026", "id": "1173566951601430528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566943514759173"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:58:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1901783222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173566943514759173"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566943326023680"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:58:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128046818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173566943326023680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566908047724546"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:58:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174941576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}], "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "id": "1173566908047724546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566906139385859"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-16T11:58:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369249116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "id": "1173566906139385859"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566760588587008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:58:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1584408241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173566760588587008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566617395048449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:57:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219127944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173566617395048449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566570427232256"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:57:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714494844870254598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173566570427232256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566563779301377"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:57:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466115016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173566563779301377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566483974303744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:57:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031069020592791552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173566483974303744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566472884563968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:57:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11434402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173566472884563968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566431365074946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:56:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51256164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173566431365074946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566425404968961"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:56:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303228084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173566425404968961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566405800865793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.3379, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 68, "tag": "CronicaAnunciada"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:56:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172571368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173562748455784448"}], "text": "RT @juan_amorin: \ud83d\udcde Guillermo Moretti (vice UIA) en #CronicaAnunciada:\"Si a un alem\u00e1n le mostras la ca\u00edda constante de la industria que tene\u2026", "id": "1173566405800865793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566322254516226"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:56:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168536493259919360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173566322254516226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566280558874624"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:56:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131197124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173566280558874624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566276582748161"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:56:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76422877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173566276582748161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566253325144065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TomatazosCom", "id": "2994027541"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyer"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.7915, "type": "Organization", "normalized_text": "WarnerBros"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "DavidAyer"}, {"start": 68, "end": 79, "tag": "WarnerBros"}, {"start": 96, "end": 113, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:56:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786314821067169792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173559655542530050"}], "text": "RT @TomatazosCom: #DavidAyer pelea con un cr\u00edtico y echa la culpa a #WarnerBros. del fracaso de #Escuadr\u00f3nSuicida. \u27a1\ufe0f https://t.co/v5n4aDQ0\u2026", "id": "1173566253325144065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566242357153792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:56:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2842916860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173566242357153792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566150799777794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:55:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55551681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173566150799777794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566142008496130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:55:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609353947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "id": "1173566142008496130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566141358366721"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:55:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94112882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173566141358366721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566085645422592"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:55:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434204410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}], "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "id": "1173566085645422592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565990606725121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:55:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4827439681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173565990606725121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565928585535488"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:54:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829701120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173565928585535488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565857898860544"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:54:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108557486741688320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173565857898860544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565849891942400"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:54:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77888135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173565849891942400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565776546160640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "G24Noticias", "id": "1101461492208156672"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3275, "type": "Person", "normalized_text": "MACHISTA"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:54:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933675688154017792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173563677989056512"}], "text": "RT @G24Noticias: TRIPLO CRIME MACHISTA EN VALGA\n\nO autor dos asasinatos disparou contra a s\u00faa ex-muller diante dos seus fillos, de 4 e 7 an\u2026", "id": "1173565776546160640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565753259253760"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:54:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25617417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173565753259253760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565739892191232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:54:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165655969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173565739892191232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565718257917952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:54:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135672532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173565718257917952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565662977040386"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/zjBEo2CNc2", "expanded_url": "http://sera.uno", "display_url": "sera.uno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "twiperbole", "id": "1317068284802535424"}]}, "in_reply_to_user_id": "43086900", "created_at": "2019-09-16T11:53:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951258850493108224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173524016541458432"}], "text": "@Twiperbole Vergognatevi tutti i ciclisti al buio di https://t.co/zjBEo2CNc2 normale in regola che paga tasse bollo assicurazione deve rischiare la patente per un decerebrato suicida.PERCH\u00c9 i vigili nonnli.multano? PERCH\u00c9 avete paura?? Vergognatevi", "id": "1173565662977040386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565638587105281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:53:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055119762156675074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "id": "1173565638587105281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565617150005248"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:53:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902611645578534922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173565617150005248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565533960265728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:53:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61780762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173565533960265728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565525227638784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:53:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912015231337078784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173565525227638784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565507892600834"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:53:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2225816923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173565507892600834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565477106442240"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:53:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171798752920854528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173565477106442240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565437583527937"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:52:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3312788787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173565437583527937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565415366320128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:52:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77888135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "id": "1173565415366320128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565340497993728"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:52:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4827439681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173565340497993728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565330364538880"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/upS8XTF4bc", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 98, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6004, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:52:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979719343109038080", "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/upS8XTF4bc via @ActualidadRT", "id": "1173565330364538880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173565309242040320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:52:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49857158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "id": "1173565309242040320"}], "includes": {"users": [{"name": "Maria Jos\u00e9 Morais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 820, "tweet_count": 402647, "listed_count": 20}, "id": "66468983", "username": "mary_joy_morais"}, {"name": "Revista F\u00f3rum", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 451866, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "id": "19593634", "location": "Brasil", "username": "revistaforum"}, {"name": "Eric Robles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 1269, "tweet_count": 20873, "listed_count": 6}, "id": "573246973", "location": "Zapopan", "username": "EricRoCe"}, {"name": "NM\u00e1s", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805516, "listed_count": 10888}, "id": "25401359", "location": "Mexico City", "username": "nmas"}, {"name": "Menina Enciclop\u00e9dia (Regina)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 557, "tweet_count": 72766, "listed_count": 11}, "id": "20783135", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "menciclopedia"}, {"name": "pyaba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 321, "tweet_count": 36522, "listed_count": 0}, "id": "185811102", "username": "hydetude"}, {"name": "Renato Rovai", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 117902, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "id": "57771039", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "renato_rovai"}, {"name": "WERNER HANS DIETZOLD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 615, "tweet_count": 78394, "listed_count": 0}, "id": "862351060047986688", "username": "WDietzold"}, {"name": "#VacinaeoSUSsalvamvidas#BolsonaroGenocida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 401, "tweet_count": 41858, "listed_count": 11}, "id": "18973367", "location": "Brasil", "username": "lilacarol"}, {"name": "Rubens Polastro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 4620, "tweet_count": 20199, "listed_count": 1}, "id": "3395689341", "location": "Sukhumi, Abec\u00e1cia ", "username": "RubensPolastro"}, {"name": "Fernando Risch", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 11314, "following_count": 1333, "tweet_count": 127275, "listed_count": 95}, "id": "29617312", "location": "Bag\u00e9", "username": "fegrisch"}, {"name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 209236, "following_count": 1015, "tweet_count": 129366, "listed_count": 1043}, "id": "40548874", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "GeorgMarques"}, {"name": "Marco Ant\u00f4nio Du\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 2038, "tweet_count": 27322, "listed_count": 5}, "id": "211227268", "location": "Jundiai", "username": "Maduo1962"}, {"name": "Megal\u00f3polis \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 926, "tweet_count": 94507, "listed_count": 50}, "id": "724395635001020416", "location": "Mexico", "username": "Megalopolis_MX"}, {"name": "carmen missiaggia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 68, "tweet_count": 455, "listed_count": 0}, "id": "1106689511340298241", "username": "carmenmissiagg2"}, {"name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9440190, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro"}, {"name": "Alisson Santana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1719, "tweet_count": 48796, "listed_count": 2}, "id": "186297103", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "alijsan"}, {"name": "Mara Bitencourt \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1143, "tweet_count": 30603, "listed_count": 0}, "id": "172596708", "location": "Rio Grande do Sul - Brasil", "username": "marapb"}, {"name": "Roberto Carlos \u2673\u2675 Rocha\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 3112, "tweet_count": 140887, "listed_count": 2}, "id": "345215691", "location": "Forquilhinha, Brasil", "username": "_pinccc"}, {"name": "Bruno Rocha -", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 244, "tweet_count": 38197, "listed_count": 7}, "id": "72632433", "location": "Bras\u00edlia, DF", "username": "brunorochaaa"}, {"name": "Ana M\u00e1rquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 442, "tweet_count": 17141, "listed_count": 5}, "id": "1449644366", "username": "anaju36"}, {"name": "Juan Sheput", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227412, "following_count": 2944, "tweet_count": 41950, "listed_count": 584}, "id": "33808317", "location": "Lima, Peru", "username": "JuanSheput"}, {"name": "mab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 158, "tweet_count": 8329, "listed_count": 0}, "id": "1081500856929931264", "location": "Palma, Spain", "username": "mabbencosme"}, {"name": "Scherbatsky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}, "id": "22585744", "username": "natitita"}, {"name": "Jo\u00e3o Nogueira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 121, "tweet_count": 58766, "listed_count": 3}, "id": "2302367567", "username": "joaonog21"}, {"name": "Chico Boring", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 276, "tweet_count": 53890, "listed_count": 2}, "id": "1151321730", "location": "Terra do Nunca", "username": "ChicoBoring"}, {"name": "mara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 757, "tweet_count": 16969, "listed_count": 0}, "id": "304943569", "username": "cinefic"}, {"name": "Pedro Carvalho", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 40324, "following_count": 3612, "tweet_count": 24696, "listed_count": 123}, "id": "1031069020592791552", "username": "Oparbento1"}, {"name": "Zildete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 2372, "tweet_count": 72477, "listed_count": 5}, "id": "4836629147", "username": "Zildete8"}, {"name": "\ud83d\ude4c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33409, "following_count": 1970, "tweet_count": 234708, "listed_count": 166}, "id": "159995198", "location": "United States of America", "username": "Boscardin"}, {"name": "Ricardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 4030, "tweet_count": 97971, "listed_count": 13}, "id": "142018519", "location": "San Pedro Garza G. N.L. Mexico", "username": "ricardomeibarra"}, {"name": "Jessy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 48, "tweet_count": 3390, "listed_count": 0}, "id": "988155784285564929", "username": "Jessy104676"}, {"name": "Iv\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23635, "following_count": 4744, "tweet_count": 73205, "listed_count": 37}, "id": "1637402383", "username": "Ivanyanoviene"}, {"name": "Marco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 738, "tweet_count": 59563, "listed_count": 3}, "id": "32658905", "location": "London", "username": "marcodor"}, {"name": "Conta de apoio a marcos pontes senador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 730, "tweet_count": 11328, "listed_count": 0}, "id": "1151206905420926978", "username": "poetadedireita2"}, {"name": "Lu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 2708, "tweet_count": 11724, "listed_count": 0}, "id": "1102642710937325568", "location": "Bras\u00edlia-DF \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LuciMay28"}, {"name": "Paulo Marcos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1089, "tweet_count": 15659, "listed_count": 0}, "id": "20372753", "location": "Brasil", "username": "Paulomarc"}, {"name": "Jo\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1564, "tweet_count": 17773, "listed_count": 2}, "id": "1401761828", "username": "pinhojoaoFFC"}, {"name": "J \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1073, "tweet_count": 62954, "listed_count": 3}, "id": "221166967", "username": "medodeser"}, {"name": "Luna Moreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 2133, "tweet_count": 170375, "listed_count": 10}, "id": "118422297", "location": "MG Brasil", "username": "lunnamoreira"}, {"name": "Fernando L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 233, "tweet_count": 3894, "listed_count": 1}, "id": "1578672710", "location": "El Aleph", "username": "SoyFerLopez"}, {"name": "Morrison.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 653, "tweet_count": 6944, "listed_count": 0}, "id": "361441097", "location": "Colombia", "username": "tierrasinnombre"}, {"name": "Claudia Dutra\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1069, "tweet_count": 140321, "listed_count": 0}, "id": "4138650220", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ullacarioca"}, {"name": "Fernando Matos \ud83e\udd91#Lula13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 3712, "tweet_count": 75318, "listed_count": 14}, "id": "14572728", "location": "Bras\u00edlia/Belo Horizonte", "username": "fernandomatos"}, {"name": "A\u00ed Dentuuu!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 2406, "tweet_count": 46411, "listed_count": 3}, "id": "1050805506217046016", "username": "ADentuuu"}, {"name": "MJenmexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 228, "tweet_count": 51055, "listed_count": 15}, "id": "20115659", "location": "HER ", "username": "mj5150"}, {"name": "Styles Creaciones Carolina Cote", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 940, "tweet_count": 8305, "listed_count": 1}, "id": "203924056", "location": "Venezuela", "username": "yennycote"}, {"name": "alexandre gomes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 529, "tweet_count": 1089, "listed_count": 0}, "id": "380347461", "location": "ITORORO-BAHIA", "username": "alexadredaga"}, {"name": "malha fofo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 202, "tweet_count": 10079, "listed_count": 0}, "id": "1016911242928316421", "username": "laisalca"}, {"name": "Andrea F.A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 431, "tweet_count": 58233, "listed_count": 7}, "id": "50681557", "username": "Deinha78"}, {"name": "Gentedel PuebloLlano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 254, "tweet_count": 23925, "listed_count": 16}, "id": "2877939323", "location": "VILA-REAL PAIS VALENCIA", "username": "Pueblo_Llano"}, {"name": "Roger Zobl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}, "id": "834342133", "location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "username": "rogerzobl"}, {"name": "Pedro Vin\u00edcius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 420, "tweet_count": 19573, "listed_count": 2}, "id": "49902213", "location": "Brasil", "username": "rTkpedro"}, {"name": "FEARP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 93, "tweet_count": 161, "listed_count": 2}, "id": "1117074635772825600", "username": "FEARP_Oficial"}, {"name": "Asaenes Salud Mental Sevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3840, "following_count": 979, "tweet_count": 7988, "listed_count": 79}, "id": "251788175", "location": "Sevilla", "username": "ASAENES"}, {"name": "\u4e2a PetersOn # LuLa1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2665\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 273, "tweet_count": 5091, "listed_count": 0}, "id": "1149512551", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "Angemonx"}, {"name": "Eduardo Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 3373, "tweet_count": 237985, "listed_count": 15}, "id": "163438122", "location": "Brasil", "username": "1105garibaldi"}, {"name": "Dan Muniz - Botafogo pra Caramba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 513, "tweet_count": 10019, "listed_count": 1}, "id": "109315991", "username": "dan_munizz"}, {"name": "Biazita gomes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30464, "following_count": 960, "tweet_count": 75185, "listed_count": 62}, "id": "917793716", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "biazitagomes"}, {"name": "LIBIDO DE ALTA PERICULOSIDADE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 432, "tweet_count": 10330, "listed_count": 0}, "id": "322826191", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "bbellabellabe"}, {"name": "al d\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35988, "following_count": 4, "tweet_count": 70720, "listed_count": 117}, "id": "1077169598", "location": "Guatemala", "username": "aldiagt"}, {"name": "Jeferson Balbueno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 635, "tweet_count": 15765, "listed_count": 1}, "id": "955133828795912192", "username": "jeffbalbueno"}, {"name": "Amanda Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4990, "following_count": 2073, "tweet_count": 38676, "listed_count": 50}, "id": "298152549", "location": "Lisboa", "username": "amandalimajor"}, {"name": "Panam\u00e1Am\u00e9rica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 300151, "following_count": 1669, "tweet_count": 811036, "listed_count": 1191}, "id": "250341631", "location": "Panam\u00e1", "username": "PanamaAmerica"}, {"name": "Carlos Arg\u00fcelles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 192, "tweet_count": 87322, "listed_count": 33}, "id": "70786076", "username": "master_charlie"}, {"name": "ECC Ediciones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42375, "following_count": 1367, "tweet_count": 76995, "listed_count": 732}, "id": "408394577", "location": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "username": "eccediciones"}, {"name": "Avengers Assemble BR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80669, "following_count": 1116, "tweet_count": 162758, "listed_count": 212}, "id": "1073607966954307585", "location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "username": "AAssembleBR"}, {"name": "Boo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 480, "tweet_count": 4122, "listed_count": 0}, "id": "2794704791", "username": "boo_andradee"}, {"name": "Brunno L.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 107, "tweet_count": 9709, "listed_count": 0}, "id": "203008056", "location": "S\u00e3o Paulo \\ Brasil", "username": "brulamontini"}, {"name": "Lolo \ud83d\ude0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 856, "tweet_count": 4122, "listed_count": 0}, "id": "1104027232220184578", "username": "ManuRhuLalla"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9794, "following_count": 456, "tweet_count": 22285, "listed_count": 0}, "id": "849786054248980480", "location": "Guapimirim, Brasil", "username": "mel327795"}, {"name": "Breaking the l\u24b6w 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 757, "tweet_count": 45870, "listed_count": 2}, "id": "887298174498557956", "location": "Feira da fruta", "username": "mindincrisis"}, {"name": "\ud83e\udd21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 44, "tweet_count": 55350, "listed_count": 0}, "id": "515871689", "username": "__Desocupada_"}, {"name": "Marta Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 582, "tweet_count": 35260, "listed_count": 4}, "id": "1426246176", "location": "Rio de Janeiro", "username": "MartaOliveiraRJ"}, {"name": "Di\u00e1rio de um astronauta psic\u00f3tico\u2026\u161b\u2050\u0324\u1550\u1437", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 500, "tweet_count": 9349, "listed_count": 0}, "id": "719710663849951233", "location": "Qualquer pronome~*", "username": "AbadeerAmy"}, {"name": "\ud800\uddd1\u2133\u4e39\u4e0b\u210d\u30e2\u2127\u2c7e\uf892", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 3518, "tweet_count": 5500, "listed_count": 0}, "id": "2417578586", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "MatheusPynheiro"}, {"name": "wesley", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4103, "following_count": 4608, "tweet_count": 102290, "listed_count": 19}, "id": "2451889850", "location": "on your mind", "username": "wesnesday"}, {"name": "isa DESATIV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 4725, "tweet_count": 83385, "listed_count": 6}, "id": "1021965429844176898", "location": "Daniel 3:18", "username": "jimhvlpert"}, {"name": "Gilmar da Rosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 2045, "tweet_count": 124393, "listed_count": 39}, "id": "90711240", "location": "Porto Alegre", "username": "gilmardarosa"}, {"name": "Wilson Carvalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 474, "tweet_count": 29042, "listed_count": 0}, "id": "1103277842803101696", "location": "Inhauma", "username": "WilsonC05348308"}, {"name": "\ud83d\udea9 Rachel \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 2540, "tweet_count": 76110, "listed_count": 26}, "id": "58594065", "location": "Florian\u00f3polis - SC - Brasil", "username": "kelfiori"}, {"name": "Samuel\u1d9c\u02e2\u1d9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 193, "tweet_count": 4829, "listed_count": 2}, "id": "69169289", "location": "capital do cear\u00e1 \u2600", "username": "samuel30braga"}, {"name": "Carlota \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1725, "tweet_count": 2258, "listed_count": 1}, "id": "22427566", "location": "Sao Paulo", "username": "CarlaBispo"}, {"name": "Bruna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 87, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}, "id": "775819715990134784", "username": "bru_souza20"}, {"name": "Clarissa Lara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1257, "tweet_count": 53671, "listed_count": 9}, "id": "26305995", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA, Brasil", "username": "ClaLima"}, {"name": "Aristhon J. C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 307, "tweet_count": 70651, "listed_count": 1}, "id": "381111253", "username": "AristhonJC"}, {"name": "Edmar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 2986, "tweet_count": 13124, "listed_count": 0}, "id": "319199863", "location": "Londrina, Brasil", "username": "edmarhonoratto"}, {"name": "FND MIG\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1271, "tweet_count": 4062, "listed_count": 5}, "id": "95742409", "location": "Coventry, England", "username": "arqnando"}, {"name": "Tha\u00eds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 387, "tweet_count": 55251, "listed_count": 1}, "id": "914763270", "username": "thaissbju"}, {"name": "vera araujo \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Lula13 CPX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11472, "following_count": 11147, "tweet_count": 326124, "listed_count": 28}, "id": "705051194415308800", "location": "LADO CERTO DA HIST\u00d3RIA ", "username": "veluc111"}, {"name": "Margarida Salom\u00e3o", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 90173, "following_count": 1328, "tweet_count": 41446, "listed_count": 304}, "id": "626725650", "location": "Juiz de Fora", "username": "JFMargarida"}, {"name": "Sheila Pontes \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 2453, "tweet_count": 39283, "listed_count": 9}, "id": "717293518637686784", "location": "Natal, Brasil", "username": "sheilafpontes"}, {"name": "BAHDRASTA\ud83d\udc8e\ud83e\uddc9ERMITONA OM LINE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 270, "tweet_count": 14541, "listed_count": 0}, "id": "54966042", "location": "Brasil", "username": "neusaavila"}, {"name": "Paty Lopes #LulamelhorPresidente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 88, "tweet_count": 24035, "listed_count": 2}, "id": "537475109", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eupatylopess"}, {"name": "Lula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4161, "following_count": 3722, "tweet_count": 229008, "listed_count": 31}, "id": "6047522", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo - SP", "username": "lcmoura"}, {"name": "Raul Silvestre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4315, "following_count": 5001, "tweet_count": 250429, "listed_count": 67}, "id": "44781874", "location": "B\u00fazios - Rio de Janeiro", "username": "RaulSilvestre"}, {"name": "Ronisson P. Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 4970, "tweet_count": 20671, "listed_count": 0}, "id": "903108124143480832", "location": "Roraima, Brasil", "username": "Ronissonps"}, {"name": "\ud835\udd1e\ud835\udd29 \ud83e\udd95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 597, "tweet_count": 45479, "listed_count": 13}, "id": "1109903589424746503", "location": "she/her", "username": "mdragonthree"}, {"name": "\u064blen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2652, "following_count": 225, "tweet_count": 48290, "listed_count": 13}, "id": "3377676123", "username": "butt9rfIy"}, {"name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6655, "following_count": 718, "tweet_count": 547802, "listed_count": 24}, "id": "2836377093", "location": "Terra Redonda", "username": "VelindaDe"}, {"name": "Jean Wyllys", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1031917, "following_count": 1054, "tweet_count": 86606, "listed_count": 2587}, "id": "111123176", "username": "jeanwyllys_real"}, {"name": "Leonardo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9 \ud83c\udded\ud83c\uddfa \ud83d\udcf7\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83d\udc36\ud83d\udc08\ud83c\udf35\ud83e\udd41\ud83d\udeeb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 4952, "tweet_count": 25081, "listed_count": 6}, "id": "868277609251168257", "location": "Brasil", "username": "lpscomunica"}, {"name": "Dioni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4430, "following_count": 847, "tweet_count": 667974, "listed_count": 0}, "id": "122757872", "location": "Canoas/RS", "username": "dionianjos"}, {"name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 650, "tweet_count": 6377, "listed_count": 0}, "id": "887319279007399936", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "IriisCarneiiro"}, {"name": "Ashe.Xime", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 347, "tweet_count": 65119, "listed_count": 7}, "id": "17639922", "location": "Argentina", "username": "xAshelena"}, {"name": "Zenio_Silva 70%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 2296, "tweet_count": 83199, "listed_count": 0}, "id": "940318891", "location": "PORTO ALEGRE/RS/BRASIL", "username": "ZenioSilva"}, {"name": "\ud83d\udea9Rose Baptista\ud83d\udcab\u2764\ud83d\udea9\ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 3261, "tweet_count": 167119, "listed_count": 9}, "id": "359569903", "location": "Rio de Janeiro/RJ", "username": "baptista_rose"}, {"name": "Paula Figueiredo\ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Canhota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 4014, "tweet_count": 6702, "listed_count": 3}, "id": "32678721", "location": "Sat\u00e9lite da Terra Plana", "username": "paulapuella"}, {"name": "Prof. Heraldo Moreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 52, "tweet_count": 137628, "listed_count": 20}, "id": "33897138", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds do Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "HeraldoMoreira"}, {"name": "amanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 3852, "tweet_count": 57917, "listed_count": 10}, "id": "916477411318992896", "location": "Ribeir\u00e3o Preto SP", "username": "amcs_10"}, {"name": "Leda S. Paes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 317, "tweet_count": 17301, "listed_count": 0}, "id": "524914336", "username": "lledapaes"}, {"name": "Jo\u00e3o Galo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 184, "tweet_count": 12360, "listed_count": 0}, "id": "1034523138858659841", "username": "JooGalo3"}, {"name": "erick martin castilo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 211, "tweet_count": 12691, "listed_count": 0}, "id": "195579109", "location": "Mi casa si no en la calle ", "username": "erickdzul"}, {"name": "Neni'sfavgarl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 2097, "tweet_count": 42338, "listed_count": 0}, "id": "865307923", "location": "#Saintsnation ", "username": "medennyse_n"}, {"name": "Renan Fileto (produtor de coisas na internet)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 696, "tweet_count": 52505, "listed_count": 14}, "id": "58862641", "location": "www.twitch.tv/renanfileto", "username": "renanfileto"}, {"name": "Robson A \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ELENAO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 3063, "tweet_count": 150651, "listed_count": 1}, "id": "54621912", "location": "Brasil", "username": "raldido"}, {"name": "Midnight Ass", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 778, "tweet_count": 59777, "listed_count": 11}, "id": "1000287608", "location": "Varese - Milano", "username": "Fra_Illy"}, {"name": "L\u2019amichevole Andre di quartiere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4710, "following_count": 2126, "tweet_count": 46046, "listed_count": 19}, "id": "40125829", "location": "Milano", "username": "andreilsero"}, {"name": "K23 at Midnights \ud83c\udf15", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1063, "tweet_count": 53853, "listed_count": 1}, "id": "1976798028", "username": "Michi_Ca_Pin"}, {"name": "David Razo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 112, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "id": "2967276142", "username": "dahr220490"}, {"name": "JavierPozaInforma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "id": "979046731", "location": "M\u00e9xico, DF", "username": "pozainforma"}, {"name": "\ud835\ude73\ud835\ude92\ud835\ude8e\ud835\ude90\ud835\ude98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 901, "tweet_count": 23743, "listed_count": 2}, "id": "185316980", "location": "Mendoza city", "username": "Diegoppmf"}, {"name": "D O N A T E L L A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 163, "tweet_count": 10334, "listed_count": 0}, "id": "1633785054", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "ChiaraSpedalett"}, {"name": "Julio Motta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1322, "tweet_count": 223405, "listed_count": 1}, "id": "777562973820911617", "username": "JulioMotta1966"}, {"name": "KiroIB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 572, "tweet_count": 33958, "listed_count": 0}, "id": "932028311974400000", "username": "VitorHHygo"}, {"name": "\ud835\udc04\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc28 \ud835\udc03\ud835\udc1e\ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc25 \u15e2 \ud83d\udc2e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 808, "tweet_count": 22662, "listed_count": 0}, "id": "948821107821502465", "location": "\u2022 Good Ones \u2022", "username": "PsychooYag_"}, {"name": "Walter Lacerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5627, "following_count": 5864, "tweet_count": 684099, "listed_count": 41}, "id": "918230010", "username": "BleyLacerda"}, {"name": "J\u00falia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1020, "tweet_count": 269922, "listed_count": 26}, "id": "709534692", "username": "JuIiab"}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil"}, {"name": "\u221e(.\u2022\u02c6\u2022 Miriam \u2022\u02c6\u2022.)\u221e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 61, "tweet_count": 81306, "listed_count": 20}, "id": "442750954", "location": "Guadalajara, Espa\u00f1a", "username": "mirip_21"}, {"name": "Informativos Telecinco", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 840894, "following_count": 1303, "tweet_count": 246362, "listed_count": 4175}, "id": "16514160", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "username": "informativost5"}, {"name": "AleDj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1704, "tweet_count": 78802, "listed_count": 3}, "id": "203625114", "location": "Rio de Janeiro / brasil", "username": "RitmoDaNoiteDj"}, {"name": "Alexandre Heredia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 191, "tweet_count": 59006, "listed_count": 36}, "id": "19973506", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "aleheredia"}, {"name": "Somos resist\u00eancia! \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 2312, "tweet_count": 457386, "listed_count": 20}, "id": "2609357698", "username": "JoceyrR"}, {"name": "\ud835\udc70\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \u2766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 241, "tweet_count": 6355, "listed_count": 0}, "id": "1114514693576626177", "location": "galicia ", "username": "Iriawen"}, {"name": "Alfon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 941, "tweet_count": 22116, "listed_count": 14}, "id": "184739771", "location": "Madrid", "username": "alfonso_m92"}, {"name": "Ilson Alves Ramos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 76, "tweet_count": 28967, "listed_count": 0}, "id": "2252568685", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo - SP BR", "username": "IlsonAR_SBC"}, {"name": "lUc4$", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 2258, "tweet_count": 118718, "listed_count": 26}, "id": "1369543044", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "aliado54852XIZ"}, {"name": "Leonel Arg\u00fcello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 509, "tweet_count": 9051, "listed_count": 9}, "id": "82379350", "location": "Nicaragua", "username": "leonx16RM"}, {"name": "Elisa Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 791, "tweet_count": 245470, "listed_count": 8}, "id": "1384994318", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "iscoelho5046"}, {"name": "PSoL50_\u00d1aoFascismo dweller of Earth Mother \ud83c\udf0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 4998, "tweet_count": 88422, "listed_count": 20}, "id": "882601550", "location": "Bloq \u00f1 \u00e9 Democr. Tente \u00f1 bloq.", "username": "PSOLNoToFascism"}, {"name": "Carlos Marques", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 755, "tweet_count": 19563, "listed_count": 18}, "id": "158465349", "username": "camarq"}, {"name": "CHILANGO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188335, "following_count": 209247, "tweet_count": 525900, "listed_count": 345}, "id": "296592711", "location": "CDMX", "username": "jramiroMX"}, {"name": "Karen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 503, "tweet_count": 30532, "listed_count": 3}, "id": "362089550", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "Karenzinhacfp"}, {"name": "Jomar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1190, "tweet_count": 16144, "listed_count": 1}, "id": "49561667", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jomarschrank"}, {"name": "Beatrice Portinari\u2615 Adele chegou", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3661, "following_count": 4034, "tweet_count": 66509, "listed_count": 0}, "id": "1082486439898763264", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "marvelcomicsgot"}, {"name": "Sara Gomes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 455, "tweet_count": 32611, "listed_count": 0}, "id": "2916819526", "location": "Volta Redonda, Brasil ", "username": "Saasalinda"}, {"name": "Nilvamachadocosta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1617, "tweet_count": 46960, "listed_count": 1}, "id": "1113557433849454593", "username": "Nilvamachadoco5"}, {"name": "The_U", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 5000, "tweet_count": 356561, "listed_count": 43}, "id": "323321410", "location": "Capital do Mundo #RSMelhoremTD", "username": "InterPrecisod46"}, {"name": "CR \ud83d\udd96\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1399, "tweet_count": 48721, "listed_count": 22}, "id": "33385029", "location": "Rio de Janeiro/RJ", "username": "ChristianLeal"}, {"name": "Psic\u00f3logo do SUS\u24df", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 309, "tweet_count": 114134, "listed_count": 10}, "id": "69199751", "username": "Liveraro"}, {"name": "Rose Rocha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 699, "tweet_count": 4809, "listed_count": 2}, "id": "168691320", "location": "Jundia\u00ed/SP", "username": "rosersr"}, {"name": "Mar\u00eda del rosario su", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}, "id": "4888571943", "username": "Maradel07044308"}, {"name": "Laura Soria Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 4452, "tweet_count": 66593, "listed_count": 3}, "id": "45476236", "username": "laura_soria"}, {"name": "\ud808\udf10NotACrow\ud83c\udf3f\u26b0\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 1251, "tweet_count": 84965, "listed_count": 20}, "id": "764621922", "location": "Terra, Segmentum Solar.", "username": "Jon_Wolfoso"}, {"name": "Marcia Antonina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 98, "tweet_count": 7441, "listed_count": 2}, "id": "1135997853195804672", "location": "Cangas de On\u00eds, Spain", "username": "ParcoMollos"}, {"name": "Gilda Tavares Caldas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 349, "tweet_count": 8934, "listed_count": 0}, "id": "907953498200985601", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "GildaTavaresCa2"}, {"name": "Hospital Santa M\u00f4nica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 103, "tweet_count": 2262, "listed_count": 1}, "id": "1359994374", "location": "Itapecerica da Serra, Brasil", "username": "H_SantaMonica"}, {"name": "Ivan Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21731, "following_count": 17243, "tweet_count": 784752, "listed_count": 56}, "id": "1645736942", "location": "Brasil", "username": "arte_prima"}, {"name": "", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 86, "tweet_count": 2041, "listed_count": 0}, "id": "1096927982424346629", "username": "skramz13459"}, {"name": "Jonathas \ud83c\uddfe\ud83c\uddea #SDOL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 4928, "tweet_count": 72669, "listed_count": 4}, "id": "718112141836951554", "username": "JMSPFC3092"}, {"name": "Canhoteiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 4653, "tweet_count": 331163, "listed_count": 17}, "id": "61024949", "username": "ernani_neto"}, {"name": "Ricardo Bascu\u00f1an R. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83d\udc1dRepublicano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23263, "following_count": 20326, "tweet_count": 183366, "listed_count": 41}, "id": "2445588200", "location": "Chile", "username": "rbascu1"}, {"name": "Teddy-the end is nigh-", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1698, "tweet_count": 16012, "listed_count": 1}, "id": "1467466136", "location": "New Somalia  (ex Argentina)", "username": "picotaz0"}, {"name": "\ud83d\udea9Adilson \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 1940, "tweet_count": 142296, "listed_count": 12}, "id": "2760371749", "location": "Porto, Portugal", "username": "adilsonlula"}, {"name": "Sevalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 2841, "tweet_count": 29620, "listed_count": 0}, "id": "960519720834420737", "location": "Manaus", "username": "gustagigante"}, {"name": "Mariale Liendo \u2744\ufe0f\ud83c\udf0a\u267b\ufe0f\ud83c\udf77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 479, "tweet_count": 78715, "listed_count": 10}, "id": "128376976", "location": "Per\u00fa", "username": "MarialeL7"}, {"name": "J_Gabriel_Loureiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1512, "tweet_count": 16449, "listed_count": 3}, "id": "62407608", "username": "jotaloureiro"}, {"name": "Artur Rocha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 2308, "tweet_count": 190650, "listed_count": 2}, "id": "103700891", "username": "Arturdarocha"}, {"name": "Aldo Nunes (Lobo da Caatinga)1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8611, "following_count": 5803, "tweet_count": 633197, "listed_count": 88}, "id": "58849144", "location": "Teixeira - PB - Brasil", "username": "AldoNunes57"}, {"name": "Myri Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9272, "following_count": 125, "tweet_count": 157685, "listed_count": 23}, "id": "140501536", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MyriOliveira"}, {"name": "Ivan novitch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4791, "following_count": 4987, "tweet_count": 221011, "listed_count": 0}, "id": "1019578724017233921", "username": "Ivanovi99156186"}, {"name": "Veneza Deslumbrada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 2633, "tweet_count": 25693, "listed_count": 1}, "id": "1064159769366327298", "username": "Veneza34098460"}, {"name": "luke", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 521, "tweet_count": 196811, "listed_count": 37}, "id": "810012198", "location": "he/him | #IStandWithAmberHeard", "username": "miraharberg"}, {"name": "J\u00fanior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1375, "tweet_count": 10798, "listed_count": 0}, "id": "702697046260768768", "location": "Brasil", "username": "carlosojr_"}, {"name": "reginamariatanzi.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 388, "tweet_count": 6930, "listed_count": 0}, "id": "1140795946151886848", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ReginaTanzi"}, {"name": "Dayse Saraiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 281, "tweet_count": 6869, "listed_count": 1}, "id": "295399594", "username": "Dayse_Saraiva"}, {"name": "Alex \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2696\ufe0f\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 2666, "tweet_count": 63549, "listed_count": 4}, "id": "79320845", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "alexseml"}, {"name": "Julieta Sagnay Dra \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16391, "following_count": 7590, "tweet_count": 55930, "listed_count": 0}, "id": "1002777697142165504", "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "JulietaSagnay"}, {"name": "Hernan Ulloa \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27676, "following_count": 470, "tweet_count": 13882, "listed_count": 40}, "id": "202288741", "location": "Guayaquil-Ecuador", "username": "HernanUlloa"}, {"name": "\ud835\ude0b\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude35\ud835\ude26\ud835\ude23\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude26\ud83c\udf36", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 432, "tweet_count": 9093, "listed_count": 6}, "id": "908850347342536704", "location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "Kushinauzcrk"}, {"name": "elaneide", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "id": "1075465419404795907", "location": "Brasil", "username": "elaneide4"}, {"name": "Paul\u00e3o", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 11309, "following_count": 4022, "tweet_count": 26260, "listed_count": 154}, "id": "131004593", "location": "Macei\u00f3, Alagoas", "username": "paulaodopt"}, {"name": "Celso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 394, "tweet_count": 14261, "listed_count": 0}, "id": "1162120859563286529", "username": "Celso31950119"}, {"name": "lizinha \u00e9 L13 \ud83d\udc83 Lula Primeiro Turno\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf39\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5999, "following_count": 5890, "tweet_count": 56091, "listed_count": 3}, "id": "981706413700460544", "username": "VidasLipaes"}, {"name": "\ud83d\udc19@Octopus\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6\u2b50\ud83c\udf8b\ud83d\ude80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18818, "following_count": 12965, "tweet_count": 69586, "listed_count": 12}, "id": "856327844414324736", "location": "Ur\u00e2ntia, 606 Jerus\u00e9m-Sat\u00e2nia", "username": "Octopusajnin"}, {"name": "Iza Arabe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Fora Bolsonaro!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 797, "tweet_count": 4865, "listed_count": 0}, "id": "901186768665534464", "location": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, Brasil", "username": "ArabeIzabel"}, {"name": "1 mol de devaneio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1745, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}, "id": "1345270754", "location": "Brazil", "username": "professorrivero"}, {"name": "Matt (N\u00e3o o Demolidor!) Murdock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 620, "tweet_count": 15886, "listed_count": 5}, "id": "43024249", "location": "Brazil", "username": "lgmaranhaos"}, {"name": "Moema LULA 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11259, "following_count": 9615, "tweet_count": 740808, "listed_count": 43}, "id": "54172293", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "moema4"}, {"name": "ju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 941, "tweet_count": 24361, "listed_count": 0}, "id": "720732291526483969", "location": "Iguaba Grande ", "username": "JuliaraViana"}, {"name": "Ana Lula da Silva 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 479, "tweet_count": 32466, "listed_count": 15}, "id": "19837213", "location": "New York, USA", "username": "anapaulatms"}, {"name": "Lluis Sunye", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 3486, "tweet_count": 83409, "listed_count": 6}, "id": "148904758", "username": "LluisBarna"}, {"name": "Jordian Lleida...\ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6960, "following_count": 6496, "tweet_count": 81277, "listed_count": 16}, "id": "164316423", "location": "Rep\u00fablica Catalana...", "username": "JordianLleida"}, {"name": "Matheus Teixeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1597, "tweet_count": 31364, "listed_count": 0}, "id": "123102294", "username": "theeust"}, {"name": "Pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1293, "tweet_count": 62870, "listed_count": 2}, "id": "867354275827077120", "username": "pedrobj2021"}, {"name": "Morazul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 88, "tweet_count": 2420, "listed_count": 0}, "id": "80633543", "location": "La calle de los meteoritos", "username": "LavacaMorazul"}, {"name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu"}, {"name": "Gilson Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1071, "tweet_count": 137552, "listed_count": 2}, "id": "871147448852508674", "location": "Franco da Rocha, Brasil", "username": "GilsonS21698261"}, {"name": "Carol Morato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 297, "tweet_count": 2393, "listed_count": 1}, "id": "198373966", "location": "Belo Horizonte", "username": "Morato_Carol"}, {"name": "MAURO N.AMORIM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 4755, "tweet_count": 73050, "listed_count": 30}, "id": "858264925", "location": "Brsasil", "username": "MAURONAMORIM"}, {"name": "Eselgerryg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 458, "tweet_count": 3965, "listed_count": 1}, "id": "2688379309", "location": "M\u00e9xico, M\u00e9rida", "username": "ItsGerryG"}, {"name": "Ari Gameplays \ud83d\udc97", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8947395, "following_count": 1746, "tweet_count": 81736, "listed_count": 1343}, "id": "2597010860", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "arigameplays"}, {"name": "ramona  carneiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 439, "tweet_count": 94061, "listed_count": 1}, "id": "607809336", "location": "brasilia df", "username": "Ramonabrt"}, {"name": "Carlos Henrique Vilela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 207, "tweet_count": 14710, "listed_count": 0}, "id": "317163570", "location": "Catende, Brasil", "username": "henriquevilel9"}, {"name": "Tatiana Gentil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 378, "tweet_count": 1271, "listed_count": 1}, "id": "2817000320", "username": "por_gentileza"}, {"name": "Fabio Dur\u00e1n-Verdugo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1694, "tweet_count": 18036, "listed_count": 31}, "id": "18277114", "location": "Curic\u00f3, Chile", "username": "fabioduran"}, {"name": "Thiago1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 696, "tweet_count": 163925, "listed_count": 26}, "id": "27256420", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "thiabo_0"}, {"name": "Humano Promedio \ud83e\udd13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1247, "tweet_count": 15242, "listed_count": 2}, "id": "1133540646688612360", "location": "Lima, Peru", "username": "humanopromedio"}, {"name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24476, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}, "id": "1120300927", "username": "Vponce64"}, {"name": "quimreis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 3156, "tweet_count": 165275, "listed_count": 20}, "id": "58583772", "location": "Salvador-Ba Brasil", "username": "quimreis"}, {"name": "Leodavinci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 791, "tweet_count": 48860, "listed_count": 3}, "id": "709605756", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "username": "Leodavinci5"}, {"name": "Humberto Rocha Filho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 3488, "tweet_count": 74974, "listed_count": 0}, "id": "322361525", "location": "Goi\u00e2nia GO", "username": "rocha_humberto"}, {"name": "Belle Rhaenyra\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 389, "tweet_count": 202961, "listed_count": 6}, "id": "51314536", "location": "Brasil", "username": "bellephn"}, {"name": "Silena Mart\u00ednez .\u00b7.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3095, "following_count": 5002, "tweet_count": 76961, "listed_count": 45}, "id": "1061351773", "location": "Valencia, la de Venezuela.", "username": "SilenaMSoprano"}, {"name": "V\u00edctor Manuel Garc\u00eda Hidalgo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73451, "following_count": 6522, "tweet_count": 612638, "listed_count": 748}, "id": "48552528", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "garciavictor_m"}, {"name": "MI mi gatita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 296, "tweet_count": 78138, "listed_count": 0}, "id": "1085245836844503041", "username": "ASchkalei"}, {"name": "Renata \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 4998, "tweet_count": 32398, "listed_count": 8}, "id": "2462156486", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "_ChiquitaBacana"}, {"name": "Sirlei Margarete Flesch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 3768, "tweet_count": 78190, "listed_count": 0}, "id": "1141153028361338885", "location": "Taquara, Brasil", "username": "SirleiFlesch"}, {"name": "Thaynara 13 \u2b50 \ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 340, "tweet_count": 8551, "listed_count": 0}, "id": "275028154", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "thayonce4"}, {"name": "\ud83d\udea9 BRYNNER Voto 13 Presidente LULA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5367, "following_count": 5008, "tweet_count": 30419, "listed_count": 1}, "id": "1136077848064794629", "username": "BRYNNER_01"}, {"name": "alienadanada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3581, "following_count": 4808, "tweet_count": 16212, "listed_count": 6}, "id": "1167462610645786625", "location": "Campinas, Brasil", "username": "alienadaquenada"}, {"name": "\ud83d\udea9O Meu Presidente \u00c9 Lula!\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7963, "following_count": 7626, "tweet_count": 227849, "listed_count": 0}, "id": "799512161177452544", "location": "#EsquerdistaSegueEsquerdista", "username": "FridaGalo13"}, {"name": "jane mendon\u00e7a de Jes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 46, "tweet_count": 5861, "listed_count": 0}, "id": "803951162173100032", "username": "jjanemendonca"}, {"name": "Fabricio Ayres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1047, "tweet_count": 95966, "listed_count": 0}, "id": "868173419006894082", "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "username": "fabricioayress2"}, {"name": "S\u00c9RIE B 23! \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f \u272d (4-13)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 635, "tweet_count": 137249, "listed_count": 15}, "id": "153770299", "location": "Macei\u00f3", "username": "LucasRochaMota"}, {"name": "Marighella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 397, "tweet_count": 20807, "listed_count": 0}, "id": "1088143864903487488", "username": "Marighell4"}, {"name": "Diogo Navarro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 14, "tweet_count": 321, "listed_count": 0}, "id": "574257597", "username": "diogonavarroo"}, {"name": "Helaine Bolelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 378, "tweet_count": 8168, "listed_count": 0}, "id": "204494424", "username": "relisrasta"}, {"name": "PT na C\u00e2mara", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 156619, "following_count": 1436, "tweet_count": 187789, "listed_count": 577}, "id": "75031882", "location": "Bras\u00edlia-DF-Brasil", "username": "PTnaCamara"}, {"name": "valentina (:", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 2251, "tweet_count": 55495, "listed_count": 1}, "id": "2582859343", "username": "valusey"}, {"name": "carol; tistreza \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 3010, "tweet_count": 259241, "listed_count": 20}, "id": "518719829", "location": " beomgyu's collector \ud83d\udc3b", "username": "hannipeaches"}, {"name": "#EuAvisei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4620, "following_count": 2132, "tweet_count": 484762, "listed_count": 32}, "id": "399092326", "location": "Brasilia DF", "username": "Rangel_Lucia"}, {"name": "Mario Araujo \ud83d\udeb2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 102, "tweet_count": 67037, "listed_count": 8}, "id": "134233281", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "mario_araujojr"}, {"name": "Lalinha do Vigor \ud83d\udd34\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 565, "tweet_count": 32689, "listed_count": 1}, "id": "203554166", "location": "bsb", "username": "eulaliaa94"}, {"name": "EduliusDeMorouzos*!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4178, "following_count": 4903, "tweet_count": 365968, "listed_count": 269}, "id": "386785990", "location": "A Coru\u00f1a, Galiza", "username": "BoletusEdulius"}, {"name": "Amref Salud \u00c1frica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 1082, "tweet_count": 7063, "listed_count": 104}, "id": "2189953909", "location": "De Espa\u00f1a para \u00c1frica", "username": "Amref_es"}, {"name": "13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 4544, "tweet_count": 28217, "listed_count": 2}, "id": "1056921433325166593", "username": "arlyscarneiro"}, {"name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6603, "following_count": 4936, "tweet_count": 1110238, "listed_count": 155}, "id": "406766589", "location": "Brasil", "username": "Mulher_Noticia"}, {"name": "Luis de los Llanos \u00c1lvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4864, "following_count": 3356, "tweet_count": 51644, "listed_count": 36}, "id": "793481902816624641", "location": "Espanha", "username": "luisdelosllanos"}, {"name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6859, "following_count": 4465, "tweet_count": 232829, "listed_count": 395}, "id": "4045324043", "location": "Madrid y Galicia", "username": "ja_gonzalez49"}, {"name": "Ned Fury \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 329, "tweet_count": 10286, "listed_count": 0}, "id": "1006537991513346048", "location": "Springfield, Villa Flanderosa", "username": "tuitermeofende"}, {"name": "\u274c RockChild \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udfb8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 136, "tweet_count": 12101, "listed_count": 11}, "id": "298563210", "location": "Cerca d la Puerta d Tannh\u00e4user", "username": "RockChildRock"}, {"name": "ROCKBUSTERS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 70, "tweet_count": 5736, "listed_count": 0}, "id": "2736049926", "username": "Rockbusterscine"}, {"name": "Carlos H Souza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 261, "tweet_count": 63273, "listed_count": 2}, "id": "778678834442842112", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "CarloschssouzaH"}, {"name": "#Bolsonaroacabou \ud83d\ude0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 958, "tweet_count": 87062, "listed_count": 1}, "id": "1116117474901147653", "username": "AnaPaul38751578"}, {"name": "Marco A. Miranda S.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 4737, "tweet_count": 59392, "listed_count": 0}, "id": "2935170868", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "marcomiranda196"}, {"name": "#LulaPresidente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 2781, "tweet_count": 66741, "listed_count": 7}, "id": "74194680", "location": "Goiania", "username": "oderflaroinuj"}, {"name": "Hbriones7216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 723, "tweet_count": 71143, "listed_count": 0}, "id": "1173014146339790848", "username": "hbriones7216"}, {"name": "Foro_TV", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1970759, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Foro_TV"}, {"name": "Pit\u00e9u \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 475, "tweet_count": 54559, "listed_count": 0}, "id": "73170622", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "asvezeskt"}, {"name": "13Lula 13Haddad 13dilma\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 516, "tweet_count": 31213, "listed_count": 0}, "id": "981480905511403521", "username": "mexican05706474"}, {"name": "mari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1339, "tweet_count": 20129, "listed_count": 3}, "id": "45721344", "username": "marimalvada"}, {"name": "Especialcard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 13930, "listed_count": 0}, "id": "547903596", "username": "Especialcard"}, {"name": "Carlos Afonso\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 2451, "tweet_count": 1249, "listed_count": 4}, "id": "183587817", "location": "BRASIL", "username": "carlos_a_nunes"}, {"name": "Jucafe\u00ae\ud83d\udea9 CPX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1189, "tweet_count": 105665, "listed_count": 8}, "id": "216493417", "location": "Uberl\u00e2ndia - Brasil", "username": "Jucafe2"}, {"name": "Lulissima \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1283, "tweet_count": 26779, "listed_count": 1}, "id": "117746356", "location": "RJ", "username": "Pergameni"}, {"name": "Esperando justicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1498, "tweet_count": 110117, "listed_count": 1}, "id": "858741310408339456", "username": "Esperandojustia"}, {"name": "Miguel A. G. Batista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 2648, "tweet_count": 173192, "listed_count": 88}, "id": "35222675", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Islas", "username": "MiguelAGBatista"}, {"name": "Paulo Cesar dos Sant", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 4006, "tweet_count": 41400, "listed_count": 1}, "id": "842536438566703104", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "pcs3pcs1"}, {"name": "Katia Maia \u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 3986, "tweet_count": 363699, "listed_count": 3}, "id": "2155927873", "location": "Brasil", "username": "katiymaia"}, {"name": "FreshPrincess", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 908, "tweet_count": 21361, "listed_count": 0}, "id": "802223757662232577", "location": "Fim do mundo", "username": "Venusdemello"}, {"name": "Bourdi\u00e3o LULA da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 2084, "tweet_count": 169461, "listed_count": 15}, "id": "163450006", "username": "M_Perucci"}, {"name": "ImpeachmentGenocida\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4 https://foragenocida.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 2902, "tweet_count": 94153, "listed_count": 2}, "id": "346844365", "username": "GisleineRamos1"}, {"name": "Emilia Andrade Belitardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 866, "tweet_count": 195198, "listed_count": 28}, "id": "2825577350", "location": "Salvador", "username": "MilaBelitardo"}, {"name": "Atrapado \ud83c\udf34\ud83c\udf6b, \ud83c\udfae\ud83d\udd26\ud83d\udd27\u26f4\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 764, "tweet_count": 211240, "listed_count": 11}, "id": "738141153623609348", "location": "La Red (IRC)", "username": "oatrapado"}, {"name": "G24", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19702, "following_count": 9, "tweet_count": 82707, "listed_count": 159}, "id": "1101461492208156672", "location": "Santiago, Galicia", "username": "G24Noticias"}, {"name": "carlos acevedo l", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 431, "tweet_count": 44149, "listed_count": 0}, "id": "1689912024", "username": "Cacevedo28L"}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796099, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT"}, {"name": "Neida BTSARMY4EVER\ud83d\udc9c#Lula13 \u2764\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 4637, "tweet_count": 51237, "listed_count": 1}, "id": "25490919", "username": "Neida_RS"}, {"name": "SILA\ud83c\udf52DO\u011eA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5765, "following_count": 6383, "tweet_count": 401862, "listed_count": 74}, "id": "42361572", "location": "Turquia", "username": "afinidade1804"}, {"name": "Karenn - Lula 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1383, "tweet_count": 137876, "listed_count": 8}, "id": "163696775", "username": "KrenRG"}, {"name": "buza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 342, "tweet_count": 63695, "listed_count": 7}, "id": "2873649785", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "___buzzy"}, {"name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista Rancho Queimado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8886, "following_count": 9669, "tweet_count": 310462, "listed_count": 39}, "id": "74444498", "location": "Natal - RN / Brasil", "username": "kabokiko"}, {"name": "\u2022M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 327, "tweet_count": 3501, "listed_count": 0}, "id": "843294075994423296", "location": "na merda", "username": "maharaguerios"}, {"name": "ine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 330, "tweet_count": 45517, "listed_count": 56}, "id": "139524758", "location": "Porto Uni\u00e3o, Brasil", "username": "_alinesnt"}, {"name": "Pedro Bala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 670, "tweet_count": 15236, "listed_count": 2}, "id": "187917747", "location": "Natal RN", "username": "pedrobala13"}, {"name": "Andr\u00e9 Ramalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 640, "tweet_count": 45495, "listed_count": 3}, "id": "37642087", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB - Brasil", "username": "Andre_Ramalho"}, {"name": "Wilson Fantim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 2923, "tweet_count": 21811, "listed_count": 0}, "id": "163108833", "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "username": "wilsonfantim"}, {"name": "D\u00e9boraaahhh\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 291, "tweet_count": 5451, "listed_count": 0}, "id": "438791057", "username": "debbixavier"}, {"name": "id3m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60482, "listed_count": 0}, "id": "1042220257757278208", "location": "Lima, Peru", "username": "id3m1"}, {"name": "Isaac Palomino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "id": "1044741256469856256", "username": "IsaacPalomino8"}, {"name": "#LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #VoteHaddad13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4573, "following_count": 139, "tweet_count": 202850, "listed_count": 48}, "id": "15516718", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "bibliofernando"}, {"name": "Ju_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 2446, "tweet_count": 12720, "listed_count": 0}, "id": "3084547966", "location": "Brasil", "username": "Jchristin_Ju"}, {"name": "Jo\u00e3o Ramos,Mais livro zero armas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1090, "tweet_count": 100095, "listed_count": 0}, "id": "804333754823147520", "location": "Maring\u00e1", "username": "PatrialivreBras"}, {"name": "@Tom_olii \ud83d\udea9#VacinaPraTodos #Lula2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 662, "tweet_count": 25887, "listed_count": 32}, "id": "213049395", "location": "Bela Vista, S\u00e3o Paulo", "username": "TomOliveiraAZ"}, {"name": "una latina yo me transformo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 834, "tweet_count": 20731, "listed_count": 0}, "id": "359151870", "location": "Brasil", "username": "runieri"}, {"name": "Carolis \u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 267, "tweet_count": 43055, "listed_count": 19}, "id": "38815194", "username": "yousookie"}, {"name": "Josephine Fin\ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 366, "tweet_count": 170358, "listed_count": 60}, "id": "2871191974", "username": "Pepifin"}, {"name": "Aparecida\ud83e\udd91\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 3203, "tweet_count": 198329, "listed_count": 1}, "id": "1053470298463461378", "username": "Aparecida13Cida"}, {"name": "Jan Estevam\ud83e\udd91\ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 4180, "tweet_count": 35538, "listed_count": 0}, "id": "44524270", "location": "Brasil", "username": "JanaEstevam"}, {"name": "Ivan Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 904, "tweet_count": 22289, "listed_count": 13}, "id": "38043575", "location": "Salvador, Bahia.", "username": "oivanrodrigues"}, {"name": "Marina Maia.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 658, "tweet_count": 23078, "listed_count": 10}, "id": "90236925", "username": "marinamaia10"}, {"name": "Capibaribe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 198, "tweet_count": 13547, "listed_count": 0}, "id": "42746912", "username": "thuisantos"}, {"name": "Berna FAZ O L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6455, "following_count": 2640, "tweet_count": 275660, "listed_count": 12}, "id": "1081097874", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "TeaWithBerna"}, {"name": "Viviane Ruas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 591, "tweet_count": 13749, "listed_count": 0}, "id": "2966211921", "location": "S\u00e3o Miguel do Gostoso,  Brasil", "username": "vivianeruas44"}, {"name": "Wess \ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2384, "following_count": 1351, "tweet_count": 73322, "listed_count": 14}, "id": "1167031665283256322", "username": "afrochato"}, {"name": "Cheche", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 140, "tweet_count": 7188, "listed_count": 0}, "id": "4873615048", "username": "cheydapaz"}, {"name": "csg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 4566, "tweet_count": 92265, "listed_count": 29}, "id": "1944627530", "location": "Brasil", "username": "claudiosouzaG"}, {"name": "\u00c9der Castilho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3815, "following_count": 4895, "tweet_count": 118789, "listed_count": 4}, "id": "177638579", "username": "Edercast"}, {"name": "Yo Soy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1293, "tweet_count": 42516, "listed_count": 3}, "id": "2588393945", "username": "AlanizEnmanuel"}, {"name": "MUSEO DE LA BUENA MEMORIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21750, "following_count": 485, "tweet_count": 10297, "listed_count": 17}, "id": "855538460354002944", "location": "ANTICOMUNISTA", "username": "desde_1965"}, {"name": "Sar.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 614, "tweet_count": 27554, "listed_count": 0}, "id": "2194345250", "location": "madrid.", "username": "sarita_sb_"}, {"name": "D. Quixote dLa Mosca\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 785, "tweet_count": 12551, "listed_count": 0}, "id": "576794769", "username": "quixotedlamosca"}, {"name": "Dadazuca \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 941, "tweet_count": 19344, "listed_count": 0}, "id": "38491058", "location": "Brasil", "username": "Dadazuca"}, {"name": "Duquinha Press\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 268, "tweet_count": 15750, "listed_count": 0}, "id": "823439772798615552", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Bonetti_sb"}, {"name": "Matheus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 1288, "tweet_count": 115464, "listed_count": 3}, "id": "312173911", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "boechaatt"}, {"name": "Fabi\u00e1n Cort\u00e9z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 536, "tweet_count": 3213, "listed_count": 1}, "id": "311814181", "location": "San Antonio de los Altos", "username": "FCortez2012"}, {"name": "Iris De Franca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5082, "following_count": 3805, "tweet_count": 69324, "listed_count": 21}, "id": "54230793", "location": "Los Teques, Venezuela", "username": "Irisdefranca"}, {"name": "EnjoyDARKLibturdWorld \ud83d\uddff \ud83e\uddca\ud83e\uddc0\ud83d\udcd0\u265f\ufe0f\u26a1\u26a1\ud83e\udd5b\ud83e\uddf1\ud83e\ude9b\ud83d\udddc\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7622, "following_count": 3169, "tweet_count": 206141, "listed_count": 38}, "id": "4818612196", "location": "dove capita", "username": "FartFromAmerika"}, {"name": "Lucia Alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1915, "tweet_count": 132680, "listed_count": 0}, "id": "78584859", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Lilu_Alves"}, {"name": "Sekiwan no Ookami ga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 361, "tweet_count": 35894, "listed_count": 5}, "id": "48758702", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "TiagoIkari"}, {"name": "Beto Pereira\u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2877, "following_count": 2722, "tweet_count": 283697, "listed_count": 3}, "id": "3435896139", "username": "BetoPereira19"}, {"name": "EliANA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6640, "following_count": 4763, "tweet_count": 215551, "listed_count": 29}, "id": "219101621", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "anabellbar"}, {"name": "javiera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 689, "tweet_count": 54888, "listed_count": 0}, "id": "110770992", "username": "jjvillablanca"}, {"name": "c\u00e3o anti-social & galinha neur\u00f3tica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 746, "tweet_count": 32473, "listed_count": 1}, "id": "167906741", "location": "DF, Brasil", "username": "MelancholicVein"}, {"name": "\u2661\u00b0Brubs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 233, "tweet_count": 1101, "listed_count": 0}, "id": "2517871683", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bruuh_trilloo"}, {"name": "Gabriela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 1089, "tweet_count": 63327, "listed_count": 0}, "id": "65186274", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ggabimou"}, {"name": "FORA ROG\u00c9RIO. \ud83e\udd9a\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 422, "tweet_count": 185890, "listed_count": 12}, "id": "1030267322", "location": "R\u00fassia Brasileira", "username": "1930vagner"}, {"name": "\ud835\udd76\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c \ud835\udd94\ud835\udd8b \ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd9e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1994, "tweet_count": 39402, "listed_count": 0}, "id": "4343129986", "location": "Nosgoth", "username": "Daku_StH"}, {"name": "Dihu Tessima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 881, "tweet_count": 107804, "listed_count": 0}, "id": "766232283288375296", "username": "DihuTessima"}, {"name": "Happymindscience", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 34, "tweet_count": 1893, "listed_count": 0}, "id": "1020333876655329280", "username": "Happymindscien1"}, {"name": "Voto Lula 13 sem medo de ser feliz!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2666, "tweet_count": 229445, "listed_count": 1}, "id": "749014172948627456", "username": "hfariasilva1969"}, {"name": "\u2022pricila\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 495, "tweet_count": 236959, "listed_count": 19}, "id": "247828078", "username": "queenofdesertt"}, {"name": "Condado de York", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 847, "tweet_count": 8516, "listed_count": 0}, "id": "754828550256066560", "location": "Itajub\u00e1, Brasil", "username": "condadodeyork"}, {"name": "juao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1723, "tweet_count": 14329, "listed_count": 0}, "id": "825894490049241090", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "joao_zeraa"}, {"name": "Reinhardt Siegel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 689, "tweet_count": 1768, "listed_count": 0}, "id": "1145296978240315392", "location": "Berlin, Deutschland", "username": "ReinhardtSiegel"}, {"name": "Jorge Garc\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 104, "tweet_count": 124022, "listed_count": 13}, "id": "547785956", "location": "Guayaquil-Ecuador", "username": "sonyjwgz"}, {"name": "Sandra Ramos Zanabria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 80, "tweet_count": 16834, "listed_count": 0}, "id": "821465218140217344", "username": "SandraRamosZ_1"}, {"name": "Rick Tuesta \ud83d\udc31\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 491, "tweet_count": 9701, "listed_count": 22}, "id": "18385773", "location": "Lima, Peru", "username": "rithual01"}, {"name": "Maggu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 465, "tweet_count": 26365, "listed_count": 0}, "id": "815355758305021953", "username": "itsayppk"}, {"name": "Aguss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 20, "tweet_count": 9168, "listed_count": 1}, "id": "1062152572226756610", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "nosoy5alo"}, {"name": "S\u00f3 gabi mesmo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 335, "tweet_count": 14539, "listed_count": 0}, "id": "25225179", "username": "sogabi_mesmo"}, {"name": "Teemo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 839, "tweet_count": 128798, "listed_count": 0}, "id": "707711955545563140", "location": "Barra dos Coqueiros, Brasil", "username": "apsc_se"}, {"name": "Eliana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2184, "tweet_count": 341379, "listed_count": 5}, "id": "1058510955053809664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ElianadaCruzRo1"}, {"name": "vision 360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12398, "following_count": 1544, "tweet_count": 772066, "listed_count": 79}, "id": "910821878", "location": "Venezuela", "username": "OJOVENE"}, {"name": "Vic.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 730, "tweet_count": 214184, "listed_count": 10}, "id": "191412029", "username": "the_druid85"}, {"name": "Marcelol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 4796, "tweet_count": 91913, "listed_count": 0}, "id": "8314982", "location": "Rio de Janeiro, BR", "username": "mamendex"}, {"name": "Leo \ud83d\ude37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 113, "tweet_count": 83815, "listed_count": 3}, "id": "1096841599135432704", "username": "leo_silva_0"}, {"name": "luciano S. Debiasi CASA13 LULA PRESIDENTE J\u00c1 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12250, "following_count": 11883, "tweet_count": 42723, "listed_count": 6}, "id": "992251583193792513", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "DebiasiScherer"}, {"name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 472, "tweet_count": 2149896, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896", "username": "odio_nao"}, {"name": "Wagner Terzi \ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3737, "following_count": 4853, "tweet_count": 238714, "listed_count": 2}, "id": "932620493294833664", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "WagnerTerzi"}, {"name": "Sergio Trivelato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 3437, "tweet_count": 277527, "listed_count": 37}, "id": "18553657", "location": "Pederneiras/Brasil", "username": "trivella"}, {"name": "\ud83d\udfe5JR Mutti\ud83d\udfe5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 1116, "tweet_count": 300164, "listed_count": 23}, "id": "56452419", "location": "Salvador - Brasil", "username": "jrmutti"}, {"name": "M\u00f4nica Couto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 772, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}, "id": "839263318531588097", "username": "MnicaCouto4"}, {"name": "Rodrigo Esteves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1091, "tweet_count": 17775, "listed_count": 0}, "id": "1083156287779717120", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RJE_SMP"}, {"name": "Rodrigo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 850, "tweet_count": 39729, "listed_count": 2}, "id": "236936520", "location": "Natal, Brasil", "username": "rod_vid"}, {"name": "J\u00falio da Havan Bolsominion Reverso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 701, "tweet_count": 173647, "listed_count": 11}, "id": "182791486", "location": "S\u00e3o Paulo Sp Brazil", "username": "marcostormenta"}, {"name": "antifruti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 737, "tweet_count": 177792, "listed_count": 17}, "id": "139612813", "location": "Brasil", "username": "goaway_bitch"}, {"name": "vane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 474, "tweet_count": 25723, "listed_count": 3}, "id": "446578452", "username": "vaneraka"}, {"name": "Hel\u00f4 \ud83c\udff4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 868, "tweet_count": 55737, "listed_count": 6}, "id": "27445503", "location": "Belo Horizonte - MG", "username": "Elo2010_"}, {"name": "ALAN SAVIO\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1877, "tweet_count": 294199, "listed_count": 1}, "id": "941144531440893952", "location": "Caucaia, Brasil", "username": "AlanSavio_03"}, {"name": "Javiera\ud83e\udda6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 474, "tweet_count": 17799, "listed_count": 0}, "id": "234196457", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "Jaavi1"}, {"name": "van \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 94, "tweet_count": 94308, "listed_count": 5}, "id": "64308049", "location": "Brasil", "username": "oxe_van"}, {"name": "Walter (Teres\u00f3polis)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1505, "tweet_count": 70877, "listed_count": 6}, "id": "29763005", "location": "Brasil", "username": "ProfWalter"}, {"name": "Sexy visionary of metaphysics \ud83e\ude90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 2432, "tweet_count": 63802, "listed_count": 33}, "id": "38677333", "location": "Salvador, Bahia", "username": "bahiuna"}, {"name": "Karina Buhr", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 55515, "following_count": 4979, "tweet_count": 29427, "listed_count": 389}, "id": "30342278", "location": "Recife, Brasil", "username": "karinabuhr"}, {"name": "\u0414\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u044e \u0412\u0430\u0440\u0433\u0430\u0441 \u0413\u043e\u043d\u0437\u0430\u043b\u0435\u0437 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 2186, "tweet_count": 71216, "listed_count": 9}, "id": "261211302", "location": "Ushuaia, Argentina", "username": "De2011vargas"}, {"name": "Vania Amorim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1006, "tweet_count": 9788, "listed_count": 0}, "id": "1138547632668839937", "username": "VaniaAm23531391"}, {"name": "Gigol\u00f4 da Jequiti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 153, "tweet_count": 6172, "listed_count": 0}, "id": "2361178379", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "realmalovicente"}, {"name": "lu13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 6389, "tweet_count": 339823, "listed_count": 4}, "id": "873404176545525760", "location": "Brasil", "username": "Lu13Luiza"}, {"name": "Angel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 2844, "tweet_count": 59688, "listed_count": 4}, "id": "1103550435871387648", "username": "Angelux26"}, {"name": "Paysandu, o maior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2417, "tweet_count": 47725, "listed_count": 2}, "id": "581265792", "username": "Marcos_Melo03"}, {"name": "Maciel \ud83d\udc71", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 813, "tweet_count": 57039, "listed_count": 3}, "id": "374096017", "location": "Macapa, toda noite falta \u00e1gua", "username": "Loro_Maciel"}, {"name": "Gonzo \u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 933, "tweet_count": 361237, "listed_count": 0}, "id": "4194490175", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "LoboGonzo"}, {"name": "Juan Amor\u00edn", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 330790, "following_count": 1291, "tweet_count": 61205, "listed_count": 607}, "id": "117660336", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "juan_amorin"}, {"name": "Rubinho \u30eb\u30d9\u30f3\u30b9 13\ud83d\udea9\ud83c\udff4 \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 410, "tweet_count": 5007, "listed_count": 0}, "id": "2190036801", "username": "rubensnmartins"}, {"name": "Jesus Carvallo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 2286, "tweet_count": 122428, "listed_count": 8}, "id": "112282231", "location": "Machala, Ecuador", "username": "jac_132"}, {"name": "Alef Murad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 4988, "tweet_count": 41771, "listed_count": 1}, "id": "335680756", "username": "alef_murad"}, {"name": "\u26f3Inaldo Matias\u26f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5164, "following_count": 5248, "tweet_count": 112273, "listed_count": 7}, "id": "2260265496", "location": "Olinda, Brasil", "username": "Inaldobrasil"}, {"name": "Eduardo Wendhausen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 834, "tweet_count": 65038, "listed_count": 1}, "id": "944059020", "username": "EduWendhausen"}, {"name": "Henrique Castro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 2026, "tweet_count": 21275, "listed_count": 22}, "id": "14701917", "location": "Brazil - Rio de Janeiro", "username": "h_csj"}, {"name": "alexandre gobbis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 795, "tweet_count": 360572, "listed_count": 74}, "id": "1175390274", "username": "xandaodalapa"}, {"name": "Apphu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 392, "tweet_count": 35109, "listed_count": 20}, "id": "175758595", "username": "lucasgpaula"}, {"name": "Jose Osterno Aquino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 2686, "tweet_count": 202235, "listed_count": 2}, "id": "3118637224", "location": "Brasil", "username": "jose_osterno"}, {"name": "ASSASSINO GENOCIDA J\u00c1 ENTREGA+de 686mil MORTOS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 4769, "tweet_count": 102992, "listed_count": 8}, "id": "2295113869", "location": "Fortaleza-ce", "username": "GenerisUrgente"}, {"name": "Jos\u00e9 Flores Mu\u00f1oz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 479, "tweet_count": 1396, "listed_count": 0}, "id": "3155082394", "location": "Santiago, Chile", "username": "nohaydramaa"}, {"name": "Carmen \ud83d\udd3b\ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1341, "tweet_count": 263462, "listed_count": 42}, "id": "254110966", "location": "La Rep\u00fablica de mi casa", "username": "Carmigua1"}, {"name": "raquel4801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42899, "following_count": 32619, "tweet_count": 135575, "listed_count": 171}, "id": "2665463588", "username": "raquel4801"}, {"name": "Gigi Mauricio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 978, "tweet_count": 32782, "listed_count": 0}, "id": "626516335", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gigi_mauricio"}, {"name": "Leandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 2643, "tweet_count": 88942, "listed_count": 19}, "id": "222343796", "location": "Rio de Janeiro", "username": "lemotdema"}, {"name": "\u1d49\u02b3\u2071\ud83e\udd94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 265, "tweet_count": 16362, "listed_count": 1}, "id": "101407076", "location": "Moon", "username": "uaremyboo"}, {"name": "Cleiton 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1810, "tweet_count": 18103, "listed_count": 1}, "id": "956324094", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "CleitonRoque_"}, {"name": "Hye-kyo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 327, "tweet_count": 25877, "listed_count": 7}, "id": "701502156290072576", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "username": "_Song_Hye_Kyo_"}, {"name": "\ud83c\udf1fMaria\ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 130, "tweet_count": 11372, "listed_count": 7}, "id": "227464142", "location": "Little Castle of the Plain", "username": "sakura_stamba"}, {"name": "Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 4997, "tweet_count": 62365, "listed_count": 2}, "id": "598821291", "username": "FLAnaticoRubro"}, {"name": "Sergio Barretto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 974, "tweet_count": 8353, "listed_count": 2}, "id": "240335832", "location": "Salvador - Bahia - Brasil", "username": "sbarretto_ba"}, {"name": "Consuelo_Francis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 48, "tweet_count": 14689, "listed_count": 0}, "id": "1168488126609874944", "username": "Consuel35780535"}, {"name": "Denise Caputo Bastos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4954, "following_count": 5359, "tweet_count": 43376, "listed_count": 41}, "id": "144836249", "location": "Aracaju/Bras\u00edlia/Juiz d Fora", "username": "DeniseCaputo"}, {"name": "\u26a7Mx. Papas Encoladas (elle/they)\u26a7\ud83c\udff9\ud83c\udf4e\ud83d\udd3b\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 620, "tweet_count": 16593, "listed_count": 5}, "id": "1032747219147997186", "location": "\ud83d\udc97\ud83d\udc9b\ud83d\udc99/\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udda4 /Spain/ Married\u2764", "username": "queuedpotato"}, {"name": "FJCC\ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1210, "tweet_count": 15119, "listed_count": 18}, "id": "96225807", "location": "Toledo, Spain", "username": "pacomailkickfre"}, {"name": "Liberdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 2835, "tweet_count": 196613, "listed_count": 9}, "id": "230558044", "location": "Crici\u00fama, Santa Catarina", "username": "al17212"}, {"name": "Cauan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 3226, "tweet_count": 9538, "listed_count": 1}, "id": "32935280", "username": "_cauanc"}, {"name": "Ma non mi dica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1296, "tweet_count": 54899, "listed_count": 1}, "id": "2665337999", "username": "antares7539"}, {"name": "Vit\u00f3ria Zillig", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 163, "tweet_count": 2032, "listed_count": 0}, "id": "1043130608355078144", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "vitoria_zillig"}, {"name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "id": "3008841633", "location": "Brasil", "username": "ObsCinema"}, {"name": "Alexandre Fontenele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 2277, "tweet_count": 81920, "listed_count": 9}, "id": "180050103", "location": "Fortaleza - Cear\u00e1", "username": "alexcearaa"}, {"name": "Solange Franco\ud83d\udea9 \u201cSol\u201d\u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1844, "tweet_count": 69268, "listed_count": 2}, "id": "2651610316", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "brilhodosol60"}, {"name": "BatatinhaR Beaverhausen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3261, "following_count": 1051, "tweet_count": 155498, "listed_count": 14}, "id": "322662499", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "o_batatinhar"}, {"name": "Paula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 617, "tweet_count": 10646, "listed_count": 0}, "id": "109054827", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PaulaGarcia_"}, {"name": "Max\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 4982, "tweet_count": 79845, "listed_count": 1}, "id": "1055327436802531328", "location": "SP", "username": "MaxChar13"}, {"name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 4126, "tweet_count": 276063, "listed_count": 37}, "id": "86159982", "username": "JoseLuisGA"}, {"name": "Paty Barral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 213, "tweet_count": 15683, "listed_count": 0}, "id": "1125763401211314176", "location": "caracas", "username": "BarralPaty"}, {"name": "Concejal Yuraima Allen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4802, "following_count": 4643, "tweet_count": 296752, "listed_count": 31}, "id": "138189664", "location": "Puerto la Cruz - Venezuela.", "username": "VencedorMRT"}, {"name": "Gabriela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 389, "tweet_count": 186135, "listed_count": 25}, "id": "58125387", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GabiCipriano"}, {"name": "Oberdan Galv\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 726, "tweet_count": 4450, "listed_count": 2}, "id": "48181628", "location": "Chapadinha, Brasil", "username": "Oberdan_Galvao"}, {"name": "M\u00e1rcio Jerry 13", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26957, "following_count": 426, "tweet_count": 123845, "listed_count": 117}, "id": "48122425", "location": "S\u00e3o Luis, Maranh\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "marciojerry"}, {"name": "Nilton M\u00e1rio Miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2962, "tweet_count": 36858, "listed_count": 7}, "id": "807306082972528640", "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil", "username": "niltin57"}, {"name": "King Joak \ud83d\udd6f\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd4a\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 118, "tweet_count": 9940, "listed_count": 2}, "id": "489823563", "location": "Riverside", "username": "Fngrfss"}, {"name": "Gema MJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101335, "following_count": 6392, "tweet_count": 35676, "listed_count": 224}, "id": "1131252286997639168", "username": "gmaemejota"}, {"name": "Emanuel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 561, "tweet_count": 121546, "listed_count": 51}, "id": "146578617", "location": "Natal, Brasil", "username": "EmanuelDavid_"}, {"name": "Andr\u00e9 Fonseca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 865, "tweet_count": 113578, "listed_count": 0}, "id": "981709382130991105", "username": "Alcfonseca59"}, {"name": "ally_c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 99, "tweet_count": 22165, "listed_count": 3}, "id": "105981551", "location": "Floripa \u2764\ufe0f", "username": "ally_collaco"}, {"name": "Shogun the mettal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 216, "tweet_count": 26902, "listed_count": 0}, "id": "1723652370", "username": "TheMettal"}, {"name": "Rafael Poulain", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 477432, "following_count": 16, "tweet_count": 40040, "listed_count": 1581}, "id": "98335217", "location": "Latam", "username": "RafaelPoulain"}, {"name": "Flavia Morais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 436, "tweet_count": 2152, "listed_count": 2}, "id": "175760704", "username": "Flavia65"}, {"name": "Rodrigo N", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1312, "tweet_count": 49668, "listed_count": 4}, "id": "54416418", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "username": "rnorremose"}, {"name": "Aislei Medeiros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 573, "tweet_count": 243838, "listed_count": 29}, "id": "77737292", "username": "AisleiMedeiros"}, {"name": "pri \ud83d\udc0b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1362, "tweet_count": 47633, "listed_count": 7}, "id": "28994044", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "prialmeida"}, {"name": "Gilberto Chagas Jr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 505, "tweet_count": 6615, "listed_count": 1}, "id": "1684216843", "location": "Duque de Caxias", "username": "GilbertoChagas"}, {"name": "Yenis Rodr\u00edguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 684, "tweet_count": 9340, "listed_count": 2}, "id": "114261497", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "yenisro"}, {"name": "susana raffalli a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}, "id": "332642789", "location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "username": "susanaraffalli"}, {"name": "Taborda Lula da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 945, "tweet_count": 141276, "listed_count": 2}, "id": "86130544", "username": "82taborda"}, {"name": "gabs medalhista olimpica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1947, "tweet_count": 57291, "listed_count": 2}, "id": "1089174857605173249", "username": "91blueroses"}, {"name": "jheni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4955, "following_count": 873, "tweet_count": 44584, "listed_count": 16}, "id": "1090024610274385925", "username": "nolabini"}, {"name": "#BrasildoAmor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 555, "tweet_count": 121448, "listed_count": 0}, "id": "334266937", "location": "Brasil", "username": "FreireLula75"}, {"name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Karen Corr\u00eaa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 947, "tweet_count": 47528, "listed_count": 12}, "id": "27644470", "location": "O mundo", "username": "Tauanda"}, {"name": "Colossi Py3du\ud83d\udd96\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7..Brasileiro, N\u00c3O GADOMINiON", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 851, "tweet_count": 28470, "listed_count": 0}, "id": "740256827984740352", "location": "Brasil", "username": "py3du"}, {"name": "Sergio Farias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 320, "tweet_count": 138982, "listed_count": 10}, "id": "67158511", "username": "sergiof_"}, {"name": "J\u00faridico JosiasTOG \ud83c\udfae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 334, "tweet_count": 51447, "listed_count": 2}, "id": "222606766", "location": "\u041b\u0435\u043d\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434", "username": "rambertowski"}, {"name": "Nina LULA Delfim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7565, "following_count": 7154, "tweet_count": 195927, "listed_count": 153}, "id": "16321163", "location": "Brasil", "username": "mulhergorila"}, {"name": "venlafaxed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 428, "tweet_count": 22380, "listed_count": 1}, "id": "63235230", "username": "germannisa"}, {"name": "Pedr\u00e3o Aleat\u00f3rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 576, "tweet_count": 34126, "listed_count": 6}, "id": "224881806", "location": "Interior-SP", "username": "ComunicadorP"}, {"name": "Lauriano Silveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 3172, "tweet_count": 23235, "listed_count": 0}, "id": "731575901029273600", "location": "Brasil", "username": "laurianoslvra"}, {"name": "Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 357, "tweet_count": 63824, "listed_count": 0}, "id": "734056429783506945", "location": "Brasil", "username": "akili19Crf"}, {"name": "Sheila \ud83c\udf7e\ud83d\udc26\ud83d\udc07\ud83c\udf35\ud83c\udf5e\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1508, "tweet_count": 194385, "listed_count": 0}, "id": "971901593753915392", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, ", "username": "SheilaS56031442"}, {"name": "Uilian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1246, "tweet_count": 78261, "listed_count": 6}, "id": "67694103", "location": "Gurupi, Brasil", "username": "Uilianpassarin"}, {"name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f CAiO vota 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13347, "following_count": 2136, "tweet_count": 165257, "listed_count": 139}, "id": "25617433", "location": "Bad Place \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "C4iO"}, {"name": "Silvio Cesar Duarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 241, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "id": "79009531", "username": "silviocduarte"}, {"name": "Pablo 3PZ \ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 1208, "tweet_count": 103118, "listed_count": 46}, "id": "155364525", "location": "Sevilla", "username": "Pablo3PZ"}, {"name": "Kenshin Himura\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 4644, "tweet_count": 154545, "listed_count": 20}, "id": "165655969", "location": "Jap\u00e3o Feudal ", "username": "SamuraiAntifa"}, {"name": "Kleyton Rezende", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1844, "tweet_count": 69805, "listed_count": 2}, "id": "52243399", "username": "kleytonrezende"}, {"name": "Hugo Parpagnoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 2062, "tweet_count": 115462, "listed_count": 9}, "id": "68539774", "location": "Vancouver, British Columbia", "username": "Hugo_Parpa"}, {"name": "Robypec75", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 349, "tweet_count": 23327, "listed_count": 0}, "id": "1149004275487584256", "location": "Palermo, Sicilia", "username": "robypec75"}, {"name": "Federico Ruffo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8329, "following_count": 369, "tweet_count": 5194, "listed_count": 36}, "id": "425915717", "location": "federuffo@gmail.com", "username": "FedericoRuffo"}, {"name": "Emilio Olveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3615, "following_count": 3388, "tweet_count": 64864, "listed_count": 10}, "id": "355473749", "location": "Buenos Aires - Argentina", "username": "EmilioOlveira"}, {"name": "\u26a1G\u25cbg\u25cb\u00b0\u2022\u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30818, "following_count": 223, "tweet_count": 204936, "listed_count": 117}, "id": "2764943085", "username": "g_yubari"}, {"name": "Jack Ningu\u00e9m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 494, "tweet_count": 7751, "listed_count": 0}, "id": "280013580", "location": "Recife // Brazil", "username": "BeTchutchuka"}, {"name": "\ud835\udc3d\ud835\udc62\ud835\udc57\ud835\udc62\ud835\udc3f\ud835\udc52\ud835\udc52_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 633, "tweet_count": 16969, "listed_count": 1}, "id": "849762035206422528", "username": "JuJuApril19"}, {"name": "Guido Rezende", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13335, "following_count": 10120, "tweet_count": 259840, "listed_count": 65}, "id": "131197124", "location": "Itaja\u00ed, Santa Catarina", "username": "guidorezende"}, {"name": "LEIAM LEND\u00c1RIOS E \u00c1S DE ESPADAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 2054, "tweet_count": 93912, "listed_count": 0}, "id": "865744606260060160", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gabizm14"}, {"name": "Adrilane Oliveira \ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1272, "tweet_count": 11014, "listed_count": 5}, "id": "135138570", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "sigadrilane"}, {"name": "Another LiXien \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 4909, "tweet_count": 33889, "listed_count": 1}, "id": "1065301280955006976", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MComunistaE"}, {"name": "Gail\u0b6d\u0325\ud83c\udf44", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 345, "tweet_count": 22603, "listed_count": 0}, "id": "848254171828686849", "username": "sashamzc"}, {"name": "Guilherme #forabolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 3158, "tweet_count": 124191, "listed_count": 0}, "id": "75081082", "location": "BRASIL-RS-PORTO ALEGRE", "username": "Guilherme198032"}, {"name": "Carlos Tavares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 935, "tweet_count": 66993, "listed_count": 8}, "id": "53436849", "location": "Manaus, AM", "username": "carlos_tav"}, {"name": "Christian Ronaldo Pontes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1053, "tweet_count": 3801, "listed_count": 1}, "id": "61885214", "location": "Brasil", "username": "crpontes"}, {"name": "Jos\u00e9 Luiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 577, "tweet_count": 4312, "listed_count": 0}, "id": "803317323448860672", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "username": "zecalula"}, {"name": "MarissaMarisa\ud83c\udf97#ConsellPerLaRep\u00fablica \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14562, "following_count": 13821, "tweet_count": 489085, "listed_count": 175}, "id": "572471296", "location": "BCN/Llu\u00e7an\u00e8s, Catalunya", "username": "M_BrokenLeg"}, {"name": "tristonho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 253, "tweet_count": 77555, "listed_count": 4}, "id": "3883148537", "username": "Melancolio"}, {"name": "\ud83d\udea9Socialista na Resist\u00eancia - em LUTA!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 1856, "tweet_count": 43833, "listed_count": 2}, "id": "213856314", "username": "crollim"}, {"name": "Thiago Motta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 509, "tweet_count": 30504, "listed_count": 34}, "id": "42081250", "location": "Aonde tiver m\u00fasica boa.", "username": "Duendeamarelo"}, {"name": "Por el ojo de la cerradura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 161, "tweet_count": 146799, "listed_count": 0}, "id": "4434928760", "location": "Los Cacicazgos, Santo Domingo, Rep\u00fablica Dominicana", "username": "porojocerradura"}, {"name": "Antena 3 Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2065899, "following_count": 644, "tweet_count": 379980, "listed_count": 9347}, "id": "145992645", "username": "A3Noticias"}, {"name": "SIN PEPITAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8243, "following_count": 2446, "tweet_count": 584869, "listed_count": 62}, "id": "369249116", "username": "Sin_Pepitas_"}, {"name": "Glaysson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1079, "tweet_count": 61649, "listed_count": 0}, "id": "1901783222", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "glayssondaniel1"}, {"name": "Alexandra M Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2242, "tweet_count": 157623, "listed_count": 58}, "id": "128046818", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "username": "xandinhamc"}, {"name": "Neus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 426, "tweet_count": 132391, "listed_count": 0}, "id": "2174941576", "location": "Catalunya", "username": "neus533"}, {"name": "Ale Bremm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 903, "tweet_count": 30870, "listed_count": 5}, "id": "1584408241", "username": "AlessandraBremm"}, {"name": "Adriana Carvalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 884, "tweet_count": 50146, "listed_count": 1}, "id": "219127944", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "username": "adrianakodo"}, {"name": "LuLa2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 485, "tweet_count": 40568, "listed_count": 1}, "id": "714494844870254598", "username": "VotandoNaDemi92"}, {"name": "Aloy \ud83e\udd0d Hard to Love", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 218, "tweet_count": 78288, "listed_count": 12}, "id": "466115016", "username": "wannasalad"}, {"name": "luler", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 381, "tweet_count": 13310, "listed_count": 14}, "id": "11434402", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "vinipelleg"}, {"name": "ShirleyMaclaine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 2173, "tweet_count": 191837, "listed_count": 18}, "id": "51256164", "location": "Natal", "username": "Roxy_queen"}, {"name": "Thiago Gamito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 2221, "tweet_count": 17113, "listed_count": 8}, "id": "303228084", "location": "Windsor, Ontario", "username": "ThiagoGamito"}, {"name": "Punk Floyd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1747, "tweet_count": 12772, "listed_count": 3}, "id": "172571368", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "GAS108"}, {"name": "janapublica em \ud83c\udfe0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 461, "tweet_count": 11100, "listed_count": 1}, "id": "1168536493259919360", "username": "janainasoueu"}, {"name": "SrFaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1225, "tweet_count": 16261, "listed_count": 1}, "id": "76422877", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Srperruci"}, {"name": "coraline \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 516, "tweet_count": 3450, "listed_count": 0}, "id": "786314821067169792", "location": "Pink Palace Apartments", "username": "coraline_x0x0"}, {"name": "@TomatazosCom", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 65408, "following_count": 26112, "tweet_count": 152901, "listed_count": 490}, "id": "2994027541", "username": "TomatazosCom"}, {"name": "K\u00e1tia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 174, "tweet_count": 74748, "listed_count": 0}, "id": "2842916860", "username": "katiapalazzo62"}, {"name": "Ewerton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 4706, "tweet_count": 146065, "listed_count": 0}, "id": "55551681", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "almeidaewerton"}, {"name": "teresa vargas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 84, "tweet_count": 2574, "listed_count": 3}, "id": "609353947", "username": "memepilo"}, {"name": "erROrBitten", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 772, "tweet_count": 60125, "listed_count": 10}, "id": "94112882", "location": "S\u00e3o Paulo SP", "username": "robitten"}, {"name": "J\u00fal\u00b7lia Lanch1O \ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 4998, "tweet_count": 298145, "listed_count": 9}, "id": "2434204410", "username": "freeredndwild"}, {"name": "Luciano Cerqueira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 2924, "tweet_count": 64915, "listed_count": 9}, "id": "4827439681", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cerqueira20001"}, {"name": "Adriano Monteiro da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 2074, "tweet_count": 5601, "listed_count": 1}, "id": "829701120", "username": "adriano181174"}, {"name": "Esperan\u00e7a #Lula2022\ud83d\udca5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1103, "tweet_count": 8178, "listed_count": 0}, "id": "1108557486741688320", "username": "AnaPereiradosS6"}, {"name": "Apenas um sonhador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1370, "tweet_count": 119033, "listed_count": 2}, "id": "77888135", "location": "Long time a go", "username": "ponzojunior"}, {"name": "Saris \ud83d\udc1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 227, "tweet_count": 7997, "listed_count": 1}, "id": "933675688154017792", "location": "Palestina Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "wakeup_vale"}, {"name": "Thiago OC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 447, "tweet_count": 8836, "listed_count": 5}, "id": "25617417", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, BRASIL", "username": "thiagooc"}, {"name": "mosca dist\u00f3pica hacker alien superstar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1269, "tweet_count": 33538, "listed_count": 0}, "id": "135672532", "username": "brunikaro"}, {"name": "Diogene 808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 38, "tweet_count": 503, "listed_count": 0}, "id": "951258850493108224", "location": "Bologna, Emilia Romagna", "username": "808Diogene"}, {"name": "Comune di Bologna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84868, "following_count": 1326, "tweet_count": 76597, "listed_count": 685}, "id": "43086900", "location": "Bologna", "username": "comunebologna"}, {"name": "Lorraine \ud83c\udf3f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 605, "tweet_count": 7110, "listed_count": 0}, "id": "1055119762156675074", "username": "Lorraine__3"}, {"name": "Labirinto de sil\u00eancio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 916, "tweet_count": 9204, "listed_count": 0}, "id": "902611645578534922", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mwarwcwewlo"}, {"name": "Roger - Meu voto 13 \u00e9 secreto! \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1184, "tweet_count": 15570, "listed_count": 2}, "id": "61780762", "location": "Salvador, Brasil", "username": "RogerGesteira"}, {"name": "Patricio Carvalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 157, "tweet_count": 108440, "listed_count": 1}, "id": "912015231337078784", "location": "Garanhuns, Brasil", "username": "patito_carvalho"}, {"name": "Igor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 243, "tweet_count": 186700, "listed_count": 9}, "id": "2225816923", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "igorsdias_"}, {"name": "Aebrio Neves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 397, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}, "id": "1171798752920854528", "username": "RealAebrioNeves"}, {"name": "Louise Pinheiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 201, "tweet_count": 511, "listed_count": 0}, "id": "3312788787", "location": "Brasil", "username": "louisepinheiro_"}, {"name": "Eugenio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 865, "tweet_count": 47379, "listed_count": 5}, "id": "979719343109038080", "username": "Eugenio63098874"}, {"name": "Mario Lobato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5170, "following_count": 1172, "tweet_count": 120665, "listed_count": 50}, "id": "49857158", "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil", "username": "mariolobato"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1173550418925903872"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Wv6HePvIGR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:53:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 34, "like_count": 1494, "quote_count": 31}, "author_id": "19593634", "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/Wv6HePvIGR", "id": "1173550418925903872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173582578978349058"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}, "created_at": "2019-09-16T13:01:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "author_id": "25401359", "text": "La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.co/TasthT8QSZ", "id": "1173582578978349058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "author_id": "57771039", "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173553113053237249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173558681084080128"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/K0VzVrntwz", "expanded_url": "https://bit.ly/2mcuinV", "display_url": "bit.ly/2mcuinV", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.4757, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.4722, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.4325, "type": "Other", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.2857, "type": "Place", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:26:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 23, "like_count": 1211, "quote_count": 25}, "author_id": "40548874", "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de se refugiar em S\u00e3o Paulo https://t.co/K0VzVrntwz", "id": "1173558681084080128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576172921348097"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-09-16T12:35:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3142, "reply_count": 713, "like_count": 23664, "quote_count": 114}, "author_id": "128372940", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "AD\u00c9LIO BISPO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173576002146045953"}], "text": "- AD\u00c9LIO BISPO e os MANDANTES: Sete desembargadores decidir\u00e3o a quest\u00e3o. N\u00e3o desejamos descobrir o conte\u00fado da defesa, mas elucidar o crime, como v\u00edtima e por quest\u00e3o de seguran\u00e7a nacional.", "id": "1173576172921348097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173374650795122688"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/fX2lgA0Uiq", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1173371634364944384", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.468, "type": "Place", "normalized_text": "Clinica"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:14:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 529, "like_count": 783, "quote_count": 68}, "author_id": "33808317", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173371634364944384"}], "text": "Allegados a Keiko Fujimori protestan por su traslado a Clinica enmarrocada. A ese nivel de salvajismo hemos llegado. Es inhumano enmarrocar a quien padece dolencia, sea quien sea. Todo por una polarizaci\u00f3n absurda impulsada infantilmente desde el m\u00e1s alto nivel del estado. https://t.co/fX2lgA0Uiq", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "id": "1173374650795122688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "author_id": "22585744", "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8", "id": "1173229881657843713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173558108645462022"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/gFvglHKB8k", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "mentions": [{"start": 202, "end": 215, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.6561, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:23:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "author_id": "159995198", "text": "O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/gFvglHKB8k via @revistaforum", "id": "1173558108645462022"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173008120098021376"], "created_at": "2019-09-14T22:58:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 13, "like_count": 1258, "quote_count": 8}, "author_id": "1637402383", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "text": "Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOGO JODER JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAAJJAA", "id": "1173008120098021376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581859973926914"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/9aJDhgEwA9", "expanded_url": "https://twitter.com/Lugoncalves1275/status/1173581859973926914/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9aJDhgEwA9", "media_key": "7_1173580530492817413"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5959, "type": "Place", "normalized_text": "Petrolina"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.7071, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:58:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "author_id": "1102642710937325568", "text": "A menina que se matou em Petrolina Pernambuco, antes procurou o Padre. Pra falar do seu plano.Olha o v\u00eddeo do Padre.\ud83d\udc47\ud83d\ude14\ud83d\ude22\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/9aJDhgEwA9", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1173581859973926914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173438034752233473"], "created_at": "2019-09-16T03:26:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "361441097", "text": "D\u00edganme que con el paso del tiempo se aprende a no tocar fondo para luego s\u00ed hacer las cosas diferentes, mejores...", "id": "1173438034752233473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "author_id": "834342133", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK", "id": "1172809201439203328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173507740276350976"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/D3CE1kLSW9", "expanded_url": "https://twitter.com/ASAENES/status/1173507740276350976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3CE1kLSW9", "media_key": "3_1173507730717532160"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 54, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.5147, "type": "Other", "normalized_text": "Cine F\u00f3rum"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 55, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:03:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "251788175", "text": "Con motivo de la celebraci\u00f3n del #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio , @ASITE_Sevilla  organiza a partir de ma\u00f1ana un Cine F\u00f3rum en el que nos proponen seguir aprendiendo sobre la conducta suicida. Esta interesante actividad se desarrollar\u00e1 hasta el pr\u00f3ximo martes 1 de octubre. https://t.co/D3CE1kLSW9", "id": "1173507740276350976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173369156437204992"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/gfDcgx9cwN", "expanded_url": "https://meiahora.ig.com.br/geral/2019/09/5681328--adeus--mae---antes-de-jogar-carro-em-caminhao--ex-manda-filho-gravar-despedida-aos-prantos.html", "display_url": "meiahora.ig.com.br/geral/2019/09/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:53:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "298152549", "text": "3 anos depois da separa\u00e7\u00e3o, o machista doente n\u00e3o aceitava o fim. Se matou e matou o filho de nove anos para punir a mulher.  \u201cMinha decis\u00e3o foi tomada, n\u00e3o volto atr\u00e1s. Ia ser voc\u00ea, mas aqui vai doer mais para ti\u201d, escreveu o homem. \n\nhttps://t.co/gfDcgx9cwN", "id": "1173369156437204992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173580877336592384"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/qZZHVcOGXO", "expanded_url": "https://bit.ly/2lVMS3O", "display_url": "bit.ly/2lVMS3O"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ToHEuxCb8r", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1173580877336592384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ToHEuxCb8r", "media_key": "3_1173580871867207680"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ToHEuxCb8r", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1173580877336592384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ToHEuxCb8r", "media_key": "3_1173580871871467520"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ToHEuxCb8r", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1173580877336592384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ToHEuxCb8r", "media_key": "3_1173580871879864320"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ToHEuxCb8r", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1173580877336592384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ToHEuxCb8r", "media_key": "3_1173580871884058625"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.559, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 103, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "408394577", "created_at": "2019-09-16T12:54:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "408394577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173580868922818562"}], "text": "El logotipo de la producci\u00f3n recuerda inevitablemente a la etapa de John Ostrander en #Escuadr\u00f3nSuicida, que estamos recuperando en formato carton\u00e9. Descubre otros t\u00edtulos del grupo en nuestra web: https://t.co/qZZHVcOGXO https://t.co/ToHEuxCb8r", "id": "1173580877336592384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576182262112262"], "created_at": "2019-09-16T12:35:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 249, "quote_count": 7}, "author_id": "849786054248980480", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "macaquinho"}]}, "text": "Esses fdp entraram aq,pediram p desbloquear meu cel,,ha vc e  prima do macaquinho,meus p\u00easames,provavelmente foi a bope q matou ele e se vc tiver outra pessoa envolvida nessa vida,avisa p sair enquanto a tp,pq n sou mt de vim aq n mas td vez q venho,venho decidido a voltar p cs\ud83d\ude21", "id": "1173576182262112262"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173574228496572416"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QBjZtgarpm", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:27:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 10, "like_count": 436, "quote_count": 7}, "author_id": "626725650", "text": "A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles eram chefes de mil\u00edcia que atuava justamente no local no se escondeu Queiroz, o assessor que comandava os laranjas de Fl\u00e1vio Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/QBjZtgarpm", "id": "1173574228496572416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173412770878017538"], "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/X9wrMlT8ZS", "expanded_url": "https://twitter.com/bngtanzone/status/1173412770878017538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X9wrMlT8ZS", "media_key": "3_1173412754356674562"}, {"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/X9wrMlT8ZS", "expanded_url": "https://twitter.com/bngtanzone/status/1173412770878017538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X9wrMlT8ZS", "media_key": "3_1173412760748793856"}, {"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/X9wrMlT8ZS", "expanded_url": "https://twitter.com/bngtanzone/status/1173412770878017538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X9wrMlT8ZS", "media_key": "3_1173412766906015744"}]}, "in_reply_to_user_id": "3377676123", "created_at": "2019-09-16T01:46:20.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 749, "quote_count": 27}, "author_id": "3377676123", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173411922936512512"}], "text": "319 https://t.co/X9wrMlT8ZS", "id": "1173412770878017538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173580868922818562"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/LRaFbo0TI1", "expanded_url": "https://bit.ly/2kOrjld", "display_url": "bit.ly/2kOrjld"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/xNBarM6p5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1173580868922818562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNBarM6p5Y", "media_key": "3_1173580862711107585"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 135, "end": 149, "probability": 0.9668, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 176, "end": 192, "probability": 0.8455, "type": "Other", "normalized_text": "Fuerza Especial X"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 150, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:54:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "408394577", "text": "\u00a1Ha sido la noticia del fin de semana! El escritor y guionista James Gunn ha dado a conocer la lista de actores que formar\u00e1n parte de #TheSuicideSquad, la nueva pel\u00edcula de la Fuerza Especial X. \u00a1Estreno en 2020!\n\nM\u00e1s detalles: https://t.co/LRaFbo0TI1 https://t.co/xNBarM6p5Y", "id": "1173580868922818562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173562894509838336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Fra_Illy", "id": "1000287608"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000287608", "created_at": "2019-09-16T11:42:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40125829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173562130928492544"}], "text": "@Fra_Illy Anche tu stai cercando di sedurre il tipo bono del villaggio? \ud83d\ude02", "id": "1173562894509838336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "author_id": "979046731", "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "id": "1172662103360057345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173577966787407872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Diegoppmf", "id": "185316980"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "valentinadcorso", "id": "897234353427755008"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8535, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "185316980", "created_at": "2019-09-16T12:42:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1633785054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173573778556772354"}], "text": "@Diegoppmf @valentinadcorso El fallo que hizo el feminismo no se basa en \"supuestos\" quiz\u00e1s tu hijo no hizo nada o quiz\u00e1s si, no lo vamos a saber, pero a\u00fan as\u00ed hay un mont\u00f3n de casos que son ciertos, que si abusaron de much\u00edsimas pibas, y la \u00fanica manera de hacer justicia es el escrache social", "id": "1173577966787407872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576232765743105"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/wnBvSx8LTt", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1173576232765743105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wnBvSx8LTt", "media_key": "3_1173576225933156352"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6926, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8747, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6759, "type": "Person", "normalized_text": "Taika"}, {"start": 267, "end": 269, "probability": 0.8951, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:35:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 20, "like_count": 214, "quote_count": 27}, "author_id": "1076971229515530241", "text": "Taika Waititi diz que Marvel n\u00e3o sabia do envolvimento do mesmo em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n\u201cBem, eles n\u00e3o sabiam at\u00e9 agora, cara\u201d, disse Taika com uma risada. \u201cEu n\u00e3o sei, n\u00e3o sei o que vai acontecer. Eu n\u00e3o sei sobre nada\u201d, completou o diretor, sobre o seu papel.\n\nVia: MTV https://t.co/wnBvSx8LTt", "id": "1173576232765743105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173546388040376320"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/IqqX4iuG4Q", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-padre-novia-dia-boda_18_2820045114.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:37:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16514160", "text": "Hizo estallar su casa el s\u00e1bado,  cerca de Pittsburgh, en EEUU, mientras su familia se encontraba en la boda de su hija.\nhttps://t.co/IqqX4iuG4Q", "id": "1173546388040376320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173374621464350722"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/peP6N16Om6", "expanded_url": "https://twitter.com/alfonso_m92/status/1173374621464350722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/peP6N16Om6", "media_key": "3_1173374616959684614"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:14:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 847, "quote_count": 1}, "author_id": "184739771", "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https://t.co/peP6N16Om6", "id": "1173374621464350722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173350174443417600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}]}, "in_reply_to_user_id": "119454564", "created_at": "2019-09-15T21:37:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "45476236", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173323061401178112"}], "text": "@heduardo50 Purito desprecio, igual q en la carta del suicida.", "id": "1173350174443417600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173578432116080641"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jon_Wolfoso", "id": "764621922"}]}, "in_reply_to_user_id": "764621922", "created_at": "2019-09-16T12:44:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135997853195804672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173577892531527680"}], "text": "@Jon_Wolfoso Sep. Ser\u00eda genial si aprendieran algo de esto.\n\nHabr\u00e1 que ver si cuando pase la tormenta decide darse cuenta de c\u00f3mo funciona esta secta o se mete m\u00e1s de lleno en ella.", "id": "1173578432116080641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173239703413432320"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/DCCnKQtxq9", "expanded_url": "https://twitter.com/picotaz0/status/1173239703413432320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DCCnKQtxq9", "media_key": "3_1173239670878146560"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "clubdeviernes", "id": "2946543660"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "ElCipayo", "id": "490489840"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Crozier"}]}, "in_reply_to_user_id": "2946543660", "created_at": "2019-09-15T14:18:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1467466136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173197342515834881"}], "text": "@clubdeviernes @ElCipayo habra que releer a Crozier?... https://t.co/DCCnKQtxq9", "id": "1173239703413432320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576906949746688"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/ybRWYR7Hrb", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.4904, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:38:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "103700891", "text": "Vamos ligar os pontos??\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/ybRWYR7Hrb", "id": "1173576906949746688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173223328569540609"], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/pbL9J3YN7J", "expanded_url": "https://twitter.com/HernanUlloa/status/1173223328569540609/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbL9J3YN7J", "media_key": "7_1173223127406583809"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 79, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.5239, "type": "Organization", "normalized_text": "Capit\u00e1n Ca\u00f1izares"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:13:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 247, "reply_count": 30, "like_count": 704, "quote_count": 28}, "author_id": "202288741", "text": "Felicidades para la Capit\u00e1n Ca\u00f1izares. Estos actos enaltecen la @PoliciaEcuador\n\nAs\u00ed como se critica y sanciona lo malo se deber\u00eda reconocer y premiar  lo bueno https://t.co/pbL9J3YN7J", "geo": {"place_id": "015a278c7012b876"}, "id": "1173223328569540609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173568882721918976"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/NkOxhblT9u", "expanded_url": "http://va.topbuzz.com/s/jhmsrc", "display_url": "va.topbuzz.com/s/jhmsrc"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8364, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.5945, "type": "Other", "normalized_text": "TopbuzzBrasil"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "TopbuzzBrasil"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:06:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "131004593", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu #TopbuzzBrasil https://t.co/NkOxhblT9u", "id": "1173568882721918976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173551148063690752"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/j1rjeNR4w6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 89, "tag": "NarcoMilicia"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:56:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "856327844414324736", "text": "Tudo condizente com atitudes, conviv\u00eancia, servi\u00e7os, pr\u00e1ticas,...milicianas\n#NarcoMilicia \n\nhttps://t.co/j1rjeNR4w6", "id": "1173551148063690752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173576095754592257"], "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 123, "username": "APaulaGonzaga", "id": "198586568"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "Eduardamrivero", "id": "83273948"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "professorrivero", "id": "1345270754"}, {"start": 157, "end": 173, "username": "Vladimir_Oliver", "id": "122691146"}, {"start": 174, "end": 185, "username": "allanmahet", "id": "2898366933"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Mitty"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.6395, "type": "Other", "normalized_text": "Infiltrado na"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.2135, "type": "Other", "normalized_text": "Klan"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:35:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "43024249", "text": "Tr\u00eas filmes, nenhuma explica\u00e7\u00e3o, cinco amigos:\n\n- A vida secreta de Walter Mitty\n- Infiltrado na Klan\n- Ela\n\n@APaulaGonzaga @Eduardamrivero @professorrivero @Vladimir_Oliver @allanmahet", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1173576095754592257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173468789561843713"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:28:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "164316423", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "id": "1173468789561843713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173554268877524993"], "created_at": "2019-09-16T11:08:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 5, "like_count": 155, "quote_count": 0}, "author_id": "2530052556", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.412, "type": "Other", "normalized_text": "distimia"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "distimia"}]}, "text": "La #distimia es un estado prolongado de tristeza (dos a\u00f1os como m\u00ednimo) que no alcanza la entidad suficiente para ser considerada un cuadro depresivo, pero que supone un factor de riesgo para el mismo (recibiendo esta evoluci\u00f3n cl\u00ednica la etiqueta diagn\u00f3stica de depresi\u00f3n doble).", "id": "1173554268877524993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173304763796066304"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:37:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 28, "like_count": 1339, "quote_count": 7}, "author_id": "2597010860", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "text": "No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "id": "1173304763796066304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173557123155992576"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 108, "end": 123, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:19:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 665, "reply_count": 885, "like_count": 1643, "quote_count": 132}, "author_id": "1120300927", "text": "Prisi\u00f3n de @KeikoFujimori la convierte en primer preso pol\u00edtico del siglo XXI. La implacable persecuci\u00f3n de @AlanGarciaPeru hasta arrinconarlo en el suicidio, revela brutalidad de estrategia comunista- caviar para liquidar y difamar a oposici\u00f3n. Recuperemos la Rep\u00fablica ya !!!", "id": "1173557123155992576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173567721579175936"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/IWDgg4poaL", "expanded_url": "http://infocifrasonline.com/2019/09/12/victima-de-xenofobia-y-carencias-economicas-venezolana-en-chile-se-suicida/", "display_url": "infocifrasonline.com/2019/09/12/vic\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/JWH0u8Taed", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoCifras/status/1173567721579175936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWH0u8Taed", "media_key": "3_1173567719742103552"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:02:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48552528", "text": "V\u00edctima de xenofobia y carencias econ\u00f3micas venezolana en Chile se\u00a0suicida https://t.co/IWDgg4poaL https://t.co/JWH0u8Taed", "id": "1173567721579175936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173507660915908608"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/ggft2BjlBj", "expanded_url": "https://www.europafm.com/programas/levantate-y-cardenas/noticias/adolescente-suicida-ser-humillada-profesora-mancharse-sangre-menstrual_201909155d7e21900cf26d8cd65dbf99.html", "display_url": "europafm.com/programas/leva\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europafm.com/programas/levantate-y-cardenas/noticias/adolescente-suicida-ser-humillada-profesora-mancharse-sangre-menstrual_201909155d7e21900cf26d8cd65dbf99.html"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:03:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2189953909", "text": "Una adolescente se suicida tras ser humillada por su profesora al mancharse con sangre menstrual. Esto es la punta del iceberg de la humillaci\u00f3n en torno a la regla, com\u00fan en \u00c1frica. Se debe eliminar la estigmatizaci\u00f3n de algo tan natural como la regla. https://t.co/ggft2BjlBj", "id": "1173507660915908608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173488271164395522"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 66, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:46:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "4045324043", "text": "Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\nUn juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb", "id": "1173488271164395522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173346412916105216"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mYljPvU6cn", "expanded_url": "https://twitter.com/RockChildRock/status/1173346412916105216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYljPvU6cn", "media_key": "7_1173345536411361282"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4898, "type": "Place", "normalized_text": "ALEMANIA"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-15T21:22:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 19, "like_count": 90, "quote_count": 5}, "author_id": "298563210", "text": "ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania est\u00e1 deseosa de recibir al 25% de los inmigrantes llegados a Italia. En el v\u00eddeo inmigrantes desembarcados en Malta enviados via avi\u00f3n a Alemania! \u00bfVES MUJERES? https://t.co/mYljPvU6cn", "id": "1173346412916105216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173522047198253057"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/MOtkdO2PSo", "expanded_url": "http://ow.ly/1TLe50waZyx", "display_url": "ow.ly/1TLe50waZyx"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/zXh0luupsW", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1173522047198253057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zXh0luupsW", "media_key": "3_1173522045591793665"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:00:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "109651819", "text": "#LoM\u00e1sVisto: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/MOtkdO2PSo https://t.co/zXh0luupsW", "id": "1173522047198253057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172935556747145218"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/oANfkqnspO", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8418, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:10:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35222675", "text": "Que la menstruaci\u00f3n sea un impedimento para la ense\u00f1anza en Kenia da una idea hasta que punto llega la estigmatizaci\u00f3n de la mujer en el pa\u00eds https://t.co/oANfkqnspO", "id": "1172935556747145218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173563677989056512"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Ov09ixEdAB", "expanded_url": "http://tvg.gal/pgggn12", "display_url": "tvg.gal/pgggn12"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/8vZuUJTshc", "expanded_url": "https://twitter.com/G24Noticias/status/1173563677989056512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8vZuUJTshc", "media_key": "3_1173563666815471616"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.5816, "type": "Person", "normalized_text": "TRIPLO CRIME MACHISTA"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:45:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1101461492208156672", "text": "TRIPLO CRIME MACHISTA EN VALGA\n\nO autor dos asasinatos disparou contra a s\u00faa ex-muller diante dos seus fillos, de 4 e 7 anos. Despois matou a ex-sogra e a ex-cu\u00f1ada.\nOs nenos est\u00e1n a cargo dun veci\u00f1o, \u00e1 espera de que as autoridades se fagan cargo deles.\n https://t.co/Ov09ixEdAB https://t.co/8vZuUJTshc", "id": "1173563677989056512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173521568552628224"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-16T08:58:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "100731315", "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "id": "1173521568552628224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173239577571680256"], "created_at": "2019-09-15T14:18:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "139524758", "text": "O cara matou a mulher e se matou depois e a festa hoje segue normalmente, caralho heim uni\u00e3o", "id": "1173239577571680256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173280934793138176"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/m2DxCd722R", "expanded_url": "https://twitter.com/GiullianaLoza/status/1173078043964956673", "display_url": "twitter.com/GiullianaLoza/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:02:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1044741256469856256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173078043964956673"}], "text": "Un circo immense. Mejor que acabe como el cobarde suicida. De una ves y asi nos libramos de otra lacra mas!!! https://t.co/m2DxCd722R", "id": "1173280934793138176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173217691374628865"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/xFqD5aqkNA", "expanded_url": "https://twitter.com/desde_1965/status/1173217691374628865/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xFqD5aqkNA", "media_key": "7_1173217420116418560"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:51:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 420, "reply_count": 198, "like_count": 284, "quote_count": 103}, "author_id": "855538460354002944", "text": "Los comunistas son como hienas. https://t.co/xFqD5aqkNA", "id": "1173217691374628865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173366880653979653"], "created_at": "2019-09-15T22:43:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "54230793", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Baruta"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "text": "El punto de discusi\u00f3n no debe ser cu\u00e1nta gente acompa\u00f1o o no a Guaido en Baruta... Guaido es un hombre, solamente. El punto de discusi\u00f3n es cu\u00e1nta gente est\u00e1 dispuesta a ir a votar para preservar esa asamblea nacional que nos quieren arrebatar.", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1173366880653979653"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173553529639886848"], "created_at": "2019-09-16T11:05:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "65186274", "text": "Muito f\u00e1cil  falar que profiss\u00e3o X \u00e9 f\u00e1cil. L\u00f3gico amore n\u00e3o foi voc\u00ea que se matou estudando..", "id": "1173553529639886848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173571979011612672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "isaslcz", "id": "825564020870676481"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "lilith"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.661, "type": "Person", "normalized_text": "judaica"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.7444, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "825564020870676481", "created_at": "2019-09-16T12:18:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "825894490049241090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173453600066080768"}], "text": "@isaslcz lilith na cren\u00e7a judaica \u00e9 como um dem\u00f4nio noturno, ent\u00e3o basicamente o que ela quis passar foi uma vis\u00e3o diferente do diabo, por exemplo, se Deus fosse t\u00e3o bom, porque ele mataria mais pessoas que o diabo?+", "geo": {"place_id": "549f73824ab35f76"}, "id": "1173571979011612672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173557001848336389"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "in_reply_to_user_id": "100731315", "created_at": "2019-09-16T11:19:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "100731315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173556666857644032"}], "text": "Los agentes agregaron que hab\u00edan visitado con anterioridad ese domicilio por problemas dom\u00e9sticos relacionados con enfermedades mentales\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "id": "1173557001848336389"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173435073942757376"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/sSR6C2MLsE", "expanded_url": "https://twitter.com/RickTuesta/status/1173435073942757376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSR6C2MLsE", "media_key": "3_1173435051280936961"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/sSR6C2MLsE", "expanded_url": "https://twitter.com/RickTuesta/status/1173435073942757376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSR6C2MLsE", "media_key": "3_1173435051268333568"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/sSR6C2MLsE", "expanded_url": "https://twitter.com/RickTuesta/status/1173435073942757376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSR6C2MLsE", "media_key": "3_1173435051322818560"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 32, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-09-16T03:14:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "18385773", "text": "Bingo, el ataque de @PanoramaPTV contra @PCaterianoB tienen una larga cola apristona, por que salieron a despotricar y difamar, los fant\u00e1sticos del suicida aun viven con herida. https://t.co/sSR6C2MLsE", "id": "1173435073942757376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173556666857644032"], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/EW91FZkYNd", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1173556666857644032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EW91FZkYNd", "media_key": "3_1173556661350535168"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.765, "type": "Place", "normalized_text": "Edgewood"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Payne"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "in_reply_to_user_id": "100731315", "created_at": "2019-09-16T11:18:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "100731315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173556415065219073"}], "text": "La causa de la explosi\u00f3n tambi\u00e9n se est\u00e1 investigando. Seg\u00fan el jefe de la Polic\u00eda de Edgewood, Robert Payne, el hombre podr\u00eda haber logrado desconectar la tuber\u00eda de gas en el s\u00f3tano de la casa https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/EW91FZkYNd", "id": "1173556666857644032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173427442339463169"], "created_at": "2019-09-16T02:44:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1062152572226756610", "text": "como se siente mis twiteros favoritos? yo para el ogt como se debe para estar en esta red social q o sos otaku o sos un depresivo suicida", "id": "1173427442339463169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173556415065219073"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pnhxldHpy5", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1173556415065219073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pnhxldHpy5", "media_key": "3_1173556408371093504"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7139, "type": "Place", "normalized_text": "Pensilvania"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "in_reply_to_user_id": "100731315", "created_at": "2019-09-16T11:17:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "100731315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173521568552628224"}], "text": "Los hechos tuvieron lugar cerca de la ciudad de Pittsburgh (Pensilvania, EE.UU.). De acuerdo con los vecinos, el difunto se encontraba frente a su residencia poco antes de que se produjera la explosi\u00f3n. De momento, no est\u00e1 claro el motivo del suicidio https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/pnhxldHpy5", "id": "1173556415065219073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173562748455784448"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/9qP8o8VEOG", "expanded_url": "https://twitter.com/juan_amorin/status/1173562748455784448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9qP8o8VEOG", "media_key": "3_1173562745842819072"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.2587, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 35, "end": 50, "probability": 0.6272, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 51, "tag": "CronicaAnunciada"}]}, "in_reply_to_user_id": "117660336", "created_at": "2019-09-16T11:42:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "117660336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173562545271128064"}], "text": "\ud83d\udcde Guillermo Moretti (vice UIA) en #CronicaAnunciada:\"Si a un alem\u00e1n le mostras la ca\u00edda constante de la industria que tenemos ac\u00e1 se suicida directamente\" https://t.co/9qP8o8VEOG", "id": "1173562748455784448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173570571675852800"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/AxQBncmqdr", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasgpaula/status/1173570571675852800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AxQBncmqdr", "media_key": "3_1173570567963906049"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 122, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Briggs"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Berthia"}, {"start": 196, "end": 206, "probability": 0.7591, "type": "Other", "normalized_text": "Golden Gate"}]}, "in_reply_to_user_id": "175758595", "created_at": "2019-09-16T12:13:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175758595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173570558568611840"}], "text": "Na fotogr\u00e1fica abaixo ( uma imagem extremamente triste, diga-se de passagem ), tirada em 2005, quando o guarda Kevin Briggs, atrav\u00e9s de uma conversa, convenceu Kevin Berthia a n\u00e3o saltar da ponte Golden Gate. https://t.co/AxQBncmqdr", "id": "1173570571675852800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173560406117421057"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/BefYez17YP", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6992, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 208, "end": 221, "probability": 0.7808, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:32:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295113869", "text": "*Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu*\n\nDe acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Qu\n\nhttps://t.co/BefYez17YP", "id": "1173560406117421057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173288318102114304"], "created_at": "2019-09-15T17:31:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 14, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "author_id": "2665463588", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.8164, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "text": "No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses mareando la perdiz, para terminar frustrando la voluntad de buena parte de los suyos en formar gobierno progresista en coalici\u00f3n con UP. Me parecer\u00eda suicida", "id": "1173288318102114304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173561686047055873"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/T2LuOjktXU", "expanded_url": "https://twitter.com/sakura_stamba/status/1173561686047055873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T2LuOjktXU", "media_key": "16_1173561671266291719"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "HelloFriki", "id": "184423155"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SiraggaComics", "id": "150980435"}]}, "in_reply_to_user_id": "701502156290072576", "created_at": "2019-09-16T11:38:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227464142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173554539942821889"}], "text": "@70Guybrush @HelloFriki @SiraggaComics Bueno, pero eso de contestar a mi pregunta como lo llev\u00e1is? https://t.co/T2LuOjktXU", "id": "1173561686047055873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173562424831741952"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/RJxTkhHf0y", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/327177-hombre-suicida-dia-boda-hija-estallar-casa/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/327\u2026"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/DB68x5p8ud", "expanded_url": "https://twitter.com/VencedorMRT/status/1173562424831741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DB68x5p8ud", "media_key": "3_1173562363875909634"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 141, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 128, "tag": "PuebloProtegidoEnRevolucion"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:41:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138189664", "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/RJxTkhHf0y #PuebloProtegidoEnRevolucion @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/DB68x5p8ud", "id": "1173562424831741952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173569043741237249"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/RuVYWEigu1", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:07:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "48122425", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/RuVYWEigu1", "id": "1173569043741237249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173220172951429121"], "created_at": "2019-09-15T13:01:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1019, "reply_count": 93, "like_count": 2463, "quote_count": 20}, "author_id": "1131252286997639168", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.9818, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.8444, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.8042, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "text": "Si el PSOE ha sacado 123 esca\u00f1os a base de plagiar las propuestas de UP... \n\n\u00bfY si la pr\u00f3xima vez prob\u00e1is a votar directamente a UP? \ud83e\udd14", "id": "1173220172951429121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1082496860516950016"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/krfW3yMeoM", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaelPoulain/status/1082496860516950016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/krfW3yMeoM", "media_key": "3_1082496853097103360"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.358, "type": "Person", "normalized_text": "Perseo"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.4678, "type": "Person", "normalized_text": "Perseo"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.4944, "type": "Person", "normalized_text": "Danae"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.4167, "type": "Person", "normalized_text": "Perseo"}]}, "in_reply_to_user_id": "98335217", "created_at": "2019-01-08T04:38:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 178, "quote_count": 0}, "author_id": "98335217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1082496415459356672"}], "text": "Perseo sab\u00eda que era una misi\u00f3n suicida, hab\u00eda ca\u00eddo en la trampa del rey y ahora ten\u00eda que cumplir su palabra, o al menos intentarlo. \n\nPor otro lado el rey sab\u00eda que Perseo no podr\u00eda cumplir con la misi\u00f3n y de una u otra manera se casar\u00eda con Danae una vez que Perseo muriera. https://t.co/krfW3yMeoM", "id": "1082496860516950016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "author_id": "332642789", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas", "id": "1172881860541714432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173372115191570433"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/2sWDIvCrkL", "expanded_url": "https://t.co/2sWDIvCrkL", "display_url": "t.co/2sWDIvCrkL"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "among us"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:04:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "author_id": "1090024610274385925", "text": "quando vc t\u00e1 de call no among us, morre e fica se segurando pra n\u00e3o falar quem te matou https://t.co/2sWDIvCrkL", "id": "1173372115191570433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173545459845144578"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Iuo8xgGbpX", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo3PZ/status/1173542735732756480", "display_url": "twitter.com/Pablo3PZ/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 140, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.7456, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidad Podemos"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:33:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "155364525", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173542735732756480"}], "text": "Si Unidad Podemos no ofrece apoyo sin entrar al Gobierno, estar\u00e1 muy tocado de cara a las nuevas elecciones. No tiene otra. O apoya al @PSOE o se suicida electoralmente. https://t.co/Iuo8xgGbpX", "id": "1173545459845144578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173472391193911297"], "created_at": "2019-09-16T05:43:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 179, "like_count": 1438, "quote_count": 46}, "author_id": "425915717", "text": "+++All\u2019alba 12 esponenti dei proncipali gruppi ultras della #Juve sono stato arrestati,accusati di associazione a delinquere,estoesione aggravata,autoriciclaggio e violenza privata. Ci sono tutti quelli di cui vi avevamo parlato nella nostra inchiesta+++. #report #ultras", "id": "1173472391193911297", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 65, "tag": "Juve"}, {"start": 256, "end": 263, "tag": "report"}, {"start": 264, "end": 271, "tag": "ultras"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173566271184674817"], "created_at": "2019-09-16T11:56:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 84, "quote_count": 0}, "author_id": "2764943085", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Wilde"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.7582, "type": "Place", "normalized_text": "Queensberry"}]}, "text": "Oscar Wilde fue acusado de sodomita por el marqu\u00e9s de Queensberry, con cuyo hijo manten\u00eda una relaci\u00f3n homosexual y condenado a dos a\u00f1os de trabajos forzados en juicio celebrado el 27 de mayo de 1895. Pero hoy, si te miran en la calle volv\u00e9s llorando a tu casa. Ni\u00f1os de cristal.", "id": "1173566271184674817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173503493044342784"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/fm3eYyOxnm", "expanded_url": "http://atres.red/skgre1", "display_url": "atres.red/skgre1"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4147, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.4652, "type": "Other", "normalized_text": "TemporalA3N"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "DIRECTO"}, {"start": 77, "end": 89, "tag": "TemporalA3N"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:46:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "author_id": "145992645", "text": "\ud83d\udd34 #DIRECTO Arganda del Rey sufre su segunda tromba de agua en apenas 20 d\u00edas #TemporalA3N\n\nAqu\u00ed te estamos contando la \u00faltima hora de la gota fr\u00eda \ud83d\udc47\nhttps://t.co/fm3eYyOxnm", "id": "1173503493044342784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173559655542530050"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/v5n4aDQ0jG", "expanded_url": "http://bit.ly/2kN8cIe", "display_url": "bit.ly/2kN8cIe"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyer"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8916, "type": "Organization", "normalized_text": "WarnerBros"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DavidAyer"}, {"start": 50, "end": 61, "tag": "WarnerBros"}, {"start": 78, "end": 95, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2994027541", "text": "#DavidAyer pelea con un cr\u00edtico y echa la culpa a #WarnerBros. del fracaso de #Escuadr\u00f3nSuicida. \u27a1\ufe0f https://t.co/v5n4aDQ0jG \ud83d\ude2e\ud83d\ude31", "id": "1173559655542530050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173524016541458432"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/WtaeUtovRe", "expanded_url": "https://twitter.com/Twiperbole/status/1173524016541458432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WtaeUtovRe", "media_key": "3_1173524012103798790"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 86, "tag": "portici_di_Bologna"}, {"start": 113, "end": 120, "tag": "Unesco"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:08:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 122, "quote_count": 1}, "author_id": "43086900", "text": "Ci siamo! Consegnato il dossier preliminare per la candidatura dei #portici_di_Bologna a patrimonio dell\u2019umanit\u00e0 #Unesco \ud83d\ude03\ud83d\ude0d\ud83d\ude03 https://t.co/WtaeUtovRe", "id": "1173524016541458432"}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Quitandinha, Brasil", "id": "549f73824ab35f76"}]}, "errors": [{"resource_id": "1173579138680131587", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173579138680131587", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173579138680131587].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "786262126457348100", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [786262126457348100].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "786262126457348100", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173576094697570305", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173576094697570305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173576094697570305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173552582016585732", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173552582016585732", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173552582016585732].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173568665763164160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173568665763164160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173568665763164160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3415957493", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3415957493].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3415957493", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173572968296923137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173572968296923137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173572968296923137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "455012797", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [455012797].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "455012797", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173572064327983104", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173572064327983104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173572064327983104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "855090334283567105", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [855090334283567105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "855090334283567105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173571099256340480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173571099256340480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173571099256340480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173568665763164160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173568665763164160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173568665763164160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1173583750917165062", "oldest_id": "1173565309242040320", "result_count": 488, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zmfzcvl1l0g2k959jhzf75uq2l"}}