{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 45, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "DavidAyer"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyer"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/XLnXofCPpY", "expanded_url": "https://bit.ly/2Kx4xZr", "display_url": "bit.ly/2Kx4xZr"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Zui5VmekQG", "expanded_url": "https://twitter.com/TomatazosCom/status/1161056725551800322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zui5VmekQG", "media_key": "3_1161056665908711426"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:27:49.000Z", "id": "1161056725551800322", "edit_history_tweet_ids": ["1161056725551800322"], "author_id": "2994027541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Aunque algunos consideran a #Escuadr\u00f3nSuicida como una de las pel\u00edculas m\u00e1s indeseables surgidas de Warner Bros., #DavidAyer le guarda cari\u00f1o y de vez en cuando comparte im\u00e1genes in\u00e9ditas, como estas de Harley Quinn, Joker y Deadshot. \u00a1Disfruten! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\u27a1\ufe0f https://t.co/XLnXofCPpY https://t.co/Zui5VmekQG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:27:34.000Z", "id": "1161056662016446464", "edit_history_tweet_ids": ["1161056662016446464"], "author_id": "251720120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:27:27.000Z", "id": "1161056634506022914", "edit_history_tweet_ids": ["1161056634506022914"], "author_id": "792532450710843392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu sou uma garota suicida \ud83d\ude10"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:27:27.000Z", "id": "1161056634199822338", "edit_history_tweet_ids": ["1161056634199822338"], "author_id": "809120881800777728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida +filho+lanche =Perfeito\u2764"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:27:25.000Z", "id": "1161056627254026241", "edit_history_tweet_ids": ["1161056627254026241"], "author_id": "1160926016665194496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "TAEMIN"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/mEjfGmcjAI", "expanded_url": "https://twitter.com/minsek/status/1161056501190025218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mEjfGmcjAI", "media_key": "3_1161056309116116999"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:26:55.000Z", "id": "1161056501190025218", "edit_history_tweet_ids": ["1161056501190025218"], "author_id": "2787470763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MANO Q FDP ELE 'MATOU' O TAEMIN PRAS PESSOAS, MAS ELE SO TIROU A MEMORIA DELE E SUMIU COM ELE PQP AGORA TA BANCANDO DE AMIGUINHO Q SENTE SAUDADE PQP VAI SE FODER https://t.co/mEjfGmcjAI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:26:47.000Z", "id": "1161056465966292992", "edit_history_tweet_ids": ["1161056465966292992"], "author_id": "736561771012608000", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:26:37.000Z", "id": "1161056424639832066", "edit_history_tweet_ids": ["1161056424639832066"], "author_id": "3263255572", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:26:32.000Z", "id": "1161056404192542721", "edit_history_tweet_ids": ["1161056404192542721"], "author_id": "1156298324233859072", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:26:32.000Z", "id": "1161056402355433473", "edit_history_tweet_ids": ["1161056402355433473"], "author_id": "1043292042", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:26:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "41156599", "id": "1161056377113985024", "edit_history_tweet_ids": ["1161056377113985024"], "author_id": "1002873255085166592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161045973675782144"}], "text": "@revistaproceso \u00bfSe suicida, lo suicidaron, lo callaron o andan atando cabos sueltos? \ud83e\udd14"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 53, "tag": "Ixcotel"}, {"start": 54, "end": 61, "tag": "Oaxaca"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.336, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "RM"}, {"start": 117, "end": 135, "probability": 0.728, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FotosNoticias", "id": "1563936229"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:26:23.000Z", "id": "1161056364514480128", "edit_history_tweet_ids": ["1161056364514480128"], "author_id": "2455429086", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161037352967573504"}], "text": "RT @FotosNoticias: Se suicida en su celda de #Ixcotel #Oaxaca, Eusebio RM quien asesinara a su pareja e hijastra  en San Sebasti\u00e1n Tutla el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:25:56.000Z", "id": "1161056252253921280", "edit_history_tweet_ids": ["1161056252253921280"], "author_id": "143099258", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 120, "probability": 0.4886, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n dl Rifle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaimeCaycedo", "id": "121293866"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:25:49.000Z", "id": "1161056224537980928", "edit_history_tweet_ids": ["1161056224537980928"], "author_id": "3503958735", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161055031354908672"}], "text": "RT @JaimeCaycedo: En el \"para\u00edso\" de las masacres de inocentes a manos d fan\u00e1ticos paramilitares d la Asociaci\u00f3n dl Rifle y dl gran capital\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:25:35.000Z", "id": "1161056165712814080", "edit_history_tweet_ids": ["1161056165712814080"], "author_id": "3039646877", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:25:13.000Z", "id": "1161056069889773569", "edit_history_tweet_ids": ["1161056069889773569"], "author_id": "268361602", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:25:09.000Z", "id": "1161056052714070018", "edit_history_tweet_ids": ["1161056052714070018"], "author_id": "54746290", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 120, "probability": 0.4886, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n dl Rifle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaimeCaycedo", "id": "121293866"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:25:07.000Z", "id": "1161056046984704000", "edit_history_tweet_ids": ["1161056046984704000"], "author_id": "143407732", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161055031354908672"}], "text": "RT @JaimeCaycedo: En el \"para\u00edso\" de las masacres de inocentes a manos d fan\u00e1ticos paramilitares d la Asociaci\u00f3n dl Rifle y dl gran capital\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:25:06.000Z", "id": "1161056041867468800", "edit_history_tweet_ids": ["1161056041867468800"], "author_id": "540464579", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4163, "type": "Other", "normalized_text": "scuadron suicida"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:24:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "826618255158677504", "id": "1161055973848551426", "edit_history_tweet_ids": ["1161055973848551426"], "author_id": "368371305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161054661237006336"}], "text": "@DCEUMX Acaso la pelicula se llama el scuadron suicida y batman?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:24:45.000Z", "id": "1161055953183223809", "edit_history_tweet_ids": ["1161055953183223809"], "author_id": "1086007139997569024", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}], "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7875, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "NiltonLellys", "id": "3394612703"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:24:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "id": "1161055803819876352", "edit_history_tweet_ids": ["1161055803819876352"], "author_id": "1159208222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160934943628902403"}], "text": "@DanielPMERJ @NiltonLellys Enquanto seu incompetente estado n\u00e3o descobrir quem matou Marielle, os estados que cultivam a justi\u00e7a dispensam os pseudo puxa sacos e se contentam com os honestos amigos de toda hora e n\u00e3o precisa dos de \"foto para jornal\".\nJ\u00e1 rep\u00f4s o que depredou? Patrim\u00f4nio p\u00fablico."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.6993, "type": "Other", "normalized_text": "mi sill\u00f3n suicida"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MariaCFL", "id": "924972080759787520"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/tFUyCTifOa", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaCFL/status/1160906518251917312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFUyCTifOa", "media_key": "7_1160906469761589248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:23:32.000Z", "id": "1161055647007461376", "edit_history_tweet_ids": ["1161055647007461376"], "author_id": "4804348287", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160906518251917312"}], "text": "RT @MariaCFL: He estado cantando \"mi sill\u00f3n suicida\" en vez de \"misi\u00f3n suicida\" A\u00d1OS. https://t.co/tFUyCTifOa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:23:18.000Z", "id": "1161055587553239041", "edit_history_tweet_ids": ["1161055587553239041"], "author_id": "136748090", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:22:39.000Z", "id": "1161055426391302149", "edit_history_tweet_ids": ["1161055426391302149"], "author_id": "1140018819450253312", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 194, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.6282, "type": "Organization", "normalized_text": "MUD"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "stalin_gonzalez", "id": "62512359"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:22:36.000Z", "id": "1161055412025794560", "edit_history_tweet_ids": ["1161055412025794560"], "author_id": "207267398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Las proezas de @stalin_gonzalez todo un negociador o un suicida de la MUD? \ud83e\udd14\nPero bueno qu\u00e9 podemos hacer s\u00ed ellos se anulan con tal de tener esas fulanas elecciones con el tirano \ud83d\ude44\nPerdi\u00f3 Guaido y la MUD pero la Resistencia Gana y somos m\u00e1s y s\u00ed Srs, habr\u00e1 enfrentamiento \u2714\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:22:07.000Z", "id": "1161055292412612615", "edit_history_tweet_ids": ["1161055292412612615"], "author_id": "19393726", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:21:41.000Z", "id": "1161055180735094784", "edit_history_tweet_ids": ["1161055180735094784"], "author_id": "427546963", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:21:23.000Z", "id": "1161055106336546816", "edit_history_tweet_ids": ["1161055106336546816"], "author_id": "58849144", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:21:21.000Z", "id": "1161055100498055169", "edit_history_tweet_ids": ["1161055100498055169"], "author_id": "913448262023176192", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:21:18.000Z", "id": "1161055085323083782", "edit_history_tweet_ids": ["1161055085323083782"], "author_id": "50183020", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 102, "probability": 0.5525, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n dl Rifle"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/d9ykuecgB1", "expanded_url": "http://www.resumenlatinoamericano.org/2019/08/12/ee-uu-pareja-de-abuelos-se-suicida-ante-desesperacion-de-no-poder-pagar-cuentas-medicas/", "display_url": "resumenlatinoamericano.org/2019/08/12/ee-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.resumenlatinoamericano.org/2019/08/12/ee-uu-pareja-de-abuelos-se-suicida-ante-desesperacion-de-no-poder-pagar-cuentas-medicas/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:21:05.000Z", "id": "1161055031354908672", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161055031354908672"], "author_id": "121293866", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En el \"para\u00edso\" de las masacres de inocentes a manos d fan\u00e1ticos paramilitares d la Asociaci\u00f3n dl Rifle y dl gran capital TRANSNACIONAL, EEUU, solo ocurren casos \"excepcionales\", como \u00e9ste : https://t.co/d9ykuecgB1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:21:03.000Z", "id": "1161055024174292993", "edit_history_tweet_ids": ["1161055024174292993"], "author_id": "1048632586950594560", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:20:46.000Z", "id": "1161054950467809280", "edit_history_tweet_ids": ["1161054950467809280"], "author_id": "225679950", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:20:46.000Z", "id": "1161054949670883330", "edit_history_tweet_ids": ["1161054949670883330"], "author_id": "969470291226349569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me dicen pelis piolas?estoy viendo escuadr\u00f3n suicida por millon\u00e9sima vez"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "lettering"}, {"start": 11, "end": 22, "tag": "Caligrafia"}, {"start": 23, "end": 31, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/WWyTbA0YC0", "expanded_url": "https://twitter.com/sideeff72838569/status/1161054948139905025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WWyTbA0YC0", "media_key": "3_1161054942456623105"}]}, "lang": "qme", "created_at": "2019-08-12T23:20:45.000Z", "id": "1161054948139905025", "edit_history_tweet_ids": ["1161054948139905025"], "author_id": "1036703433154330626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#lettering #Caligrafia #suicida https://t.co/WWyTbA0YC0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9704, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:19:58.000Z", "id": "1161054749942255616", "edit_history_tweet_ids": ["1161054749942255616"], "author_id": "1143810481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ap\u00f3s 3 anos de atraso, finalmente assisti Esquadr\u00e3o Suicida (obrigado, netflix), e o que me deixou mais surpreso n\u00e3o foi a qualidade do filme, mas sim como na \u00e9poca, ainda teve fanboy defendendo essa bosta e chamando de comprado quem falava mal"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anacanoposada", "id": "923693461"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:19:50.000Z", "id": "1161054718833168385", "edit_history_tweet_ids": ["1161054718833168385"], "author_id": "336100961", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160874711502544898"}], "text": "RT @anacanoposada: \u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:19:22.000Z", "id": "1161054597399687168", "edit_history_tweet_ids": ["1161054597399687168"], "author_id": "87014535", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 199, "probability": 0.8844, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.7931, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:19:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "2296138146", "id": "1161054591217229824", "edit_history_tweet_ids": ["1161054591217229824"], "author_id": "730147052282351620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161025688289386496"}], "text": "@deltanmd O combate a corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o se limita a corrup\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Agora sabemos que a corrup\u00e7\u00e3o no meio judicial, se desenvolveu com tanta ou mais intensidade. E tudo partiu da Rep\u00fablica de Curitiba. Agora nos responda, quem matou Teori?"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-08-12T23:19:15.000Z", "id": "1161054570723860480", "edit_history_tweet_ids": ["1161054570723860480"], "author_id": "917072943137648641", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160838221015785478"}], "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour soutenir la collecte de vermifuge de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 6 jours, cliquez ici:\nhttp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:19:12.000Z", "id": "1161054556266074112", "edit_history_tweet_ids": ["1161054556266074112"], "author_id": "1537200655", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:18:47.000Z", "id": "1161054453316890626", "edit_history_tweet_ids": ["1161054453316890626"], "author_id": "317314162", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:18:42.000Z", "id": "1161054433213669376", "edit_history_tweet_ids": ["1161054433213669376"], "author_id": "1036953793", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:18:36.000Z", "id": "1161054407938781184", "edit_history_tweet_ids": ["1161054407938781184"], "author_id": "740366240791793666", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:18:31.000Z", "id": "1161054386187055104", "edit_history_tweet_ids": ["1161054386187055104"], "author_id": "1059612225688821761", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:18:24.000Z", "id": "1161054357699407873", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161054357699407873"], "author_id": "1344986642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EL DIABLO \u00c9 O MELHOR PERSONAGEM DE ESQUADR\u00c3O SUIC\u00cdDA AAAAA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:18:16.000Z", "id": "1161054321288581120", "edit_history_tweet_ids": ["1161054321288581120"], "author_id": "1466154175", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}], "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:17:53.000Z", "id": "1161054224073072640", "edit_history_tweet_ids": ["1161054224073072640"], "author_id": "1139206374443880448", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:17:51.000Z", "id": "1161054217601212422", "edit_history_tweet_ids": ["1161054217601212422"], "author_id": "230333075", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:17:45.000Z", "id": "1161054191147786240", "edit_history_tweet_ids": ["1161054191147786240"], "author_id": "1338931574", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:17:43.000Z", "id": "1161054185401573376", "edit_history_tweet_ids": ["1161054185401573376"], "author_id": "107464561", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}], "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 93, "tag": "TCAIsOverParty"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.6245, "type": "Person", "normalized_text": "LAUREN"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.8325, "type": "Other", "normalized_text": "TCAIsOverParty"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:16:43.000Z", "id": "1161053934007595008", "edit_history_tweet_ids": ["1161053934007595008"], "author_id": "1083387547596787712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A GENTE NAO SE MATOU DE TANTO VOTAR PRA VCS VIREM E BOICOTAREM A LAUREN ASSIM #TCAIsOverParty"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:16:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "902328533153972225", "id": "1161053911660290048", "edit_history_tweet_ids": ["1161053911660290048"], "author_id": "1089886296519176197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeleteInsertEnd", "id": "902328533153972225"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlexandreExPre", "id": "1097537823475937286"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160968672384618501"}], "text": "@DeleteInsertEnd @AlexandreExPre @benebarbosa_mvb @jairbolsonaro Besteira!!!! Hoje mesmo uma pessoa matou outra a facadas. Idiota \u00e9 vc, que usa o porte de arma como o \u00fanico meio de se matar algu\u00e9m, quando se matam com facas, pedras, paus, espeto de churrasco e at\u00e9 vaso sanit\u00e1rio.\nQuem quer matar, sem motivos, joga a filha pela janela do apto"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-12T23:16:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "2570787820", "id": "1161053873257295872", "edit_history_tweet_ids": ["1161053873257295872"], "author_id": "1868824663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BabyAlexiel", "id": "2570787820"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161052903571906562"}], "text": "@BabyAlexiel SICURAMENTE SI.\nSUICIDA COM'E'.\n\nHAHAHAHAHAHAHAH muoio:')\nSi beh anch'io, sono stata capace di fare sogni strani ( sai che intendo).\nPer non parlare di quando scrivo.\nCiaone."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:16:12.000Z", "id": "1161053802662965249", "edit_history_tweet_ids": ["1161053802662965249"], "author_id": "40329047", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guilhermerdg7", "id": "3034820472"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:15:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "3034820472", "id": "1161053732559368192", "edit_history_tweet_ids": ["1161053732559368192"], "author_id": "1137434169330556929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160993849105354752"}], "text": "@guilhermerdg7 @starpratt_ \u00caxodo 20.13 - \"N\u00e3o Matar\u00e1s.\"\nCometer suic\u00eddio, \u00e9 matar a si pr\u00f3prio, certo? Matar vai contra os 10 Mandamentos. \nAi que entra Marcos 3.28 a 30. Se voc\u00ea pecar, s\u00f3 \u00e9 perdoado se se arrepender, e como voc\u00ea se matou, n\u00e3o ter\u00e1s como oferecer seu arrependimento."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9522, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:15:35.000Z", "id": "1161053645619769344", "edit_history_tweet_ids": ["1161053645619769344"], "author_id": "148082236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o pior filme q j\u00e1 vi, como que reunir\u00e3o um elenco desse e fizeram essa merda?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:15:11.000Z", "id": "1161053548337074177", "edit_history_tweet_ids": ["1161053548337074177"], "author_id": "1083227627408773122", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NACIONAL"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.807, "type": "Place", "normalized_text": "Caborca"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9142, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ByG9RJq07C", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z47MPO", "display_url": "bit.ly/2Z47MPO", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenanoticias.com/nacional/2019/08/termina-con-su-vida-en-la-costa-de-caborca?platform=hootsuite"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:15:00.000Z", "id": "1161053499771297792", "edit_history_tweet_ids": ["1161053499771297792"], "author_id": "927156282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#NACIONAL | Se suicida hombre, colg\u00e1ndose en torre de alta tensi\u00f3n en la costa de Caborca, Sonora.\n\nhttps://t.co/ByG9RJq07C"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9556, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:14:36.000Z", "id": "1161053400794062849", "edit_history_tweet_ids": ["1161053400794062849"], "author_id": "970496406472585226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Tanto filme bom pra colocar no cat\u00e1logo e a Netflix coloca esquadr\u00e3o suicida man\nEh de cair o cu da bunda msm viu\nFilme merda"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:13:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1003954971224760320", "id": "1161053143796502531", "edit_history_tweet_ids": ["1161053143796502531"], "author_id": "816464286050611200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "crf_StarkAlex", "id": "1003954971224760320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161046726632988674"}], "text": "@crf_StarkAlex Se fosse tu editando esquadr\u00e3o suicida o filme teria ficado bom\ud83d\udc4d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.3122, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 239, "end": 250, "probability": 0.6536, "type": "Place", "normalized_text": "San Fernando"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VivianCaruso3", "id": "919809816717135872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:13:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "919809816717135872", "id": "1161053130412498944", "edit_history_tweet_ids": ["1161053130412498944"], "author_id": "190419645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027278920454149"}], "text": "@VivianCaruso3 Una secesion es algo razonable, pero no de una prov aislada, eso seria suicida, si me dijeras que el pais estuviese bien partido al medio como Italia, se podria pensar seriamente en eso. Soy de CABA, aunque ahora pululo por San Fernando"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:13:30.000Z", "id": "1161053122632007682", "edit_history_tweet_ids": ["1161053122632007682"], "author_id": "1109982074797211648", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:13:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "354095556", "id": "1161053080705806337", "edit_history_tweet_ids": ["1161053080705806337"], "author_id": "1141500160129798145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160875955210137600"}], "text": "@Haddad_Fernando O Comunismo e a Ditadura que vcs apoiam no mundo j\u00e1 matou milhares de pessoas.\n\nSe a oposi\u00e7\u00e3o vencer na Argentina teremos uma nova Venezuela no no nosso continente."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:13:19.000Z", "id": "1161053074808606721", "edit_history_tweet_ids": ["1161053074808606721"], "author_id": "924722794910363654", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 257, "tag": "Top\u00edssima60"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "Elisabete"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:13:15.000Z", "id": "1161053061000966155", "edit_history_tweet_ids": ["1161053061000966155"], "author_id": "95925079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vitor foi bater na Rep\u00fablica. Tomara que n\u00e3o aceitam ele, principalmente a Elisabete e as demais gurias se tiverem o m\u00ednimo de respeito pela vida de outras mulheres. Eu jamais teria v\u00ednculo com um cara que matou outra mulher de forma t\u00e3o cruel. #Top\u00edssima60"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 251, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "ioh"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/LWyo69SLg7", "expanded_url": "https://twitter.com/ArytoTheHarina/status/1161053046828408832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LWyo69SLg7", "media_key": "3_1161053043644870657"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:13:12.000Z", "id": "1161053046828408832", "edit_history_tweet_ids": ["1161053046828408832"], "author_id": "1089762667005394944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tengo un perro suicida y no s\u00e9 si preocuparme o no x'd\n\nLiteralmente el otro d\u00eda que sacamos la camioneta de mi abuelo el perro se atraves\u00f3 como si nada y tambi\u00e9n cuando abrimos la puerta le dan ganas de irse :')\n\nMejor el perro se va a muricir que ioh https://t.co/LWyo69SLg7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:13:12.000Z", "id": "1161053045624623104", "edit_history_tweet_ids": ["1161053045624623104"], "author_id": "711221987239182340", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:12:47.000Z", "id": "1161052942792871937", "edit_history_tweet_ids": ["1161052942792871937"], "author_id": "349910239", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155565815065993216"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:12:12.000Z", "id": "1161052794750722048", "edit_history_tweet_ids": ["1161052794750722048"], "author_id": "61019586", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161049776487641089"}], "text": "RT @JooThia68809234: Gente, SOCORRO, me ajuda a achar o nome desse filme:\nUma mulher loira ryca e sexy que usa roupa colada, sapato alto e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9635, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:11:51.000Z", "id": "1161052709723738120", "edit_history_tweet_ids": ["1161052709723738120"], "author_id": "1080282110571749377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n suicida ya est\u00e1 en Netflix y a mi me dieron poquitas m\u00e1s ganas de seguir viva \ud83d\ude0d"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-12T23:11:28.000Z", "id": "1161052609194680320", "edit_history_tweet_ids": ["1161052609194680320"], "author_id": "105277763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Parliamo pure di calcio e nevrosi politiche. In Vall\u00e8e si viaggia ad un suicidio ogni due giorni, sapevate? ++Giovane suicida in Valle d'Aosta ++ https://t.co/Xvn7VNrvkW\ud83e\udd40\ud83e\udd40\u26ab\ufe0f\u26ab\ufe0f", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Xvn7VNrvkW", "expanded_url": "https://www.aostaoggi.it/cronaca/15383-giovane-suicida-in-valle-d-aosta.html", "display_url": "aostaoggi.it/cronaca/15383-\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:11:16.000Z", "id": "1161052562189107201", "edit_history_tweet_ids": ["1161052562189107201"], "author_id": "2654857421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pensamento suicida \u00e9 foda"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:11:16.000Z", "id": "1161052561937506306", "edit_history_tweet_ids": ["1161052561937506306"], "author_id": "167244829", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}], "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:11:09.000Z", "id": "1161052531897831426", "edit_history_tweet_ids": ["1161052531897831426"], "author_id": "926218684187709440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "se fosse meu filho eu pegava o cara que matou e metia de bala n to nem a\u00ed"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:11:05.000Z", "id": "1161052515615592448", "edit_history_tweet_ids": ["1161052515615592448"], "author_id": "22735093", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:10:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1073443246838374400", "id": "1161052478890270720", "edit_history_tweet_ids": ["1161052478890270720"], "author_id": "1332805225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "da_goiabeira", "id": "1073443246838374400"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "caioblinder", "id": "522201237"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161052017172856832"}], "text": "@da_goiabeira @caioblinder Se enforcou nos pr\u00f3prios erros!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:10:55.000Z", "id": "1161052472544309255", "edit_history_tweet_ids": ["1161052472544309255"], "author_id": "475825673", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "recontaai", "id": "1108013582380204032"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:10:52.000Z", "id": "1161052461131534344", "edit_history_tweet_ids": ["1161052461131534344"], "author_id": "94148322", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161018007784738823"}], "text": "RT @recontaai: Nos Estados Unidos, homem matou esposa e se suicidou por n\u00e3o poder pagar cuidados m\u00e9dicos . Se fosse no Brasil, essa trag\u00e9di\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:10:49.000Z", "id": "1161052448364093440", "edit_history_tweet_ids": ["1161052448364093440"], "author_id": "4290297142", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:10:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "358031053", "id": "1161052445268688896", "edit_history_tweet_ids": ["1161052445268688896"], "author_id": "778957448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "text": "@Rafaellavp Ja jaja!!! Gestor de una remodelaci\u00f3n del estadio nacional y encima mal hecha. La pista atl\u00e9tica no ten\u00eda la cantidad de carriles necesarios, x eso le dices gestor, gestor del rob\u00f3 y la corrupci\u00f3n,  eso s\u00ed, en eso nadie le gana al cobarde suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:10:42.000Z", "id": "1161052419742142464", "edit_history_tweet_ids": ["1161052419742142464"], "author_id": "860187421991948289", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:10:24.000Z", "id": "1161052341522620416", "edit_history_tweet_ids": ["1161052341522620416"], "author_id": "862888416438087680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161049776487641089"}], "text": "RT @JooThia68809234: Gente, SOCORRO, me ajuda a achar o nome desse filme:\nUma mulher loira ryca e sexy que usa roupa colada, sapato alto e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:09:49.000Z", "id": "1161052194382237697", "edit_history_tweet_ids": ["1161052194382237697"], "author_id": "1098686921138679810", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:09:46.000Z", "id": "1161052181707051009", "edit_history_tweet_ids": ["1161052181707051009"], "author_id": "1042224499280805888", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-12T23:09:06.000Z", "id": "1161052015956582406", "edit_history_tweet_ids": ["1161052015956582406"], "author_id": "918448223848751107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "CafeP12", "id": "1158892958562889729"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "dieguin70350965", "id": "1133319514496610304"}]}, "text": "Squardin suicida bora @CafeP12 @dieguin70350965 @Erickiin101 \ud83d\udd25"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:08:51.000Z", "id": "1161051953545273345", "edit_history_tweet_ids": ["1161051953545273345"], "author_id": "801060528865087488", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:08:36.000Z", "id": "1161051889288589312", "edit_history_tweet_ids": ["1161051889288589312"], "author_id": "227857078", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:08:29.000Z", "id": "1161051860809199616", "edit_history_tweet_ids": ["1161051860809199616"], "author_id": "213749329", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:08:09.000Z", "id": "1161051776415612929", "edit_history_tweet_ids": ["1161051776415612929"], "author_id": "482475946", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:08:07.000Z", "id": "1161051767926382592", "edit_history_tweet_ids": ["1161051767926382592"], "author_id": "3506996367", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:08:05.000Z", "id": "1161051759688736773", "edit_history_tweet_ids": ["1161051759688736773"], "author_id": "56526250", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:07:48.000Z", "id": "1161051688788287504", "edit_history_tweet_ids": ["1161051688788287504"], "author_id": "1615154510", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161049070024237057"}], "text": "RT @josemarifs7: Hijo de la ruina, corona de espinas.\nCoraz\u00f3n suicida, bala perdida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:07:43.000Z", "id": "1161051667749646336", "edit_history_tweet_ids": ["1161051667749646336"], "author_id": "2370751057", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:07:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "996838687009902592", "id": "1161051643028393985", "edit_history_tweet_ids": ["1161051643028393985"], "author_id": "1118944197728403456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_Brisacxrnejo02", "id": "996838687009902592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161051345954230278"}], "text": "@_Brisacxrnejo02 La suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.63, "type": "Organization", "normalized_text": "NPC"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/0QFTHYfPK0", "expanded_url": "https://twitter.com/DragonsGulag/status/1161051590708645888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QFTHYfPK0", "media_key": "3_1161051579421724672"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:07:25.000Z", "id": "1161051590708645888", "edit_history_tweet_ids": ["1161051590708645888"], "author_id": "1124450719032123392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu depois de Completar uma quest suicida e ganhar 2 moedas do NPC https://t.co/0QFTHYfPK0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:07:23.000Z", "id": "1161051582420721664", "edit_history_tweet_ids": ["1161051582420721664"], "author_id": "1129061837046198272", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:07:21.000Z", "id": "1161051576389308416", "edit_history_tweet_ids": ["1161051576389308416"], "author_id": "338678154", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.413, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:07:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "152835465", "id": "1161051527668281344", "edit_history_tweet_ids": ["1161051527668281344"], "author_id": "901444193289109504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161037852131680256"}], "text": "@JuanGrabois Se\u00f1or, a ver si aclaramos un poco las cosas.\nEn estas primarias, lo \u00fanico que gano AF es el derecho a postularse como candidato a presidente por el frente k.\nMacri no va a quemar reservas en 48 horas en un acto suicida.\nUsted es un agitador profesional."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:07:09.000Z", "id": "1161051525566873600", "edit_history_tweet_ids": ["1161051525566873600"], "author_id": "48847672", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:06:14.000Z", "id": "1161051295890989056", "edit_history_tweet_ids": ["1161051295890989056"], "author_id": "1187744468", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "igornatusch", "id": "112543044"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029588752982016"}], "text": "RT @igornatusch: N\u00e3o penso em ir embora. Pretendo ficar aqui at\u00e9 onde for poss\u00edvel. Mas n\u00e3o vou virar m\u00e1rtir de um del\u00edrio coletivo suicida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:06:11.000Z", "id": "1161051281177415680", "edit_history_tweet_ids": ["1161051281177415680"], "author_id": "220437602", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Silvana Nolasco"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Other", "normalized_text": "O Homem que Mat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cdevellyn", "id": "16451893"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:06:07.000Z", "id": "1161051264559603718", "edit_history_tweet_ids": ["1161051264559603718"], "author_id": "1190692975", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051185308192769"}], "text": "RT @cdevellyn: \"Se a lenda for melhor do que a verdade, publique-se a lenda.\"\nSilvana Nolasco, baseada na celebre frase de 'O Homem que Mat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:06:02.000Z", "id": "1161051242782744578", "edit_history_tweet_ids": ["1161051242782744578"], "author_id": "176183464", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:06:00.000Z", "id": "1161051235845382145", "edit_history_tweet_ids": ["1161051235845382145"], "author_id": "129092972", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 33, "like_count": 223, "quote_count": 18}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161029054281199617"}], "text": "Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos. O movimento q o verme faz no olho dele atrai p\u00e1ssaros que o devoram.\n\nO ciclo do verme continua no p\u00e1ssaro, q elimina fezes com larvas q os moluscos comem. https://t.co/TmSvfx0vkq", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TmSvfx0vkq", "expanded_url": "https://twitter.com/JanFreedman/status/1161029054281199617", "display_url": "twitter.com/JanFreedman/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:05:55.000Z", "id": "1161051216065060870", "edit_history_tweet_ids": ["1161051216065060870"], "author_id": "1135636596676550656", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 156, "tag": "BomSucesso"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "Silvana Nolasco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Homem"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "Matou o"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "AMEY"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:05:48.000Z", "id": "1161051185308192769", "edit_history_tweet_ids": ["1161051185308192769"], "author_id": "16451893", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Se a lenda for melhor do que a verdade, publique-se a lenda.\"\nSilvana Nolasco, baseada na celebre frase de 'O Homem que Matou o Fac\u00ednora.' AMEY #BomSucesso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6944, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:05:37.000Z", "id": "1161051138101321729", "edit_history_tweet_ids": ["1161051138101321729"], "author_id": "519627357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida dE NOVO"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:04:17.000Z", "id": "1161050805413261317", "edit_history_tweet_ids": ["1161050805413261317"], "author_id": "384093169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um pensamento suicida atr\u00e1s de outro"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:03:38.000Z", "id": "1161050641147543553", "edit_history_tweet_ids": ["1161050641147543553"], "author_id": "1109520865358684160", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:03:27.000Z", "id": "1161050595022839809", "edit_history_tweet_ids": ["1161050595022839809"], "author_id": "2746246601", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:02:44.000Z", "id": "1161050412310511621", "edit_history_tweet_ids": ["1161050412310511621"], "author_id": "1086059886222426113", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:02:21.000Z", "id": "1161050316072247298", "edit_history_tweet_ids": ["1161050316072247298"], "author_id": "405935512", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:01:58.000Z", "id": "1161050222447005697", "edit_history_tweet_ids": ["1161050222447005697"], "author_id": "923564180984225792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu amassei as cartas que eu chamava de preferidas\nEu guardei meu melhor e aguardei a hora errada Eu fui t\u00e3o suicida \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:01:32.000Z", "id": "1161050111486697478", "edit_history_tweet_ids": ["1161050111486697478"], "author_id": "37228017", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:01:24.000Z", "id": "1161050077491814406", "edit_history_tweet_ids": ["1161050077491814406"], "author_id": "1144205843585519616", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:00:53.000Z", "id": "1161049948722532352", "edit_history_tweet_ids": ["1161049948722532352"], "author_id": "289962686", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.3723, "type": "Other", "normalized_text": "M.M"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:00:53.000Z", "id": "1161049948638654474", "edit_history_tweet_ids": ["1161049948638654474"], "author_id": "435368613", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161008728432435201"}], "text": "RT @augustodilinger: Muchos hablan del voto cast\u00edgo..\nSi antes votaste a M.M. y ahora estas enojada/do...el voto castigo se lo tendrias que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.4948, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mati_Pugliese", "id": "778723702569439232"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:00:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "778723702569439232", "id": "1161049919265890306", "edit_history_tweet_ids": ["1161049919265890306"], "author_id": "1592033964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161048278810669058"}], "text": "@Mati_Pugliese Si ganan en octubre estoy pensando seriamente en un acto suicida contra CFK!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:00:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130880629246234624", "id": "1161049881160687618", "edit_history_tweet_ids": ["1161049881160687618"], "author_id": "1130880629246234624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161049879306801158"}], "text": "Ele contou isso com um brilho no olhar t\u00e3o lindo e fascinante que vcs n\u00e3o tem id\u00e9ia, a\u00ed depois ele vem e me fala que ela se matou tipo mano ela se matou e ligou pra ele antes, a\u00ed eu pensei ah faz tempo a\u00ed ele vem e fala que faz um ano ou seja \u00e9 super recente, ela tinha depress\u00e3o"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "Qu\u00e9TeParece"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "angulosiete", "id": "1342197398"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:00:32.000Z", "id": "1161049861728407552", "edit_history_tweet_ids": ["1161049861728407552"], "author_id": "824466557468340224", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161044290216349697"}], "text": "RT @angulosiete: \u00bf#Qu\u00e9TeParece? Multimillonario amigo de Donald Trump se suicida ante juicio por pederastia | \u00c1ngulo 7 https://t.co/I6Mm42Z\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:00:12.000Z", "id": "1161049776487641089", "edit_history_tweet_ids": ["1161049776487641089"], "author_id": "1129469488200601601", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Gente, SOCORRO, me ajuda a achar o nome desse filme:\nUma mulher loira ryca e sexy que usa roupa colada, sapato alto e fuma em locais fechados \u00e9 acusada de matar um homem e um psic\u00f3logo conversa com ela e tenta descobrir se ela matou ou n\u00e3o o cara. \u00c9 um filme muito famoso."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:59:37.000Z", "id": "1161049628248289285", "edit_history_tweet_ids": ["1161049628248289285"], "author_id": "1628535037", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:59:28.000Z", "id": "1161049593037172737", "edit_history_tweet_ids": ["1161049593037172737"], "author_id": "1121249128992911362", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-12T22:59:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "142807042", "id": "1161049555372249089", "edit_history_tweet_ids": ["1161049555372249089"], "author_id": "1087576806465699841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "chiaraped", "id": "1092025800"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "StefanoMaffiol7", "id": "977526046596784128"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "FGengarelli", "id": "1090175304"}, {"start": 120, "end": 131, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "SoniasSpada", "id": "2965783917"}, {"start": 145, "end": 153, "username": "nicorst", "id": "617404862"}, {"start": 154, "end": 164, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 165, "end": 178, "username": "marioerdrago", "id": "1073978302451367937"}, {"start": 179, "end": 187, "username": "steal61", "id": "2196650893"}, {"start": 188, "end": 204, "username": "salidaparallela", "id": "1251089251"}, {"start": 205, "end": 215, "username": "kitta1979", "id": "248154219"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "terraeliberta", "id": "348554163"}, {"start": 231, "end": 247, "username": "lavocedelpadron", "id": "952541840431112193"}, {"start": 248, "end": 261, "username": "andfranchini", "id": "232908749"}, {"start": 262, "end": 273, "username": "JUREGRANDE", "id": "2248959421"}, {"start": 274, "end": 289, "username": "brunopistolese", "id": "1015814694"}, {"start": 290, "end": 299, "username": "stax7580", "id": "861256621053366272"}, {"start": 300, "end": 310, "username": "C_K_Relli", "id": "1027112602751643648"}, {"start": 311, "end": 320, "username": "MiScappa", "id": "2520076466"}, {"start": 321, "end": 333, "username": "acqu_marina", "id": "2909929737"}, {"start": 334, "end": 344, "username": "UbertiniU", "id": "1395039720"}, {"start": 345, "end": 354, "username": "_kuball_", "id": "213616021"}, {"start": 366, "end": 376, "username": "Je_Scotti", "id": "1349467232"}, {"start": 377, "end": 392, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 393, "end": 404, "username": "EmeiMarkus", "id": "420931672"}, {"start": 405, "end": 414, "username": "Aquintoc", "id": "1357812068"}, {"start": 415, "end": 424, "username": "cstambul", "id": "2217674274"}, {"start": 425, "end": 440, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}, {"start": 441, "end": 454, "username": "PaolaTacconi", "id": "2714596672"}, {"start": 455, "end": 468, "username": "mtfilippozzi", "id": "1422697040"}, {"start": 469, "end": 482, "username": "paolo_stillo", "id": "813482752553218050"}, {"start": 483, "end": 498, "username": "Yi_Benevolence", "id": "585968039"}, {"start": 499, "end": 508, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 509, "end": 523, "username": "FabioRoscioli", "id": "2199622261"}, {"start": 524, "end": 540, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}, {"start": 541, "end": 557, "username": "Domenic20508867", "id": "4874490561"}, {"start": 558, "end": 567, "username": "FZanolli", "id": "1252694378"}, {"start": 568, "end": 584, "username": "patriziabottell", "id": "897054630"}, {"start": 585, "end": 596, "username": "ValeMameli", "id": "2322947462"}, {"start": 597, "end": 608, "username": "DmitryEvic", "id": "943479009807077376"}, {"start": 609, "end": 624, "username": "marcomoltomale", "id": "923965131788255234"}, {"start": 625, "end": 635, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161046870434729984"}], "text": "@ricdil1 @valy_s @Musso___ @cris_cersei @MPenikas @LauraGio_75 @chiaraped @antonio_bordin @StefanoMaffiol7 @FGengarelli @Sabina1956 @SoniasSpada @nicorst @MarceVann @marioerdrago @steal61 @salidaparallela @kitta1979 @terraeliberta @lavocedelpadron @AndFranchini @JUREGRANDE @brunopistolese @stax7580 @C_K_Relli @MiScappa @acqu_marina @UbertiniU @_kuball_ @Ussignur1 @Je_Scotti @borghi_claudio @EmeiMarkus @Aquintoc @cstambul @ErmannoKilgore @PaolaTacconi @mtfilippozzi @paolo_stillo @Yi_Benevolence @74_pippo @FabioRoscioli @Marcell77640487 @Domenic20508867 @FZanolli @patriziabottell @ValeMameli @DmitryEvic @marcomoltomale @ComSatyri Il 20/12/94 la lega present\u00f2 sfiducia contro proprio governo con Berlusconi..poco prima di Natale...caduto il governo alle elezioni successive la lega perse il 50% dei parlamentari... la storia si ripete se il m5s non si suicida prima da soli.."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:59:14.000Z", "id": "1161049534014861313", "edit_history_tweet_ids": ["1161049534014861313"], "author_id": "1870427190", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "Tald\u00edacomohoy"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "Octaviano"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6696, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carmen_caesaris", "id": "2874273803"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:59:01.000Z", "id": "1161049479727988736", "edit_history_tweet_ids": ["1161049479727988736"], "author_id": "4856431009", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "896270280502497280"}], "text": "RT @carmen_caesaris: #Tald\u00edacomohoy del a\u00f1o 30 a.C, la reina egipcia Cleopatra (VII) se suicida, al verse derrotada por Octaviano (Augusto)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:58:55.000Z", "id": "1161049454075621376", "edit_history_tweet_ids": ["1161049454075621376"], "author_id": "1089904891752075265", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:58:51.000Z", "id": "1161049435117252608", "edit_history_tweet_ids": ["1161049435117252608"], "author_id": "398512554", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aserna1954", "id": "754381984135208960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:58:43.000Z", "id": "1161049400753283072", "edit_history_tweet_ids": ["1161049400753283072"], "author_id": "335464622", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040972450418689"}], "text": "RT @aserna1954: Yo a PINOCHO no lo creo capaz de escribir ni su biografia porque le daria verguenza y se nos suicida. https://t.co/dN8EiWBf\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 91, "username": "elnorte", "id": "41925129"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6EQjblxvO5", "expanded_url": "https://refor.ma/xG-bahtSu", "display_url": "refor.ma/xG-bahtSu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:58:42.000Z", "id": "1161049398991708162", "edit_history_tweet_ids": ["1161049398991708162"], "author_id": "465209183", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Argentina es un suicida recurrente. \ud83d\ude14\n\nSe desploma 37.01% Bolsa de Argentina - V\u00eda @elnorte\n https://t.co/6EQjblxvO5"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:58:30.000Z", "id": "1161049346701496320", "edit_history_tweet_ids": ["1161049346701496320"], "author_id": "752541204856840192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "que pelicul\u00f3n escuadr\u00f3n suicida, la puedo mirar mil veces que no me voy a cansar"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:58:14.000Z", "id": "1161049282490916864", "edit_history_tweet_ids": ["1161049282490916864"], "author_id": "992959576319381504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "de esquadr\u00e3o suicida passei pra aventuras de poliana \nficar um pouquinho atoa d\u00e1 nisso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:58:00.000Z", "id": "1161049223623860224", "edit_history_tweet_ids": ["1161049223623860224"], "author_id": "135480194", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:57:44.000Z", "id": "1161049154770132992", "edit_history_tweet_ids": ["1161049154770132992"], "author_id": "1098564762521255936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Alejandras52", "id": "762612416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161043426810507264"}], "text": "RT @Alejandras52: El mundo nos mira, nos apoyaba el viernes y hoy se asusta con el regreso del populismo (el cuco).\nEl mundo nos mira, nos\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:57:43.000Z", "id": "1161049151519580160", "edit_history_tweet_ids": ["1161049151519580160"], "author_id": "3047312326", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:57:41.000Z", "id": "1161049142690553857", "edit_history_tweet_ids": ["1161049142690553857"], "author_id": "29170734", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:57:24.000Z", "id": "1161049070024237057", "edit_history_tweet_ids": ["1161049070024237057"], "author_id": "1049595780569464833", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Hijo de la ruina, corona de espinas.\nCoraz\u00f3n suicida, bala perdida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:56:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "759046632998445058", "id": "1161048922464428032", "edit_history_tweet_ids": ["1161048922464428032"], "author_id": "1115764014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161044091544788995"}], "text": "@cammyrp9 @Santycuervook Ac\u00e1 no esperaron a los mayoristas ya remarcaron, sola tengo una flia q mantener con un sueldo de 20 lucas no lleg\u00f3 esto es suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:56:29.000Z", "id": "1161048838507040771", "edit_history_tweet_ids": ["1161048838507040771"], "author_id": "838281179619012608", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:56:07.000Z", "id": "1161048748111409152", "edit_history_tweet_ids": ["1161048748111409152"], "author_id": "38439155", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:55:46.000Z", "id": "1161048660995661834", "edit_history_tweet_ids": ["1161048660995661834"], "author_id": "76900250", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "America"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Erufailon94", "id": "4454522417"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:55:46.000Z", "id": "1161048659808722949", "edit_history_tweet_ids": ["1161048659808722949"], "author_id": "191304841", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998034718806021"}], "text": "RT @Erufailon94: La inacci\u00f3n de la Iglesia, es suicida, y los protestantes est\u00e1n ocupando \u00e9ste vac\u00edo.\n\nNo solo en America, tambi\u00e9n en la In\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:55:26.000Z", "id": "1161048576530800640", "edit_history_tweet_ids": ["1161048576530800640"], "author_id": "1041359485246296064", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:55:23.000Z", "id": "1161048565487144960", "edit_history_tweet_ids": ["1161048565487144960"], "author_id": "35508432", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:55:18.000Z", "id": "1161048540724027392", "edit_history_tweet_ids": ["1161048540724027392"], "author_id": "3229847716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Policial - Sabe que voc\u00ea parece muito com a descri\u00e7\u00e3o da vi\u00fava? \nNando - Beleza ent\u00e3o, chama ela a\u00ed, se ela me reconhecer, tu pode me prender e soltar esses dois a\u00ed. \n\nMAS ELE MATOU MESMO O CARA, MDS. Que cara escroto!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:54:54.000Z", "id": "1161048443336495104", "edit_history_tweet_ids": ["1161048443336495104"], "author_id": "885728909140140033", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8123, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:54:46.000Z", "id": "1161048408037167106", "edit_history_tweet_ids": ["1161048408037167106"], "author_id": "979894918415048704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me acabando de ver esquadr\u00e3o suicida mesmo n\u00e3o sendo t\u00e3o bom"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:54:33.000Z", "id": "1161048353192534016", "edit_history_tweet_ids": ["1161048353192534016"], "author_id": "726424336614232064", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:54:28.000Z", "id": "1161048333584146432", "edit_history_tweet_ids": ["1161048333584146432"], "author_id": "977207462628610048", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:54:23.000Z", "id": "1161048312449032192", "edit_history_tweet_ids": ["1161048312449032192"], "author_id": "4048728947", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:54:21.000Z", "id": "1161048302378455042", "edit_history_tweet_ids": ["1161048302378455042"], "author_id": "227906371", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:54:10.000Z", "id": "1161048256102719489", "edit_history_tweet_ids": ["1161048256102719489"], "author_id": "886947527467118592", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:54:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "4008927135", "id": "1161048222573432833", "edit_history_tweet_ids": ["1161048222573432833"], "author_id": "759760967236329472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161046954811494409"}], "text": "@BitcoinOPlomo @typisktugisk Ou seja, n\u00e3o vais sequer tentar refutar o que eu te disse que demonstra que eram regimes de direita. Ta bom. Vais dizer isso a um historiador para ele se rir na tua cara. \nE o meu socialismo libert\u00e1rio matou quem, tbm ainda n mostraste. \nE essa dos 100 milh\u00f5es andas mal informado"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "policiasurpresa", "id": "164949381"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:53:40.000Z", "id": "1161048130474958848", "edit_history_tweet_ids": ["1161048130474958848"], "author_id": "37654053", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "862086020736667649"}], "text": "RT @policiasurpresa: Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:53:30.000Z", "id": "1161048089165271040", "edit_history_tweet_ids": ["1161048089165271040"], "author_id": "715960679472238592", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:53:23.000Z", "id": "1161048060732092416", "edit_history_tweet_ids": ["1161048060732092416"], "author_id": "185378235", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:52:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "280723383", "id": "1161047956692377604", "edit_history_tweet_ids": ["1161047956692377604"], "author_id": "144308802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "oyente_malaonda", "id": "280723383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161046114524631040"}], "text": "@oyente_malaonda Coincido, por eso ayer no los vot\u00e9, pero otro es igual de suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:52:55.000Z", "id": "1161047942976987136", "edit_history_tweet_ids": ["1161047942976987136"], "author_id": "3145222787", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8637, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:52:53.000Z", "id": "1161047935263617024", "edit_history_tweet_ids": ["1161047935263617024"], "author_id": "876069032356696064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "s\u00f3 quero assistir esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:52:52.000Z", "id": "1161047931946000386", "edit_history_tweet_ids": ["1161047931946000386"], "author_id": "2352387936", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:52:50.000Z", "id": "1161047922680696832", "edit_history_tweet_ids": ["1161047922680696832"], "author_id": "193505155", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:52:21.000Z", "id": "1161047800307691520", "edit_history_tweet_ids": ["1161047800307691520"], "author_id": "1602191887", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:52:17.000Z", "id": "1161047781756276738", "edit_history_tweet_ids": ["1161047781756276738"], "author_id": "1061035293803974656", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "tiago"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "grasbii", "id": "220567024"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "tejotaefe", "id": "2223188144"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/dT0tijcvY5", "expanded_url": "https://twitter.com/anitacaron/status/1161047704107139072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dT0tijcvY5", "media_key": "3_1161047697945714688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:51:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "220567024", "id": "1161047704107139072", "edit_history_tweet_ids": ["1161047704107139072"], "author_id": "88483751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161045183196291078"}], "text": "@grasbii @tejotaefe @leticia_myazato @andregrana Caracaaaaa tiago se matou pra passar dessa fase no modo aventura https://t.co/dT0tijcvY5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:51:41.000Z", "id": "1161047632791461888", "edit_history_tweet_ids": ["1161047632791461888"], "author_id": "350992181", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:51:28.000Z", "id": "1161047578554716160", "edit_history_tweet_ids": ["1161047578554716160"], "author_id": "834937068157616129", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:51:15.000Z", "id": "1161047524595109894", "edit_history_tweet_ids": ["1161047524595109894"], "author_id": "53110954", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:51:13.000Z", "id": "1161047517141831680", "edit_history_tweet_ids": ["1161047517141831680"], "author_id": "1123742284879626241", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:51:13.000Z", "id": "1161047514814058497", "edit_history_tweet_ids": ["1161047514814058497"], "author_id": "1084884091135279105", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:51:10.000Z", "id": "1161047502428221440", "edit_history_tweet_ids": ["1161047502428221440"], "author_id": "4230190847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Se o policial matou o garoto ok. Vai p justi\u00e7a televisao e os crl... agr tacar fogo no onibus? Vcs viram a fuma\u00e7a preta no ceu??? Um erro n justifica o outro... poluir o meio ambiente n muda nada n po. \ud83d\udd95"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:50:52.000Z", "id": "1161047428784689159", "edit_history_tweet_ids": ["1161047428784689159"], "author_id": "1832276858", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:50:43.000Z", "id": "1161047387646910468", "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161047387646910468"], "author_id": "785161796881682432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160940739594989568"}], "text": "Algunas personas tienen cabeza solo para usar gorras... murieron en una misi\u00f3n que era 50% suicida indirectamente. Sin protocolos de seguridad, sin ning\u00fan tipo de prevenci\u00f3n ante accidentes como \u00e9ste aunque bueno no sorprende si el general declara idioteces como esta https://t.co/qgSyGEXdSI", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/qgSyGEXdSI", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1160940739594989568", "display_url": "twitter.com/ELTIEMPO/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:50:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1014333951249350656", "id": "1161047344391086081", "edit_history_tweet_ids": ["1161047344391086081"], "author_id": "765301981455982592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fh1899", "id": "316686350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161045616128090114"}], "text": "@Fh1899 S\u00f3 faz isso quem \u00e9 suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:50:28.000Z", "id": "1161047326481367040", "edit_history_tweet_ids": ["1161047326481367040"], "author_id": "58852592", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:50:15.000Z", "id": "1161047271355703298", "edit_history_tweet_ids": ["1161047271355703298"], "author_id": "122757872", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:50:14.000Z", "id": "1161047268465827840", "edit_history_tweet_ids": ["1161047268465827840"], "author_id": "215185877", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:50:13.000Z", "id": "1161047263675764736", "edit_history_tweet_ids": ["1161047263675764736"], "author_id": "761990647", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:50:05.000Z", "id": "1161047231631437826", "edit_history_tweet_ids": ["1161047231631437826"], "author_id": "52189937", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:50:05.000Z", "id": "1161047229953650688", "edit_history_tweet_ids": ["1161047229953650688"], "author_id": "228851411", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:50:01.000Z", "id": "1161047213797195777", "edit_history_tweet_ids": ["1161047213797195777"], "author_id": "1115506350", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:49:58.000Z", "id": "1161047200731934726", "edit_history_tweet_ids": ["1161047200731934726"], "author_id": "716441689758543872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "la cima de un beso en un brinco suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:49:54.000Z", "id": "1161047184135139328", "edit_history_tweet_ids": ["1161047184135139328"], "author_id": "923355740827537409", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:49:50.000Z", "id": "1161047166217064448", "edit_history_tweet_ids": ["1161047166217064448"], "author_id": "893813533456166916", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:49:39.000Z", "id": "1161047119035129857", "edit_history_tweet_ids": ["1161047119035129857"], "author_id": "188656657", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 27, "end": 34, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "Ixcotel"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.3405, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio RM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "heyoaxacamx", "id": "791030577499549696"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:49:35.000Z", "id": "1161047105261232129", "edit_history_tweet_ids": ["1161047105261232129"], "author_id": "541324166", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160992732913045504"}], "text": "RT @heyoaxacamx: #Ent\u00e9rate #Oaxaca doble feminicida se suicida en su celda de #Ixcotel esta ma\u00f1ana.\n\nSe trata de Eusebio RM quien asesinara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:49:33.000Z", "id": "1161047094355988487", "edit_history_tweet_ids": ["1161047094355988487"], "author_id": "997442609881763842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito massa! To vendo de novo \ud83d\ude2c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:49:22.000Z", "id": "1161047050064158721", "edit_history_tweet_ids": ["1161047050064158721"], "author_id": "1100629657483923456", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "America"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Erufailon94", "id": "4454522417"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:48:55.000Z", "id": "1161046936088186881", "edit_history_tweet_ids": ["1161046936088186881"], "author_id": "967526634978009088", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998034718806021"}], "text": "RT @Erufailon94: La inacci\u00f3n de la Iglesia, es suicida, y los protestantes est\u00e1n ocupando \u00e9ste vac\u00edo.\n\nNo solo en America, tambi\u00e9n en la In\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:48:51.000Z", "id": "1161046918472118272", "edit_history_tweet_ids": ["1161046918472118272"], "author_id": "245946238", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:48:51.000Z", "id": "1161046918040100864", "edit_history_tweet_ids": ["1161046918040100864"], "author_id": "73603568", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Gusth23", "id": "763450080246497280"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "guimaraes13PT", "id": "49696756"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:48:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1089753669980078080", "id": "1161046871957299200", "geo": {"place_id": "873ae258d6cce0db"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161046871957299200"], "author_id": "1067830087507152896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161041373606416386"}], "text": "@gusth23 @zehdeabreu @guimaraes13PT O governo neoliberal de Macri serve de exemplo para n\u00f3s brasileiros. Precisamos intervir r\u00e1pido contra Paulo Guedes, pois segue a mesma trajet\u00f3ria suicida do governo argentino."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:48:35.000Z", "id": "1161046853934374912", "edit_history_tweet_ids": ["1161046853934374912"], "author_id": "3090838500", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:48:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "979453835042263042", "id": "1161046786154172416", "edit_history_tweet_ids": ["1161046786154172416"], "author_id": "1048359359355469825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161044842241318913"}], "text": "@ophenrix Seguindo a mesma l\u00f3gica, se um suicida oprime a si mesmo, ele n\u00e3o tem culpa do que faz?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:48:16.000Z", "id": "1161046774523617280", "edit_history_tweet_ids": ["1161046774523617280"], "author_id": "66700817", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anacanoposada", "id": "923693461"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:48:15.000Z", "id": "1161046767565193218", "edit_history_tweet_ids": ["1161046767565193218"], "author_id": "260046319", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160874711502544898"}], "text": "RT @anacanoposada: \u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:48:04.000Z", "id": "1161046721763467271", "edit_history_tweet_ids": ["1161046721763467271"], "author_id": "1708941307", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.398, "type": "Person", "normalized_text": "NAPOLEON BONAPARTE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RubenMartin2014", "id": "2741425442"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:48:03.000Z", "id": "1161046717275561986", "edit_history_tweet_ids": ["1161046717275561986"], "author_id": "187661158", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045545059782661"}], "text": "RT @RubenMartin2014: DE LA RUA AL LADO DE ESTE HIJO DE PUTA ES NAPOLEON BONAPARTE.....ESTA MAS PR\u00d3XIMO DE UN COMANDO SUICIDA DEL ISIS QUE D\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:47:57.000Z", "id": "1161046691652493312", "edit_history_tweet_ids": ["1161046691652493312"], "author_id": "55625216", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:47:38.000Z", "id": "1161046613638504448", "edit_history_tweet_ids": ["1161046613638504448"], "author_id": "1351980589", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:47:26.000Z", "id": "1161046561037701121", "edit_history_tweet_ids": ["1161046561037701121"], "author_id": "458767610", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:46:54.000Z", "id": "1161046427386167296", "edit_history_tweet_ids": ["1161046427386167296"], "author_id": "933098656214822912", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:46:40.000Z", "id": "1161046369559334912", "edit_history_tweet_ids": ["1161046369559334912"], "author_id": "4771023468", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:46:25.000Z", "id": "1161046305629753345", "edit_history_tweet_ids": ["1161046305629753345"], "author_id": "297675763", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:46:21.000Z", "id": "1161046289838043136", "edit_history_tweet_ids": ["1161046289838043136"], "author_id": "891425947236388864", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:46:19.000Z", "id": "1161046281801932800", "edit_history_tweet_ids": ["1161046281801932800"], "author_id": "40897123", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:46:13.000Z", "id": "1161046256602537985", "edit_history_tweet_ids": ["1161046256602537985"], "author_id": "1448018905", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "CiegoYSordo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.4822, "type": "Other", "normalized_text": "CiegoYSordo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:45:59.000Z", "id": "1161046197936766976", "edit_history_tweet_ids": ["1161046197936766976"], "author_id": "276050657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#CiegoYSordo el macrismo est\u00e1 terminado, muerto... pero el se\u00f1or es tan ni\u00f1o caprichoso que no quiere estar muerto... entonces ech\u00e1ndole las culpas a la gente... se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:45:32.000Z", "id": "1161046083830800385", "edit_history_tweet_ids": ["1161046083830800385"], "author_id": "109572781", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:45:22.000Z", "id": "1161046043578032128", "edit_history_tweet_ids": ["1161046043578032128"], "author_id": "747240976851341312", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.5049, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla de"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.3997, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:45:05.000Z", "id": "1161045973675782144", "edit_history_tweet_ids": ["1161045973675782144"], "author_id": "41156599", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.5291, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla de"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.3636, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/97ILvHBM8e", "expanded_url": "https://lado.mx/n.php?id=2862315", "display_url": "lado.mx/n.php?id=28623\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:45:02.000Z", "id": "1161045958530125825", "edit_history_tweet_ids": ["1161045958530125825"], "author_id": "92356864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano: https://t.co/97ILvHBM8e"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:44:50.000Z", "id": "1161045908164923393", "edit_history_tweet_ids": ["1161045908164923393"], "author_id": "1671804379", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:44:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "id": "1161045854649798657", "edit_history_tweet_ids": ["1161045854649798657"], "author_id": "1046368739749433344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160546609001902080"}], "text": "@LulaOficial Acham que Lula foi pai de algu\u00e9m, s\u00f3 se for clone do Nardoni, matou um monte de \"filhos\" em hospitais, na mis\u00e9ria das ruas, enqua to ele s\u00f3 roubava o pa\u00eds. Lixo de pessoa."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:44:26.000Z", "id": "1161045806973181956", "edit_history_tweet_ids": ["1161045806973181956"], "author_id": "289579358", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Sabiens", "id": "4416592576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161043986343178240"}], "text": "RT @Sabiens: Te comprendo. Lo que pasa es que a esa palabra se le ha dado un significado err\u00f3neo, sin\u00f3nimo de valent\u00eda. Tiene m\u00e1s que ver c\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:44:09.000Z", "id": "1161045735435116544", "edit_history_tweet_ids": ["1161045735435116544"], "author_id": "1033386289", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:43:52.000Z", "id": "1161045663758598144", "edit_history_tweet_ids": ["1161045663758598144"], "author_id": "3911600715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida na netflix \ud83d\ude0d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:43:26.000Z", "id": "1161045555231035392", "edit_history_tweet_ids": ["1161045555231035392"], "author_id": "514935347", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 59, "probability": 0.7014, "type": "Person", "normalized_text": "NAPOLEON BONAPARTE"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/YTcTYQAmjw", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseAlcon19/status/1161005402890416129", "display_url": "twitter.com/JoseAlcon19/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:43:23.000Z", "id": "1161045545059782661", "edit_history_tweet_ids": ["1161045545059782661"], "author_id": "2741425442", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161005402890416129"}], "text": "DE LA RUA AL LADO DE ESTE HIJO DE PUTA ES NAPOLEON BONAPARTE.....ESTA MAS PR\u00d3XIMO DE UN COMANDO SUICIDA DEL ISIS QUE DE UN PRESIDENTE..... https://t.co/YTcTYQAmjw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:43:22.000Z", "id": "1161045539452018689", "edit_history_tweet_ids": ["1161045539452018689"], "author_id": "360372757", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:43:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1155194477625188352", "id": "1161045503615918081", "edit_history_tweet_ids": ["1161045503615918081"], "author_id": "1154597275374620672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "stevewng", "id": "1158805665407741952"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "meghanblm", "id": "1160619691796258817"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "sabinahid", "id": "1183516331297202176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161044935128338433"}], "text": "@plotnikovsofya @stevewng @meghanblm @sabinahid se vc matou meu filho eu juro que n\u00e3o respondo pelos meus atos"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 116, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5155, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9225, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 39, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/qPrzFNFiOG", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qPrzFNFiOG", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:43:09.000Z", "id": "1161045483613114368", "edit_history_tweet_ids": ["1161045483613114368"], "author_id": "2242950727", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As\u00ed esta la sociedad: \n@DouglasRicoVzla\nAdolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia. #Cicpc https://t.co/qPrzFNFiOG"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:43:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "2886464319", "id": "1161045481004380160", "edit_history_tweet_ids": ["1161045481004380160"], "author_id": "903068467502473216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "Jorge92890549", "id": "1097674755539431424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161045285608546306"}], "text": "@dodo_trem @Jorge92890549 N\u00e3o adianta kkkkkkk mata e a fama de corno continua kkkkkk \u201cse lembra aquele fulano q foi corno e matou a menina \u201cKKKK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4736, "type": "Place", "normalized_text": "Chester"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jp_lpsoldier", "id": "1049975330394529793"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:43:03.000Z", "id": "1161045460481708036", "edit_history_tweet_ids": ["1161045460481708036"], "author_id": "818159195065290752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161028914086592513"}], "text": "RT @jp_lpsoldier: Mas que merda \u00e9 esta?! Deixem o Chester em paz! Comecem a perceber que a sa\u00fade mental \u00e9 t\u00e3o ou mais importante que a f\u00edsi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:42:56.000Z", "id": "1161045429628407808", "edit_history_tweet_ids": ["1161045429628407808"], "author_id": "2830627476", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:42:51.000Z", "id": "1161045410078777344", "edit_history_tweet_ids": ["1161045410078777344"], "author_id": "743892443494555649", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:42:48.000Z", "id": "1161045398703824896", "edit_history_tweet_ids": ["1161045398703824896"], "author_id": "133338159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Destruyeron y humillaron a la ciudadan\u00eda. La subestimaron pensando que podr\u00edan vender espejitos de colores gracias a la protecci\u00f3n discursiva de medios y redes sociales. Perdieron por paliza en funci\u00f3n de ello. A\u00fan as\u00ed, no recogieron el mensaje y aumentaron la soberbia. Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:42:30.000Z", "id": "1161045320383512578", "edit_history_tweet_ids": ["1161045320383512578"], "author_id": "3293261645", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:42:07.000Z", "id": "1161045223570640897", "edit_history_tweet_ids": ["1161045223570640897"], "author_id": "999653165095178242", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 57, "tag": "NLD"}, {"start": 58, "end": 69, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "LaRoja"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.3949, "type": "Other", "normalized_text": "NLD"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.915, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "LaRoja"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/KlmN5SBq66", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/08/se-suicida-por-pensar-que-su-esposa-le-era-infiel-en-nld/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/08/se-sui\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/PzPeOkapUE", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1161045209209344000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PzPeOkapUE", "media_key": "3_1161045207707717632"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:42:03.000Z", "id": "1161045209209344000", "edit_history_tweet_ids": ["1161045209209344000"], "author_id": "796102242243936258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida por pensar que su esposa le era infiel en #NLD #Tamaulipas. #LaRoja https://t.co/KlmN5SBq66 https://t.co/PzPeOkapUE"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 57, "tag": "NLD"}, {"start": 58, "end": 69, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "LaRoja"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.3949, "type": "Other", "normalized_text": "NLD"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.915, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "LaRoja"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/KlmN5SBq66", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/08/se-suicida-por-pensar-que-su-esposa-le-era-infiel-en-nld/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/08/se-sui\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/8nFSSsvsh7", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1161045204696227840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8nFSSsvsh7", "media_key": "3_1161045203005972480"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:42:02.000Z", "id": "1161045204696227840", "edit_history_tweet_ids": ["1161045204696227840"], "author_id": "796102242243936258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida por pensar que su esposa le era infiel en #NLD #Tamaulipas. #LaRoja https://t.co/KlmN5SBq66 https://t.co/8nFSSsvsh7"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:41:54.000Z", "id": "1161045172618178562", "edit_history_tweet_ids": ["1161045172618178562"], "author_id": "3270444006", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:41:45.000Z", "id": "1161045131690217473", "edit_history_tweet_ids": ["1161045131690217473"], "author_id": "2751307140", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:41:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "751804400973250565", "id": "1161045098177671168", "edit_history_tweet_ids": ["1161045098177671168"], "author_id": "276050657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AsisOberdan", "id": "751804400973250565"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161004395124985858"}], "text": "@AsisOberdan Es tan nene de mam\u00e1 que esta muerto pero no quiere estar muerto... y se suicida !!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:41:06.000Z", "id": "1161044968913408000", "edit_history_tweet_ids": ["1161044968913408000"], "author_id": "2986579102", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:40:57.000Z", "id": "1161044933471604737", "edit_history_tweet_ids": ["1161044933471604737"], "author_id": "15182602", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:40:49.000Z", "id": "1161044898151317506", "edit_history_tweet_ids": ["1161044898151317506"], "author_id": "3394517663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida prod\u00edgio kkkkkkkkkkkkkk https://t.co/a93ZQynMHJ", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/a93ZQynMHJ", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:40:17.000Z", "id": "1161044762519990272", "edit_history_tweet_ids": ["1161044762519990272"], "author_id": "32019526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "OFERTAS POR ANIVERSARIO.\nHASTA AGOTAR STOCK.\nHASTA SABADO 31 DE AGOSTO.\nEscuadr\u00f3n Suicida n\u00fam. 01 al 5 pack (Renacimiento) $10.000 https://t.co/8FzhjdFYfO", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/8FzhjdFYfO", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1FL5BJJsUL/?igshid=17cbsue1s95kq", "display_url": "instagram.com/p/B1FL5BJJsUL/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:40:11.000Z", "id": "1161044740420321281", "edit_history_tweet_ids": ["1161044740420321281"], "author_id": "3434757233", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:40:08.000Z", "id": "1161044727384481792", "edit_history_tweet_ids": ["1161044727384481792"], "author_id": "1115452200971591681", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:40:06.000Z", "id": "1161044717578141696", "edit_history_tweet_ids": ["1161044717578141696"], "author_id": "73023403", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160726523063652352"}], "text": "RT @ETJHILTON: Ese pillo de leche @MijaelGLP es capaz de negar q es su viejo corrupto junto con su amo suicida AG @congresoperu @vocero_apr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:39:55.000Z", "id": "1161044671784787973", "edit_history_tweet_ids": ["1161044671784787973"], "author_id": "1025063974516285440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quase morri qundo vi q lan\u00e7ou esquedrao suicida na netflixxxx\ud83d\ude06\ud83d\ude06"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:39:54.000Z", "id": "1161044667972165633", "edit_history_tweet_ids": ["1161044667972165633"], "author_id": "212491877", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:39:47.000Z", "id": "1161044636779069441", "edit_history_tweet_ids": ["1161044636779069441"], "author_id": "959571561073270784", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:39:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "983900016954789889", "id": "1161044630038880257", "edit_history_tweet_ids": ["1161044630038880257"], "author_id": "104477115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AbdimurExamar", "id": "983900016954789889"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Feli_Iglesias", "id": "23210562"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160984711034036224"}], "text": "@AbdimurExamar @Feli_Iglesias Pero ser\u00eda suicida ocupar todas esas horas la primera parte del mes, adem\u00e1s, seg\u00fan entiendo, existen horas diarias m\u00e1ximas que se distribuyen segun necesidad del empleador pero nunca mas de 10 u 12 horas diarias."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:39:29.000Z", "id": "1161044562057539584", "edit_history_tweet_ids": ["1161044562057539584"], "author_id": "16362768", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:39:22.000Z", "id": "1161044534995881984", "edit_history_tweet_ids": ["1161044534995881984"], "author_id": "862311267813531648", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:39:15.000Z", "id": "1161044502905348101", "edit_history_tweet_ids": ["1161044502905348101"], "author_id": "882209821969321984", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:38:45.000Z", "id": "1161044378447765506", "edit_history_tweet_ids": ["1161044378447765506"], "author_id": "3506389456", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:38:42.000Z", "id": "1161044366179340294", "edit_history_tweet_ids": ["1161044366179340294"], "author_id": "586891733", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 13, "tag": "Qu\u00e9TeParece"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/I6Mm42Z6h4", "expanded_url": "http://ow.ly/OSUY30pleHf", "display_url": "ow.ly/OSUY30pleHf"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:38:24.000Z", "id": "1161044290216349697", "edit_history_tweet_ids": ["1161044290216349697"], "author_id": "1342197398", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u00bf#Qu\u00e9TeParece? Multimillonario amigo de Donald Trump se suicida ante juicio por pederastia | \u00c1ngulo 7 https://t.co/I6Mm42Z6h4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:38:01.000Z", "id": "1161044192761700358", "edit_history_tweet_ids": ["1161044192761700358"], "author_id": "1053390798719463425", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.7194, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:37:56.000Z", "id": "1161044171056193543", "edit_history_tweet_ids": ["1161044171056193543"], "author_id": "726558231351402496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El presidente Macri cree que la derecha cipaya y entreguista al capital extrangero que \u00e9l representa es solamente EEUU, FMI y los fondos buitres. El mundo es grande y la sociedad Argentina no se suicida por m\u00e1s mentiras que haya."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:37:49.000Z", "id": "1161044143759642624", "edit_history_tweet_ids": ["1161044143759642624"], "author_id": "216658747", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Andrews"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Billie Kay"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.347, "type": "Other", "normalized_text": "Summerslam"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-12T22:37:34.000Z", "id": "1161044078915674112", "edit_history_tweet_ids": ["1161044078915674112"], "author_id": "830847114976571392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mark Andrews won a ladder match against Billie Kay with a tope suicida at Summerslam"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:37:30.000Z", "id": "1161044061299646466", "edit_history_tweet_ids": ["1161044061299646466"], "author_id": "2320480067", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:37:13.000Z", "id": "1161043991007309825", "edit_history_tweet_ids": ["1161043991007309825"], "author_id": "135532897", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:37:12.000Z", "id": "1161043986343178240", "edit_history_tweet_ids": ["1161043986343178240"], "author_id": "4416592576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161042305635291136"}], "text": "Te comprendo. Lo que pasa es que a esa palabra se le ha dado un significado err\u00f3neo, sin\u00f3nimo de valent\u00eda. Tiene m\u00e1s que ver con estrategia antes que con eso. Si dos valientes se enfrentan y uno es m\u00e1s fuerte que el otro, este jugar\u00e1 \"gallina\". Si no ser\u00eda suicida. Cordialmente\ud83c\udf31 https://t.co/UyVMhSOmDG", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/UyVMhSOmDG", "expanded_url": "https://twitter.com/marinow/status/1161042305635291136", "display_url": "twitter.com/marinow/status\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:37:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "52819131", "id": "1161043949483679744", "edit_history_tweet_ids": ["1161043949483679744"], "author_id": "4416592576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "marinow", "id": "52819131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161042305635291136"}], "text": "@marinow Te comprendo. Lo que pasa es que a esa palabra se le ha dado un significado err\u00f3neo, sin\u00f3nimo de valent\u00eda. Tiene m\u00e1s que ver con estrategia antes que con eso. Si dos valientes se enfrentan y uno es m\u00e1s fuerte que el otro, este jugar\u00e1 \"gallina\". Si no ser\u00eda suicida. Cordialmente\ud83c\udf31"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:37:00.000Z", "id": "1161043937458556928", "edit_history_tweet_ids": ["1161043937458556928"], "author_id": "724293836", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}], "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:36:51.000Z", "id": "1161043901014335488", "edit_history_tweet_ids": ["1161043901014335488"], "author_id": "973295946221187073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida melhor filme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.8642, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:36:47.000Z", "id": "1161043883515625473", "edit_history_tweet_ids": ["1161043883515625473"], "author_id": "893656082635214848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "no tengo nada contra dc pero no me pueden negar que la pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicida es una cagada,,"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:36:29.000Z", "id": "1161043806965370880", "edit_history_tweet_ids": ["1161043806965370880"], "author_id": "1013408587", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:36:23.000Z", "id": "1161043782374232067", "edit_history_tweet_ids": ["1161043782374232067"], "author_id": "1055874316913573888", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QueQueresFama", "id": "150476389"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161016645546053644"}], "text": "RT @QueQueresFama: Si gana fulanito me voy del pa\u00eds\n\n*Gana fulanito*\n\n*Se va a otro pa\u00eds*\n\n*Descubre que en otro pa\u00eds sucede lo mismo porqu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:36:10.000Z", "id": "1161043727105875968", "edit_history_tweet_ids": ["1161043727105875968"], "author_id": "201853370", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:36:08.000Z", "id": "1161043718817927168", "edit_history_tweet_ids": ["1161043718817927168"], "author_id": "849079680682663937", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:35:36.000Z", "id": "1161043583237050368", "edit_history_tweet_ids": ["1161043583237050368"], "author_id": "62055473", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:35:23.000Z", "id": "1161043530464354304", "edit_history_tweet_ids": ["1161043530464354304"], "author_id": "2217637429", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:35:15.000Z", "id": "1161043497128009730", "edit_history_tweet_ids": ["1161043497128009730"], "author_id": "1011760581555179520", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8639, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriayDatos", "id": "277605358"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:35:05.000Z", "id": "1161043454383808512", "edit_history_tweet_ids": ["1161043454383808512"], "author_id": "357873664", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160989329570881537"}], "text": "RT @HistoriayDatos: 12 de agosto del a\u00f1o 30 A.C. se estima que es en esta fecha cuando Cleopatra, \u00faltima reina del antiguo Egipto, se suici\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:34:58.000Z", "id": "1161043426810507264", "edit_history_tweet_ids": ["1161043426810507264"], "author_id": "762612416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El mundo nos mira, nos apoyaba el viernes y hoy se asusta con el regreso del populismo (el cuco).\nEl mundo nos mira, nos apoyaba el viernes y hoy se asusta con el regreso del populismo (el cucoa). Atemorizar a a gente y a los Mercados. Ego\u00edsmo suicida, q muestra lo poco q importa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8094, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/AEw9Mamyup", "expanded_url": "http://bit.ly/2YZHLkT", "display_url": "bit.ly/2YZHLkT"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:34:51.000Z", "id": "1161043394594033664", "edit_history_tweet_ids": ["1161043394594033664"], "author_id": "1038797716984397829", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161021632628101120"}], "text": "RT @omelete: Nada do Morceg\u00e3o! James Gunn diz que Esquadr\u00e3o Suicida 2 n\u00e3o ter\u00e1 presen\u00e7a de Batman https://t.co/AEw9Mamyup [\ud83d\udcf8Christian Peter\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:34:44.000Z", "id": "1161043368673239041", "edit_history_tweet_ids": ["1161043368673239041"], "author_id": "48053429", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:34:38.000Z", "id": "1161043342785941507", "edit_history_tweet_ids": ["1161043342785941507"], "author_id": "73566759", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5257, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:34:35.000Z", "id": "1161043328944787462", "edit_history_tweet_ids": ["1161043328944787462"], "author_id": "389789450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "assisti o filme esquadr\u00e3o suicida e gostei muito, claro, n\u00e3o \u00e9 aquele filme com um final foda, mas, \u00e9 muito bom sim"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ali_anzola", "id": "1284745897"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:34:20.000Z", "id": "1161043267334660097", "edit_history_tweet_ids": ["1161043267334660097"], "author_id": "1119947408", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160965954735661062"}], "text": "RT @ali_anzola: [El inhumano capitalismo]\nEE.UU. Pareja de abuelos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas \nhttps:/\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:33:58.000Z", "id": "1161043175244521472", "edit_history_tweet_ids": ["1161043175244521472"], "author_id": "2998947677", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Noti7Guatemala", "id": "151154260"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/n2Ps58rELO", "expanded_url": "https://www.chapintv.com/actualidad/estados-unidos--pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos-241315", "display_url": "chapintv.com/actualidad/est\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161042174902861825"}], "text": "RT @Noti7Guatemala: El anciano llam\u00f3 a la polic\u00eda para dar aviso de lo que har\u00edan.\nhttps://t.co/n2Ps58rELO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:33:57.000Z", "id": "1161043171687710721", "edit_history_tweet_ids": ["1161043171687710721"], "author_id": "1112034521216700416", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:33:42.000Z", "id": "1161043106940227584", "edit_history_tweet_ids": ["1161043106940227584"], "author_id": "1092599834987642885", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:33:31.000Z", "id": "1161043059322368000", "edit_history_tweet_ids": ["1161043059322368000"], "author_id": "1043622109661089792", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:33:15.000Z", "id": "1161042994113519617", "edit_history_tweet_ids": ["1161042994113519617"], "author_id": "800110339417198592", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:33:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1344986642", "id": "1161042984911196160", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161042984911196160"], "author_id": "1344986642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161042982910533633"}], "text": "S\u00f3 pq t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suic\u00edda kkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:33:08.000Z", "id": "1161042966426857472", "edit_history_tweet_ids": ["1161042966426857472"], "author_id": "409570672", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:33:08.000Z", "id": "1161042963948015616", "edit_history_tweet_ids": ["1161042963948015616"], "author_id": "923483882", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:33:07.000Z", "id": "1161042959200112640", "edit_history_tweet_ids": ["1161042959200112640"], "author_id": "110820248", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.63, "type": "Person", "normalized_text": "cicatriz"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:33:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1101182631222353922", "id": "1161042943756705805", "edit_history_tweet_ids": ["1161042943756705805"], "author_id": "988074050361724928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161002802220548097"}], "text": "@amindines Foda nega, nude com cicatriz suicida e muito mais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:32:58.000Z", "id": "1161042923494019079", "edit_history_tweet_ids": ["1161042923494019079"], "author_id": "862854632", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:32:22.000Z", "id": "1161042770162851840", "edit_history_tweet_ids": ["1161042770162851840"], "author_id": "51946952", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 159, "probability": 0.5139, "type": "Person", "normalized_text": "Collins"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IainDenson", "id": "1005211823275159552"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:32:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "905513375635005440", "id": "1161042688042590208", "edit_history_tweet_ids": ["1161042688042590208"], "author_id": "905513375635005440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161042365517303809"}], "text": "@IainDenson + que esta noche viniera a cenar conmigo. Probablemente ser\u00e1 algo que no est\u00e9 bien visto para la comunidad religiosa. Me imagino a la se\u00f1ora Collins, hablando con sus amigas de misa, sobre ese cura que a veces sale de la casa de la chica suicida o viceversa. Pero a m\u00ed eso me +"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:31:55.000Z", "id": "1161042658757943298", "edit_history_tweet_ids": ["1161042658757943298"], "author_id": "186912477", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:31:53.000Z", "id": "1161042648246968320", "edit_history_tweet_ids": ["1161042648246968320"], "author_id": "108382975", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Argentina se suicida y no va a ser lentamente."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.6809, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "Anna Karenina"}, {"start": 113, "end": 129, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "Ciudades de Papel"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Escu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "venusmedia", "id": "271086799"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:31:52.000Z", "id": "1161042644778258432", "edit_history_tweet_ids": ["1161042644778258432"], "author_id": "520111493", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160932277456711681"}], "text": "RT @venusmedia: Cara Delevingne cumple 27 a\u00f1os \ud83c\udf89\ud83d\udd25 La modelo y actriz form\u00f3 parte de films como \"Anna Karenina\", \"Ciudades de Papel\" y \"Escu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7229, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/aNA73LOY5r", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-mx/AAFHkbM?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-mx/AAFHk\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:31:30.000Z", "id": "1161042553111752704", "edit_history_tweet_ids": ["1161042553111752704"], "author_id": "477923592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Presunto asesino de alcaldesa de Mixtla se suicida durante su detenci\u00f3n https://t.co/aNA73LOY5r"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 70, "end": 87, "probability": 0.3546, "type": "Person", "normalized_text": "Filop\u00e1tor Nea Thea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CineHistorico", "id": "2291837354"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:31:15.000Z", "id": "1161042489362587648", "edit_history_tweet_ids": ["1161042489362587648"], "author_id": "983813312734466048", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160910644872458240"}], "text": "RT @CineHistorico: 30 a.C. se suicida la ultima faraona Cleopatra VII Filop\u00e1tor Nea Thea, r. 51 a 30 a.C. (n. 69 a.C.), dej\u00e1ndose morder po\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:31:02.000Z", "id": "1161042435625103360", "edit_history_tweet_ids": ["1161042435625103360"], "author_id": "157793044", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9085, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:30:50.000Z", "id": "1161042386555998208", "edit_history_tweet_ids": ["1161042386555998208"], "author_id": "3907955298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vou dar outra chance pra Esquadr\u00e3o Suicida e assistir dnv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 145, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "livetweet"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Grey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lara_santaella", "id": "205395430"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Dr_Fleibur", "id": "259452074"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:30:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "205395430", "id": "1161042351013470208", "edit_history_tweet_ids": ["1161042351013470208"], "author_id": "2244449821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161041682168733699"}], "text": "@lara_santaella @Dr_Fleibur Feliz cumple de mi parte y de la de una amiga del mundo f\u00edsico que el otro d\u00eda casi se mea encima leyendo el livetweet suicida de cuando viste \"50 sombras de Grey\" \ud83d\ude01\ud83d\ude18"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:30:38.000Z", "id": "1161042334248820736", "edit_history_tweet_ids": ["1161042334248820736"], "author_id": "417041822", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:30:00.000Z", "id": "1161042174902861825", "edit_history_tweet_ids": ["1161042174902861825"], "author_id": "151154260", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El anciano llam\u00f3 a la polic\u00eda para dar aviso de lo que har\u00edan.\nhttps://t.co/n2Ps58rELO", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/n2Ps58rELO", "expanded_url": "https://www.chapintv.com/actualidad/estados-unidos--pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos-241315", "display_url": "chapintv.com/actualidad/est\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:29:46.000Z", "id": "1161042118070231041", "edit_history_tweet_ids": ["1161042118070231041"], "author_id": "249622565", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:29:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "65533151", "id": "1161042107810889735", "edit_history_tweet_ids": ["1161042107810889735"], "author_id": "58005551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LDanieri", "id": "65533151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160891286838267905"}], "text": "@LDanieri Me imagino a la v\u00edctima, desvalido, indefenso, y abatido por todas las veces que fue robado en las mismas circunstancias, decidiendo enfrentar a los malandros en un \u00faltimo gesto her\u00f3ico, pero suicida, para no a sentir otra vez la terrible sensaci\u00f3n de impotencia. \ud83d\ude20"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:29:42.000Z", "id": "1161042099397156864", "edit_history_tweet_ids": ["1161042099397156864"], "author_id": "1863455341", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}], "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:29:36.000Z", "id": "1161042074126442497", "edit_history_tweet_ids": ["1161042074126442497"], "author_id": "817420441", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6935, "type": "Other", "normalized_text": "Jonnas"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "Matheus27284120", "id": "931666209656967169"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "Jo_nn_as", "id": "1045320377071816704"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:29:28.000Z", "id": "1161042042841116672", "edit_history_tweet_ids": ["1161042042841116672"], "author_id": "931666209656967169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161035325789102081"}], "text": "RT @Josu40847418: @Matheus27284120 @Jo_nn_as Jonnas: O cara se matou l\u00e1 no barraco,t\u00e1 banda bora invadir \nMatheus:vou matar a novinha de pi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8865, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3286, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:29:21.000Z", "id": "1161042014080815104", "edit_history_tweet_ids": ["1161042014080815104"], "author_id": "33053559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida por motivos de: Arlequina."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:29:08.000Z", "id": "1161041957797466112", "edit_history_tweet_ids": ["1161041957797466112"], "author_id": "791606559746973697", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:28:50.000Z", "id": "1161041880873885697", "edit_history_tweet_ids": ["1161041880873885697"], "author_id": "2335679274", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:28:48.000Z", "id": "1161041874955771905", "edit_history_tweet_ids": ["1161041874955771905"], "author_id": "86069741", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:28:38.000Z", "id": "1161041832815616007", "edit_history_tweet_ids": ["1161041832815616007"], "author_id": "2546726583", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:28:38.000Z", "id": "1161041832408690688", "edit_history_tweet_ids": ["1161041832408690688"], "author_id": "799255100858503168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160838040295809024"}], "text": "Esto se llama prediccion suicida. Dejen de causar miedo en la gente. https://t.co/W8G1C1mOD5", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/W8G1C1mOD5", "expanded_url": "https://twitter.com/LiliMazziotti/status/1160838040295809024", "display_url": "twitter.com/LiliMazziotti/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:28:36.000Z", "id": "1161041825060331522", "edit_history_tweet_ids": ["1161041825060331522"], "author_id": "951893928080494595", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:28:36.000Z", "id": "1161041821994299392", "edit_history_tweet_ids": ["1161041821994299392"], "author_id": "867354275827077120", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:27:50.000Z", "id": "1161041632533319687", "edit_history_tweet_ids": ["1161041632533319687"], "author_id": "1157723018443010049", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5412, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.6481, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 99, "username": "YouTube", "id": "10228272"}, {"start": 152, "end": 164, "username": "alvarodias_", "id": "73745956"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/HTktzNmktS", "expanded_url": "https://youtu.be/a8ur8_q2pTQ", "display_url": "youtu.be/a8ur8_q2pTQ"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:26:34.000Z", "id": "1161041309928501249", "edit_history_tweet_ids": ["1161041309928501249"], "author_id": "508071989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "TUDO QUE SE SABE SOBRE O CASO CELSO DANIEL - Direita? Vou Ver! https://t.co/HTktzNmktS via @YouTube                   \nNum debate presidencial, Senador @alvarodias_ perguntou ao Haddad \u201cQuem matou Celso Daniel?\u201dpergunta que deveria ser endere\u00e7ada ao Lula. Nao houve resposta"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:26:30.000Z", "id": "1161041293956591617", "edit_history_tweet_ids": ["1161041293956591617"], "author_id": "1053399754191896577", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:26:27.000Z", "id": "1161041281180741632", "edit_history_tweet_ids": ["1161041281180741632"], "author_id": "81944544", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:25:55.000Z", "id": "1161041149580206080", "edit_history_tweet_ids": ["1161041149580206080"], "author_id": "22699121", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8714, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:25:39.000Z", "id": "1161041082421039104", "edit_history_tweet_ids": ["1161041082421039104"], "author_id": "703001569994764289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt ruim mano, como que eu fui assistir isso no cinema"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "Tald\u00edacomohoy"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "Octaviano"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6696, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carmen_caesaris", "id": "2874273803"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:25:31.000Z", "id": "1161041047532781568", "edit_history_tweet_ids": ["1161041047532781568"], "author_id": "2938286338", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "896270280502497280"}], "text": "RT @carmen_caesaris: #Tald\u00edacomohoy del a\u00f1o 30 a.C, la reina egipcia Cleopatra (VII) se suicida, al verse derrotada por Octaviano (Augusto)\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:25:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1290550819", "id": "1161040985511669760", "edit_history_tweet_ids": ["1161040985511669760"], "author_id": "1037728180734447616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EiProfeta", "id": "1290550819"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161012752305020928"}], "text": "@EiProfeta Ohhh eso quiere decir que han matado por ti... \ud83d\ude33. Ojal\u00e1 no quiera hacer un pacto suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHO"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/dN8EiWBfld", "expanded_url": "https://twitter.com/charlytensa/status/1161030979043151879", "display_url": "twitter.com/charlytensa/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:25:13.000Z", "id": "1161040972450418689", "edit_history_tweet_ids": ["1161040972450418689"], "author_id": "754381984135208960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161030979043151879"}], "text": "Yo a PINOCHO no lo creo capaz de escribir ni su biografia porque le daria verguenza y se nos suicida. https://t.co/dN8EiWBfld"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:25:09.000Z", "id": "1161040957367836672", "edit_history_tweet_ids": ["1161040957367836672"], "author_id": "1156946536045174785", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:25:08.000Z", "id": "1161040951462309888", "edit_history_tweet_ids": ["1161040951462309888"], "author_id": "1068172676420771840", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-12T22:24:55.000Z", "id": "1161040896445571072", "edit_history_tweet_ids": ["1161040896445571072"], "author_id": "1008085829808459778", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "argentofisico", "id": "1699728120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652730538647552"}], "text": "RT @argentofisico: Ooops! Appare il nome di Clinton nei documenti Epstein e nel giro di poche ore Epstein \u201csi suicida\u201d. https://t.co/IZaWrf\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:24:44.000Z", "id": "1161040849146396672", "edit_history_tweet_ids": ["1161040849146396672"], "author_id": "189608955", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:24:40.000Z", "id": "1161040833916915712", "edit_history_tweet_ids": ["1161040833916915712"], "author_id": "1068912572", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:24:39.000Z", "id": "1161040831043604480", "edit_history_tweet_ids": ["1161040831043604480"], "author_id": "2308619180", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5835, "type": "Place", "normalized_text": "CAJATAO"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:24:34.000Z", "id": "1161040806783987712", "edit_history_tweet_ids": ["1161040806783987712"], "author_id": "919387214622220290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "mano n to acreditando que essa menina se suicidou VELHO ELA ERA DA MINHA SALA NO CAJATAO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:24:19.000Z", "id": "1161040746587271170", "edit_history_tweet_ids": ["1161040746587271170"], "author_id": "123015325", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/pUu9O8WgZK", "expanded_url": "https://twitter.com/fatalerrornerd/status/1161040721912172544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pUu9O8WgZK", "media_key": "3_1161040715440410624"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:24:13.000Z", "id": "1161040721912172544", "edit_history_tweet_ids": ["1161040721912172544"], "author_id": "820928847424212993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Meu passado me condena: eu j\u00e1 cheguei a defender Esquadr\u00e3o Suicida... \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/pUu9O8WgZK"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:23:40.000Z", "id": "1161040581260435456", "edit_history_tweet_ids": ["1161040581260435456"], "author_id": "318736083", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:23:36.000Z", "id": "1161040566601310208", "edit_history_tweet_ids": ["1161040566601310208"], "author_id": "250916534", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160987353248391170"}], "text": "RT @ismed_ssd: Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "Forrest Gump"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Forrest"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:23:28.000Z", "id": "1161040532715515904", "edit_history_tweet_ids": ["1161040532715515904"], "author_id": "292483309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Forrest Gump se puede resumir como la historia de \"amor\" entre Jenny, una yonki suicida y vagabunda... Y Forrest, un heroe de guerra, retrasado, al que ella manipula."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:23:20.000Z", "id": "1161040498372612098", "edit_history_tweet_ids": ["1161040498372612098"], "author_id": "330474399", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:23:18.000Z", "id": "1161040490638168064", "edit_history_tweet_ids": ["1161040490638168064"], "author_id": "937854517", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:23:18.000Z", "id": "1161040488327258123", "edit_history_tweet_ids": ["1161040488327258123"], "author_id": "160762194", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9939, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.6465, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "guanchi1", "id": "301594420"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/WBjvkHnpI3", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:23:11.000Z", "id": "1161040462154780672", "edit_history_tweet_ids": ["1161040462154780672"], "author_id": "734379794", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161032974969843712"}], "text": "RT @guanchi1: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/WBjvkHnpI3. Defitivamente la gestion priva\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:23:02.000Z", "id": "1161040421625241600", "edit_history_tweet_ids": ["1161040421625241600"], "author_id": "420606713", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:22:54.000Z", "id": "1161040390050500608", "edit_history_tweet_ids": ["1161040390050500608"], "author_id": "1141207778", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161001760867192839"}], "text": "RT @presademi: \"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nS\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7272, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:22:26.000Z", "id": "1161040273473986560", "edit_history_tweet_ids": ["1161040273473986560"], "author_id": "4161224002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fui falar uma coisa para o Diego na van e opa hahahahabaha a gente se matou rindo, eu sou muito desligada"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:22:06.000Z", "id": "1161040187104907264", "edit_history_tweet_ids": ["1161040187104907264"], "author_id": "58286382", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:22:04.000Z", "id": "1161040177730641920", "edit_history_tweet_ids": ["1161040177730641920"], "author_id": "1025315018", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:21:56.000Z", "id": "1161040146311057408", "edit_history_tweet_ids": ["1161040146311057408"], "author_id": "2792306255", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8094, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/AEw9Mamyup", "expanded_url": "http://bit.ly/2YZHLkT", "display_url": "bit.ly/2YZHLkT"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:21:51.000Z", "id": "1161040125792571394", "edit_history_tweet_ids": ["1161040125792571394"], "author_id": "965680948653240321", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161021632628101120"}], "text": "RT @omelete: Nada do Morceg\u00e3o! James Gunn diz que Esquadr\u00e3o Suicida 2 n\u00e3o ter\u00e1 presen\u00e7a de Batman https://t.co/AEw9Mamyup [\ud83d\udcf8Christian Peter\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:21:38.000Z", "id": "1161040068599005186", "edit_history_tweet_ids": ["1161040068599005186"], "author_id": "964873479307907072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o pai mostrando um v\u00eddeo pra m\u00e3e e aparece um cora\u00e7\u00e3o de uma mulher e ela perguntou quem era essa mulher mandando cora\u00e7\u00e3ozinho, e ele assim \"mandam pq eu sou gatinho n\u00e9 patricia\" se matou rindo a nega veia kkkkkkkkkk"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:21:34.000Z", "id": "1161040052283162624", "edit_history_tweet_ids": ["1161040052283162624"], "author_id": "1448018905", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "text": "Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:21:08.000Z", "id": "1161039944611221504", "edit_history_tweet_ids": ["1161039944611221504"], "author_id": "4158822323", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:20:44.000Z", "id": "1161039844941938690", "edit_history_tweet_ids": ["1161039844941938690"], "author_id": "2783011849", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Qaeda"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/E2TYzBsCyn", "expanded_url": "https://twitter.com/tuitermp4/status/1160914621299089408", "display_url": "twitter.com/tuitermp4/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:20:44.000Z", "id": "1161039844191195136", "edit_history_tweet_ids": ["1161039844191195136"], "author_id": "3142334585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Isso pq nunca viu meu gc em forma\u00e7\u00e3o de ataque no campo de qualifica\u00e7\u00e3o, nos parecia a Al-Qaeda em forma\u00e7\u00e3o suicida https://t.co/E2TYzBsCyn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8094, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/AEw9Mamyup", "expanded_url": "http://bit.ly/2YZHLkT", "display_url": "bit.ly/2YZHLkT"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:20:42.000Z", "id": "1161039837442523140", "edit_history_tweet_ids": ["1161039837442523140"], "author_id": "2889004497", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161021632628101120"}], "text": "RT @omelete: Nada do Morceg\u00e3o! James Gunn diz que Esquadr\u00e3o Suicida 2 n\u00e3o ter\u00e1 presen\u00e7a de Batman https://t.co/AEw9Mamyup [\ud83d\udcf8Christian Peter\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:20:38.000Z", "id": "1161039816701743105", "edit_history_tweet_ids": ["1161039816701743105"], "author_id": "3025527352", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:20:28.000Z", "id": "1161039775236800514", "edit_history_tweet_ids": ["1161039775236800514"], "author_id": "700113483157934081", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:20:20.000Z", "id": "1161039743154556928", "edit_history_tweet_ids": ["1161039743154556928"], "author_id": "805487058", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:20:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "358031053", "id": "1161039670664286208", "edit_history_tweet_ids": ["1161039670664286208"], "author_id": "64824728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/cJ2NkEo4lv", "expanded_url": "http://el.futbol", "display_url": "el.futbol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "text": "@Rafaellavp Ese estadio solo sirve para https://t.co/cJ2NkEo4lv. El suicida ex presidente no tuvo visi\u00f3n para hacerlo de acuerdo a estandares internacionales.  Adi\u00f3s apristatroll"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:19:47.000Z", "id": "1161039602809024512", "edit_history_tweet_ids": ["1161039602809024512"], "author_id": "124536417", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7716, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "FundJoseIgnacio", "id": "2171366516"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:19:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "118798435", "id": "1161039571808768000", "edit_history_tweet_ids": ["1161039571808768000"], "author_id": "1157661429786456064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161012744352665600"}], "text": "@paulinadelrio @FundJoseIgnacio La felicito  Paulina importante trabajo.\nPor mi trabajo hace poco me toco ver una adolescente con ideacion suicida. Es terrible su sufrimiento. \nMucha suerte en todas su trabajo."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Ixcotel"}, {"start": 35, "end": 42, "tag": "Oaxaca"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.3547, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4355, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio RM"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.7773, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/U5Dk6Tzsz1", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiRoja/status/1161039524904017920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U5Dk6Tzsz1", "media_key": "3_1161039516184010752"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:19:28.000Z", "id": "1161039524904017920", "edit_history_tweet_ids": ["1161039524904017920"], "author_id": "744649906753703936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en su celda de #Ixcotel #Oaxaca, Eusebio RM quien asesinara a su pareja e hijastra  en San Sebasti\u00e1n Tutla el 2 de mayo 2019. https://t.co/U5Dk6Tzsz1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:19:21.000Z", "id": "1161039493773889537", "edit_history_tweet_ids": ["1161039493773889537"], "author_id": "271180389", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:19:14.000Z", "id": "1161039468373139457", "edit_history_tweet_ids": ["1161039468373139457"], "author_id": "108323122", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4066, "type": "Other", "normalized_text": "Itaipu"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "Helicoca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chetropical", "id": "885549921302138880"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:19:10.000Z", "id": "1161039449251299330", "edit_history_tweet_ids": ["1161039449251299330"], "author_id": "4924407021", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160017165933830144"}], "text": "RT @chetropical: Porque a @GloboNews e a @RedeGlobo n\u00e3o comentam sobre os esc\u00e2ndalos @jairbolsonaro com Itaipu?\n\nCad\u00ea o Helicoca?\n\nCad\u00ea os\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:18:51.000Z", "id": "1161039370742353922", "edit_history_tweet_ids": ["1161039370742353922"], "author_id": "56987657", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-08-12T22:18:44.000Z", "id": "1161039338752356354", "edit_history_tweet_ids": ["1161039338752356354"], "author_id": "4877022027", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160838221015785478"}], "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour soutenir la collecte de vermifuge de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 6 jours, cliquez ici:\nhttp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:18:41.000Z", "id": "1161039326953840640", "edit_history_tweet_ids": ["1161039326953840640"], "author_id": "825358753646120960", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:18:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1089535657", "id": "1161039325510938624", "edit_history_tweet_ids": ["1161039325510938624"], "author_id": "128917051", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161023913197019141"}], "text": "@N_Carvalheira Escalada suicida..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:18:25.000Z", "id": "1161039261535281152", "edit_history_tweet_ids": ["1161039261535281152"], "author_id": "58989130", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:18:20.000Z", "id": "1161039240068829184", "edit_history_tweet_ids": ["1161039240068829184"], "author_id": "1925051496", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:18:18.000Z", "id": "1161039230837121026", "edit_history_tweet_ids": ["1161039230837121026"], "author_id": "1088422673523331073", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-12T22:18:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "893586270718447618", "id": "1161039199677665280", "edit_history_tweet_ids": ["1161039199677665280"], "author_id": "1105830847201112068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GiacomoLassini", "id": "893586270718447618"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "SimoTarantino", "id": "790061624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160424797177831429"}], "text": "@GiacomoLassini @SimoTarantino Come quello che intercettava per Moratti,suicida dal ponte.\nCrisi di coscienza.....o ...spintarella?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:17:56.000Z", "id": "1161039140823228422", "edit_history_tweet_ids": ["1161039140823228422"], "author_id": "246070732", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.7199, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3727, "type": "Other", "normalized_text": "S\u0105t\u00f9"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/OYmcEjkkf9", "expanded_url": "https://twitter.com/diesaesthetic/status/1161039014096453632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OYmcEjkkf9", "media_key": "3_1161038939379122176"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/OYmcEjkkf9", "expanded_url": "https://twitter.com/diesaesthetic/status/1161039014096453632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OYmcEjkkf9", "media_key": "3_1161038939404328965"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/OYmcEjkkf9", "expanded_url": "https://twitter.com/diesaesthetic/status/1161039014096453632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OYmcEjkkf9", "media_key": "3_1161038939442089984"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/OYmcEjkkf9", "expanded_url": "https://twitter.com/diesaesthetic/status/1161039014096453632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OYmcEjkkf9", "media_key": "3_1161038939471437826"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:17:26.000Z", "id": "1161039014096453632", "edit_history_tweet_ids": ["1161039014096453632"], "author_id": "725164676959600640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u2014Nuestra relaci\u00f3n de tres es \u00fanica.     \nEquipo suicida en FF \nEquipo odiemos a S\u0105t\u00f9 en plato \nLos amo de distintas formas pero saben que son las personas m\u00e1s especiales en mi vida. https://t.co/OYmcEjkkf9"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:17:19.000Z", "id": "1161038983989727232", "edit_history_tweet_ids": ["1161038983989727232"], "author_id": "918110053453959174", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "text": "Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram nossos garotos da base usando a trag\u00e9dia que matou os amigos deles. Nunca houve consterna\u00e7\u00e3o. Pequenos demais... https://t.co/IYizM08KYB", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/IYizM08KYB", "expanded_url": "https://twitter.com/EwertonSouza/status/1160922265342664704", "display_url": "twitter.com/EwertonSouza/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:17:16.000Z", "id": "1161038971411062789", "edit_history_tweet_ids": ["1161038971411062789"], "author_id": "120835333", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:17:11.000Z", "id": "1161038951546855424", "edit_history_tweet_ids": ["1161038951546855424"], "author_id": "901915636787503104", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:17:10.000Z", "id": "1161038944651350016", "edit_history_tweet_ids": ["1161038944651350016"], "author_id": "1016419393591500803", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:17:03.000Z", "id": "1161038918474768385", "edit_history_tweet_ids": ["1161038918474768385"], "author_id": "477890870", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:17:02.000Z", "id": "1161038912254545921", "edit_history_tweet_ids": ["1161038912254545921"], "author_id": "912668095864590337", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:16:51.000Z", "id": "1161038866406662146", "edit_history_tweet_ids": ["1161038866406662146"], "author_id": "961777595963625472", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:16:39.000Z", "id": "1161038817299718146", "edit_history_tweet_ids": ["1161038817299718146"], "author_id": "191179544", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:15:53.000Z", "id": "1161038622642057216", "edit_history_tweet_ids": ["1161038622642057216"], "author_id": "931078851857395713", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4766, "type": "Place", "normalized_text": "Sordire"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.4868, "type": "Place", "normalized_text": "Sordire"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LokariaTimer", "id": "528972889"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:15:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "528972889", "id": "1161038541201313793", "edit_history_tweet_ids": ["1161038541201313793"], "author_id": "972212034250174466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161037490276524033"}], "text": "@LokariaTimer Por favor, no pongas en peligro a mi nov\u2013 prometida. S\u00ed vamos a ir a salvar a Sordire, no va a ser ahora. \u2014 Declara, al verla irse hacia el portal. \u2014 Ser\u00eda una misi\u00f3n suicida, que no ayudar\u00eda a Sordire."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4648, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/3ZrgTF4Z0P", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8yDqqE2yt9", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1160980540033552384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yDqqE2yt9", "media_key": "3_1160980538875944960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:15:07.000Z", "id": "1161038432166129667", "edit_history_tweet_ids": ["1161038432166129667"], "author_id": "24950746", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160980540033552384"}], "text": "RT @meneame_net: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/3ZrgTF4Z0P https://t.co/8yDqqE2yt9"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-08-12T22:15:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1089535657", "id": "1161038407084269571", "edit_history_tweet_ids": ["1161038407084269571"], "author_id": "128917051", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161023913197019141"}], "text": "@N_Carvalheira Suicida..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:14:47.000Z", "id": "1161038347244118019", "edit_history_tweet_ids": ["1161038347244118019"], "author_id": "878991092762513408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem se matou? \u2014 um ex colega meu https://t.co/nUcupgq1lw", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/nUcupgq1lw", "expanded_url": "https://curiouscat.me/arroba_fabii/post/955811147?t=1565648087", "display_url": "curiouscat.me/arroba_fabii/p\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:14:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "2349223483", "id": "1161038286011404289", "edit_history_tweet_ids": ["1161038286011404289"], "author_id": "996900562363969538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NightShadowHell", "id": "2349223483"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "africanize_", "id": "715426594689589248"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "imwanessa", "id": "211304048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161021742976045057"}], "text": "@NightShadowHell @africanize_ @imwanessa Ela infelizmente se suicidou."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:14:28.000Z", "id": "1161038268437278720", "edit_history_tweet_ids": ["1161038268437278720"], "author_id": "1107418511188598784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "alguma vez vcs leram algo que matou voc\u00eas por dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo que voc\u00ea n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. a\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:14:26.000Z", "id": "1161038259415392256", "edit_history_tweet_ids": ["1161038259415392256"], "author_id": "78457410", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:14:15.000Z", "id": "1161038214217588737", "edit_history_tweet_ids": ["1161038214217588737"], "author_id": "1145442737816297472", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:13:43.000Z", "id": "1161038078473117701", "edit_history_tweet_ids": ["1161038078473117701"], "author_id": "133949650", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:13:25.000Z", "id": "1161038002266824704", "edit_history_tweet_ids": ["1161038002266824704"], "author_id": "907054098", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QueQueresFama", "id": "150476389"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161016645546053644"}], "text": "RT @QueQueresFama: Si gana fulanito me voy del pa\u00eds\n\n*Gana fulanito*\n\n*Se va a otro pa\u00eds*\n\n*Descubre que en otro pa\u00eds sucede lo mismo porqu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:12:59.000Z", "id": "1161037891897892865", "edit_history_tweet_ids": ["1161037891897892865"], "author_id": "339142862", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:12:57.000Z", "id": "1161037886499753984", "edit_history_tweet_ids": ["1161037886499753984"], "author_id": "1059579504094597121", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:12:51.000Z", "id": "1161037860839002113", "edit_history_tweet_ids": ["1161037860839002113"], "author_id": "74273622", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/6WjUmuWGFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MatiasERuiz/status/1161036020567162880", "display_url": "twitter.com/MatiasERuiz/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:12:30.000Z", "id": "1161037772456701953", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161037772456701953"], "author_id": "119169760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161036020567162880"}], "text": "Al parecer, mucho periodismo se aferra a la l\u00ednea editorial suicida que exig\u00eda tolerarle todo capricho y desbarajuste populista a Macri, con tal de evitar un retorno del kirchnerismo.\n\nAs\u00ed de esquizofr\u00e9nica se han vuelto la prensa y su correlato en la opini\u00f3n ciudadana. https://t.co/6WjUmuWGFZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:12:06.000Z", "id": "1161037672321863681", "edit_history_tweet_ids": ["1161037672321863681"], "author_id": "174851074", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.3748, "type": "Other", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Eusebio R M"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Oaxaca_AlDia", "id": "857658755185385472"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:12:01.000Z", "id": "1161037649437761539", "edit_history_tweet_ids": ["1161037649437761539"], "author_id": "2347780764", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161019792125509634"}], "text": "RT @Oaxaca_AlDia: Doble feminicida se suicida en su celda de Ixcotel esta ma\u00f1ana.\n\nSe trata de Eusebio R M quien asesinara a su pareja e hi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:12:00.000Z", "id": "1161037645994176512", "edit_history_tweet_ids": ["1161037645994176512"], "author_id": "288821361", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.5172, "type": "Other", "normalized_text": "Curious Cat"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:11:50.000Z", "id": "1161037603795349504", "edit_history_tweet_ids": ["1161037603795349504"], "author_id": "1086099117988868096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E se eu criar um, como \u00e9 o nome mesmo? Curious Cat? Gato Curioso? A curiosidade matou o gato."}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-08-12T22:11:39.000Z", "id": "1161037557930614784", "edit_history_tweet_ids": ["1161037557930614784"], "author_id": "1118529656800653313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/asDnqTbvBo", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/asDnqTbvBo", "expanded_url": "http://olharms.com.br/ltimas-notcias/vizinha-diz-que-matou-criana-para-se-vingar-da-me-da-vtima-a-culpada-de-tudo-a-me-dela/2804", "display_url": "olharms.com.br/ltimas-notcias\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:11:22.000Z", "id": "1161037486195453954", "edit_history_tweet_ids": ["1161037486195453954"], "author_id": "1700765179", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:11:19.000Z", "id": "1161037475302772738", "edit_history_tweet_ids": ["1161037475302772738"], "author_id": "3506114175", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:10:59.000Z", "id": "1161037389231529984", "edit_history_tweet_ids": ["1161037389231529984"], "author_id": "1033521184997089280", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:10:52.000Z", "id": "1161037361142272001", "edit_history_tweet_ids": ["1161037361142272001"], "author_id": "951229884701069313", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Ixcotel"}, {"start": 35, "end": 42, "tag": "Oaxaca"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.3547, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4355, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio RM"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.7773, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/LfWo5kjTcV", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosNoticias/status/1161037352967573504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LfWo5kjTcV", "media_key": "3_1161037348446048257"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:10:50.000Z", "id": "1161037352967573504", "edit_history_tweet_ids": ["1161037352967573504"], "author_id": "1563936229", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en su celda de #Ixcotel #Oaxaca, Eusebio RM quien asesinara a su pareja e hijastra  en San Sebasti\u00e1n Tutla el 2 de mayo 2019. https://t.co/LfWo5kjTcV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:10:19.000Z", "id": "1161037221924876296", "edit_history_tweet_ids": ["1161037221924876296"], "author_id": "478851447", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:10:09.000Z", "id": "1161037179138859011", "edit_history_tweet_ids": ["1161037179138859011"], "author_id": "718384525211017218", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:09:55.000Z", "id": "1161037120452145157", "edit_history_tweet_ids": ["1161037120452145157"], "author_id": "117222902", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pau_Vega13", "id": "722808296948703232"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:09:39.000Z", "id": "1161037056144883712", "edit_history_tweet_ids": ["1161037056144883712"], "author_id": "86915739", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161008590855053312"}], "text": "RT @Pau_Vega13: Un matrimonio se suicida en EEUU por no poder hacer frente a las facturas m\u00e9dicas.\nLos ultraderecha pretenden que el estado\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:09:17.000Z", "id": "1161036963056631808", "edit_history_tweet_ids": ["1161036963056631808"], "author_id": "73172578", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:09:02.000Z", "id": "1161036898040766472", "edit_history_tweet_ids": ["1161036898040766472"], "author_id": "2570797286", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:08:53.000Z", "id": "1161036861059620864", "edit_history_tweet_ids": ["1161036861059620864"], "author_id": "746392220845096962", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:08:50.000Z", "id": "1161036848145326080", "edit_history_tweet_ids": ["1161036848145326080"], "author_id": "137716662", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.8546, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Twholmes_mz", "id": "1159559335"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Arroz__15", "id": "856414736308744192"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:08:49.000Z", "id": "1161036843082813440", "edit_history_tweet_ids": ["1161036843082813440"], "author_id": "856414736308744192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160995980159922176"}], "text": "RT @Twholmes_mz: @Arroz__15 Por isso \u00e9 que do que aconteceu no velho testamento n\u00e3o h\u00e1 nada que podemos acusar a Deus, o homem pecou e sobr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:08:45.000Z", "id": "1161036826855051270", "edit_history_tweet_ids": ["1161036826855051270"], "author_id": "1153092233379373057", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:08:32.000Z", "id": "1161036773105045504", "edit_history_tweet_ids": ["1161036773105045504"], "author_id": "806268226246217728", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:08:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "577576491", "id": "1161036713025818625", "edit_history_tweet_ids": ["1161036713025818625"], "author_id": "1025734816828993536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160936795258982400"}], "text": "@RCachanosky En las actuales condiciones,la gente no tolera un segundo m\u00e1s de ajuste (no es mi caso) ,ser\u00eda suicida . Ese manual hay que guardarlo para otra ocasi\u00f3n m\u00e1s favoralble."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:08:15.000Z", "id": "1161036702540021760", "edit_history_tweet_ids": ["1161036702540021760"], "author_id": "59292087", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:08:09.000Z", "id": "1161036677076439040", "edit_history_tweet_ids": ["1161036677076439040"], "author_id": "49870979", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:08:06.000Z", "id": "1161036665294655488", "edit_history_tweet_ids": ["1161036665294655488"], "author_id": "3241084211", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:07:44.000Z", "id": "1161036571426119682", "edit_history_tweet_ids": ["1161036571426119682"], "author_id": "66856841", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:07:33.000Z", "id": "1161036525657874433", "edit_history_tweet_ids": ["1161036525657874433"], "author_id": "141160059", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Mostardas"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00e3o Sul"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "F_Franceli", "id": "115822064"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:07:05.000Z", "id": "1161036409123352577", "edit_history_tweet_ids": ["1161036409123352577"], "author_id": "357161538", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161036325585334272"}], "text": "RT @F_Franceli: Mais sobre a chacina que matou cinco pessoas em uma casa noturna em Mostardas, na Regi\u00e3o Sul do Estado. Pol\u00edcia Civil n\u00e3o d\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 51, "end": 63, "tag": "NuevoLaredo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.3597, "type": "Other", "normalized_text": "NuevoLaredo"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.2974, "type": "Organization", "normalized_text": "LEE"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/jK6iqDUt93", "expanded_url": "http://hoyt.am/391439", "display_url": "hoyt.am/391439"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:07:04.000Z", "id": "1161036404010422273", "edit_history_tweet_ids": ["1161036404010422273"], "author_id": "98250367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Tamaulipas\nSe suicida al sospechar infidelidad en #NuevoLaredo - LEE \u27a1 https://t.co/jK6iqDUt93"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:07:03.000Z", "id": "1161036401716191232", "edit_history_tweet_ids": ["1161036401716191232"], "author_id": "158167229", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9219, "type": "Place", "normalized_text": "Mostardas"}, {"start": 82, "end": 101, "probability": 0.7286, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00e3o Sul do Estado"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.7385, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/7O8vfcH0iV", "expanded_url": "https://www.correiodopovo.com.br/not%C3%ADcias/pol%C3%ADcia/criminosos-que-mataram-cinco-em-mostardas-se-identificaram-como-policiais-1.358210", "display_url": "correiodopovo.com.br/not%C3%ADcias/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.correiodopovo.com.br/not%C3%ADcias/pol%C3%ADcia/criminosos-que-mataram-cinco-em-mostardas-se-identificaram-como-policiais-1.358210"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:06:45.000Z", "id": "1161036325585334272", "edit_history_tweet_ids": ["1161036325585334272"], "author_id": "115822064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mais sobre a chacina que matou cinco pessoas em uma casa noturna em Mostardas, na Regi\u00e3o Sul do Estado. Pol\u00edcia Civil n\u00e3o deu detalhes de como est\u00e1 a investiga\u00e7\u00e3o https://t.co/7O8vfcH0iV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:06:23.000Z", "id": "1161036234237644800", "edit_history_tweet_ids": ["1161036234237644800"], "author_id": "753969449317707776", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}], "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:06:23.000Z", "id": "1161036233595904000", "edit_history_tweet_ids": ["1161036233595904000"], "author_id": "1412842141", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:06:14.000Z", "id": "1161036195138351106", "edit_history_tweet_ids": ["1161036195138351106"], "author_id": "1052299842842701826", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:06:10.000Z", "id": "1161036177312505856", "edit_history_tweet_ids": ["1161036177312505856"], "author_id": "38658899", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Trotski"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "depheliolopes", "id": "2585621855"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "alvaro1773", "id": "858440748"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:05:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "2585621855", "id": "1161036118286098432", "edit_history_tweet_ids": ["1161036118286098432"], "author_id": "1126612233361002496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160645545595158529"}], "text": "@depheliolopes @alvaro1773 Trotski tamb\u00e9m foi um p\u00e9ssimo pai. A filha mais velha tamb\u00e9m se suicidou. Outros morreram antes dele, causas estranhas.Para ver que nem seus filhos eles amam. Imagine o povo ent\u00e3o!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:05:45.000Z", "id": "1161036071603302401", "edit_history_tweet_ids": ["1161036071603302401"], "author_id": "492804223", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "Tald\u00edacomohoy"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "Octaviano"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6696, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carmen_caesaris", "id": "2874273803"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:05:44.000Z", "id": "1161036068315176960", "edit_history_tweet_ids": ["1161036068315176960"], "author_id": "305295935", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "896270280502497280"}], "text": "RT @carmen_caesaris: #Tald\u00edacomohoy del a\u00f1o 30 a.C, la reina egipcia Cleopatra (VII) se suicida, al verse derrotada por Octaviano (Augusto)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:05:32.000Z", "id": "1161036017522155520", "edit_history_tweet_ids": ["1161036017522155520"], "author_id": "597642960", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:05:25.000Z", "id": "1161035991035109379", "edit_history_tweet_ids": ["1161035991035109379"], "author_id": "138917661", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:05:23.000Z", "id": "1161035979643412480", "edit_history_tweet_ids": ["1161035979643412480"], "author_id": "1063905159728779264", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:05:16.000Z", "id": "1161035950203518979", "edit_history_tweet_ids": ["1161035950203518979"], "author_id": "3383277646", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-12T22:05:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1273307983", "id": "1161035907438391302", "edit_history_tweet_ids": ["1161035907438391302"], "author_id": "566578584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FabbrilorFabbri", "id": "1273307983"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "tomasomontanari", "id": "889221137871360000"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160915074090819590"}], "text": "@FabbrilorFabbri @tomasomontanari @pdnetwork Mi dispiace Lorenzo, la storia insegna che la battaglia si vince attirando L elettorato di centro. Renzi era L unico in grado di poterlo fare. Detto questo Non capisco questa sua scelta che mi sembra suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:04:57.000Z", "id": "1161035871501639680", "edit_history_tweet_ids": ["1161035871501639680"], "author_id": "2575833577", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Twholmes_mz", "id": "1159559335"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Arroz__15", "id": "856414736308744192"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:04:49.000Z", "id": "1161035839847227393", "edit_history_tweet_ids": ["1161035839847227393"], "author_id": "856414736308744192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160991905410375681"}], "text": "RT @Twholmes_mz: @Arroz__15 Nao sei se entendi a quest\u00e3o mas: N\u00e3o se compara a condi\u00e7\u00e3o de Deus e a do Homem mas ok homem pecou e peca, aqu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:04:42.000Z", "id": "1161035810822639617", "edit_history_tweet_ids": ["1161035810822639617"], "author_id": "137715901", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:04:42.000Z", "id": "1161035808679374849", "edit_history_tweet_ids": ["1161035808679374849"], "author_id": "4867473910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu tenho tanta coisa pra fazer e t\u00f4 sentada assistindo esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:04:40.000Z", "id": "1161035800336916481", "edit_history_tweet_ids": ["1161035800336916481"], "author_id": "1129676503", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.3446, "type": "Organization", "normalized_text": "Racionais"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/zIOCtG2NTa", "expanded_url": "https://twitter.com/rayanalves29/status/1161034244669485066", "display_url": "twitter.com/rayanalves29/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:04:20.000Z", "id": "1161035717285486602", "edit_history_tweet_ids": ["1161035717285486602"], "author_id": "787392801302536192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161034244669485066"}], "text": "Como dizia Racionais\" NOSSA LEI \u00c9 FALHA, VIOLENTA E SUICIDA\" vai n\u00f3s pobre e favelado fazer isso, menos de 20 anos n\u00e3o pega. https://t.co/zIOCtG2NTa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:04:03.000Z", "id": "1161035646036787200", "edit_history_tweet_ids": ["1161035646036787200"], "author_id": "184184144", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:03:48.000Z", "id": "1161035580949573632", "edit_history_tweet_ids": ["1161035580949573632"], "author_id": "45409867", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:03:29.000Z", "id": "1161035502864273409", "edit_history_tweet_ids": ["1161035502864273409"], "author_id": "109434433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 \u00f3timo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:02:49.000Z", "id": "1161035333636677632", "edit_history_tweet_ids": ["1161035333636677632"], "author_id": "165602631", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}], "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "Jonnas"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Matheus27284120", "id": "931666209656967169"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Jo_nn_as", "id": "1045320377071816704"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:02:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "931666209656967169", "id": "1161035325789102081", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161035325789102081"], "author_id": "1059562722638086146", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160722495126810624"}], "text": "@Matheus27284120 @Jo_nn_as Jonnas: O cara se matou l\u00e1 no barraco,t\u00e1 banda bora invadir \nMatheus:vou matar a novinha de pirocada l\u00e1 dentro \nKKKKKKKKKKKK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.859, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9651, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:02:43.000Z", "id": "1161035307682291722", "edit_history_tweet_ids": ["1161035307682291722"], "author_id": "106666830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas j\u00e1  sabem que Esquadr\u00e3o Suicida t\u00e1  na Netflix,  n\u00e9?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9939, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.6465, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "guanchi1", "id": "301594420"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/WBjvkHnpI3", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:02:38.000Z", "id": "1161035287302217728", "edit_history_tweet_ids": ["1161035287302217728"], "author_id": "478959366", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161032974969843712"}], "text": "RT @guanchi1: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/WBjvkHnpI3. Defitivamente la gestion priva\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:02:38.000Z", "id": "1161035286727548929", "edit_history_tweet_ids": ["1161035286727548929"], "author_id": "812130655270293511", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161001760867192839"}], "text": "RT @presademi: \"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nS\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:02:34.000Z", "id": "1161035273628803072", "edit_history_tweet_ids": ["1161035273628803072"], "author_id": "3378004534", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:02:29.000Z", "id": "1161035250597814272", "edit_history_tweet_ids": ["1161035250597814272"], "author_id": "4416082131", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:02:21.000Z", "id": "1161035215646732289", "edit_history_tweet_ids": ["1161035215646732289"], "author_id": "142771294", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}], "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:02:07.000Z", "id": "1161035157509431296", "edit_history_tweet_ids": ["1161035157509431296"], "author_id": "122222026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:01:54.000Z", "id": "1161035102224355331", "edit_history_tweet_ids": ["1161035102224355331"], "author_id": "364849756", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:01:38.000Z", "id": "1161035038844227585", "edit_history_tweet_ids": ["1161035038844227585"], "author_id": "143484418", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "A. Fern\u00e1ndez"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:01:29.000Z", "id": "1161034998247546881", "edit_history_tweet_ids": ["1161034998247546881"], "author_id": "359041037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Igual tengamos los ojos cerca de A. Fern\u00e1ndez a ver si por esas casualidades de la vida se suicida como Nisman"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:01:18.000Z", "id": "1161034951615229952", "edit_history_tweet_ids": ["1161034951615229952"], "author_id": "237078766", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9909, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:01:13.000Z", "id": "1161034930878636032", "edit_history_tweet_ids": ["1161034930878636032"], "author_id": "836286467332845569", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161005103907819520"}], "text": "RT @elpais_america: M\u00e9xico es el pa\u00eds en paz m\u00e1s peligroso para los periodistas. Para muestra la historia de H\u00e9ctor Valdez, le dijeron que\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "2994027541", "username": "TomatazosCom", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 65406, "following_count": 26113, "tweet_count": 152857, "listed_count": 490}, "name": "@TomatazosCom"}, {"id": "251720120", "username": "su_estevan", "location": "Cruz alta RS, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 973, "tweet_count": 8193, "listed_count": 0}, "name": "Su_Estevan"}, {"id": "792532450710843392", "username": "SuMorningstar", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 369, "tweet_count": 4482, "listed_count": 0}, "name": "*ANDR\u00d4MEDA*\u2620\ufe0f"}, {"id": "809120881800777728", "username": "MaryanaTertuli1", "location": "             ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 299, "tweet_count": 13740, "listed_count": 0}, "name": "Mary"}, {"id": "1160926016665194496", "username": "oliveirastee__", "location": "BH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 612, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}, "name": "Stephane \ud83c\udf52"}, {"id": "2787470763", "username": "kkzumeh", "location": "artist home", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5168, "following_count": 5437, "tweet_count": 91242, "listed_count": 18}, "name": "ni"}, {"id": "736561771012608000", "username": "sorayaamoreira", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 850, "tweet_count": 62816, "listed_count": 4}, "name": "Soraya Moreira \ud83c\udff9"}, {"id": "45409867", "username": "gugachacra", "location": "New York, NY", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a"}, {"id": "3263255572", "username": "joaopdrox", "location": "letrasusp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 604, "tweet_count": 35397, "listed_count": 0}, "name": "jobu tupaki"}, {"id": "1156298324233859072", "username": "alexand08708329", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1038, "tweet_count": 13940, "listed_count": 0}, "name": "alexandre"}, {"id": "1049689799467122688", "username": "cdantas5", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27803, "following_count": 16819, "tweet_count": 18292, "listed_count": 15}, "name": "Carlos Dantas"}, {"id": "1043292042", "username": "Zoramar1", "location": "Hudson, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5294, "following_count": 4316, "tweet_count": 154303, "listed_count": 16}, "name": "Zoramar"}, {"id": "3046873623", "username": "Vzla_Indomita", "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}, "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1"}, {"id": "1002873255085166592", "username": "LlamameFelix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 20, "tweet_count": 6041, "listed_count": 2}, "name": "Konanbre"}, {"id": "41156599", "username": "proceso", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5275118, "following_count": 1711, "tweet_count": 226337, "listed_count": 14467}, "name": "Proceso"}, {"id": "2455429086", "username": "promojorge", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 474, "tweet_count": 5197, "listed_count": 2}, "name": "iOr'ch"}, {"id": "1563936229", "username": "FotosNoticias", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19361, "following_count": 676, "tweet_count": 131834, "listed_count": 0}, "name": "Fotos Noticias Oaxaca"}, {"id": "143099258", "username": "ANNANMOR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 2220, "tweet_count": 37537, "listed_count": 7}, "name": "Annet\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "3503958735", "username": "Guaitipan1492", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 0, "tweet_count": 134139, "listed_count": 13}, "name": "Guaitipan"}, {"id": "121293866", "username": "JaimeCaycedo", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15954, "following_count": 1682, "tweet_count": 9336, "listed_count": 110}, "name": "Jaime Caycedo"}, {"id": "3039646877", "username": "Rubi28Vaca", "location": "en tu corazon bb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 39, "tweet_count": 2791, "listed_count": 2}, "name": "Vaca\ud83d\udc04"}, {"id": "84617128", "username": "AlexMonthy", "location": "Nos vemos en el cine!", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 892435, "following_count": 1110, "tweet_count": 48878, "listed_count": 644}, "name": "Alex Montiel"}, {"id": "268361602", "username": "cerciliam", "location": "Sorocaba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1180, "tweet_count": 39941, "listed_count": 0}, "name": "Ana"}, {"id": "54746290", "username": "marlonyuri", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1200, "tweet_count": 22863, "listed_count": 21}, "name": "marlin \u00e9 13 na cabe\u00e7a \ud83c\udf39\u2b50\ufe0f"}, {"id": "143407732", "username": "educandoxraPaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 633, "tweet_count": 4629, "listed_count": 0}, "name": "Ana Maria Cepeda"}, {"id": "540464579", "username": "LedNifled", "location": "Sonora, M\u00e9xico. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 746, "tweet_count": 141363, "listed_count": 2}, "name": "Led Alicia Franco"}, {"id": "368371305", "username": "tego73", "location": "En tu CORAZON.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 946, "tweet_count": 25076, "listed_count": 0}, "name": "Ivan Moran"}, {"id": "826618255158677504", "username": "DCEUMX", "location": "Gotham", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44152, "following_count": 275, "tweet_count": 10675, "listed_count": 108}, "name": "DC Unlimited \uea00"}, {"id": "1086007139997569024", "username": "Benjami68311500", "location": "Vega Baja, Puerto Rico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 411, "tweet_count": 3979, "listed_count": 0}, "name": "Benjamin Arroyo"}, {"id": "822185179477315584", "username": "wandavazquezg", "location": "Puerto Rico, USA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 86593, "following_count": 342, "tweet_count": 11826, "listed_count": 227}, "name": "Lcda. Wanda V\u00e1zquez Garced"}, {"id": "1159208222", "username": "EduMasterPE1", "location": "A 100 m do para\u00edso, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28423, "following_count": 20813, "tweet_count": 54508, "listed_count": 46}, "name": "Jos\u00e9 Eduardo - Socialista de Android"}, {"id": "912492779669999616", "username": "danielPMERJ", "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 137437, "following_count": 431, "tweet_count": 16662, "listed_count": 375}, "name": ""}, {"id": "4804348287", "username": "camiitrombotto", "location": "San Francisco, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1006, "tweet_count": 121246, "listed_count": 2}, "name": "CAMILA\ud83c\udf3b"}, {"id": "924972080759787520", "username": "MariaCFL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1065, "tweet_count": 11309, "listed_count": 4}, "name": "Mar\u00eda \ud83e\udd84"}, {"id": "136748090", "username": "KleiseMaria", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 232, "tweet_count": 13245, "listed_count": 0}, "name": "Kleise M \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd98\ud83d\udea9\ud83c\udfe1 \u270a\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffe"}, {"id": "1140018819450253312", "username": "Claudia35027703", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 51, "tweet_count": 1332, "listed_count": 0}, "name": "Claudia Fernandes"}, {"id": "207267398", "username": "lewisphillips28", "location": "Dubai, United Arab Emirates", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1315, "tweet_count": 6025, "listed_count": 2}, "name": "Republico HunterFx"}, {"id": "19393726", "username": "jcruzeta", "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 899, "tweet_count": 134402, "listed_count": 15}, "name": "Julio Cezar Cruzeta"}, {"id": "427546963", "username": "mariofcampos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 42378, "listed_count": 0}, "name": "Mario F Campos Lopez"}, {"id": "58849144", "username": "AldoNunes57", "location": "Teixeira - PB - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8614, "following_count": 5807, "tweet_count": 633043, "listed_count": 88}, "name": "Aldo Nunes (Lobo da Caatinga)1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "913448262023176192", "username": "Edvaldo40515921", "location": "Campina Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 508, "tweet_count": 146808, "listed_count": 1}, "name": "Edvaldo"}, {"id": "13653812", "username": "pablovillaca", "location": "Belo Horizonte", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 290212, "following_count": 369, "tweet_count": 195234, "listed_count": 1015}, "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e"}, {"id": "50183020", "username": "anandaridart", "location": "Bel\u00e9m/PA - Amaz\u00f4nia - BR - AL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 714, "tweet_count": 68067, "listed_count": 11}, "name": "Ananda Ridart"}, {"id": "1048632586950594560", "username": "Patrici30625742", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 782, "tweet_count": 3590, "listed_count": 0}, "name": "Patricia Martins"}, {"id": "225679950", "username": "sida_md", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 190, "tweet_count": 11856, "listed_count": 2}, "name": "David Sida"}, {"id": "969470291226349569", "username": "gatitokook", "location": "\u0299\u1d0f\u028f s\u1d1b\u1d0f\u0280\u028f; \u0299\u1d1bs; \u1d00\u1d1b\u1d07\u1d07\u1d22; s\u1d0b\u1d22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 453, "tweet_count": 32249, "listed_count": 9}, "name": "florcita"}, {"id": "1036703433154330626", "username": "sideeff72838569", "location": "Zapopan, Jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 308, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "name": "side.effect"}, {"id": "1143810481", "username": "adr_pessoa", "location": "Terra do Nunca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 158, "tweet_count": 18370, "listed_count": 0}, "name": "Estados Alterados da Mente"}, {"id": "336100961", "username": "joracoes", "location": "Bogota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 4221, "tweet_count": 290420, "listed_count": 16}, "name": "Jorge Luis Acosta E."}, {"id": "923693461", "username": "anacanoposada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5337, "following_count": 454, "tweet_count": 21679, "listed_count": 55}, "name": "Ana Mar\u00eda Cano"}, {"id": "87014535", "username": "viezma", "location": "Cerca de Monterrey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 93, "tweet_count": 92673, "listed_count": 13}, "name": "viezma"}, {"id": "730147052282351620", "username": "OdijasF", "location": "Aquiraz, Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 3414, "tweet_count": 16071, "listed_count": 6}, "name": "Odijas Frota #esquerdistaseguemesquerdistas"}, {"id": "2296138146", "username": "deltanmd", "location": "Curitiba/PR", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1433123, "following_count": 861, "tweet_count": 13561, "listed_count": 1310}, "name": "Deltan Dallagnol"}, {"id": "917072943137648641", "username": "CharmyLydia", "location": "Fran\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 411, "tweet_count": 212078, "listed_count": 8}, "name": "Lydia charmy"}, {"id": "911127835313655809", "username": "Reseau_Adoption", "location": "Hem, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}, "name": "Reseau Adoption"}, {"id": "1537200655", "username": "_julio80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4443, "following_count": 4993, "tweet_count": 111167, "listed_count": 17}, "name": "Julio Cesar"}, {"id": "317314162", "username": "lucianomelorx", "location": "Olinda, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 60, "tweet_count": 6927, "listed_count": 0}, "name": "Luciano Melo 13"}, {"id": "1036953793", "username": "SolTaniasol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 4795, "tweet_count": 140626, "listed_count": 1}, "name": "T\u00e2nia sol \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd63\ud83d\udc3a\ud83e\udd77"}, {"id": "740366240791793666", "username": "danibentancor2", "location": "Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2911, "following_count": 2929, "tweet_count": 118323, "listed_count": 21}, "name": "Daniela Lula"}, {"id": "1059612225688821761", "username": "AntnioM41445319", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 361, "tweet_count": 22172, "listed_count": 0}, "name": "Ant\u00f4nio Medeiros"}, {"id": "1344986642", "username": "nialIgirls", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 2141, "tweet_count": 71827, "listed_count": 8}, "name": "A"}, {"id": "1466154175", "username": "JackHerrera_", "location": "Puerto Rico, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1482, "tweet_count": 35507, "listed_count": 9}, "name": "JackieH"}, {"id": "1139206374443880448", "username": "ComunaMinas", "location": "Indeterminada, por enquanto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1498, "tweet_count": 83972, "listed_count": 0}, "name": "CPX? CPX uai! Viva o povo das comunidades!"}, {"id": "230333075", "username": "salekruiz", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 173, "tweet_count": 23481, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Ruiz"}, {"id": "1338931574", "username": "davydpld", "location": "Teresina, Piau\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1212, "tweet_count": 54221, "listed_count": 2}, "name": "LA KILI\u00c9"}, {"id": "107464561", "username": "adrianagil_tuc", "location": "Tucuman, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 3779, "tweet_count": 46796, "listed_count": 20}, "name": "adriana gil"}, {"id": "1592178128", "username": "AnaCastellani1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32863, "following_count": 3049, "tweet_count": 17738, "listed_count": 105}, "name": "Ana Castellani\ud83d\udc9a\u2600\ufe0f"}, {"id": "1083387547596787712", "username": "cmilasexpect", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8317, "following_count": 9136, "tweet_count": 96303, "listed_count": 7}, "name": "Gi"}, {"id": "1089886296519176197", "username": "Patrcia47334694", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 48, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}, "name": "Patr\u00edcia Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc4d"}, {"id": "1868824663", "username": "Consu_Maknae_", "location": "Venice, Italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 452, "tweet_count": 7423, "listed_count": 0}, "name": "Saiko~"}, {"id": "2570787820", "username": "BabyAlexiel", "location": "Raccoon City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 375, "tweet_count": 58700, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc30\ud83c\udf39A\u2113e\ud83c\udf39\ud83d\udc30\u300c\u4eba\u9593\u5931\u683c\u300d-8"}, {"id": "40329047", "username": "silvrib", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773114, "listed_count": 71}, "name": "silv"}, {"id": "1137434169330556929", "username": "winersoldr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 578, "tweet_count": 1991, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf35"}, {"id": "3034820472", "username": "guilhermerdg7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 275, "tweet_count": 3433, "listed_count": 0}, "name": "Guir7"}, {"id": "148082236", "username": "juniormatoso_", "location": "Piau\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25280, "following_count": 3475, "tweet_count": 146412, "listed_count": 45}, "name": "Nordestino com Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50"}, {"id": "1083227627408773122", "username": "WiranMatos", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 764, "tweet_count": 23906, "listed_count": 1}, "name": "Wiran Cordeiro"}, {"id": "927156282", "username": "cadena_noticias", "location": "Baja California, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 343, "tweet_count": 130374, "listed_count": 59}, "name": "Cadena Noticias"}, {"id": "970496406472585226", "username": "failedcommunist", "location": "Barreiras, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 670, "tweet_count": 39241, "listed_count": 1}, "name": "/333/"}, {"id": "816464286050611200", "username": "caioyp", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 177, "tweet_count": 10204, "listed_count": 0}, "name": "souza"}, {"id": "1003954971224760320", "username": "crf_StarkAlex", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 269, "tweet_count": 4117, "listed_count": 0}, "name": "Moreira\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "190419645", "username": "aceiturra", "location": "Victoria, Pcia de Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 551, "tweet_count": 35707, "listed_count": 1}, "name": "aceiturra"}, {"id": "919809816717135872", "username": "VivianCaruso3", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14465, "following_count": 13118, "tweet_count": 44344, "listed_count": 12}, "name": "\ud83d\udc97\ud83d\udc97V i v i a n\ud83d\udc97\ud83d\udc97 \ud83e\udd89"}, {"id": "1109982074797211648", "username": "LaercioPanato", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5879, "following_count": 6438, "tweet_count": 131019, "listed_count": 0}, "name": "Laercio Panato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1141500160129798145", "username": "RaphaPinheiro10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 276, "tweet_count": 8535, "listed_count": 0}, "name": "Rapha Pinheiro"}, {"id": "354095556", "username": "Haddad_Fernando", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2540918, "following_count": 615, "tweet_count": 7387, "listed_count": 2620}, "name": "Fernando Haddad"}, {"id": "924722794910363654", "username": "Welling22335571", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 2854, "tweet_count": 58937, "listed_count": 0}, "name": "Wellington Flores"}, {"id": "95925079", "username": "fefacdd", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1011, "tweet_count": 96702, "listed_count": 10}, "name": "Fernanda in Roseiral \ud83c\udf39\u267f"}, {"id": "1089762667005394944", "username": "_Fr3sit4", "location": "ANY PRONOUNS ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1157, "tweet_count": 45198, "listed_count": 16}, "name": "\ud83c\udf83 C\u029c\u026a\u1d21\u026as \ud83c\udf83"}, {"id": "711221987239182340", "username": "Alessan51527692", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 338, "tweet_count": 23433, "listed_count": 0}, "name": "Alessandra Gatti"}, {"id": "349910239", "username": "mer_anoto", "location": "gipuzkoa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9217, "following_count": 9557, "tweet_count": 414209, "listed_count": 382}, "name": "mercedes"}, {"id": "845570925634424833", "username": "ConchiAragonP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"id": "61019586", "username": "NepetaSp", "location": "Americana, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 536, "tweet_count": 124392, "listed_count": 16}, "name": "frida."}, {"id": "1129469488200601601", "username": "Jooothg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 379, "tweet_count": 481, "listed_count": 2}, "name": "Garfield Rod"}, {"id": "1080282110571749377", "username": "Victoriaa203", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 173, "tweet_count": 1570, "listed_count": 0}, "name": "Victoria"}, {"id": "105277763", "username": "lucianoserrone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 338, "tweet_count": 23842, "listed_count": 4}, "name": "Luciano Serrone\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "2654857421", "username": "zero_sanchez_zz", "location": "Perdido na Solid\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 56, "tweet_count": 835, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc99 Z\u0454\u0280\u00d8 ( \u5fc3\u81df )"}, {"id": "167244829", "username": "negro_coco", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 48, "tweet_count": 9942, "listed_count": 4}, "name": "Fernando Avellaneda"}, {"id": "926218684187709440", "username": "lilmarens", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 228, "tweet_count": 24648, "listed_count": 0}, "name": "eotremlil \u30c4"}, {"id": "22735093", "username": "FernandoCesar77", "location": "Brasilty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 4892, "tweet_count": 752787, "listed_count": 93}, "name": "Fernando Cesar"}, {"id": "1332805225", "username": "nerds_sbc", "location": "Saoberlondres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 2396, "tweet_count": 8495, "listed_count": 0}, "name": "*nerds_sbc*"}, {"id": "1073443246838374400", "username": "da_goiabeira", "location": "Goiabeira ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89985, "following_count": 4731, "tweet_count": 21533, "listed_count": 89}, "name": "Jesus Da Goiabeira \ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89"}, {"id": "475825673", "username": "zecaribeiro7", "location": "Brasilia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1104, "tweet_count": 43871, "listed_count": 14}, "name": "zecaribeiro7@globo.com"}, {"id": "94148322", "username": "ahcalaaboka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 334, "tweet_count": 55851, "listed_count": 2}, "name": "LULA IS COMING BACK \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1108013582380204032", "username": "recontaai", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 429, "tweet_count": 10584, "listed_count": 23}, "name": "Reconta A\u00ed"}, {"id": "4290297142", "username": "RenatoRochaNie", "location": "Vamos Pra Cima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 80, "tweet_count": 33156, "listed_count": 0}, "name": "Renato Rocha"}, {"id": "778957448", "username": "huesoshumeros", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 222, "tweet_count": 1612, "listed_count": 1}, "name": "Lupuna"}, {"id": "358031053", "username": "Rafaellavp", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 582, "tweet_count": 15284, "listed_count": 0}, "name": "Rafaella Vasquez"}, {"id": "860187421991948289", "username": "Ernesto91565846", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 408, "tweet_count": 10329, "listed_count": 0}, "name": "Ernesto Sierra"}, {"id": "862888416438087680", "username": "falhadoproerd", "location": "ela/she ~ elu/they", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 751, "tweet_count": 115132, "listed_count": 4}, "name": "diu 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50"}, {"id": "1098686921138679810", "username": "BolsonaroVerde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8379, "following_count": 6749, "tweet_count": 54286, "listed_count": 3}, "name": "Verde e Amarelo Bolsonaro"}, {"id": "1042224499280805888", "username": "BalthazarKleber", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1980, "tweet_count": 51541, "listed_count": 0}, "name": "K_Bolsonaro"}, {"id": "918448223848751107", "username": "SorinOfc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 144, "tweet_count": 3812, "listed_count": 0}, "name": "SorinMc"}, {"id": "801060528865087488", "username": "crismkangerski", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 3697, "tweet_count": 23804, "listed_count": 6}, "name": "PT nunca mais\ud83d\udca5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "227857078", "username": "dan_qvdo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9963, "following_count": 1073, "tweet_count": 58948, "listed_count": 7}, "name": "Insider Dan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4"}, {"id": "129092972", "username": "perahilton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17891, "following_count": 1144, "tweet_count": 83574, "listed_count": 16}, "name": "Hilton Erika"}, {"id": "213749329", "username": "carlgustavtr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 1223, "tweet_count": 15286, "listed_count": 0}, "name": "Carl Roc"}, {"id": "482475946", "username": "PAULONEY2", "location": "BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4303, "following_count": 4990, "tweet_count": 154632, "listed_count": 2}, "name": "PAULO NEY#BBMP\ud83e\udd91\ud83d\udea9"}, {"id": "3506996367", "username": "paulao_triv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 819, "tweet_count": 23395, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Triv"}, {"id": "56526250", "username": "Fumaxa", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 364, "tweet_count": 6868, "listed_count": 1}, "name": "Jonathan Oliveira"}, {"id": "1615154510", "username": "rodrimaanri", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 303, "tweet_count": 10170, "listed_count": 3}, "name": "Rodrigo Manrique"}, {"id": "1049595780569464833", "username": "iamjosemari_", "location": "Vicente Calder\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 569, "tweet_count": 4029, "listed_count": 0}, "name": "Iam \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"id": "2370751057", "username": "JosRobertoMart5", "location": "Cabo de Santo Agostinho, Brasi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 2494, "tweet_count": 191280, "listed_count": 11}, "name": "Eu sou uma id\u00e9ia"}, {"id": "1118944197728403456", "username": "ACubecino022", "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 171, "tweet_count": 2873, "listed_count": 0}, "name": "Abustin"}, {"id": "996838687009902592", "username": "_Brisacxrnejo02", "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 350, "tweet_count": 13627, "listed_count": 0}, "name": "B\u03c5\u0432\u03b1l\u03c5 \u10e6"}, {"id": "1124450719032123392", "username": "DragonsGulag", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 105, "tweet_count": 1272, "listed_count": 1}, "name": "Gulag&Dragons"}, {"id": "1129061837046198272", "username": "ElcyPereira4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3104, "following_count": 3014, "tweet_count": 42044, "listed_count": 0}, "name": "Elcy Pereira"}, {"id": "338678154", "username": "DGALO13", "location": "Flamengo, Contagem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 277, "tweet_count": 24207, "listed_count": 0}, "name": "Davi Miguel"}, {"id": "901444193289109504", "username": "FerroAnton", "location": "CABA, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1636, "tweet_count": 90989, "listed_count": 1}, "name": "Antonio Ferro"}, {"id": "152835465", "username": "JuanGrabois", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222406, "following_count": 1, "tweet_count": 2049, "listed_count": 315}, "name": "Juan Grabois"}, {"id": "48847672", "username": "PolliMartins", "location": "Goi\u00e2nia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 466, "tweet_count": 13477, "listed_count": 5}, "name": "Polliana Martins"}, {"id": "1187744468", "username": "g_penachioni", "location": "Mar\u00edlia - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 2855, "tweet_count": 76582, "listed_count": 2}, "name": "Giacomo Penachioni"}, {"id": "112543044", "username": "igornatusch", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25071, "following_count": 2478, "tweet_count": 120688, "listed_count": 192}, "name": "Igor Natusch"}, {"id": "220437602", "username": "CristovaoCampos", "location": "Florian\u00f3polis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4548, "following_count": 4791, "tweet_count": 11278, "listed_count": 1}, "name": "Crist\u00f3v\u00e3o"}, {"id": "1190692975", "username": "tuitsdogabriel1", "location": "Itabuna, BA, Brasil / Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 4089, "tweet_count": 83882, "listed_count": 11}, "name": "Gabriel Oliverdim"}, {"id": "16451893", "username": "cdevellyn", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 621, "tweet_count": 52559, "listed_count": 19}, "name": "Eva, Eva, leva"}, {"id": "176183464", "username": "jcsnGuarulhos", "location": "Iceland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5852, "following_count": 6240, "tweet_count": 126799, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcelinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "351566257", "username": "JanFreedman", "location": "Plymouth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12107, "following_count": 1078, "tweet_count": 56967, "listed_count": 294}, "name": "Jan Freedman"}, {"id": "1135636596676550656", "username": "br_rapharamirez", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 410, "tweet_count": 1356, "listed_count": 0}, "name": "Rapha Ramirez"}, {"id": "519627357", "username": "_abernardss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 648, "tweet_count": 54974, "listed_count": 0}, "name": "Aninha \ud83e\udd2a"}, {"id": "384093169", "username": "befreeinfinite", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1629, "tweet_count": 27039, "listed_count": 0}, "name": "bii \u30c4\ud83c\udf0c \u20dd\u20d2\u20e4"}, {"id": "1109520865358684160", "username": "crfveiga", "location": "setor norte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 592, "tweet_count": 40743, "listed_count": 0}, "name": "bia \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "918110053453959174", "username": "galprpedra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 542, "tweet_count": 17171, "listed_count": 2}, "name": "General Pedr\u00e1"}, {"id": "2746246601", "username": "isaac21101", "location": "Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 704, "tweet_count": 26244, "listed_count": 1}, "name": "O Pai Ta ON \ud83d\udd252\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8#Direita\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49"}, {"id": "1086059886222426113", "username": "rennanziemer", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6227, "following_count": 6139, "tweet_count": 29884, "listed_count": 9}, "name": "Rennan vota Lula \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39"}, {"id": "405935512", "username": "Cah_Sucro", "location": "Ela/She/Ella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 369, "tweet_count": 14205, "listed_count": 1}, "name": "Suquinho"}, {"id": "923564180984225792", "username": "Guedes_Nicole96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 554, "tweet_count": 10283, "listed_count": 0}, "name": "Guedes"}, {"id": "37228017", "username": "Lety_araujo", "location": "Em paz...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1183, "tweet_count": 25808, "listed_count": 10}, "name": "\u267f\ud83d\udc9fElete contra o capacitismo."}, {"id": "1144205843585519616", "username": "Mccfava", "location": "Rome, Lazio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10955, "following_count": 11663, "tweet_count": 94619, "listed_count": 2}, "name": "Mccf"}, {"id": "289962686", "username": "klad77L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 2301, "tweet_count": 45513, "listed_count": 12}, "name": "cleide"}, {"id": "435368613", "username": "GostowerG", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 627, "tweet_count": 7542, "listed_count": 2}, "name": "El Gosto"}, {"id": "1553568727", "username": "augustodilinger", "location": "buenos aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 3977, "tweet_count": 247019, "listed_count": 15}, "name": "Gary Oldman sudaca"}, {"id": "1592033964", "username": "juan96_12", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 289, "tweet_count": 28978, "listed_count": 0}, "name": "El Bar\u00f3n de la Cerveza"}, {"id": "778723702569439232", "username": "Mati_Pugliese", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 179, "tweet_count": 6413, "listed_count": 1}, "name": "Mati Pugliese"}, {"id": "1130880629246234624", "username": "lesbicadtaubate", "location": "ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 383, "tweet_count": 17923, "listed_count": 1}, "name": "Regirl fofoqueira f\u00e3 de rpg"}, {"id": "824466557468340224", "username": "VasGus11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 53, "tweet_count": 27048, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo V\u00e1squez"}, {"id": "1342197398", "username": "angulosiete", "location": "Puebla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17490, "following_count": 339, "tweet_count": 300326, "listed_count": 284}, "name": "\u00c1ngulo7 Noticias"}, {"id": "1628535037", "username": "MarcusRocha1986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 269, "tweet_count": 109103, "listed_count": 0}, "name": "Marcus Rocha"}, {"id": "1121249128992911362", "username": "AmAndrei260168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 73, "tweet_count": 15925, "listed_count": 0}, "name": "Andrei2601"}, {"id": "68638146", "username": "salvajedigital", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "name": "Salvaje Digital"}, {"id": "1087576806465699841", "username": "antoniodes85", "location": "Campania, Italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 469, "tweet_count": 15268, "listed_count": 0}, "name": "Antonio"}, {"id": "1870427190", "username": "aracerlo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 214, "tweet_count": 30503, "listed_count": 4}, "name": "Araceli Cervantes"}, {"id": "4856431009", "username": "dra_markitty", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3612, "following_count": 4999, "tweet_count": 31881, "listed_count": 22}, "name": "CatitaFand"}, {"id": "2874273803", "username": "carmen_caesaris", "location": "Madrid (Spain).", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33135, "following_count": 9185, "tweet_count": 68778, "listed_count": 356}, "name": "Carmen Caesaris"}, {"id": "1089904891752075265", "username": "MrciaGo26798928", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 2005, "tweet_count": 6366, "listed_count": 0}, "name": "M\u00e1rcia Gomes"}, {"id": "398512554", "username": "mendezcpedro", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 428, "tweet_count": 24020, "listed_count": 2}, "name": "goldenloro"}, {"id": "335464622", "username": "my_viggiano", "location": "Ensenada, Baja California", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4644, "following_count": 3258, "tweet_count": 245444, "listed_count": 47}, "name": "Gabriel Morales Viggiano"}, {"id": "754381984135208960", "username": "aserna1954", "location": "MACUSPANIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 3484, "tweet_count": 14887, "listed_count": 0}, "name": "!!DESPIERTA M\u00c8XICO!!"}, {"id": "465209183", "username": "dessommes57", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 312, "tweet_count": 1947, "listed_count": 0}, "name": "Guillermo J. Garcia"}, {"id": "752541204856840192", "username": "delfialduncin_", "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 1024, "tweet_count": 34417, "listed_count": 0}, "name": "Del \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79"}, {"id": "992959576319381504", "username": "ramos_viic", "location": "Paracatu, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 280, "tweet_count": 3726, "listed_count": 0}, "name": "vic"}, {"id": "135480194", "username": "Rosangel_Rocha", "location": "Rio de Janeiro/ RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 2268, "tweet_count": 120304, "listed_count": 1}, "name": "Ros\u00e2ngela Rocha"}, {"id": "1098564762521255936", "username": "juancnegri51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3804, "following_count": 4842, "tweet_count": 213406, "listed_count": 0}, "name": "Juancnegri51"}, {"id": "762612416", "username": "Alejandras52", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 5000, "tweet_count": 42065, "listed_count": 3}, "name": "AlejandraS\u00e1nchezmaza"}, {"id": "3047312326", "username": "CruyffBrasileno", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 223, "tweet_count": 9174, "listed_count": 0}, "name": "Cadu"}, {"id": "29170734", "username": "DrBrunoMello", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1564, "tweet_count": 77064, "listed_count": 11}, "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd63 \ud835\udd39\ud835\udd63\ud835\udd66\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd44\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd60"}, {"id": "1115764014", "username": "yaesta84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 355, "tweet_count": 5040, "listed_count": 1}, "name": "Renata"}, {"id": "759046632998445058", "username": "MoonSerena_Carp", "location": "River Plate ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3749, "following_count": 3385, "tweet_count": 23990, "listed_count": 6}, "name": "Moon Serena (Cammy) \u26aa\u2764\u26aa"}, {"id": "838281179619012608", "username": "consumatum86", "location": "Desconocida....", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 296, "tweet_count": 169144, "listed_count": 3}, "name": "c\u00f3smic \u00f1iau"}, {"id": "38439155", "username": "MARCOPOLOTOTTI", "location": "West Springfield, MA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25158, "following_count": 25447, "tweet_count": 214119, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4aMARCO POLO TOTTI"}, {"id": "76900250", "username": "chnavy", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 2784, "tweet_count": 120240, "listed_count": 0}, "name": "Rumo ao Progresso! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "191304841", "username": "marudepalermo", "location": "Buenos Aires - Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 1375, "tweet_count": 72817, "listed_count": 23}, "name": "Maru de Palermo \ud83d\udc99"}, {"id": "4454522417", "username": "Erufailon94", "location": "\u5927\u65e5\u672c\u5e1d\u570b \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 160, "tweet_count": 27897, "listed_count": 10}, "name": "Hakud\u014dmaru \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1041359485246296064", "username": "Cesar78194560", "location": "Chapadinha, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 704, "tweet_count": 9493, "listed_count": 0}, "name": "Cesar"}, {"id": "35508432", "username": "maxnpm1988", "location": "Rio de Janeiro/RJ - Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 949, "tweet_count": 60636, "listed_count": 4}, "name": "Max Nepomuceno"}, {"id": "3229847716", "username": "GiorgianeLopes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 90, "tweet_count": 8641, "listed_count": 0}, "name": "you can call me Queen Bee"}, {"id": "885728909140140033", "username": "Ahasuerus_I_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 54, "tweet_count": 104350, "listed_count": 0}, "name": "Ahasuerus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "979894918415048704", "username": "higborgess", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 526, "tweet_count": 18985, "listed_count": 0}, "name": "Lill Papi"}, {"id": "726424336614232064", "username": "AdriellyAlice1", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 64, "tweet_count": 16241, "listed_count": 0}, "name": "Adrielly Alice"}, {"id": "1073226183461011456", "username": "GMonteiroRJ", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "name": "Gabriel Monteiro"}, {"id": "977207462628610048", "username": "pepiroberto", "location": "Sert\u00e3ozinho - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 2335, "tweet_count": 9526, "listed_count": 0}, "name": "Giuseppe  Roberto"}, {"id": "4048728947", "username": "100Marco100", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 598, "tweet_count": 97834, "listed_count": 8}, "name": "Marc\u00e3o"}, {"id": "227906371", "username": "DraJussara", "location": "Texas, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3516, "following_count": 4239, "tweet_count": 72521, "listed_count": 1}, "name": "JRGFull"}, {"id": "886947527467118592", "username": "ManitiF", "location": "Sedona, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 2562, "tweet_count": 145656, "listed_count": 0}, "name": "Maniti Franco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "759760967236329472", "username": "AndreTripeiro", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 930, "tweet_count": 23307, "listed_count": 14}, "name": "Andre Rodrigues \u24b6\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udf3b"}, {"id": "4008927135", "username": "ch3nlutong", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1472, "tweet_count": 523, "listed_count": 4}, "name": "ChenLuTong"}, {"id": "37654053", "username": "W3ndering_star", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 595, "tweet_count": 123758, "listed_count": 0}, "name": "P\u00e3o em lata & Atum de plantas"}, {"id": "164949381", "username": "policiasurpresa", "location": "policiasurpresa@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105116, "following_count": 57, "tweet_count": 7068, "listed_count": 520}, "name": "Pol\u00edcia Surpresa"}, {"id": "715960679472238592", "username": "OcPensador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1731, "tweet_count": 48428, "listed_count": 0}, "name": "Pensador"}, {"id": "185378235", "username": "reporterosdlsur", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14117, "following_count": 4293, "tweet_count": 180628, "listed_count": 90}, "name": "Reporteros del Sur"}, {"id": "144308802", "username": "HistoriasyArte", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10685, "following_count": 6586, "tweet_count": 32764, "listed_count": 20}, "name": "\ud835\uddd4\ud835\uddf9\ud835\uddf3\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddee \u0646"}, {"id": "3145222787", "username": "felicidadeEluta", "location": "Rep\u00fablica bananeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8448, "following_count": 8215, "tweet_count": 338465, "listed_count": 36}, "name": "#LUTAR!!! \ud83d\udea9"}, {"id": "876069032356696064", "username": "shawnptraul", "location": "sp.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3935, "following_count": 4894, "tweet_count": 92570, "listed_count": 18}, "name": ";)"}, {"id": "2352387936", "username": "BeatrizChompre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 167, "tweet_count": 155813, "listed_count": 15}, "name": "beatriz chompre"}, {"id": "193505155", "username": "ruhamasabiao", "location": "Lisbon, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 387, "tweet_count": 41844, "listed_count": 1}, "name": "who \u2b50\ufe0f"}, {"id": "1602191887", "username": "Loody2792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 751, "tweet_count": 88886, "listed_count": 1}, "name": "Kenia L\u00f3pez"}, {"id": "1061035293803974656", "username": "brunosoualencar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 556, "tweet_count": 12872, "listed_count": 0}, "name": "Bruno de Souza alencar"}, {"id": "88483751", "username": "anitacaron", "location": "Cambridge, England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 304, "tweet_count": 32834, "listed_count": 14}, "name": "nita \ud83d\udc3f\ufe0f"}, {"id": "220567024", "username": "grasbii", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 600, "tweet_count": 23206, "listed_count": 3}, "name": "Gabii Passos"}, {"id": "350992181", "username": "liafarias2011", "location": "Bel\u00e9m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 3697, "tweet_count": 125318, "listed_count": 2}, "name": "Lia Leite 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9"}, {"id": "834937068157616129", "username": "qerocrf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1769, "tweet_count": 18834, "listed_count": 0}, "name": "Rubro-negro! \ud83d\udd34\u26ab"}, {"id": "53110954", "username": "Alan_simoes91", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 4066, "tweet_count": 18348, "listed_count": 0}, "name": "Alan Moreira Sim\u00f5es\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "1123742284879626241", "username": "JosValdeciViei1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 1, "tweet_count": 4323, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9"}, {"id": "1084884091135279105", "username": "Pedro92251919", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1556, "tweet_count": 37153, "listed_count": 2}, "name": "Pedro Cena"}, {"id": "4230190847", "username": "abreu_TH", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 380, "tweet_count": 9507, "listed_count": 0}, "name": "Charlie Brown"}, {"id": "1832276858", "username": "CezxrDxrk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 758, "tweet_count": 49266, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udc7d Cezxr Dxrk \ud83d\udc7d"}, {"id": "785161796881682432", "username": "laanzmusic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 742, "tweet_count": 29873, "listed_count": 2}, "name": "Laanz"}, {"id": "9633802", "username": "ELTIEMPO", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8316390, "following_count": 25125, "tweet_count": 679894, "listed_count": 16110}, "name": "EL TIEMPO"}, {"id": "765301981455982592", "username": "dudassaa", "location": "Sjp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 798, "tweet_count": 35904, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc97"}, {"id": "58852592", "username": "gajocroccodillo", "location": "lisboa -pt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 208, "tweet_count": 5016, "listed_count": 3}, "name": "GAJO CROCCODILLO"}, {"id": "122757872", "username": "dionianjos", "location": "Canoas/RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4433, "following_count": 847, "tweet_count": 667975, "listed_count": 49}, "name": "Dioni"}, {"id": "215185877", "username": "macariohg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1172, "tweet_count": 39430, "listed_count": 9}, "name": "Macario Hern\u00e1ndez G."}, {"id": "761990647", "username": "ccytoro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 753, "tweet_count": 36250, "listed_count": 7}, "name": "Cecilia \ud83d\udd25"}, {"id": "52189937", "username": "Zampa_68", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1175, "tweet_count": 37039, "listed_count": 0}, "name": "ZAMPA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\udc9a"}, {"id": "228851411", "username": "yngrid27", "location": " Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 323, "tweet_count": 49403, "listed_count": 8}, "name": "Yngrid  Hern\u00e1ndez"}, {"id": "1115506350", "username": "GabrielBerrios_", "location": "M\u00e9xico - Chile ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 2282, "tweet_count": 75246, "listed_count": 53}, "name": "Gabriel Berr\u00edos"}, {"id": "716441689758543872", "username": "albelenn_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 190, "tweet_count": 17356, "listed_count": 0}, "name": "al"}, {"id": "923355740827537409", "username": "qkpiolin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 852, "tweet_count": 14917, "listed_count": 0}, "name": "Qkovna"}, {"id": "893813533456166916", "username": "DanielDaLuzCam1", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1326, "tweet_count": 108818, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Da Luz Campos"}, {"id": "188656657", "username": "thetoccio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1499, "tweet_count": 81523, "listed_count": 2}, "name": "Antonio Inzunza"}, {"id": "541324166", "username": "Sanch_GlCh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 3789, "tweet_count": 169131, "listed_count": 43}, "name": "mexicana"}, {"id": "791030577499549696", "username": "heyoaxacamx", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5137, "following_count": 2988, "tweet_count": 19817, "listed_count": 46}, "name": "heyoaxaca"}, {"id": "997442609881763842", "username": "FroziJr", "location": "Vacaria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 467, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}, "name": "LeoFroziJr"}, {"id": "1100629657483923456", "username": "Nadia14841171", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 66, "tweet_count": 5149, "listed_count": 0}, "name": "N\u00e1dia"}, {"id": "967526634978009088", "username": "BernalDCastillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3193, "following_count": 1659, "tweet_count": 26293, "listed_count": 21}, "name": "Bernal D\u00edaz del Castillo\u271d\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\u274c"}, {"id": "245946238", "username": "rafaela_andre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 4997, "tweet_count": 49055, "listed_count": 1}, "name": "CHEETAH IS SO FAST!"}, {"id": "73603568", "username": "ladylz954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 4266, "tweet_count": 172535, "listed_count": 36}, "name": "Lady L\u00f3pez"}, {"id": "1067830087507152896", "username": "RuiRibe62232249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 94, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "name": "Rui Ribeiro"}, {"id": "1089753669980078080", "username": "EsquerdizadorO", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8835, "following_count": 7485, "tweet_count": 65003, "listed_count": 7}, "name": "Esquerdizador do Futuro\ud83d\udea9"}, {"id": "3090838500", "username": "mejiaantonio731", "location": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6744, "following_count": 6825, "tweet_count": 117381, "listed_count": 8}, "name": "Antonio Mej\u00eda Hern\u00e1n"}, {"id": "1048359359355469825", "username": "saigonoe", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 846, "tweet_count": 7545, "listed_count": 2}, "name": "saigo is dying inside"}, {"id": "979453835042263042", "username": "_klarua", "location": "karaxuwanassu ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 976, "tweet_count": 49444, "listed_count": 7}, "name": "canta marais\u00e3n \ud83d\udc51"}, {"id": "66700817", "username": "MoniCezimbra", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 3536, "tweet_count": 21896, "listed_count": 3}, "name": "M0N1 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udfc1\ud83d\udc19\ud83c\udfb8\u26bd\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\u2708\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udfb6\ud83e\uddc9\ud83d\udcb8\ud83d\udef8\ud83c\udf05\ud83e\udd18\ud83d\udda4\ud83c\udf7b"}, {"id": "260046319", "username": "rocovale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 112, "tweet_count": 25693, "listed_count": 3}, "name": "Rodrigo Covaleda"}, {"id": "1708941307", "username": "crfdwayne", "location": "flamengo; rmd; gsw; goyta.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 836, "tweet_count": 370590, "listed_count": 4}, "name": "bel TETRACAMPE\u00c3"}, {"id": "187661158", "username": "Soybrenpazo", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 889, "tweet_count": 158173, "listed_count": 10}, "name": "Neferturra \ud83c\udf83"}, {"id": "2741425442", "username": "RubenMartin2014", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 4368, "tweet_count": 32740, "listed_count": 2}, "name": "Ruben Adrian Martin"}, {"id": "55625216", "username": "wagnersalamanca", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 494, "tweet_count": 3846, "listed_count": 3}, "name": "Wagner Salamanca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1351980589", "username": "rluis60", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 735, "tweet_count": 279854, "listed_count": 33}, "name": "luis luis"}, {"id": "458767610", "username": "Truetrabalhando", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1906, "tweet_count": 21179, "listed_count": 3}, "name": "Anderso@ azevedo"}, {"id": "933098656214822912", "username": "decryptcompany", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 307, "tweet_count": 1820, "listed_count": 0}, "name": "M\u00e1rcio Soares"}, {"id": "4771023468", "username": "CHUMAROMO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1544, "tweet_count": 28989, "listed_count": 1}, "name": "ROMO"}, {"id": "297675763", "username": "VemPraTmdSports", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 841, "tweet_count": 107322, "listed_count": 7}, "name": "TMD SPORTS \u00ae ( De \ud83c\udfe1 ) \ud83d\udd30"}, {"id": "891425947236388864", "username": "Alfredo58220152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 233, "tweet_count": 91518, "listed_count": 1}, "name": "Alfredo Perez"}, {"id": "40897123", "username": "tiagobotini", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8370, "following_count": 5833, "tweet_count": 505212, "listed_count": 165}, "name": "Tiago 13otini\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab"}, {"id": "1448018905", "username": "DouglasRicoVzla", "location": "Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 170337, "following_count": 1717, "tweet_count": 146874, "listed_count": 363}, "name": "Douglas Rico"}, {"id": "276050657", "username": "CAriasRodriguez", "location": "URL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 19, "tweet_count": 1121, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Arias R."}, {"id": "109572781", "username": "caioeoe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 299, "tweet_count": 21819, "listed_count": 1}, "name": "Caio Ventura\ud83d\udc9a"}, {"id": "747240976851341312", "username": "oDiaDoFlamengo", "location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5051, "following_count": 558, "tweet_count": 22400, "listed_count": 16}, "name": "O dia do Flamengo \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "92356864", "username": "lado_mx", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 2283, "tweet_count": 1442326, "listed_count": 76}, "name": "Lado.mx"}, {"id": "1671804379", "username": "ru_ruanc", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1252, "tweet_count": 9117, "listed_count": 1}, "name": "Ruan Albuquerque"}, {"id": "1046368739749433344", "username": "chefevandrovasc", "location": "Itatiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 198, "tweet_count": 4243, "listed_count": 0}, "name": "ChefEvandroVasconcelos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "2670726740", "username": "LulaOficial", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5048068, "following_count": 2818, "tweet_count": 27978, "listed_count": 4239}, "name": "Lula 13"}, {"id": "289579358", "username": "GremioDocente", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78310, "following_count": 5516, "tweet_count": 34614, "listed_count": 120}, "name": "GremioDocente"}, {"id": "4416592576", "username": "Sabiens", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10692, "following_count": 5865, "tweet_count": 35263, "listed_count": 70}, "name": "Felipe P\u00e9rez Mart\u00ed"}, {"id": "1033386289", "username": "MenezesMatheus2", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 530, "tweet_count": 39091, "listed_count": 0}, "name": "Matheus Menezes"}, {"id": "3911600715", "username": "nthlft", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 241, "tweet_count": 9262, "listed_count": 0}, "name": "nath"}, {"id": "514935347", "username": "juniorpc46", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1114, "tweet_count": 10468, "listed_count": 2}, "name": "Paulo cesar"}, {"id": "2345680428", "username": "JoseAlcon19", "location": "Creo en la politiK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 147, "tweet_count": 2213, "listed_count": 0}, "name": "Jose Alcon"}, {"id": "360372757", "username": "Joao10jv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 376, "tweet_count": 79257, "listed_count": 1}, "name": "37J \u2720"}, {"id": "1154597275374620672", "username": "kingkrystiann", "location": "apocalypse zombie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 172, "tweet_count": 1343, "listed_count": 0}, "name": "krystian as carl"}, {"id": "2242950727", "username": "alejandronarea1", "location": "Tinaco  Cojedesl Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 215, "tweet_count": 8915, "listed_count": 0}, "name": "@alejandro.narea"}, {"id": "903068467502473216", "username": "_myhsnts21", "location": "Isaac/Sofia/Isabella\u2764\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13353, "following_count": 1339, "tweet_count": 138882, "listed_count": 1}, "name": "Yasmiin Victoria\ud83e\udd70\ud83e\udd2a\uf8ff"}, {"id": "2886464319", "username": "dodo_tremcrf", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14609, "following_count": 1178, "tweet_count": 70577, "listed_count": 0}, "name": "Dominique Silva"}, {"id": "818159195065290752", "username": "biiiaaaa__", "location": "Paradise City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 166, "tweet_count": 7624, "listed_count": 0}, "name": "beatriz\ud83c\udf43"}, {"id": "1049975330394529793", "username": "jp_lpsoldier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 160, "tweet_count": 12691, "listed_count": 1}, "name": "Jo\u00e3o Pedro Caldeira"}, {"id": "2830627476", "username": "laipimentel", "location": "The Bad Good Place-BA, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 283, "tweet_count": 118430, "listed_count": 0}, "name": "La\u00eds #13"}, {"id": "743892443494555649", "username": "SimoneCMorais62", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1948, "tweet_count": 25150, "listed_count": 0}, "name": "Simone Morais"}, {"id": "133338159", "username": "charlytripa", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1463, "tweet_count": 41687, "listed_count": 10}, "name": "Carlos Alfredo V\u00e1zquez"}, {"id": "3293261645", "username": "gtnl76_saenz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 515, "tweet_count": 35021, "listed_count": 0}, "name": "Allinsoon"}, {"id": "49849732", "username": "petrogustavo", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6160256, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "name": "Gustavo Petro"}, {"id": "999653165095178242", "username": "lauagnolin", "location": "Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6018, "following_count": 864, "tweet_count": 15271, "listed_count": 4}, "name": "Lau Agnolin \ud83c\udf99#Worlds2022"}, {"id": "796102242243936258", "username": "VoxPopuliNoti", "location": "Victoria, Tamaulipas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201791, "following_count": 53, "tweet_count": 186870, "listed_count": 27}, "name": "Vox Populi Noticias"}, {"id": "3270444006", "username": "manueldlc404", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 253, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}, "name": "Juanma De La Cruz"}, {"id": "2751307140", "username": "flapredador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 3599, "tweet_count": 95732, "listed_count": 3}, "name": "Fla Predador"}, {"id": "751804400973250565", "username": "AsisOberdan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214391, "following_count": 40, "tweet_count": 8384, "listed_count": 431}, "name": "Jorge Asis"}, {"id": "2986579102", "username": "GizelleGizele", "location": "Rocinha Rio de Janeiro-RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 2431, "tweet_count": 20881, "listed_count": 3}, "name": "Gizele"}, {"id": "15182602", "username": "hu8o", "location": "Brasilia, DF, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1096, "tweet_count": 46417, "listed_count": 3}, "name": "hu8o [toy]"}, {"id": "3394517663", "username": "hmotariio", "location": "Em seu cora\u00e7\u00e3o ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 393, "tweet_count": 2206, "listed_count": 0}, "name": "Asta"}, {"id": "32019526", "username": "shazamcomics", "location": "huerfanos 714 local 8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10222, "following_count": 1952, "tweet_count": 74072, "listed_count": 78}, "name": "SHAZAM COMICS"}, {"id": "3434757233", "username": "brotewarcos", "location": "Manaus, Amazonas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 448, "tweet_count": 44736, "listed_count": 1}, "name": "\u1d21\u2206\u0280\u1d04\u1d0f\ua731 13 \ud83d\udea9"}, {"id": "1115452200971591681", "username": "EdvaldoBorges17", "location": "Pa\u00eds do \u201cPASSANDO A BOIADA\"", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1610, "tweet_count": 25462, "listed_count": 0}, "name": "Edvaldo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 - \ud83d\udc99Stop the war in Ukraine!\ud83d\udc9b"}, {"id": "73023403", "username": "GolpedeMar", "location": "PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "name": "Gonzalo"}, {"id": "1345388172", "username": "TEJHILTON", "location": "PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "name": "TEJHILTON"}, {"id": "1025063974516285440", "username": "dudsoliv_", "location": "Belo Horizonte ~ oliveira, MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 266, "tweet_count": 6692, "listed_count": 0}, "name": "dudinha"}, {"id": "212491877", "username": "stevgrantrogers", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 349, "tweet_count": 83897, "listed_count": 8}, "name": "Jay \ud83c\udff4 #Husky siberiano em forma de gente"}, {"id": "959571561073270784", "username": "marialu18985296", "location": "Barra da Tijuca, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 4382, "tweet_count": 904358, "listed_count": 0}, "name": "maria luiza \ud83e\udd8b\u2728\u2b50\ufe0f\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc78\ud83c\udf6d\ud83d\udc51\ud83c\udf99\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f"}, {"id": "104477115", "username": "soyalex_chama", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1  \u25cf  \ud83c\udfd6\ufe0f Antofagasta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1537, "tweet_count": 78849, "listed_count": 10}, "name": "\u300c\ud83c\udd70\ufe0flex\u300d(\u00e9l) \ud83d\udda4\ud83c\udf1a\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f\ud83d\udc9c"}, {"id": "983900016954789889", "username": "AbdimurExamar", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1391, "tweet_count": 5129, "listed_count": 0}, "name": "Abdimur Examar"}, {"id": "16362768", "username": "ataner27k", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 714, "tweet_count": 10100, "listed_count": 0}, "name": "k72"}, {"id": "862311267813531648", "username": "luizgcm18", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 497, "tweet_count": 21059, "listed_count": 0}, "name": "Luiz"}, {"id": "882209821969321984", "username": "Uerberson87", "location": "Sergipe, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 947, "tweet_count": 13295, "listed_count": 1}, "name": "Uerberson"}, {"id": "3506389456", "username": "coutiin_gabriel", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 2827, "tweet_count": 447343, "listed_count": 1}, "name": "Gabi \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "586891733", "username": "oflav1o", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 154, "tweet_count": 18701, "listed_count": 0}, "name": "Hello, I am Baymax"}, {"id": "1053390798719463425", "username": "marguimara", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2249, "tweet_count": 103713, "listed_count": 1}, "name": "Marcia Guimar\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "726558231351402496", "username": "chapaco38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 208, "tweet_count": 1370, "listed_count": 0}, "name": "Chapaco"}, {"id": "216658747", "username": "alyssonjsantos", "location": "Morada Nova, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1820, "tweet_count": 19251, "listed_count": 3}, "name": "Alysson Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "830847114976571392", "username": "StorylineBot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "name": "Storyline Bot"}, {"id": "2320480067", "username": "rc_ssmartins", "location": "Estou aqui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 2972, "tweet_count": 169382, "listed_count": 0}, "name": "Roberto Martins 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b05\ufe0f \ud83d\udea9"}, {"id": "135532897", "username": "jarf1959", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 3028, "tweet_count": 139458, "listed_count": 5}, "name": "asdrubal flores"}, {"id": "52819131", "username": "marinow", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1723, "tweet_count": 17476, "listed_count": 1}, "name": "Walter Marino"}, {"id": "724293836", "username": "jeremiasincicco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 1590, "tweet_count": 37870, "listed_count": 10}, "name": "Jerem\u00edas Incicco"}, {"id": "973295946221187073", "username": "dudadeneve", "location": "minha casa ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 694, "tweet_count": 14609, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf40"}, {"id": "893656082635214848", "username": "thundmisch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 164, "tweet_count": 58350, "listed_count": 18}, "name": "paquita"}, {"id": "1013408587", "username": "GlenyHernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 2457, "tweet_count": 87047, "listed_count": 6}, "name": "Gleny"}, {"id": "1055874316913573888", "username": "magiccway", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 346, "tweet_count": 2137, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcdb \ud835\udcfe \ud835\udcf5 \ud835\udcf2 \ud83c\udf0c"}, {"id": "150476389", "username": "QueQueresFama", "location": "Chota, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1294, "tweet_count": 56064, "listed_count": 3}, "name": "Facundito"}, {"id": "201853370", "username": "eduardofx_", "location": "Rio.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 902, "tweet_count": 169273, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udc57\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud835\udc52 \ud835\udc52\ud835\udc51\ud835\udc62\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc53\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc4e"}, {"id": "849079680682663937", "username": "Ricardo_DrummoC", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1325, "tweet_count": 23322, "listed_count": 1}, "name": "Ricardo Drummond"}, {"id": "62055473", "username": "luciliah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 4917, "tweet_count": 147065, "listed_count": 1}, "name": "ludica"}, {"id": "2217637429", "username": "_crfquel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4553, "following_count": 943, "tweet_count": 53914, "listed_count": 0}, "name": "Quel \u1da0\u02e1\u1d43\u1d50\u1d49\u207f\u1d4d\u1d52"}, {"id": "1011760581555179520", "username": "DptoSucre1", "location": "Sucre, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 199, "tweet_count": 10632, "listed_count": 0}, "name": "\u1d05\u026a\u1d20. \u1d05\u1d07\u00a0\u1d04\u0280\u026a\u1d0d\u026a\u0274\u1d00\u029f\u00ed\u13d5\u1d1b\u026a\u1d04\u1d00\u00a0\u1d0d\u1d1c\u0274\u026a\u1d04\u026a\u1d18\u1d00\u029f\u00a0Cumana\ud83d\udd2c"}, {"id": "357873664", "username": "julcesar300", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 419, "tweet_count": 3125, "listed_count": 0}, "name": "Julio C\u00e9sar Torres"}, {"id": "277605358", "username": "HistoriayDatos", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180708, "following_count": 242, "tweet_count": 75215, "listed_count": 1144}, "name": "Historia y Datos"}, {"id": "1038797716984397829", "username": "mpthiago1", "location": "tr\u00e2nsito ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 41, "tweet_count": 31220, "listed_count": 2}, "name": "thiago"}, {"id": "9612112", "username": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768338, "following_count": 304, "tweet_count": 89507, "listed_count": 4585}, "name": "omelete"}, {"id": "48053429", "username": "carlitasFLA", "location": "Flamengo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39618, "following_count": 1817, "tweet_count": 101893, "listed_count": 76}, "name": "Carlita isentona \ud83d\udd34 \u26ab\ud83c\udf40"}, {"id": "73566759", "username": "fismerim", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 863, "tweet_count": 156651, "listed_count": 122}, "name": "Fl\u00e1vio Ismerim"}, {"id": "389789450", "username": "W0nd3rwall_", "location": "Lavras, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 350, "tweet_count": 24540, "listed_count": 1}, "name": "Luana \u00e9 13 \u2b50"}, {"id": "1119947408", "username": "neidadedugarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1618, "tweet_count": 16718, "listed_count": 0}, "name": "neida gomez"}, {"id": "1284745897", "username": "ali_anzola", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26277, "following_count": 9513, "tweet_count": 119888, "listed_count": 87}, "name": "Ali Anzola Escorche"}, {"id": "2998947677", "username": "armeriacombat", "location": "blv Liberaci\u00f3n 15-86 zona 13 O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1258, "tweet_count": 27969, "listed_count": 23}, "name": "Armeria Combat"}, {"id": "151154260", "username": "Noti7Guatemala", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1384612, "following_count": 1045, "tweet_count": 206099, "listed_count": 1820}, "name": "Noti7"}, {"id": "1112034521216700416", "username": "EuWandin", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 208, "tweet_count": 123, "listed_count": 0}, "name": "euWandin"}, {"id": "1092599834987642885", "username": "013Foro", "location": "Baixada Santista ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1380, "tweet_count": 2791, "listed_count": 1}, "name": "Foro Cai\u00e7ara 013"}, {"id": "1043622109661089792", "username": "AndrTM1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 595, "tweet_count": 4148, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9"}, {"id": "800110339417198592", "username": "jrjunioru2", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 3212, "tweet_count": 22782, "listed_count": 3}, "name": "Profeta Rubro Negro"}, {"id": "409570672", "username": "maronicosta1", "location": "S 5\u00b049' 0'' / W 35\u00b013' 0''", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1063, "tweet_count": 45263, "listed_count": 4}, "name": "P\u00e1tria Amada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "923483882", "username": "eliezerrocha4", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1907, "tweet_count": 20394, "listed_count": 2}, "name": "Tigr\u00e3o"}, {"id": "110820248", "username": "EDDINSSONORTIZ", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1109, "tweet_count": 113884, "listed_count": 25}, "name": "ORTIZ EDDINSSON"}, {"id": "988074050361724928", "username": "ratainsana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 222, "tweet_count": 11962, "listed_count": 0}, "name": "gelvana"}, {"id": "862854632", "username": "frafofl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 146, "tweet_count": 65063, "listed_count": 0}, "name": "lfof"}, {"id": "51946952", "username": "LauraCrystina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 2639, "tweet_count": 69076, "listed_count": 0}, "name": "Laura Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb"}, {"id": "905513375635005440", "username": "AliceCarrollW", "location": "GH | Chocolater\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 219, "tweet_count": 29370, "listed_count": 0}, "name": "Alice Carroll"}, {"id": "186912477", "username": "Michaelfla20", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1230, "tweet_count": 61029, "listed_count": 1}, "name": "Michaelfla20\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26ab\ud83d\udd34OTO\ud83d\udc3e\ud83c\udf0a"}, {"id": "108382975", "username": "MonseTalleyrand", "location": "Q. II", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42789, "following_count": 3780, "tweet_count": 143643, "listed_count": 345}, "name": "EL MONSE \uea00"}, {"id": "520111493", "username": "OhDattebayo", "location": "Konoha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 2182, "tweet_count": 9452, "listed_count": 0}, "name": "Oh-Dattebay\u00f4!"}, {"id": "271086799", "username": "venusmedia", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 115246, "following_count": 373, "tweet_count": 79892, "listed_count": 149}, "name": "Venus Media"}, {"id": "477923592", "username": "gonzaloegremy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1542, "tweet_count": 92888, "listed_count": 20}, "name": "GONZALO EGREMY"}, {"id": "983813312734466048", "username": "Analu70403491", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 292, "tweet_count": 1323, "listed_count": 0}, "name": "LUISA NI\u00d1O"}, {"id": "2291837354", "username": "CineHistorico", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3648, "following_count": 156, "tweet_count": 28449, "listed_count": 47}, "name": "Cine hist\u00f3rico \u00e9pico"}, {"id": "157793044", "username": "souleal_", "location": "Recife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 416, "tweet_count": 10245, "listed_count": 1}, "name": "L de Leal, L de Luiz"}, {"id": "3907955298", "username": "Lineker_King", "location": "SG/RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 431, "tweet_count": 9892, "listed_count": 0}, "name": "Linkedin"}, {"id": "2244449821", "username": "MarysCrane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 226, "tweet_count": 22867, "listed_count": 9}, "name": "Marys Crane \ud83c\udf6a #MET"}, {"id": "205395430", "username": "lara_santaella", "location": "St Louis, Missouri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6386, "following_count": 1016, "tweet_count": 218393, "listed_count": 115}, "name": "Lara Santaella"}, {"id": "417041822", "username": "boyzin2000", "location": "Ipatinga, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 4995, "tweet_count": 52311, "listed_count": 1}, "name": "No pa\u00eds que eu Moro tem juiz ladr\u00e3o."}, {"id": "249622565", "username": "2011Martina", "location": "Nueva Esparta -Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7464, "following_count": 6787, "tweet_count": 124563, "listed_count": 23}, "name": "Martina"}, {"id": "548095877", "username": "Zabayar", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91183, "following_count": 42144, "tweet_count": 21750, "listed_count": 165}, "name": "Adel El Zabayar"}, {"id": "58005551", "username": "CLemoi", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5458, "following_count": 4816, "tweet_count": 30151, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Lemoine"}, {"id": "65533151", "username": "LDanieri", "location": "\u00dcT: 10.6564,-71.65702", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90796, "following_count": 3629, "tweet_count": 92234, "listed_count": 383}, "name": "Lenin Danieri D"}, {"id": "1863455341", "username": "cuervosonic", "location": "bariloche", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 772, "tweet_count": 70711, "listed_count": 3}, "name": "Andres L"}, {"id": "817420441", "username": "DiniCamargo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 4434, "tweet_count": 289753, "listed_count": 0}, "name": "Diniz Camargo"}, {"id": "931666209656967169", "username": "Matheus27284120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 242, "tweet_count": 1400, "listed_count": 0}, "name": "oliveira \ud83c\udf40"}, {"id": "1059562722638086146", "username": "Jvitorcria", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 100, "tweet_count": 2553, "listed_count": 0}, "name": "\u0562\u00d7\u2022\u0569\u0433\u03b5\u0567\u0571"}, {"id": "33053559", "username": "ThaisLawyer", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 399, "tweet_count": 30973, "listed_count": 4}, "name": "Thais"}, {"id": "791606559746973697", "username": "Vidasaludabl", "location": "En alg\u00fan lugar del planeta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 4406, "tweet_count": 55336, "listed_count": 21}, "name": "Vida Saludable"}, {"id": "2335679274", "username": "mourasac", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 186, "tweet_count": 5900, "listed_count": 0}, "name": "AndreMoura"}, {"id": "86069741", "username": "EL_CRAQUE", "location": "An\u00e1polis, Goi\u00e1s - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 288, "tweet_count": 16472, "listed_count": 3}, "name": "Flavio c p"}, {"id": "2546726583", "username": "josivaldo_nunes", "location": "Osasco SP.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 121, "tweet_count": 3418, "listed_count": 0}, "name": "josivaldo nunes"}, {"id": "799255100858503168", "username": "MFLuceroPereyra", "location": "Bella Vista, Buenos Aires.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1997, "tweet_count": 75600, "listed_count": 0}, "name": "Florencia\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "1136078364199018497", "username": "LiliMazziotti", "location": "VIEDMA RIO NEGRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 635, "tweet_count": 4808, "listed_count": 0}, "name": "Lili Mazziotti \ud83d\udc99\ud83d\udcaa\ud83d\udc99"}, {"id": "951893928080494595", "username": "AleatoriaLucy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 759, "tweet_count": 77652, "listed_count": 0}, "name": "The Konoha's Jedi Vampire-\ud83c\udf43"}, {"id": "867354275827077120", "username": "pedrobj2021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1293, "tweet_count": 62842, "listed_count": 2}, "name": "Pedro"}, {"id": "1157723018443010049", "username": "Davidfe97502012", "location": "Bello monte 3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 33, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}, "name": "David fernando noguera sanchez"}, {"id": "508071989", "username": "luciacolley", "location": "Curitiba PR Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 160, "tweet_count": 4193, "listed_count": 1}, "name": "lucia colley"}, {"id": "1053399754191896577", "username": "Karlile7", "location": "Itanha\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 576, "tweet_count": 5771, "listed_count": 0}, "name": "Karlile"}, {"id": "81944544", "username": "Fegomes13sp", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1276, "tweet_count": 5237, "listed_count": 4}, "name": "Felipe Gomes"}, {"id": "22699121", "username": "juriserpa", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 2971, "tweet_count": 17234, "listed_count": 0}, "name": "jurivaldo serpa"}, {"id": "703001569994764289", "username": "GuibliM", "location": "Cap\u00e3o Raso, Curitiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 63, "tweet_count": 12047, "listed_count": 1}, "name": "gabriel"}, {"id": "2938286338", "username": "XalocM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1018, "tweet_count": 7719, "listed_count": 1}, "name": "Xaloc Moliner"}, {"id": "1037728180734447616", "username": "LorenaMar1704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 210, "tweet_count": 8513, "listed_count": 0}, "name": "PMar"}, {"id": "1290550819", "username": "EiProfeta", "location": "Redacci\u00f3n del Profeta - #SHPF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486557, "following_count": 1859, "tweet_count": 7420, "listed_count": 797}, "name": "El Profeta"}, {"id": "1119652931471577094", "username": "charlytensa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 4910, "tweet_count": 108702, "listed_count": 1}, "name": "El Mata Kks"}, {"id": "1156946536045174785", "username": "adele_lispector", "location": "Cear\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 184, "tweet_count": 41418, "listed_count": 0}, "name": "Ad\u00e9le Lispector\ud83d\udc63\ud83d\udc0a\ud83c\udf3b"}, {"id": "1068172676420771840", "username": "panarquia1", "location": "Brasil\u00e2ndia do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 0, "tweet_count": 23777, "listed_count": 0}, "name": "Panarquia"}, {"id": "1008085829808459778", "username": "gattogigiola", "location": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 283, "tweet_count": 19299, "listed_count": 0}, "name": "Gattogigiola"}, {"id": "1699728120", "username": "argentofisico", "location": "in giro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 297, "tweet_count": 119901, "listed_count": 14}, "name": "Er"}, {"id": "189608955", "username": "jorge__cesar", "location": "Niter\u00f3i", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 674, "tweet_count": 23377, "listed_count": 4}, "name": "Jorge Cesar"}, {"id": "1068912572", "username": "nelaguillen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 135, "tweet_count": 37140, "listed_count": 1}, "name": "nela guillen"}, {"id": "2308619180", "username": "MikyWischo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 398, "tweet_count": 12220, "listed_count": 2}, "name": "Miguel PineDaza"}, {"id": "919387214622220290", "username": "_ICiotta", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 709, "tweet_count": 10298, "listed_count": 0}, "name": "ciotta"}, {"id": "123015325", "username": "Beteirok", "location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 2248, "tweet_count": 267074, "listed_count": 42}, "name": "beteiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ForaBolsonaro"}, {"id": "820928847424212993", "username": "FatalErrorNerd", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 663, "tweet_count": 10553, "listed_count": 6}, "name": "Fatal Error Nerd"}, {"id": "318736083", "username": "RobertDiaz1974", "location": "SAN FELIX ESTADO BOLIVAR VENEZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 4119, "tweet_count": 2463, "listed_count": 3}, "name": "ROBERT"}, {"id": "250916534", "username": "Elsuperpit", "location": "Durango", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 1053, "tweet_count": 19200, "listed_count": 30}, "name": "Pedro Galindo"}, {"id": "954539430647246851", "username": "ismed_ssd", "location": "Durango, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 314, "tweet_count": 4458, "listed_count": 7}, "name": "ISMED"}, {"id": "292483309", "username": "Omega_Martyn", "location": "Midgar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 371, "tweet_count": 62670, "listed_count": 5}, "name": "Tantalus \u03a9"}, {"id": "330474399", "username": "SophiaGerig", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 971, "tweet_count": 53001, "listed_count": 12}, "name": "&"}, {"id": "937854517", "username": "carmenchiqui05", "location": "Valencia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1886, "tweet_count": 47744, "listed_count": 2}, "name": "\u2602carmenchiqui05\u2602"}, {"id": "160762194", "username": "WilyWyllison", "location": "Nova Brasil\u00e2ndia d'Oeste, Bras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3271, "following_count": 4996, "tweet_count": 337485, "listed_count": 17}, "name": "Wily"}, {"id": "734379794", "username": "RAMIUS999", "location": "Girona, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1827, "tweet_count": 26023, "listed_count": 8}, "name": ".\u2022.JESUS R. MATA.\u2022."}, {"id": "301594420", "username": "guanchi1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8419, "following_count": 8180, "tweet_count": 359210, "listed_count": 97}, "name": "Guanchi \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c#NoaLaGuerra #NoaLaOtan"}, {"id": "420606713", "username": "Sidnei1Silva", "location": "Niteroi, RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 219, "tweet_count": 713, "listed_count": 1}, "name": "Sidnei Silva"}, {"id": "1141207778", "username": "JorgeNavarijoM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 701, "tweet_count": 8279, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Navarijo"}, {"id": "961115066", "username": "presademi", "location": "C\u00f3rdoba.Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33158, "following_count": 81, "tweet_count": 40068, "listed_count": 149}, "name": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03c3\u03b5\u03c6\u03cc\u03bd\u03b7 y su jard\u00edn on\u00edrico"}, {"id": "4161224002", "username": "eschneider__", "location": "Campo Bom, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 266, "tweet_count": 2509, "listed_count": 0}, "name": "Eduarda Schneider"}, {"id": "58286382", "username": "cleybe", "location": "Diamantina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3098, "following_count": 4512, "tweet_count": 67005, "listed_count": 28}, "name": "Cleybe\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"id": "1025315018", "username": "blanca33134", "location": "Miami, Florida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 253, "tweet_count": 32834, "listed_count": 1}, "name": "Blanca Molina"}, {"id": "2792306255", "username": "2836andrea", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 27, "tweet_count": 60130, "listed_count": 0}, "name": "Andrea"}, {"id": "965680948653240321", "username": "JooPedr94248453", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179668, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"id": "964873479307907072", "username": "L_dedeti", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 395, "tweet_count": 4979, "listed_count": 0}, "name": "a deti"}, {"id": "4158822323", "username": "LuizLauRocha", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 141, "tweet_count": 16391, "listed_count": 2}, "name": "Luiz Laurentino"}, {"id": "2783011849", "username": "GodoiForlan", "location": "Ipatinga, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1043, "tweet_count": 13371, "listed_count": 0}, "name": "antifa corinthiano"}, {"id": "3142334585", "username": "NNOEJJ", "location": "San Diego, California - USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 33, "tweet_count": 54173, "listed_count": 0}, "name": "WDC Dev - Worldwide Developer Community."}, {"id": "2889004497", "username": "higherelax", "location": "Bauru, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 619, "tweet_count": 210009, "listed_count": 0}, "name": "willian-n"}, {"id": "3025527352", "username": "silver_Bullets3", "location": "Nesse Mund\u00e3o de Deus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 408, "tweet_count": 9491, "listed_count": 0}, "name": "Silver Bullets \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\ude0e"}, {"id": "700113483157934081", "username": "DeiseMagalhesd1", "location": "Belo Horizonte, MG ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 491, "tweet_count": 16681, "listed_count": 0}, "name": "Deise Magalh\u00e3es"}, {"id": "805487058", "username": "caochicao", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 741, "tweet_count": 37028, "listed_count": 1}, "name": "chico"}, {"id": "64824728", "username": "cesarcasu", "location": "CHICLAYO - PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 469, "tweet_count": 1303, "listed_count": 1}, "name": "cesar casu"}, {"id": "124536417", "username": "juniorlucena_", "location": "Amazonas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 1509, "tweet_count": 136229, "listed_count": 11}, "name": "Jr"}, {"id": "1157661429786456064", "username": "galvez_abogado", "location": "La Serena, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 698, "tweet_count": 2210, "listed_count": 1}, "name": "Marcelo Galvez"}, {"id": "118798435", "username": "paulinadelrio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 2221, "tweet_count": 9907, "listed_count": 11}, "name": "paulina del r\u00edo"}, {"id": "744649906753703936", "username": "NotiRoja", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 580, "tweet_count": 70308, "listed_count": 17}, "name": "NotiRoja Oaxaca"}, {"id": "271180389", "username": "VitorMRigotti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1349, "tweet_count": 43625, "listed_count": 5}, "name": "que tistreza :("}, {"id": "108323122", "username": "auradevasquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1180, "tweet_count": 242918, "listed_count": 11}, "name": "Aura Rodr\u00edguez"}, {"id": "4924407021", "username": "MabelIde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 132, "tweet_count": 8858, "listed_count": 0}, "name": "Mabel ide"}, {"id": "885549921302138880", "username": "chetropical", "location": "Havana Cuba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 1233, "tweet_count": 26296, "listed_count": 8}, "name": "Ernesto Che Guevara Lula Presidente \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"id": "56987657", "username": "LeTrotta", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1112, "tweet_count": 15274, "listed_count": 1}, "name": "Leandro Trotta"}, {"id": "4877022027", "username": "MarieDIAS7", "location": "France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4297, "following_count": 4325, "tweet_count": 252085, "listed_count": 47}, "name": "Marie DIAS"}, {"id": "825358753646120960", "username": "jricardoathayde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 952, "tweet_count": 41665, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Ricardo Athayde"}, {"id": "128917051", "username": "ruisaldanha", "location": "Curitiba - Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5620, "following_count": 3355, "tweet_count": 773994, "listed_count": 554}, "name": "DiadaTerra"}, {"id": "1089535657", "username": "N_Carvalheira", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99077, "following_count": 54662, "tweet_count": 1457507, "listed_count": 211}, "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "58989130", "username": "bonipadua", "location": "Santa Rosa de Viterbo - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 3029, "tweet_count": 148249, "listed_count": 1}, "name": "Boniperti P\u00e1dua Cota"}, {"id": "1925051496", "username": "karol1548", "location": "fortaleza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1159, "tweet_count": 65589, "listed_count": 5}, "name": "Karolzinha 1918 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"id": "1088422673523331073", "username": "pertinax2020", "location": "Brasil contra o Comunismo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 3624, "tweet_count": 110222, "listed_count": 0}, "name": "\u270c\ufe0f\ud83e\udd9eOU FICAR A PATRIA LIVRE OU MORRER PELO BRASIL"}, {"id": "1105830847201112068", "username": "Clagol1", "location": "Treviso, Veneto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 60, "tweet_count": 980, "listed_count": 0}, "name": "Clagol"}, {"id": "246070732", "username": "luciogoes", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 0, "tweet_count": 42456, "listed_count": 6}, "name": "Lucio Goes"}, {"id": "725164676959600640", "username": "diesaesthetic", "location": "Comiendotakisychanwisconmipiu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 3121, "tweet_count": 6487, "listed_count": 7}, "name": "S\u0105t\u00f9 \ud81a\udd10"}, {"id": "120835333", "username": "matheusvitor_", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 670, "tweet_count": 136209, "listed_count": 6}, "name": "Matheus \ud83e\udee0"}, {"id": "901915636787503104", "username": "JosBatistaSFil1", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1263, "tweet_count": 28866, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Batista S Filho"}, {"id": "1016419393591500803", "username": "plenamentere", "location": "Santos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3613, "following_count": 4072, "tweet_count": 55388, "listed_count": 2}, "name": "Regina Guerra \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c"}, {"id": "477890870", "username": "zecasa25", "location": "Pernambuco ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1285, "tweet_count": 89287, "listed_count": 1}, "name": "Jos\u00e9 Carlos de S\u00e1 22\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7"}, {"id": "912668095864590337", "username": "Andreuber99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 697, "tweet_count": 36728, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9 de Melo"}, {"id": "961777595963625472", "username": "neglis_j59", "location": "Valencia, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1874, "tweet_count": 51282, "listed_count": 0}, "name": "Neglis j Garcia"}, {"id": "191179544", "username": "anacaminha", "location": "Florian\u00f3polis,SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10370, "following_count": 9834, "tweet_count": 82740, "listed_count": 22}, "name": "Ana Beatriz"}, {"id": "931078851857395713", "username": "va1974s", "location": "Jardim S\u00e3o Lu\u00eds, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1096, "tweet_count": 18242, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nega"}, {"id": "972212034250174466", "username": "LeanneMidnatt", "location": "Loken Harbor/Nortia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 37, "tweet_count": 2976, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc0e\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc27 M\u0336\u026a\u0336\u1d05\u0336\u0274\u0336\u1d00\u0336\u1d1b\u0336\u1d1b\u0336"}, {"id": "528972889", "username": "LokariaTimer", "location": "estoy hasta en la sopa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 77, "tweet_count": 16531, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd33\ud835\udd26 \ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd90\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 M\u0336i\u0336n\u0336e\u0336r\u0336b\u0336 (Hogwarts AU)"}, {"id": "24950746", "username": "nachazo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 299, "tweet_count": 163345, "listed_count": 61}, "name": "Nacho"}, {"id": "8077952", "username": "meneame_net", "location": "Mallorca", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 230361, "following_count": 91, "tweet_count": 306259, "listed_count": 5609}, "name": "Men\u00e9ame noticias"}, {"id": "878991092762513408", "username": "arroba_fabii", "location": "Tapes, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1179, "tweet_count": 11768, "listed_count": 0}, "name": "Fabii"}, {"id": "996900562363969538", "username": "ahnigga_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3237, "following_count": 2893, "tweet_count": 28959, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83c\udf1c"}, {"id": "2349223483", "username": "NightShadowHell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1232, "tweet_count": 2422, "listed_count": 0}, "name": "Luciel ElfGarden"}, {"id": "1107418511188598784", "username": "wxfelps", "location": "arapiraca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 744, "tweet_count": 16927, "listed_count": 1}, "name": "amorim"}, {"id": "78457410", "username": "CHC_Oficial", "location": "RJ, Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 3269, "tweet_count": 91608, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Henrique \ud83d\ude37\ud83d\ude4f\ud83e\udd1d\ud83c\udffb\u2764"}, {"id": "1145442737816297472", "username": "Rogenescrato", "location": "Crato, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 578, "tweet_count": 2952, "listed_count": 0}, "name": "R\u00f3genes Francelino"}, {"id": "133949650", "username": "msgarbossars", "location": "Porto Alegre-RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4851, "following_count": 2592, "tweet_count": 68555, "listed_count": 55}, "name": "Marcelo Sgarbossa"}, {"id": "907054098", "username": "nnnnefelibata", "location": "Capital Federal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 214, "tweet_count": 24815, "listed_count": 0}, "name": "sofea"}, {"id": "339142862", "username": "LFeministe", "location": "Agora, Tempo Presente!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13790, "following_count": 15166, "tweet_count": 344890, "listed_count": 120}, "name": "Feminista Esquerdista Progressista Petista Lulista"}, {"id": "1059579504094597121", "username": "Margotica2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 499, "tweet_count": 14120, "listed_count": 0}, "name": "Margotica"}, {"id": "74273622", "username": "Lina2222", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1815, "tweet_count": 27637, "listed_count": 2}, "name": "Lina"}, {"id": "119169760", "username": "MatiasERuiz", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3983, "following_count": 188, "tweet_count": 145201, "listed_count": 94}, "name": "Matias E. Ruiz"}, {"id": "174851074", "username": "ca_marconi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1865, "tweet_count": 7179, "listed_count": 0}, "name": "Ca Marconi"}, {"id": "2347780764", "username": "onixdelarosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 316, "tweet_count": 4657, "listed_count": 0}, "name": "francisco olegario"}, {"id": "857658755185385472", "username": "Oaxaca_AlDia", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11885, "following_count": 253, "tweet_count": 28252, "listed_count": 61}, "name": "OAXACA AL DIA NOTICIAS"}, {"id": "288821361", "username": "MauroKowalski", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 391, "tweet_count": 5660, "listed_count": 0}, "name": "Mauro Kowalski"}, {"id": "1086099117988868096", "username": "SaiinttLouis", "location": "Diadema, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 39, "tweet_count": 3957, "listed_count": 0}, "name": "lacerda"}, {"id": "1118529656800653313", "username": "ms_olhar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 261, "tweet_count": 32180, "listed_count": 3}, "name": "Olhar MS"}, {"id": "1700765179", "username": "RAFAELCSILVA13", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1271, "tweet_count": 45661, "listed_count": 5}, "name": "RAFAEL"}, {"id": "3506114175", "username": "Gabriel6828", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6599, "following_count": 4824, "tweet_count": 385894, "listed_count": 15}, "name": "Gabriel PT sempre"}, {"id": "1033521184997089280", "username": "jululiaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1512, "tweet_count": 43398, "listed_count": 0}, "name": "J\u00falia\ud83d\udc7c|"}, {"id": "951229884701069313", "username": "minyookook_", "location": "lost", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 944, "tweet_count": 29343, "listed_count": 0}, "name": "duda."}, {"id": "478851447", "username": "dragonstonw", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5103, "following_count": 2480, "tweet_count": 187499, "listed_count": 18}, "name": "\u2018"}, {"id": "718384525211017218", "username": "rosinha_dio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 208, "tweet_count": 41515, "listed_count": 0}, "name": "RDiodato"}, {"id": "117222902", "username": "amobrejas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2659, "following_count": 731, "tweet_count": 235590, "listed_count": 21}, "name": "maquina de gudang avulso"}, {"id": "86915739", "username": "juanantcardenas", "location": "Granada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 4920, "tweet_count": 35599, "listed_count": 18}, "name": "JuanAntonio C\u00e1rdenas"}, {"id": "722808296948703232", "username": "Pau_Vega13", "location": "Mirando al mar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 378, "tweet_count": 135165, "listed_count": 20}, "name": "Pau (la) \ud83d\udd3b Equipo Pimpin&Co"}, {"id": "73172578", "username": "nuher001", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 4240, "tweet_count": 25985, "listed_count": 9}, "name": "@nuher001 \u2666"}, {"id": "2570797286", "username": "LoboLins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 189, "tweet_count": 8924, "listed_count": 1}, "name": "Lobo Lins"}, {"id": "746392220845096962", "username": "kayoskuvenez", "location": "En todas partes.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 294, "tweet_count": 22949, "listed_count": 4}, "name": "Carlos Sevcik"}, {"id": "137716662", "username": "playonera", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 60, "tweet_count": 1663, "listed_count": 0}, "name": "playonera"}, {"id": "856414736308744192", "username": "Arroz__15", "location": "Africa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4292, "following_count": 164, "tweet_count": 65455, "listed_count": 7}, "name": "Arroz__15 \ud83c\udf41\ud83d\ude0e"}, {"id": "1159559335", "username": "Twholmes_mz", "location": "Republic of Mozambique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 93, "tweet_count": 263, "listed_count": 0}, "name": "Ted holmes"}, {"id": "1153092233379373057", "username": "Victor81639579", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 941, "tweet_count": 3789, "listed_count": 2}, "name": "Vitinho \u26a1"}, {"id": "806268226246217728", "username": "justbitchiiin", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 125, "tweet_count": 94271, "listed_count": 2}, "name": "rather be on another planet"}, {"id": "1025734816828993536", "username": "JorgePrezA7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}, "name": "Jorge P\u00e9rez A."}, {"id": "577576491", "username": "RCachanosky", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305677, "following_count": 1183, "tweet_count": 163409, "listed_count": 979}, "name": "Roberto Cachanosky"}, {"id": "59292087", "username": "jcolomejunior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 365, "tweet_count": 5705, "listed_count": 0}, "name": "JOS\u00c9 COLOM\u00c9 G. JUNI"}, {"id": "49870979", "username": "mariela070", "location": "Venezuela , tierra de gracia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 2341, "tweet_count": 57193, "listed_count": 7}, "name": "\u043c\u03b1r\u03b9el\u03b1070 \u270c\ufe0f"}, {"id": "3241084211", "username": "MarileneMartini", "location": "SP - Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 2286, "tweet_count": 23823, "listed_count": 8}, "name": "Marilene Martini"}, {"id": "66856841", "username": "gftenorio", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3857, "following_count": 4717, "tweet_count": 22274, "listed_count": 2}, "name": "Gustavo Ten\u00f3rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \u2720 BRASIL"}, {"id": "141160059", "username": "jlff63taz", "location": "THE  SKY ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 4587, "tweet_count": 453942, "listed_count": 53}, "name": "JL"}, {"id": "357161538", "username": "AnaMassulo", "location": "S\u00e3o Geraldo, Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 594, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "name": "ana lucia massulo"}, {"id": "115822064", "username": "F_Franceli", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 220, "tweet_count": 18461, "listed_count": 14}, "name": "Franceli Stefani"}, {"id": "98250367", "username": "HOYTamaulipas", "location": "\u00dcT: 26.007856,-98.150112", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 31241, "following_count": 454, "tweet_count": 411012, "listed_count": 347}, "name": "HOYTamaulipas"}, {"id": "158167229", "username": "luizriba", "location": "Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 4879, "tweet_count": 57171, "listed_count": 4}, "name": "Luiz Ribamar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7"}, {"id": "753969449317707776", "username": "franciscoprfran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1542, "tweet_count": 174021, "listed_count": 25}, "name": "Francisco Franco"}, {"id": "1412842141", "username": "georgeafg", "location": "Campos dos Goytacazes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 2536, "tweet_count": 368290, "listed_count": 9}, "name": "R\u00d3RRE"}, {"id": "1052299842842701826", "username": "ElaineF57384354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1414, "tweet_count": 48855, "listed_count": 0}, "name": "Elaine Fernandes- se vai cair, caia ATIRANDO"}, {"id": "38658899", "username": "EARONP", "location": "Teresina, Piau\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 2301, "tweet_count": 121655, "listed_count": 6}, "name": "MARCOS ALCANTARA"}, {"id": "1126612233361002496", "username": "NovaisRosete", "location": "Australia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 741, "tweet_count": 9798, "listed_count": 0}, "name": "Rosete Novais"}, {"id": "2585621855", "username": "depheliolopes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 516602, "following_count": 309, "tweet_count": 28646, "listed_count": 656}, "name": "Helio Lopes"}, {"id": "492804223", "username": "NelsonOnti", "location": "Venezolano ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 90, "tweet_count": 147813, "listed_count": 8}, "name": "Nelson Ontiveros"}, {"id": "305295935", "username": "vamoaleeco", "location": "COLOMBIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 319, "tweet_count": 8310, "listed_count": 0}, "name": "FABIOLA MONTA\u00d1O"}, {"id": "597642960", "username": "afe44boccanegra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 2227, "tweet_count": 143640, "listed_count": 9}, "name": "antoniofranciscoele"}, {"id": "138917661", "username": "psluciano", "location": "Juiz de Fora, MG, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 4327, "tweet_count": 321004, "listed_count": 12}, "name": "Priscila Luciano \ud83c\udf0e \u2764\ud83d\udda4"}, {"id": "1063905159728779264", "username": "AlvesPanerai", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 566, "tweet_count": 49721, "listed_count": 0}, "name": "Alves Jayme Panerai"}, {"id": "3383277646", "username": "Bernardodelphim", "location": "clarinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1018, "tweet_count": 35207, "listed_count": 0}, "name": "^\u2060-^"}, {"id": "566578584", "username": "nonmisadinulla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 326, "tweet_count": 5517, "listed_count": 0}, "name": "lapo"}, {"id": "1273307983", "username": "FabbrilorFabbri", "location": "Firenze, Toscana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 777, "tweet_count": 9943, "listed_count": 1}, "name": "Lorenzo Fabbri"}, {"id": "2575833577", "username": "leliocipriani", "location": "Uberaba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1008, "tweet_count": 8563, "listed_count": 0}, "name": "L\u00e9lio Cipriani"}, {"id": "137715901", "username": "Newsalia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 2163, "tweet_count": 33180, "listed_count": 9}, "name": "nat"}, {"id": "4867473910", "username": "_elazzz", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 311, "tweet_count": 12582, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud83e\udd8b"}, {"id": "1129676503", "username": "LopesFeliphe", "location": "Campinas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 242, "tweet_count": 41683, "listed_count": 5}, "name": "Procrastinador"}, {"id": "787392801302536192", "username": "Original997", "location": "Santos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 225, "tweet_count": 19988, "listed_count": 0}, "name": "M.K"}, {"id": "170893787", "username": "rayanalves29", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 578, "tweet_count": 70874, "listed_count": 2}, "name": "Rayan"}, {"id": "184184144", "username": "verebra", "location": "R\u00edo de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1576, "tweet_count": 96171, "listed_count": 1}, "name": "vera regina de forte \ud83d\udd30 \u24c2\ufe0f \u24c2\ufe0foro44Presidente"}, {"id": "109434433", "username": "doctorglasc", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1209, "tweet_count": 104810, "listed_count": 2}, "name": "lk"}, {"id": "165602631", "username": "mikicam007", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3711, "following_count": 4033, "tweet_count": 110557, "listed_count": 29}, "name": "mikimenen"}, {"id": "106666830", "username": "Liliwanderlust", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 193, "tweet_count": 26879, "listed_count": 9}, "name": "Lili Wanderlust"}, {"id": "478959366", "username": "Crisenusa", "location": "California & Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1448, "tweet_count": 14744, "listed_count": 16}, "name": "CRISenUSA"}, {"id": "812130655270293511", "username": "guillerruibal", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1007, "tweet_count": 4191, "listed_count": 1}, "name": "Guillermina Ruibal"}, {"id": "3378004534", "username": "PauloRo49195361", "location": "Cuiab\u00e1, Mato Grosso, Brasil.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24191, "following_count": 24918, "tweet_count": 626342, "listed_count": 45}, "name": "Paulo Roberto Rocha"}, {"id": "4416082131", "username": "pcmmarcondes", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1850, "tweet_count": 57776, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Marcondes"}, {"id": "142771294", "username": "Cpesuto", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1368, "tweet_count": 1135, "listed_count": 3}, "name": "Carolina Pesuto"}, {"id": "122222026", "username": "tatainnocente", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1965, "tweet_count": 12155, "listed_count": 1}, "name": "Ant\u00f4nia Innocente -lulapresidente"}, {"id": "364849756", "username": "giva_81", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 510, "tweet_count": 19311, "listed_count": 5}, "name": "GIVALDO"}, {"id": "143484418", "username": "samuray60", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 320, "tweet_count": 12119, "listed_count": 0}, "name": "Maestro Samuray"}, {"id": "359041037", "username": "Caliopedevale67", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 855, "tweet_count": 17622, "listed_count": 2}, "name": "Agus Silva\ud83d\udc9a"}, {"id": "237078766", "username": "Hudsonrpd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 166, "tweet_count": 230109, "listed_count": 1}, "name": "Hudson Diniz"}, {"id": "836286467332845569", "username": "florecitavanden", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 978, "tweet_count": 130161, "listed_count": 0}, "name": "violeta polanco"}, {"id": "1244357988", "username": "elpais_america", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 461312, "following_count": 1589, "tweet_count": 290540, "listed_count": 4520}, "name": "EL PA\u00cdS Am\u00e9rica"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/h8NFjYzoFh", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026", "status": 200, "title": "Bolsonaro diz que argentinos fugir\u00e3o para o Brasil se 'esquerdalha' voltar ao poder no pa\u00eds vizinho", "description": "No Rio Grande do Sul, presidente comenta derrota do aliado Mauricio Macri em elei\u00e7\u00f5es prim\u00e1rias", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T17:19:47.000Z", "id": "1160964105219559424", "edit_history_tweet_ids": ["1160964105219559424"], "author_id": "45409867", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 750, "like_count": 7865, "quote_count": 142}, "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/h8NFjYzoFh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Willys"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T21:25:53.000Z", "id": "1161026038815739907", "edit_history_tweet_ids": ["1161026038815739907"], "author_id": "1049689799467122688", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 121, "like_count": 2573, "quote_count": 28}, "text": "Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do Jean Willys; do Ad\u00e9lio que por pouco n\u00e3o matou o Presidente.\n\nT\u00e1 foda aguentar tanta porrada no Sergio Moro e no Deltan."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "id": "1160689853081804801", "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "author_id": "3046873623", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.5049, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla de"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.3997, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:45:05.000Z", "id": "1161045973675782144", "edit_history_tweet_ids": ["1161045973675782144"], "author_id": "41156599", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Ixcotel"}, {"start": 35, "end": 42, "tag": "Oaxaca"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.3547, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4355, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio RM"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.7773, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/LfWo5kjTcV", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosNoticias/status/1161037352967573504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LfWo5kjTcV", "media_key": "3_1161037348446048257"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:10:50.000Z", "id": "1161037352967573504", "edit_history_tweet_ids": ["1161037352967573504"], "author_id": "1563936229", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en su celda de #Ixcotel #Oaxaca, Eusebio RM quien asesinara a su pareja e hijastra  en San Sebasti\u00e1n Tutla el 2 de mayo 2019. https://t.co/LfWo5kjTcV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 102, "probability": 0.5525, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n dl Rifle"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/d9ykuecgB1", "expanded_url": "http://www.resumenlatinoamericano.org/2019/08/12/ee-uu-pareja-de-abuelos-se-suicida-ante-desesperacion-de-no-poder-pagar-cuentas-medicas/", "display_url": "resumenlatinoamericano.org/2019/08/12/ee-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.resumenlatinoamericano.org/2019/08/12/ee-uu-pareja-de-abuelos-se-suicida-ante-desesperacion-de-no-poder-pagar-cuentas-medicas/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:21:05.000Z", "id": "1161055031354908672", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161055031354908672"], "author_id": "121293866", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En el \"para\u00edso\" de las masacres de inocentes a manos d fan\u00e1ticos paramilitares d la Asociaci\u00f3n dl Rifle y dl gran capital TRANSNACIONAL, EEUU, solo ocurren casos \"excepcionales\", como \u00e9ste : https://t.co/d9ykuecgB1"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:44:07.000Z", "id": "1160743739205099525", "edit_history_tweet_ids": ["1160743739205099525"], "author_id": "84617128", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 25, "like_count": 1767, "quote_count": 1}, "text": "Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en cuenta que la mayor\u00eda se guarda sus pensamientos para actuar en base a ellos en compa\u00f1\u00eda del anonimato."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "OFICIAL"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8525, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/QlBVpEsc3o", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUMX/status/1161054661237006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QlBVpEsc3o", "media_key": "3_1161054640689033216"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:19:37.000Z", "id": "1161054661237006336", "edit_history_tweet_ids": ["1161054661237006336"], "author_id": "826618255158677504", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 10, "like_count": 296, "quote_count": 5}, "text": "#OFICIAL - Batman no aparecer\u00e1 en The Suicide Squad afirma James Gunn. https://t.co/QlBVpEsc3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7498, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "de Suicidio"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458190360576"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458181959685"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458194481152"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:56:58.000Z", "id": "1160973466692202498", "edit_history_tweet_ids": ["1160973466692202498"], "author_id": "822185179477315584", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 15, "like_count": 356, "quote_count": 0}, "text": "Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nuestro compromiso es concienciar y brindar educaci\u00f3n sobre el comportamiento suicida a toda la poblaci\u00f3n en general. https://t.co/5ACysO9dEx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "mi sill\u00f3n suicida"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.7197, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tFUyCTifOa", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaCFL/status/1160906518251917312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFUyCTifOa", "media_key": "7_1160906469761589248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T13:30:57.000Z", "id": "1160906518251917312", "edit_history_tweet_ids": ["1160906518251917312"], "author_id": "924972080759787520", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 17, "like_count": 75, "quote_count": 6}, "text": "He estado cantando \"mi sill\u00f3n suicida\" en vez de \"misi\u00f3n suicida\" A\u00d1OS. https://t.co/tFUyCTifOa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T21:39:19.000Z", "id": "1161029421278646272", "edit_history_tweet_ids": ["1161029421278646272"], "author_id": "13653812", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 20, "like_count": 1080, "quote_count": 0}, "text": "Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00eddio, mas os respons\u00e1veis n\u00e3o s\u00f3 o deixaram sem vigil\u00e2ncia como a c\u00e2mera da cela n\u00e3o estava funcionando na hora da morte. \n\nPoxa, que coincid\u00eancia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/878QvhZr3C", "expanded_url": "https://twitter.com/CCarrizosaC/status/1160751897407627264", "display_url": "twitter.com/CCarrizosaC/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T11:24:33.000Z", "id": "1160874711502544898", "edit_history_tweet_ids": ["1160874711502544898"], "author_id": "923693461", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 8, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo \u201cenmendar\u201d (en cuerpo ajeno) con \u201cpatriotismo\u201c a los molestos por la bandera gay en el pueblito paisa?\nEsos son los machistas populistas que gobiernan aqu\u00ed . https://t.co/878QvhZr3C"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T21:24:29.000Z", "id": "1161025688289386496", "edit_history_tweet_ids": ["1161025688289386496"], "author_id": "2296138146", "public_metrics": {"retweet_count": 3742, "reply_count": 2591, "like_count": 20373, "quote_count": 337}, "text": "S\u00f3 em 2019, a for\u00e7a-tarefa j\u00e1 fez acordos que envolvem a recupera\u00e7\u00e3o de aproximadamente R$ 2 bilh\u00f5es. Ao se olhar para essa cifra, deve-se ter em mente que dificilmente se reavia algum centavo para os cofres p\u00fablicos antes da opera\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/1d2uFEWwnV", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/1d2uFEWwnV", "expanded_url": "https://mla.bs/b59ca663", "display_url": "mla.bs/b59ca663"}]}}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-08-12T08:59:33.000Z", "id": "1160838221015785478", "edit_history_tweet_ids": ["1160838221015785478"], "author_id": "911127835313655809", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Pour soutenir la collecte de vermifuge de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 6 jours, cliquez ici:\nhttps://t.co/AiLAD3Uqqa", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/AiLAD3Uqqa", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T19:38:19.000Z", "id": "1160998969268494337", "edit_history_tweet_ids": ["1160998969268494337"], "author_id": "1592178128", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 12, "like_count": 227, "quote_count": 1}, "text": "La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consecuencias para todos. Insistir con que la culpa es del otro y repetir consignas de campa\u00f1a abroquelando el n\u00facleo duro es suicida."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-12T23:12:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1868824663", "id": "1161052903571906562", "edit_history_tweet_ids": ["1161052903571906562"], "author_id": "2570787820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Consu_Maknae_", "id": "1868824663"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161051757709078528"}], "text": "@Consu_Maknae_ Poi muore per un'infezione alla vescica\nCHISS\u00c0 SE CI HA MAI PENSATO\n\nIo ho fetish con praticamente tutto, rido\nTempo fa ho fatto il test sul bdsm e i risultati mi hanno fatta strozzare"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T19:17:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1137434169330556929", "id": "1160993849105354752", "edit_history_tweet_ids": ["1160993849105354752"], "author_id": "3034820472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160887974227263493"}], "text": "@spnaturwl @starpratt_ No \u00caxodo 20 n\u00e3o fala sobre inferno, apenas disse que ele \u00e9 um Deus Ciumento e que quando odeia ele, castiga, esse castigo falou que vai nos pais, filhos, netos e bisnetos, por\u00e9m pode aqui na terra, como todos pagam antes de para o c\u00e9u"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:48:05.000Z", "id": "1161046726632988674", "edit_history_tweet_ids": ["1161046726632988674"], "author_id": "1003954971224760320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "terminei meu trabalho de sociologia, papo reto ficou muito pika"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T21:30:48.000Z", "id": "1161027278920454149", "edit_history_tweet_ids": ["1161027278920454149"], "author_id": "919809816717135872", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 47, "like_count": 238, "quote_count": 7}, "text": "PROPONGO QUE C\u00d3RDOBA SE INDEPENDICE DEL RETR\u00d3GRADO PA\u00cdS LLAMADO \"ARGENTINA\"!\n\nREP\u00daBLICA DE C\u00d3RDOBA. \n\nCOMO LA VEN? https://t.co/iwSPJ9XQPJ", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/iwSPJ9XQPJ", "expanded_url": "https://twitter.com/VivianCaruso3/status/1161027278920454149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iwSPJ9XQPJ", "media_key": "3_1161027270217256964"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.8827, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T11:29:30.000Z", "id": "1160875955210137600", "edit_history_tweet_ids": ["1160875955210137600"], "author_id": "354095556", "public_metrics": {"retweet_count": 2172, "reply_count": 1058, "like_count": 16749, "quote_count": 101}, "text": "Bolsonaro afirmou que o erro da ditadura brasileira foi n\u00e3o ter matado 30 mil, n\u00e3o por coincid\u00eancia o n\u00famero de mortos pela ditadura argentina. Macri jamais poderia ter se aproximado de Bolsonaro. Um insulto \u00e0 mem\u00f3ria que l\u00e1 n\u00e3o se aceita como aqui."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/puLDpqz21x", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1155565815065993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/puLDpqz21x", "media_key": "3_1155565809093267457"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-28T19:48:54.000Z", "id": "1155565815065993216", "edit_history_tweet_ids": ["1155565815065993216"], "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/puLDpqz21x"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:00:12.000Z", "id": "1161049776487641089", "edit_history_tweet_ids": ["1161049776487641089"], "author_id": "1129469488200601601", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Gente, SOCORRO, me ajuda a achar o nome desse filme:\nUma mulher loira ryca e sexy que usa roupa colada, sapato alto e fuma em locais fechados \u00e9 acusada de matar um homem e um psic\u00f3logo conversa com ela e tenta descobrir se ela matou ou n\u00e3o o cara. \u00c9 um filme muito famoso."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caioblinder", "id": "522201237"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:09:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "522201237", "id": "1161052017172856832", "edit_history_tweet_ids": ["1161052017172856832"], "author_id": "1073443246838374400", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 7, "like_count": 382, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160731173569597441"}], "text": "@caioblinder Quatro anos de Macri, o pa\u00eds se aprofundou em uma crise, mas de quem \u00e9 a culpa? Da esquerda, \u00e9 claro."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9459, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ZxmbZnOk9m", "expanded_url": "http://recontaai.com.br/2019/08/12/cuidados-medicos-causam-tragedia-nos-eua/", "display_url": "recontaai.com.br/2019/08/12/cui\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T20:53:58.000Z", "id": "1161018007784738823", "edit_history_tweet_ids": ["1161018007784738823"], "author_id": "1108013582380204032", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Nos Estados Unidos, homem matou esposa e se suicidou por n\u00e3o poder pagar cuidados m\u00e9dicos . Se fosse no Brasil, essa trag\u00e9dia poderia ter um final diferente: Apesar de seus limites amplamente divulgados, o SUS garante cuidados m\u00e9dicos a toda a popula\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/ZxmbZnOk9m"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "VizcarraIncapaz"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3317, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.4673, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraIncapaz"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/hP3GU38tvM", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1160720424919076865", "display_url": "twitter.com/primerafuente1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T14:10:52.000Z", "id": "1160916566810251264", "edit_history_tweet_ids": ["1160916566810251264"], "author_id": "358031053", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 351, "like_count": 254, "quote_count": 38}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160720424919076865"}], "text": "Alan Garc\u00eda nos dej\u00f3 un remodelado Estadio, fue gestor de los Panamericanos, en cambio #VizcarraIncapaz no ha puesto ni una sola piedra en obra alguna \u00a1No hay Gobierno! https://t.co/hP3GU38tvM"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:06:00.000Z", "id": "1161051235845382145", "edit_history_tweet_ids": ["1161051235845382145"], "author_id": "129092972", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 33, "like_count": 223, "quote_count": 18}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161029054281199617"}], "text": "Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos. O movimento q o verme faz no olho dele atrai p\u00e1ssaros que o devoram.\n\nO ciclo do verme continua no p\u00e1ssaro, q elimina fezes com larvas q os moluscos comem. https://t.co/TmSvfx0vkq", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TmSvfx0vkq", "expanded_url": "https://twitter.com/JanFreedman/status/1161029054281199617", "display_url": "twitter.com/JanFreedman/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:57:24.000Z", "id": "1161049070024237057", "edit_history_tweet_ids": ["1161049070024237057"], "author_id": "1049595780569464833", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Hijo de la ruina, corona de espinas.\nCoraz\u00f3n suicida, bala perdida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T23:06:26.000Z", "id": "1161051345954230278", "edit_history_tweet_ids": ["1161051345954230278"], "author_id": "996838687009902592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todas las ornallas abiertas (el horno tambien), todavia no entiendo pq si use una"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 143, "end": 155, "probability": 0.7709, "type": "Person", "normalized_text": "Rasput\u00edn Pe\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:12:49.000Z", "id": "1161037852131680256", "edit_history_tweet_ids": ["1161037852131680256"], "author_id": "152835465", "public_metrics": {"retweet_count": 686, "reply_count": 139, "like_count": 2723, "quote_count": 55}, "text": "Macri, el que no tiene credibilidad sos vos \u00a1Hacete cargo! \u00bfDe verdad te da la cara para decir que \"esta elecci\u00f3n no sucedi\u00f3\"? Las mentiras de Rasput\u00edn Pe\u00f1a las crees vos solo. Acept\u00e1 tu fracaso y respet\u00e1 la democracia: tu soberbia ya hizo demasiado da\u00f1o."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T21:39:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "112543044", "id": "1161029588752982016", "edit_history_tweet_ids": ["1161029588752982016"], "author_id": "112543044", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027672371335175"}], "text": "N\u00e3o penso em ir embora. Pretendo ficar aqui at\u00e9 onde for poss\u00edvel. Mas n\u00e3o vou virar m\u00e1rtir de um del\u00edrio coletivo suicida, ou de um governo tarado por destrui\u00e7\u00e3o. E longe estou de ser exce\u00e7\u00e3o nisso.\n\nVirou quest\u00e3o de at\u00e9 onde d\u00e1 para aguentar. Quem n\u00e3o enxerga est\u00e1 delirando."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 156, "tag": "BomSucesso"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "Silvana Nolasco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Homem"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "Matou o"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "AMEY"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:05:48.000Z", "id": "1161051185308192769", "edit_history_tweet_ids": ["1161051185308192769"], "author_id": "16451893", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Se a lenda for melhor do que a verdade, publique-se a lenda.\"\nSilvana Nolasco, baseada na celebre frase de 'O Homem que Matou o Fac\u00ednora.' AMEY #BomSucesso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 252, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "LimJahey504"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/PamZsnURTM", "expanded_url": "https://www.wired.com/2014/09/absurd-creature-of-the-week-disco-worm/", "display_url": "wired.com/2014/09/absurd\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/zmCLAWjzwX", "expanded_url": "https://twitter.com/JanFreedman/status/1161029054281199617/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zmCLAWjzwX", "media_key": "7_1161028678027030530"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-12T21:37:52.000Z", "id": "1161029054281199617", "edit_history_tweet_ids": ["1161029054281199617"], "author_id": "351566257", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 37, "like_count": 426, "quote_count": 54}, "text": "A parasitic worm lives in snail eyestalks changing the colour. It MIND CONTROLS the snail to move into the open.\n\nA bird eats the snail.\n\nThe parasitic worm eggs are in the bird poo.\n\nAnother snail eats the bird poo. \n\nAd infinitum.\n\n(\ud83d\udcfd\ufe0fimgr LimJahey504) https://t.co/PamZsnURTM https://t.co/zmCLAWjzwX"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:17:19.000Z", "id": "1161038983989727232", "edit_history_tweet_ids": ["1161038983989727232"], "author_id": "918110053453959174", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "text": "Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram nossos garotos da base usando a trag\u00e9dia que matou os amigos deles. Nunca houve consterna\u00e7\u00e3o. Pequenos demais... https://t.co/IYizM08KYB", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/IYizM08KYB", "expanded_url": "https://twitter.com/EwertonSouza/status/1160922265342664704", "display_url": "twitter.com/EwertonSouza/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4777, "type": "Person", "normalized_text": "M.M"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Bipolar"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T20:17:06.000Z", "id": "1161008728432435201", "edit_history_tweet_ids": ["1161008728432435201"], "author_id": "1553568727", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 6, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "text": "Muchos hablan del voto cast\u00edgo..\nSi antes votaste a M.M. y ahora estas enojada/do...el voto castigo se lo tendrias que haber d\u00e1do a Lavagna..\nSe lo diste a la Bipolar y sus secuaces...no es voto cast\u00edgo..es voto suic\u00edda"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:54:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1592033964", "id": "1161048278810669058", "edit_history_tweet_ids": ["1161048278810669058"], "author_id": "778723702569439232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juan96_12", "id": "1592033964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161047899431735297"}], "text": "@juan96_12 Jajaja vos tambien, vi varios RT indignado(?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T23:00:37.000Z", "id": "1161049879306801158", "edit_history_tweet_ids": ["1161049879306801158"], "author_id": "1130880629246234624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cara hoje eu fui pro curso e fiquei cvs com meu amigo ele foi me contar de quando amou verdadeiramente algu\u00e9m, ela morava em outra cidade eles se viam de tempos em tempos, ele falou que teve um dia que ele jogou ela na piscina e ela ficou puta"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 13, "tag": "Qu\u00e9TeParece"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/I6Mm42Z6h4", "expanded_url": "http://ow.ly/OSUY30pleHf", "display_url": "ow.ly/OSUY30pleHf"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:38:24.000Z", "id": "1161044290216349697", "edit_history_tweet_ids": ["1161044290216349697"], "author_id": "1342197398", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u00bf#Qu\u00e9TeParece? Multimillonario amigo de Donald Trump se suicida ante juicio por pederastia | \u00c1ngulo 7 https://t.co/I6Mm42Z6h4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uGmqEThKwk", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1160535418464608257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGmqEThKwk", "media_key": "3_1160535410285666304"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T12:56:20.000Z", "id": "1160535418464608257", "edit_history_tweet_ids": ["1160535418464608257"], "author_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 24, "like_count": 241, "quote_count": 5}, "text": "Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGmqEThKwk"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Tald\u00edacomohoy"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.3726, "type": "Other", "normalized_text": "Tald\u00edacomohoy"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.5495, "type": "Person", "normalized_text": "Octaviano"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "HILO"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/JhidxOdn0r", "expanded_url": "https://twitter.com/carmen_caesaris/status/896270280502497280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JhidxOdn0r", "media_key": "3_896270268448075776"}]}, "lang": "es", "created_at": "2017-08-12T07:21:01.000Z", "id": "896270280502497280", "edit_history_tweet_ids": ["896270280502497280"], "author_id": "2874273803", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 9}, "text": "#Tald\u00edacomohoy del a\u00f1o 30 a.C, la reina egipcia Cleopatra (VII) se suicida, al verse derrotada por Octaviano (Augusto). \nHILO https://t.co/JhidxOdn0r"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHO"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/dN8EiWBfld", "expanded_url": "https://twitter.com/charlytensa/status/1161030979043151879", "display_url": "twitter.com/charlytensa/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:25:13.000Z", "id": "1161040972450418689", "edit_history_tweet_ids": ["1161040972450418689"], "author_id": "754381984135208960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161030979043151879"}], "text": "Yo a PINOCHO no lo creo capaz de escribir ni su biografia porque le daria verguenza y se nos suicida. https://t.co/dN8EiWBfld"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:34:58.000Z", "id": "1161043426810507264", "edit_history_tweet_ids": ["1161043426810507264"], "author_id": "762612416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El mundo nos mira, nos apoyaba el viernes y hoy se asusta con el regreso del populismo (el cuco).\nEl mundo nos mira, nos apoyaba el viernes y hoy se asusta con el regreso del populismo (el cucoa). Atemorizar a a gente y a los Mercados. Ego\u00edsmo suicida, q muestra lo poco q importa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "America"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/weMW8FnBrG", "expanded_url": "https://twitter.com/MexicanAnglo/status/1160936350859685889", "display_url": "twitter.com/MexicanAnglo/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T19:34:36.000Z", "id": "1160998034718806021", "edit_history_tweet_ids": ["1160998034718806021"], "author_id": "4454522417", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160936350859685889"}], "text": "La inacci\u00f3n de la Iglesia, es suicida, y los protestantes est\u00e1n ocupando \u00e9ste vac\u00edo.\n\nNo solo en America, tambi\u00e9n en la India y en China. https://t.co/weMW8FnBrG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "id": "1159907808462196736", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "author_id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2017-05-09T23:24:58.000Z", "id": "862086020736667649", "edit_history_tweet_ids": ["862086020736667649"], "author_id": "164949381", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 24, "like_count": 1280, "quote_count": 48}, "text": "Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino descobre seu endere\u00e7o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5039, "type": "Person", "normalized_text": "mario"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tejotaefe", "id": "2223188144"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "anitacaron", "id": "88483751"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:41:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "2223188144", "id": "1161045183196291078", "geo": {"place_id": "5997e92637149a16"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161045183196291078"], "author_id": "220567024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@tejotaefe @anitacaron compramos 2 controles novos e mario tenis. \nAgora al\u00e9m de jogar podemos ter amiguinhos viu @leticia_myazato @andregrana"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.5701, "type": "Person", "normalized_text": "Rams\u00e9s Rueda"}, {"start": 185, "end": 207, "probability": 0.5972, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea Colombiana"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/SkFYo3dcNd", "expanded_url": "http://ow.ly/Era130pl7VG", "display_url": "ow.ly/Era130pl7VG", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/colombia/medellin/fac-habla-del-accidente-en-show-aereo-que-deja-dos-militares-muertos-399886?hootPostID=4b3163fab3b1f023712c6122d9195edd"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/2C8qCumaM7", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1160940739594989568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2C8qCumaM7", "media_key": "3_1160940724172546048"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:46:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "9633802", "id": "1160940739594989568", "edit_history_tweet_ids": ["1160940739594989568"], "author_id": "9633802", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 1014, "like_count": 152, "quote_count": 763}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160940246160351232"}], "text": "\u201cMurieron empu\u00f1ando la bandera de Colombia y muriendo acerc\u00e1ndose a los colombianos, que es realmente el sentido de las Fuerzas militares colombianas\u201d: General Rams\u00e9s Rueda, comandante Fuerza A\u00e9rea Colombiana. \u25bahttps://t.co/SkFYo3dcNd https://t.co/2C8qCumaM7"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 10, "end": 17, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Ixcotel"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.3736, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.5837, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio RM"}, {"start": 150, "end": 168, "probability": 0.6365, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/h8VMajwqGj", "expanded_url": "https://twitter.com/heyoaxacamx/status/1160992732913045504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h8VMajwqGj", "media_key": "3_1160992722674737153"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/h8VMajwqGj", "expanded_url": "https://twitter.com/heyoaxacamx/status/1160992732913045504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h8VMajwqGj", "media_key": "3_1160992727930212352"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T19:13:32.000Z", "id": "1160992732913045504", "edit_history_tweet_ids": ["1160992732913045504"], "author_id": "791030577499549696", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "#Ent\u00e9rate #Oaxaca doble feminicida se suicida en su celda de #Ixcotel esta ma\u00f1ana.\n\nSe trata de Eusebio RM quien asesinara a su pareja e hijastra  en San Sebasti\u00e1n Tutla el 2 de mayo 2019. https://t.co/h8VMajwqGj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guimaraes13PT", "id": "49696756"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/Ybvhw6bx4K", "expanded_url": "https://twitter.com/gusth23/status/1161041373606416386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ybvhw6bx4K", "media_key": "3_1161041363997200388"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:26:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "49696756", "id": "1161041373606416386", "edit_history_tweet_ids": ["1161041373606416386"], "author_id": "1089753669980078080", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 4, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160660262787174402"}], "text": "@guimaraes13PT @zehdeabreu Com isso podemos ter uma ideia do que o futuro nos aguarda.\nDetalhe: A Argentina fez a reforma da previd\u00eancia e isso s\u00f3 fez agravar a crise. https://t.co/Ybvhw6bx4K"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:40:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1048359359355469825", "id": "1161044842241318913", "edit_history_tweet_ids": ["1161044842241318913"], "author_id": "979453835042263042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027454762401792"}], "text": "@AnotherWriter27 n\u00e3o, amigo. porque o sistema patriarcal oprime homens tbm."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 59, "probability": 0.7014, "type": "Person", "normalized_text": "NAPOLEON BONAPARTE"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/YTcTYQAmjw", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseAlcon19/status/1161005402890416129", "display_url": "twitter.com/JoseAlcon19/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:43:23.000Z", "id": "1161045545059782661", "edit_history_tweet_ids": ["1161045545059782661"], "author_id": "2741425442", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161005402890416129"}], "text": "DE LA RUA AL LADO DE ESTE HIJO DE PUTA ES NAPOLEON BONAPARTE.....ESTA MAS PR\u00d3XIMO DE UN COMANDO SUICIDA DEL ISIS QUE DE UN PRESIDENTE..... https://t.co/YTcTYQAmjw"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:21:34.000Z", "id": "1161040052283162624", "edit_history_tweet_ids": ["1161040052283162624"], "author_id": "1448018905", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "text": "Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 168, "end": 180, "tag": "LulaLivreJ\u00e1"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreJ\u00e1"}, {"start": 189, "end": 204, "probability": 0.8375, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Stuckert"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/EYL3kizalF", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1160546609001902080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EYL3kizalF", "media_key": "3_1160546603515744258"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T13:40:48.000Z", "id": "1160546609001902080", "edit_history_tweet_ids": ["1160546609001902080"], "author_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 1839, "reply_count": 2744, "like_count": 11820, "quote_count": 362}, "text": "Feliz Dia dos Pais para aquele que foi um pai para o povo brasileiro e hoje passa essa data preso injustamente longe de sua fam\u00edlia. Estamos com voc\u00ea, presidente Lula. #LulaLivreJ\u00e1 \n\nFoto: Ricardo Stuckert https://t.co/EYL3kizalF"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:37:12.000Z", "id": "1161043986343178240", "edit_history_tweet_ids": ["1161043986343178240"], "author_id": "4416592576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161042305635291136"}], "text": "Te comprendo. Lo que pasa es que a esa palabra se le ha dado un significado err\u00f3neo, sin\u00f3nimo de valent\u00eda. Tiene m\u00e1s que ver con estrategia antes que con eso. Si dos valientes se enfrentan y uno es m\u00e1s fuerte que el otro, este jugar\u00e1 \"gallina\". Si no ser\u00eda suicida. Cordialmente\ud83c\udf31 https://t.co/UyVMhSOmDG", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/UyVMhSOmDG", "expanded_url": "https://twitter.com/marinow/status/1161042305635291136", "display_url": "twitter.com/marinow/status\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MacriHaceteCargo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "MacriHaceteCargo"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T20:03:53.000Z", "id": "1161005402890416129", "edit_history_tweet_ids": ["1161005402890416129"], "author_id": "2345680428", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "#MacriHaceteCargo @mauriciomacri el peor \"presidente\" que lamentablemente tuvimos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.3658, "type": "Place", "normalized_text": "Chester"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.3455, "type": "Person", "normalized_text": "Chester"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/RIHvOwclUe", "expanded_url": "https://twitter.com/TKnehr/status/1160902887297257472", "display_url": "twitter.com/TKnehr/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T21:37:18.000Z", "id": "1161028914086592513", "edit_history_tweet_ids": ["1161028914086592513"], "author_id": "1049975330394529793", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160902887297257472"}], "text": "Mas que merda \u00e9 esta?! Deixem o Chester em paz! Comecem a perceber que a sa\u00fade mental \u00e9 t\u00e3o ou mais importante que a f\u00edsica! E n\u00e3o ponham o nome do Chester ou de outro famoso que se suicidou em teorias da conspira\u00e7\u00e3o est\u00fapidas! https://t.co/RIHvOwclUe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "id": "1159533379945226243", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "author_id": "49849732", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.6849, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 78, "end": 95, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngel Exterminador"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T19:59:52.000Z", "id": "1161004395124985858", "edit_history_tweet_ids": ["1161004395124985858"], "author_id": "751804400973250565", "public_metrics": {"retweet_count": 4483, "reply_count": 999, "like_count": 13791, "quote_count": 352}, "text": "\"Esta historia no est\u00e1 cerrada\" confirma Pichetto con esperanzas, mientras El \u00c1ngel Exterminador recrimina a la sociedad por no haberlos votado.\nDisiento. \nAl macrismo hoy le quedan dos opciones.\n\nNICHO o TIERRA.\n\nAmpliaremos."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:35:43.000Z", "id": "1160726523063652352", "edit_history_tweet_ids": ["1160726523063652352"], "author_id": "1345388172", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 112, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 113, "end": 128, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 151, "end": 163, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wasaOjAtam", "expanded_url": "https://twitter.com/George38852338/status/1160725253229862912", "display_url": "twitter.com/George38852338\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160725253229862912"}], "text": "Ese pillo de leche @MijaelGLP es capaz de negar q es su viejo corrupto junto con su amo suicida AG @congresoperu @vocero_aprista @canalN_ @JVelasquezQ @ExpresoPeru @peru21noticias https://t.co/wasaOjAtam"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T18:41:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "104477115", "id": "1160984711034036224", "edit_history_tweet_ids": ["1160984711034036224"], "author_id": "983900016954789889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "Feli_Iglesias", "id": "23210562"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160984370431369216"}], "text": "@Haylin_chama @Feli_Iglesias El total del proyecto del gobierno son 180 horas mensuales, lo que da en promedio 41,4 horas semanales"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:30:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "4416592576", "id": "1161042305635291136", "edit_history_tweet_ids": ["1161042305635291136"], "author_id": "52819131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Sabiens", "id": "4416592576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161041254173544450"}], "text": "@Sabiens No tengo problemas con las opiniones distintas, porque creo en la democracia y el disentimiento nutre la democracia. Ahora, cuando las ideas son el coraje, la incorruptible, etc., etc. se pierde cualquier incentivo a cualquier soluci\u00f3n."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T20:48:33.000Z", "id": "1161016645546053644", "geo": {"place_id": "004fe39f34e6452f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161016645546053644"], "author_id": "150476389", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "Si gana fulanito me voy del pa\u00eds\n\n*Gana fulanito*\n\n*Se va a otro pa\u00eds*\n\n*Descubre que en otro pa\u00eds sucede lo mismo porque el problema es el sistema capitalista que ya est\u00e1 dise\u00f1ado de forma tal que el que sufra siempre sea proletario*\n\n*Se suicida*"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": ".C."}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.899, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/2Ap28L18UU", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriayDatos/status/1160989329570881537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Ap28L18UU", "media_key": "3_1160386895483768833"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T19:00:00.000Z", "id": "1160989329570881537", "edit_history_tweet_ids": ["1160989329570881537"], "author_id": "277605358", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "12 de agosto del a\u00f1o 30 A.C. se estima que es en esta fecha cuando Cleopatra, \u00faltima reina del antiguo Egipto, se suicida. https://t.co/2Ap28L18UU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.446, "type": "Organization", "normalized_text": "America"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.4958, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/AEw9Mamyup", "expanded_url": "http://bit.ly/2YZHLkT", "display_url": "bit.ly/2YZHLkT"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/hQVUPZmPx5", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161021632628101120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hQVUPZmPx5", "media_key": "3_1161021553695498241"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T21:08:22.000Z", "id": "1161021632628101120", "edit_history_tweet_ids": ["1161021632628101120"], "author_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 3}, "text": "Nada do Morceg\u00e3o! James Gunn diz que Esquadr\u00e3o Suicida 2 n\u00e3o ter\u00e1 presen\u00e7a de Batman https://t.co/AEw9Mamyup [\ud83d\udcf8Christian Petersen / Getty Images North America / AFP] https://t.co/hQVUPZmPx5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/iRNdb39u2Q", "expanded_url": "http://bit.ly/2McEqJl", "display_url": "bit.ly/2McEqJl"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/mxjqn3j6Ys", "expanded_url": "https://twitter.com/ali_anzola/status/1160965954735661062/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mxjqn3j6Ys", "media_key": "3_1160965930576470026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T17:27:07.000Z", "id": "1160965954735661062", "edit_history_tweet_ids": ["1160965954735661062"], "author_id": "1284745897", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "text": "[El inhumano capitalismo]\nEE.UU. Pareja de abuelos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas \nhttps://t.co/iRNdb39u2Q https://t.co/mxjqn3j6Ys"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:30:00.000Z", "id": "1161042174902861825", "edit_history_tweet_ids": ["1161042174902861825"], "author_id": "151154260", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El anciano llam\u00f3 a la polic\u00eda para dar aviso de lo que har\u00edan.\nhttps://t.co/n2Ps58rELO", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/n2Ps58rELO", "expanded_url": "https://www.chapintv.com/actualidad/estados-unidos--pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos-241315", "display_url": "chapintv.com/actualidad/est\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4334, "type": "Other", "normalized_text": "alerquina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:33:12.000Z", "id": "1161042982910533633", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161042982910533633"], "author_id": "1344986642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "E minha m\u00e3e q lan\u00e7ou agr \"vou fazer minha festa da alerquina\""}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:30:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "905513375635005440", "id": "1161042365517303809", "edit_history_tweet_ids": ["1161042365517303809"], "author_id": "905513375635005440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 259, "end": 270, "username": "IainDenson", "id": "1005211823275159552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161041975564558337"}], "text": "+ ansiedad y angustia, pod\u00eda sucumbir a este tipo de trastornos. Estar sola, no me ayuda. Mi casa a veces me agobia, se hace muy peque\u00f1a, o muy grande, y la soledad es lo que menos necesito ahora. Por eso, y porque necesitaba hablar, adem\u00e1s de verle, llam\u00e9 a @IainDenson para +"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 166, "tag": "HappyBdayCaraDelevingne"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.5736, "type": "Other", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.7655, "type": "Other", "normalized_text": "Anna Karenina"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Ciudades de Papel"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.9622, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 143, "end": 165, "probability": 0.3933, "type": "Person", "normalized_text": "HappyBdayCaraDelevingne"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/5PUapJJ9k2", "expanded_url": "https://twitter.com/venusmedia/status/1160932277456711681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5PUapJJ9k2", "media_key": "3_1160932267759415297"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:13:18.000Z", "id": "1160932277456711681", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160932277456711681"], "author_id": "271086799", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "text": "Cara Delevingne cumple 27 a\u00f1os \ud83c\udf89\ud83d\udd25 La modelo y actriz form\u00f3 parte de films como \"Anna Karenina\", \"Ciudades de Papel\" y \"Escuadr\u00f3n Suicida\". \ud83c\udfa5\ud83c\udfac\n#HappyBdayCaraDelevingne https://t.co/5PUapJJ9k2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.4368, "type": "Other", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 51, "end": 68, "probability": 0.3915, "type": "Person", "normalized_text": "Filop\u00e1tor Nea Thea"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/lgmjuBFDH9", "expanded_url": "https://twitter.com/CineHistorico/status/1160910644872458240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lgmjuBFDH9", "media_key": "3_1160910626312609792"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/lgmjuBFDH9", "expanded_url": "https://twitter.com/CineHistorico/status/1160910644872458240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lgmjuBFDH9", "media_key": "3_1160910633401036800"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/lgmjuBFDH9", "expanded_url": "https://twitter.com/CineHistorico/status/1160910644872458240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lgmjuBFDH9", "media_key": "3_1160910636089561088"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/lgmjuBFDH9", "expanded_url": "https://twitter.com/CineHistorico/status/1160910644872458240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lgmjuBFDH9", "media_key": "3_1160910639235289089"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T13:47:21.000Z", "id": "1160910644872458240", "edit_history_tweet_ids": ["1160910644872458240"], "author_id": "2291837354", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "30 a.C. se suicida la ultima faraona Cleopatra VII Filop\u00e1tor Nea Thea, r. 51 a 30 a.C. (n. 69 a.C.), dej\u00e1ndose morder por una cobra egipcia..... https://t.co/lgmjuBFDH9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "Violento Pellizcapitos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Dr_Fleibur", "id": "259452074"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:28:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "259452074", "id": "1161041682168733699", "edit_history_tweet_ids": ["1161041682168733699"], "author_id": "205395430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161034980769914880"}], "text": "@Dr_Fleibur Feliz cumplea\u00f1os de parte m\u00eda y del se\u00f1or Violento Pellizcapitos. Sobre todo de \u00e9l, que a m\u00ed me haces sentir vieja."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/aWd1PwYVnA", "expanded_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter", "display_url": "elhorizonte.mx/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T20:42:27.000Z", "id": "1160652721986428928", "edit_history_tweet_ids": ["1160652721986428928"], "author_id": "548095877", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "text": "Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto ocurriera en Venezuela.\n\nPareja de tercera edad se suicida por no tener dinero para gastos m\u00e9dicos https://t.co/aWd1PwYVnA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 271, "tag": "Venezuela"}, {"start": 272, "end": 278, "tag": "Zulia"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.5335, "type": "Person", "normalized_text": "Donna Donna"}, {"start": 103, "end": 122, "probability": 0.5992, "type": "Other", "normalized_text": "LUZ Clemente Nobillo"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.4545, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T12:30:25.000Z", "id": "1160891286838267905", "edit_history_tweet_ids": ["1160891286838267905"], "author_id": "65533151", "public_metrics": {"retweet_count": 631, "reply_count": 48, "like_count": 372, "quote_count": 31}, "text": "ASESINATO\n\nAl resistirse al robo fue asesinado el propietario del local Donna Donna en el rectorado de LUZ Clemente Nobillo. Vi a sus familiares llevarse algunas cosas del local con rostros de dolor. Me conmovi\u00f3 que honestamente, no pude acercarme a hablarles. #Venezuela #Zulia"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "Jonnas"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Matheus27284120", "id": "931666209656967169"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Jo_nn_as", "id": "1045320377071816704"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:02:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "931666209656967169", "id": "1161035325789102081", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161035325789102081"], "author_id": "1059562722638086146", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160722495126810624"}], "text": "@Matheus27284120 @Jo_nn_as Jonnas: O cara se matou l\u00e1 no barraco,t\u00e1 banda bora invadir \nMatheus:vou matar a novinha de pirocada l\u00e1 dentro \nKKKKKKKKKKKK"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T08:58:50.000Z", "id": "1160838040295809024", "edit_history_tweet_ids": ["1160838040295809024"], "author_id": "1136078364199018497", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 22, "like_count": 19, "quote_count": 8}, "text": "https://t.co/OB9pBWpKJB guita del banco", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OB9pBWpKJB", "expanded_url": "http://Saquen.la", "display_url": "Saquen.la"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.3996, "type": "Other", "normalized_text": "Horrocrux"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T20:33:05.000Z", "id": "1161012752305020928", "edit_history_tweet_ids": ["1161012752305020928"], "author_id": "1290550819", "public_metrics": {"retweet_count": 1624, "reply_count": 49, "like_count": 5496, "quote_count": 175}, "text": "Que te digan \"Te quiero\" es bonito, pero que te digan \"Eres mi Horrocrux, en ti he puesto una parte de mi alma\" es para morirse."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T21:45:30.000Z", "id": "1161030979043151879", "edit_history_tweet_ids": ["1161030979043151879"], "author_id": "1119652931471577094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161003686912565249"}], "text": "Quien le escribir\u00e1 los libros a este inche porro ignorante?!!? \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0 https://t.co/HaR5Vo8VYX", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/HaR5Vo8VYX", "expanded_url": "https://twitter.com/carloswido28/status/1161003686912565249", "display_url": "twitter.com/carloswido28/s\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-11T20:42:29.000Z", "id": "1160652730538647552", "edit_history_tweet_ids": ["1160652730538647552"], "author_id": "1699728120", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "text": "Ooops! Appare il nome di Clinton nei documenti Epstein e nel giro di poche ore Epstein \u201csi suicida\u201d. https://t.co/IZaWrf0ptp", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IZaWrf0ptp", "expanded_url": "https://www.zerohedge.com/news/2019-08-11/clinton-mentioned-epstein-documents-just-hours-alleged-suicide", "display_url": "zerohedge.com/news/2019-08-1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.zerohedge.com/news/2019-08-11/clinton-mentioned-epstein-documents-just-hours-alleged-suicide"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "suicida"}, {"start": 143, "end": 154, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 155, "end": 164, "tag": "suicidio"}, {"start": 165, "end": 177, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 185, "username": "gobdgo", "id": "903798532691214336"}, {"start": 186, "end": 201, "username": "AispuroDurango", "id": "62866393"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/3AuAmbvPQC", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1160987353248391170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AuAmbvPQC", "media_key": "3_1160982404850487296"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T18:52:09.000Z", "id": "1160987353248391170", "edit_history_tweet_ids": ["1160987353248391170"], "author_id": "954539430647246851", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u00e1n experimentando. #prevenci\u00f3n #suicidio #SaludMental @gobdgo @AispuroDurango https://t.co/3AuAmbvPQC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9954, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.5831, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/WBjvkHnpI3", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T21:53:26.000Z", "id": "1161032974969843712", "edit_history_tweet_ids": ["1161032974969843712"], "author_id": "301594420", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/WBjvkHnpI3. Defitivamente la gestion privada es mejor que la publica"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 163, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Felipe"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/DnEg3iAOV1", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1161001760867192839/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DnEg3iAOV1", "media_key": "3_1161001748972154880"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T19:49:24.000Z", "id": "1161001760867192839", "edit_history_tweet_ids": ["1161001760867192839"], "author_id": "961115066", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "text": "\"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nSe vuelve siempre. Siempre.\"\n\nLe\u00f3n Felipe. https://t.co/DnEg3iAOV1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.7775, "type": "Other", "normalized_text": "Mujer Impacta 2019"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 129, "username": "FundJoseIgnacio", "id": "2171366516"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/7gopNT5GCZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/tv/B06WQLmnEij/?utm_source=ig_web_button_share_sheet", "display_url": "instagram.com/tv/B06WQLmnEij\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T20:33:03.000Z", "id": "1161012744352665600", "edit_history_tweet_ids": ["1161012744352665600"], "author_id": "118798435", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 34, "like_count": 309, "quote_count": 4}, "text": "Estoy feliz de saber que qued\u00e9 entre las finalistas para el premio Mujer Impacta 2019, por el trabajo de nuestra @fundjoseignacio.  Ojal\u00e1 podamos seguir escuchando y abrazando cada vez a m\u00e1s j\u00f3venes que sufren tanto que s\u00f3lo pueden ver alivio en la muerte.\nhttps://t.co/7gopNT5GCZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5091, "type": "Place", "normalized_text": "Itaipu"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.2795, "type": "Other", "normalized_text": "Helicoca"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T02:36:59.000Z", "id": "1160017165933830144", "edit_history_tweet_ids": ["1160017165933830144"], "author_id": "885549921302138880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Porque a @GloboNews e a @RedeGlobo n\u00e3o comentam sobre os esc\u00e2ndalos @jairbolsonaro com Itaipu?\n\nCad\u00ea o Helicoca?\n\nCad\u00ea os 39 kg de coca\u00edna no avi\u00e3o presidencial? \n\nQue matou Marielle?\n\nSe a m\u00eddia nazista n\u00e3o lembra\n\nN\u00f3s fazemos lembrar!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uBT7BBphbg", "expanded_url": "https://jovempan.uol.com.br/programas/panico/felipe-moura-brasil.html", "display_url": "jovempan.uol.com.br/programas/pani\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T21:17:26.000Z", "id": "1161023913197019141", "edit_history_tweet_ids": ["1161023913197019141"], "author_id": "1089535657", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "text": "\u2018Os ministros do STF est\u00e3o numa escalada autorit\u00e1ria absurda\u2019\n\nhttps://t.co/uBT7BBphbg"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.505, "type": "Person", "normalized_text": "Sordire"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LeanneMidnatt", "id": "972212034250174466"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:11:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "972212034250174466", "id": "1161037490276524033", "edit_history_tweet_ids": ["1161037490276524033"], "author_id": "528972889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161034252596760576"}], "text": "@LeanneMidnatt \"joder...\" -se dirige decidida al portal. Podr\u00eda quedarse y reinar...se lo debe a Sordire. Se detiene frente al portal.- \"Voy a ir al puto t\u00e1rtaro a buscarlo si no vuelve.\" -y no se refiere a su hermano-"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9953, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4252, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/3ZrgTF4Z0P", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8yDqqE2yt9", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1160980540033552384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yDqqE2yt9", "media_key": "3_1160980538875944960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T18:25:05.000Z", "id": "1160980540033552384", "edit_history_tweet_ids": ["1160980540033552384"], "author_id": "8077952", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 5}, "text": "Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/3ZrgTF4Z0P https://t.co/8yDqqE2yt9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 148, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/yhfy9RTZEg", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2276776", "display_url": "lanacion.com.ar/2276776"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:05:32.000Z", "id": "1161036020567162880", "edit_history_tweet_ids": ["1161036020567162880"], "author_id": "119169760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Art\u00edculo est\u00fapido, entre muchos.\n\nLos mercados le propinaron una paliza a toda la clase dirigente en su conjunto; no es que \u2018teme a Alberto Fern\u00e1ndez\u2019 solamente.\n\nExteriorizaci\u00f3n obvia frente a un hecho comprobable: ning\u00fan pol\u00edtico puede arreglar esto.\n\n- https://t.co/yhfy9RTZEg"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 179, "tag": "Oaxaca"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.4709, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.6683, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio R M"}, {"start": 132, "end": 150, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/3OExTErXDH", "expanded_url": "https://twitter.com/Oaxaca_AlDia/status/1161019792125509634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3OExTErXDH", "media_key": "3_1161019788820434947"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T21:01:03.000Z", "id": "1161019792125509634", "edit_history_tweet_ids": ["1161019792125509634"], "author_id": "857658755185385472", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Doble feminicida se suicida en su celda de Ixcotel esta ma\u00f1ana.\n\nSe trata de Eusebio R M quien asesinara a su pareja e hijastra  en San Sebasti\u00e1n Tutla el 2 de mayo 2019.\n\n#Oaxaca https://t.co/3OExTErXDH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Y1BNhrX4Hu", "expanded_url": "https://myferndalenews.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/", "display_url": "myferndalenews.com/husband-wife-d\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T20:16:33.000Z", "id": "1161008590855053312", "edit_history_tweet_ids": ["1161008590855053312"], "author_id": "722808296948703232", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio se suicida en EEUU por no poder hacer frente a las facturas m\u00e9dicas.\nLos ultraderecha pretenden que el estado no provea de ese bienestar.\nNada m\u00e1s que decir.\nhttps://t.co/Y1BNhrX4Hu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Arroz__15", "id": "856414736308744192"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T19:26:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "856414736308744192", "id": "1160995980159922176", "edit_history_tweet_ids": ["1160995980159922176"], "author_id": "1159559335", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160984924993798144"}], "text": "@Arroz__15 Por isso \u00e9 que do que aconteceu no velho testamento n\u00e3o h\u00e1 nada que podemos acusar a Deus, o homem pecou e sobre a lei estava condenado a morte, se Deus poupou alguns e matou outros foi por sua miseric\u00f3rdia que poupou alguns dentre todos que deviam morrer."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.3553, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "Pino Solanas"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Recalde"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.3119, "type": "Other", "normalized_text": "Campora"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T15:31:15.000Z", "id": "1160936795258982400", "edit_history_tweet_ids": ["1160936795258982400"], "author_id": "577576491", "public_metrics": {"retweet_count": 1488, "reply_count": 222, "like_count": 4332, "quote_count": 49}, "text": "\u00bfEn serio alguien puede creer que la corrida la puede parar AF nombrando un equipo econ\u00f3mico \"solido\"?\n\u00bfQu\u00e9 ley de reforma laboral, impositiva, monetaria, etc. le va a aprobar un Congreso con Pino Solanas, Recalde y La Campora dominando diputados?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9219, "type": "Place", "normalized_text": "Mostardas"}, {"start": 82, "end": 101, "probability": 0.7286, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00e3o Sul do Estado"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.7385, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/7O8vfcH0iV", "expanded_url": "https://www.correiodopovo.com.br/not%C3%ADcias/pol%C3%ADcia/criminosos-que-mataram-cinco-em-mostardas-se-identificaram-como-policiais-1.358210", "display_url": "correiodopovo.com.br/not%C3%ADcias/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.correiodopovo.com.br/not%C3%ADcias/pol%C3%ADcia/criminosos-que-mataram-cinco-em-mostardas-se-identificaram-como-policiais-1.358210"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T22:06:45.000Z", "id": "1161036325585334272", "edit_history_tweet_ids": ["1161036325585334272"], "author_id": "115822064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mais sobre a chacina que matou cinco pessoas em uma casa noturna em Mostardas, na Regi\u00e3o Sul do Estado. Pol\u00edcia Civil n\u00e3o deu detalhes de como est\u00e1 a investiga\u00e7\u00e3o https://t.co/7O8vfcH0iV"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 116, "tag": "PTNuncaMais"}, {"start": 117, "end": 144, "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"}, {"start": 145, "end": 163, "tag": "BolsonaroTemRazao"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Karl Marx"}, {"start": 118, "end": 143, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroPresidenteAte2026"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTemRazao"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T20:13:56.000Z", "id": "1160645545595158529", "edit_history_tweet_ids": ["1160645545595158529"], "author_id": "2585621855", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 100, "like_count": 5050, "quote_count": 23}, "text": "Feliz dia dos pais a todos, menos ao Karl Marx, que dos 7 filhos, 4 morreram de fome e 2 suicidaram-se. #PTNuncaMais #BolsonaroPresidenteAte2026 #BolsonaroTemRazao"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-12T14:04:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "889221137871360000", "id": "1160915074090819590", "edit_history_tweet_ids": ["1160915074090819590"], "author_id": "1273307983", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tomasomontanari", "id": "889221137871360000"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160888735669596161"}], "text": "@tomasomontanari @pdnetwork Avremo finalmente il tanto agognato Pd derenzizzato. Un Pd che perder\u00e0 consensi fra i fedelissimi del Matteo sbagliato ma che forse compenser\u00e0 recuperando a sinistra con un salutare riassetto della propria identit\u00e0 politica"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.598, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Arroz__15", "id": "856414736308744192"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T19:10:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "856414736308744192", "id": "1160991905410375681", "edit_history_tweet_ids": ["1160991905410375681"], "author_id": "1159559335", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160984924993798144"}], "text": "@Arroz__15 Nao sei se entendi a quest\u00e3o mas: N\u00e3o se compara a condi\u00e7\u00e3o de Deus e a do Homem mas ok homem pecou e peca, aquele que disser que n\u00e3o tem pecado ou erros \u00e9 mentiroso. Deus se matou algum homem, estava dentro da lei, pois este homem era pecador. Ele n\u00e3o transgrediu a lei, cumpriu."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T21:58:29.000Z", "id": "1161034244669485066", "edit_history_tweet_ids": ["1161034244669485066"], "author_id": "170893787", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "text": "A justi\u00e7a no Brasil \u00e9 rid\u00edcula! O cara mata duas pessoas e a pena dele \u00e9 servi\u00e7os comunit\u00e1rios?! VAI TOMAR NO CU N\u00c9 PORRA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:19:42.000Z", "id": "1160722495126810624", "edit_history_tweet_ids": ["1160722495126810624"], "author_id": "931666209656967169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Incr\u00edvel como me d\u00e1 tesao do nada"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9947, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.6284, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.346, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6696, "type": "Place", "normalized_text": "Tulum"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 280, "username": "Jonmcullell", "id": "776354128318631936"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/3hms0HVZWH", "expanded_url": "http://ow.ly/ua7V30plcEq", "display_url": "ow.ly/ua7V30plcEq", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/11/actualidad/1565520706_580649.html?ssm=TW_AM_CM&hootPostID=eae7a33b4572212f6c775a542e1b9cbb"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T20:02:41.000Z", "id": "1161005103907819520", "edit_history_tweet_ids": ["1161005103907819520"], "author_id": "1244357988", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "M\u00e9xico es el pa\u00eds en paz m\u00e1s peligroso para los periodistas. Para muestra la historia de H\u00e9ctor Valdez, le dijeron que iba a morir el 10 de mayo. Desde entonces, vive refugiado en Ciudad de M\u00e9xico: \"Tulum es mi lugar, pero no soy suicida\" https://t.co/3hms0HVZWH  Por @Jonmcullell"}], "places": [{"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "Barranquilla, Colombia", "id": "0105a80417c159b4"}, {"full_name": "Itumbiara, Brasil", "id": "873ae258d6cce0db"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"value": "1160934943628902403", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160934943628902403].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160934943628902403", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "902328533153972225", "value": "902328533153972225", "detail": "User has been suspended: [902328533153972225].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160968672384618501", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160968672384618501", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160968672384618501].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "142807042", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [142807042].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "142807042", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161046870434729984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161046870434729984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161046870434729984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161044091544788995", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161044091544788995", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161044091544788995].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161046954811494409", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161046954811494409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161046954811494409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "280723383", "value": "280723383", "detail": "User has been suspended: [280723383].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161046114524631040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161046114524631040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161046114524631040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1014333951249350656", "value": "1014333951249350656", "detail": "User has been suspended: [1014333951249350656].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161045616128090114", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161045616128090114", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161045616128090114].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1155194477625188352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1155194477625188352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155194477625188352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161044935128338433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161044935128338433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161044935128338433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161045285608546306", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161045285608546306", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161045285608546306].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1101182631222353922", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1101182631222353922].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1101182631222353922", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161002802220548097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161002802220548097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161002802220548097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "893586270718447618", "value": "893586270718447618", "detail": "User has been suspended: [893586270718447618].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160424797177831429", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160424797177831429", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160424797177831429].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161021742976045057", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161021742976045057].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161021742976045057", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1161056725551800322", "oldest_id": "1161034930878636032", "result_count": 460, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2yzy1qttxxc0fa4cfva3p0azybh"}}