{"data": [{"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193171581071175680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:20:47.000Z", "author_id": "421009157", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193171581071175680"}, {"text": "RT @carlitoswayec: No no no amiguitos pol\u00edticamente correctos. El titular es: Mujer se suicida y MATA a su hija lanz\u00e1ndose con ella a una q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193171317756968960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlitoswayec", "id": "197119853"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:19:44.000Z", "author_id": "459778674", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192996405067075584"}], "id": "1193171317756968960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "_AVT_", "id": "118661072"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Z1ug4pYRdB", "expanded_url": "https://www.cope.es/religion/historias/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349", "display_url": "cope.es/religion/histo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cope.es/religion/hoy-en-dia/iglesia-espanola/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349"}]}, "text": "RT @_AVT_: El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 y evit\u00f3 un atentado terrorista suicida en su parroquia https://t.co/Z1ug4pYRdB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193171183493095425"], "created_at": "2019-11-09T14:19:12.000Z", "author_id": "1133809878953267200", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193161315885486085"}], "id": "1193171183493095425"}, {"text": "Minha sina, gana su\u00edcida, morte divina, doce tangerina...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193171172684390401"], "created_at": "2019-11-09T14:19:10.000Z", "author_id": "1069767458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193171172684390401"}, {"text": "A\u00fan flotando en su burbuja.\nhttps://t.co/f9kPmEfNbg https://t.co/BCHHldGmN2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193171085921009676"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/f9kPmEfNbg", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/www.late\u2026"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/BCHHldGmN2", "expanded_url": "https://t.co/BCHHldGmN2", "display_url": "t.co/BCHHldGmN2"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:18:49.000Z", "author_id": "2399212058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193171085921009676"}, {"text": "RT @oliveiraacarlo1: @N_Carvalheira @MarciaSAlmeida Convenhamos ...ele matou uma s\u00f3 pessoa; se o 9dedos com a corrup\u00e7\u00e3o matou milhares... l\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193170975489232896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveiraacarlo1", "id": "356103231"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "MarciaSAlmeida", "id": "1110274574166437888"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:18:23.000Z", "author_id": "4048728947", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193141309957169153"}], "id": "1193170975489232896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "text": "@monicabergamo A ditadura do politicamente correto corre solta no Brasil. Se vc fizer alguma men\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo do regime militar, ser\u00e1 condenado e execrado pela m\u00eddia militante. Agora defender e apoiar quem quer implantar o SOCIALISMO que matou milh\u00f5es mundo afora a\u00ed pode...CALHORDAS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193170910443974656"], "created_at": "2019-11-09T14:18:07.000Z", "author_id": "1004085255609962496", "in_reply_to_user_id": "58951368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193141884509704195"}], "id": "1193170910443974656"}, {"text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193170908774576129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:18:07.000Z", "author_id": "150593921", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193170908774576129"}, {"text": "Se a batata n\u00e3o me matou do cora\u00e7\u00e3o hoje ele n\u00e3o me mata nunca mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193170630851616769"], "created_at": "2019-11-09T14:17:01.000Z", "author_id": "742881405932343296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1193170630851616769"}, {"text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193170560093761536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:16:44.000Z", "author_id": "201234711", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193170560093761536"}, {"text": "Ele \u00e9 burro mas n\u00e3o suicida https://t.co/Q8OBaj0Vqr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193170335883038720"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Q8OBaj0Vqr", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1193159028421136389", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:15:50.000Z", "author_id": "48513316", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193159028421136389"}], "id": "1193170335883038720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193170290618056706"], "created_at": "2019-11-09T14:15:39.000Z", "author_id": "1188518304836661248", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193170290618056706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 170, "probability": 0.8348, "type": "Organization", "normalized_text": "PCP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Manuel_Luis6625", "id": "908446826080210944"}]}, "text": "@Manuel_Luis6625 - Conclu\u00edndo, n\u00e3o \u00e9 a ver quem matou mais ou menos porque tanto existiram mortes de um lado como do outro.\n- HOJE se fores ler o programa eleitoral do PCP v\u00eas que o partido defende um regime parlamentar onde o g\u00e1s a \u00e1gua a eletricidade transportes p\u00fablicos (continua)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193170164956708865"], "created_at": "2019-11-09T14:15:10.000Z", "author_id": "1065262878054383616", "in_reply_to_user_id": "908446826080210944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193126435222958082"}], "id": "1193170164956708865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193170025559068673"], "created_at": "2019-11-09T14:14:36.000Z", "author_id": "1183612465", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193170025559068673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4738, "type": "Person", "normalized_text": "olavetes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PatrickRoriz1", "id": "1147690518299709445"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "text": "@PatrickRoriz1 @samiabomfim @SF_Moro \"Carece de fontes\". N\u00e3o que olavetes sejam muito f\u00e3s de fontes, o neg\u00f3cio \u00e9 ficar repetindo qualquer absurdo at\u00e9 o cardume suicida engolir.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193170023059279872"], "created_at": "2019-11-09T14:14:36.000Z", "author_id": "2777962255", "in_reply_to_user_id": "1147690518299709445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192907608736387074"}], "id": "1193170023059279872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4556, "type": "Other", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8885, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "@HEXAndrey @edenemfilho Eu queria ver as cenas do Leto exclu\u00eddas de Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193170014284779521"], "created_at": "2019-11-09T14:14:34.000Z", "author_id": "898167260048744448", "in_reply_to_user_id": "1076542256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193162997771968512"}], "id": "1193170014284779521"}, {"text": "@ovarbemap la gente se suicida por no tener la plata suficiente por m\u00e1s que trabajen. es horrible tu pensamiento egoista, date cuenta, bajate de la nube un rato", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193169906096885766"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ovarbemap", "id": "3589937476"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:14:08.000Z", "author_id": "2667912084", "in_reply_to_user_id": "2667912084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193169513136771072"}], "id": "1193169906096885766"}, {"text": "@DMatamala Oye @DMatamala sigues al pie de la letra lo que dijo tu \u00eddolo cobarde suicida https://t.co/GqTVlMILRe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193169834474913792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DMatamala", "id": "32754385"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "DMatamala", "id": "32754385"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/GqTVlMILRe", "expanded_url": "https://twitter.com/MeEnterePorTwit/status/1193169834474913792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GqTVlMILRe", "media_key": "3_1193169827566895104"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:13:51.000Z", "author_id": "426316219", "in_reply_to_user_id": "32754385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192950337688264704"}], "id": "1193169834474913792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Pimenta Neves"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Gomide"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "braine_jr", "id": "900698064482181120"}]}, "text": "@braine_jr Pimenta Neves \u00e9 um assassino, que tinha que ficar preso a vida inteira, matou covardemente Sandra Gomide. Ele se valeu da lei e foi preso tanto depois porque um PESSOA FAMOSA O ACOBERTOU, HOSPEDOU-O em casa, fez tudo pra ele se livrar. Ele teve AJUDA CRIMINOSA.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193169728396771328"], "created_at": "2019-11-09T14:13:25.000Z", "author_id": "3948041", "in_reply_to_user_id": "900698064482181120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193145059316813824"}], "id": "1193169728396771328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193169076270571520"], "created_at": "2019-11-09T14:10:50.000Z", "author_id": "204035456", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193169076270571520"}, {"text": "@skynyrdandbooks Ontem, na verdade de acordo com a per\u00edcia ele se matou ontem, mas j\u00e1 havia matado ela h\u00e1 1 semana", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193169035082502146"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "skynyrdandbooks", "id": "336272624"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:10:40.000Z", "author_id": "302620351", "in_reply_to_user_id": "336272624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193168866526072833"}], "id": "1193169035082502146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 168, "probability": 0.4502, "type": "Other", "normalized_text": "AEWFullGear"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.6653, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 176, "end": 186, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 169, "tag": "AEWFullGear"}, {"start": 170, "end": 174, "tag": "AEW"}, {"start": 175, "end": 187, "tag": "AEWDynamite"}, {"start": 188, "end": 196, "tag": "Dentist"}]}, "text": "Wrestling fan post: \u201cGuys I\u2019m at a dentists\u2019 office due to a cavity!\n\nShe\u2019s a real dentist, did you know?\n\nEdit: 5 cavities... TOPE SUICIDA on my finances\u201d\n\n#AEWFullGear #AEW #AEWDynamite #Dentist", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193168995408629762"], "created_at": "2019-11-09T14:10:31.000Z", "author_id": "1193051480040841216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193168995408629762"}, {"text": "RT @oliveiraacarlo1: @N_Carvalheira @MarciaSAlmeida Convenhamos ...ele matou uma s\u00f3 pessoa; se o 9dedos com a corrup\u00e7\u00e3o matou milhares... l\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193168971249463297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveiraacarlo1", "id": "356103231"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "MarciaSAlmeida", "id": "1110274574166437888"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:10:25.000Z", "author_id": "1089535657", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193141309957169153"}], "id": "1193168971249463297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193168936415707137"], "created_at": "2019-11-09T14:10:17.000Z", "author_id": "970850450495942663", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193168936415707137"}, {"text": "Veremos! Cuide de sua pr\u00f3pria vida. Olhe bem para os lados. Acabou \u00e0 passividade. https://t.co/3WqCB0vPpS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193168906703294464"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/3WqCB0vPpS", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/dirceu-agora-e-para-nos-voltarmos-e-retomarmos-o-governo/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/dirceu-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:10:10.000Z", "author_id": "3402669173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193168906703294464"}, {"text": "@skynyrdandbooks Soube da situa\u00e7\u00e3o, ele matou a namorada e depois se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193168634425815040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "skynyrdandbooks", "id": "336272624"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:09:05.000Z", "author_id": "302620351", "in_reply_to_user_id": "336272624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193040377198067712"}], "id": "1193168634425815040"}, {"text": "@setedoquatro Soube da situa\u00e7\u00e3o, ele matou a namorada depois se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193168584417124353"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "setedoquatro", "id": "190319881"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:08:53.000Z", "author_id": "302620351", "in_reply_to_user_id": "190319881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193042317214699520"}], "id": "1193168584417124353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.403, "type": "Person", "normalized_text": "toya"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "dabi"}, {"start": 242, "end": 249, "probability": 0.5164, "type": "Person", "normalized_text": "midoriya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SowonXiita", "id": "557264602"}]}, "text": "@SowonXiita o cara pode se arrepender,mas ele fez tudo que ele fez com consci\u00eancia,nesse \u00faltimo cap  mostrou que o toya morreu(todo mundo sabe que o dabi \u00e9 ele),o cara matou o pr\u00f3prio filho,levou a mulher a loucura,obrigou ela a ser m\u00e3e,a\u00ed o midoriya manda o shoto perdoar, n\u00e3o tem como", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193168466070638592"], "created_at": "2019-11-09T14:08:24.000Z", "author_id": "3139073655", "in_reply_to_user_id": "557264602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193165818965766144"}], "id": "1193168466070638592"}, {"text": "Triste demais.. mais um marujo que se suicida", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1193168464044789762"], "created_at": "2019-11-09T14:08:24.000Z", "author_id": "711607077043625984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1193168464044789762"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193168364824387585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:08:00.000Z", "author_id": "1109606965", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193168364824387585"}, {"text": "@AleMarmolina @PoliticaClarin Creo que est\u00e1 tarjeteando\nCuando se avive que cuando cobre el primer sueldo de presidente, van a ser monedas, se suicida\nSupongo que le pagaremos por 20 d\u00edas nada m\u00e1s\nNo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193168347824840704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AleMarmolina", "id": "2898775649"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "PoliticaClarin", "id": "607311329"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:07:56.000Z", "author_id": "2555052654", "in_reply_to_user_id": "2898775649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193167032277258240"}], "id": "1193168347824840704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 156, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "Lucas falando que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 qu\u00edmica, que gosta de jeito mongoloide da Hariany, do jeito ogra.. Ela \"se gosta porque tenta me mudar tanto?\" hahaha #AFazenda11\n\nMATOU O ABUSIVO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193168239322390528"], "created_at": "2019-11-09T14:07:30.000Z", "author_id": "1093087288786149376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1193168239322390528"}, {"text": "RT @malgenia7: @MarianoJ_Reyes Es que votar a los que defienden privilegios de privilegiados mientras criminalizan a pobres, sin ser rico n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193167986900848642"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "malgenia7", "id": "770230278"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "MarianoJ_Reyes", "id": "373916405"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:06:30.000Z", "author_id": "770230278", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193162803324043265"}], "id": "1193167986900848642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 177, "probability": 0.9021, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 194, "end": 204, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "LULA LADR\u00c3O"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}]}, "text": "@RevistaISTOE Lembrem se que o BANDIDO que matou ou bateu na sua m\u00e3e ou irm\u00e3 ou filha n\u00e3o pode ser preso at\u00e9 que seja esgotado todos os recursos assim desediram 6 BANDIDOS do STF,  vamos gritar LULA LADR\u00c3O livre.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193167823645937664"], "created_at": "2019-11-09T14:05:51.000Z", "author_id": "978573678110822405", "in_reply_to_user_id": "29913589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193166515526344704"}], "id": "1193167823645937664"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193167802603069441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:05:46.000Z", "author_id": "1058733018817421312", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193167802603069441"}, {"text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193167696210341889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:05:21.000Z", "author_id": "1047996534632144899", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193167696210341889"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193167646457581569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:05:09.000Z", "author_id": "2623628361", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193167646457581569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}]}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193167355171487745"], "created_at": "2019-11-09T14:04:00.000Z", "author_id": "1184986737031962624", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1193167355171487745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193167194315771906"], "created_at": "2019-11-09T14:03:21.000Z", "author_id": "1055241728628846593", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1193167194315771906"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193167132265209856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:03:06.000Z", "author_id": "893644764", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193167132265209856"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193166997942652928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:02:34.000Z", "author_id": "853680166270377984", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193166997942652928"}, {"text": "Recebi aqui no grupo do pelot\u00e3o, que mais um militar se matou por depress\u00e3o, \u00e9 triste mano, e o pior que os pr\u00f3prios amigos de marinha s\u00e3o os primeiros a zoar mais alguma situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil que a pessoa t\u00e1 passando, piorando mais a situa\u00e7\u00e3o, meus sentimentos guerreiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193166868921667584"], "created_at": "2019-11-09T14:02:04.000Z", "author_id": "888816678494195712", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "id": "1193166868921667584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.2839, "type": "Organization", "normalized_text": "Venezolano"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "NotiTotal"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2bFwz8F185", "expanded_url": "https://notitotal.com/2019/11/08/venezolano-se-suicida-porque-se-llevo-a-su-esposa-a-peru-y-lo-dejo-por-un-peruano/?fbclid=IwAR1qsrn3m8BwBMobqp5cXJY0bzATdczSCD5FSjnjxyE5Xa_oF0xi76zXGnE", "display_url": "notitotal.com/2019/11/08/ven\u2026"}]}, "text": "Venezolano se suicida porque se llev\u00f3 a su esposa a Per\u00fa y lo dej\u00f3 por un peruano - NotiTotal https://t.co/2bFwz8F185", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193166816480243712"], "created_at": "2019-11-09T14:01:51.000Z", "author_id": "51490710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193166816480243712"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193166797224259584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:01:47.000Z", "author_id": "2809058993", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193166797224259584"}, {"text": "Ala o suicida https://t.co/HtRjtbLzdb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193166683608887297"], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/HtRjtbLzdb", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002296636557/posts/2545419188877944/", "display_url": "facebook.com/10000229663655\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:01:19.000Z", "author_id": "289340269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193166683608887297"}, {"text": "RT @michelpinho: Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193166604907008001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "michelpinho", "id": "15663213"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:01:01.000Z", "author_id": "234572085", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192912529527386114"}], "id": "1193166604907008001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 167, "probability": 0.519, "type": "Organization", "normalized_text": "stf"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.5234, "type": "Person", "normalized_text": "ju\u00edz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "robotsuicidal", "id": "1499246217838137347"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "bessa_bia", "id": "89538320"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "text": "@robotsuicidal @bessa_bia @lelispatricia n\u00e3o sei se voc\u00ea leu ali em cima mas na thread a menina diz que se fulano de tal MATOU ele n\u00e3o est\u00e1 incluso nessa decis\u00e3o do stf pq o ju\u00edz ir\u00e1 olhar cada caso!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193166468596109312"], "created_at": "2019-11-09T14:00:28.000Z", "author_id": "800468041024749569", "in_reply_to_user_id": "815985817944489984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193166173254406144"}], "id": "1193166468596109312"}, {"text": "RIP.. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude14 https://t.co/Lub8qSBoi1", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1193166329538367488"], "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/Lub8qSBoi1", "expanded_url": "https://www.psnews.it/2019/11/roma-poliziotto-si-toglie-la-vita-il-54esimo-morto-suicida-nelle-forze-di-polizia-dallinizio-dellanno.html", "display_url": "psnews.it/2019/11/roma-p\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:59:55.000Z", "author_id": "960127177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193166329538367488"}, {"text": "Eu falei pra garota que ela ia encher o bucho com aquilo tudo e a mulher do lado se matou de rir???????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193166311775453190"], "created_at": "2019-11-09T13:59:51.000Z", "author_id": "710177850511507457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193166311775453190"}, {"text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193166266741280768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:59:40.000Z", "author_id": "1097997418799529984", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193166266741280768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.3624, "type": "Person", "normalized_text": "Rapina"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "text": "@PauloAn74151013 @UniversoDCnauta Mas isso n\u00e3o \u00e9 o Esquadr\u00e3o Suicida, s\u00e3o as Aves de Rapina u\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193166244754669570"], "created_at": "2019-11-09T13:59:35.000Z", "author_id": "1146219037686411265", "in_reply_to_user_id": "902839404242366464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193165775999295488"}], "id": "1193166244754669570"}, {"text": "Numaaa se rifaaa. Y yo me ca\u00eda con una cargada de esas en jazz \ud83e\udd2d CC @suicida_nunca https://t.co/IYAqCxClP1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193166239780212736"], "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 82, "username": "suicida_nunca", "id": "2174910319"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IYAqCxClP1", "expanded_url": "https://twitter.com/atr_ahre/status/1192460448001658880", "display_url": "twitter.com/atr_ahre/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:59:34.000Z", "author_id": "1737103476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193166239780212736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hpititiminisky", "id": "452888102"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 75, "end": 85, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "text": "RT @hpititiminisky: Seria suicida cambiar la constituci\u00f3n @sebastianpinera @mbachelet \n\nQuieren ser Venezuela?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193166063678246913"], "created_at": "2019-11-09T13:58:52.000Z", "author_id": "509321609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193162329581637634"}], "id": "1193166063678246913"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193166036784353281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:58:45.000Z", "author_id": "809530422791176197", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193166036784353281"}, {"text": "Quiz\u00e1s lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193165975157428224"], "created_at": "2019-11-09T13:58:31.000Z", "author_id": "1559262032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193165975157428224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193165954919911431"], "created_at": "2019-11-09T13:58:26.000Z", "author_id": "733465271143260161", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193165954919911431"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "viny"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "text": "a hariany repetindo a frase (sofre a qu\u00edmica deles) que o viny falou pra ela na baia com o Lucas me matou, deu pra ver que ela se deixou influenciar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193165798656876544"], "created_at": "2019-11-09T13:57:49.000Z", "author_id": "3065079088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193165798656876544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 127, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "text": "@UniversoDCnauta Qual a tua expectativa sobre esse filme ? A minha \u00e9 praticamente nula , visto a merda que foi Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193165775999295488"], "created_at": "2019-11-09T13:57:43.000Z", "author_id": "902839404242366464", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193165428924792833"}], "id": "1193165775999295488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9922, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.5803, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7251, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "observatorio14", "id": "2170425204"}]}, "text": "RT @observatorio14: Ni PP ni PSOE ni  C\u00b4s ni por supuesto Vox dicen nada ante esta infamia. Solo U. Podemos. Una persona se suicida en FFAA\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193165495488397314"], "created_at": "2019-11-09T13:56:36.000Z", "author_id": "1143181116", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193144677119275008"}], "id": "1193165495488397314"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193165422591455232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:56:19.000Z", "author_id": "1039572019262709760", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193165422591455232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "_AVT_", "id": "118661072"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Z1ug4pYRdB", "expanded_url": "https://www.cope.es/religion/historias/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349", "display_url": "cope.es/religion/histo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cope.es/religion/hoy-en-dia/iglesia-espanola/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349"}]}, "text": "RT @_AVT_: El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 y evit\u00f3 un atentado terrorista suicida en su parroquia https://t.co/Z1ug4pYRdB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193165369667653632"], "created_at": "2019-11-09T13:56:06.000Z", "author_id": "282468087", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193161315885486085"}], "id": "1193165369667653632"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193165277518860289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:55:44.000Z", "author_id": "1096900258947350530", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193165277518860289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "text": "RT @greatjoshd: Es simple. La familia de Alan Garc\u00eda no tiene derecho a disfrutar del dinero ni los bienes que el suicida obtuvo fruto de l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193165134493093888"], "created_at": "2019-11-09T13:55:10.000Z", "author_id": "368487968", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192896020570673154"}], "id": "1193165134493093888"}, {"text": "Yo cacho que solo un suicida puede cachar las intenciones suicidas de otro.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}, "edit_history_tweet_ids": ["1193164991899328512"], "created_at": "2019-11-09T13:54:36.000Z", "author_id": "818201437041754116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1193164991899328512"}, {"text": "RT @manolopac: @MijaelGLP @apraint @macarena_costa @KarlaCalle @JorgeDCG @SriApra @ApraDigital @APRA_Oficial @ComFemeninoApra @DIRPOLITICAP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193164933560766464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manolopac", "id": "61617918"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:54:22.000Z", "author_id": "73947704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193164207417675777"}], "id": "1193164933560766464"}, {"text": "Yo ya he reflexionado. No votar ma\u00f1ana, aunque sea con una pinza en la nariz, me parece un acto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193164835632173056"], "created_at": "2019-11-09T13:53:59.000Z", "author_id": "242516256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1193164835632173056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Clamam pela pris\u00e3o dos assassinos de Marielle Franco mas veneram a liberta\u00e7\u00e3o do mandante do assassinato de Celso Daniel. \nSe descobrirem quem foi que matou Marielle podem ficar tranquilos que n\u00e3o vai ser preso, j\u00e1 que segunda inst\u00e2ncia n\u00e3o funciona mais nesse pa\u00eds.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f12fb6eee586114f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1193164774047133696"], "created_at": "2019-11-09T13:53:44.000Z", "author_id": "758066921736667136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1193164774047133696"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193164756137451521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:53:40.000Z", "author_id": "2614065770", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193164756137451521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.837, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "itsforyoujustin", "id": "1609391258"}]}, "text": "@itsforyoujustin Eu perdi um amigo semana retrasada. Vc deve ter visto meu post no ig. Ele se suicidou com um tiro na cabe\u00e7a. Me doeu DEMAIS. \ud83d\ude22", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193164713003274240"], "created_at": "2019-11-09T13:53:30.000Z", "author_id": "16928193", "in_reply_to_user_id": "1609391258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193028083529535488"}], "id": "1193164713003274240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4436, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GuilGoSe", "id": "226510496"}]}, "text": "@GuilGoSe Escuadr\u00f3n Suicida es la leche.\n\nY te has dejado las mejores grapas en la tienda \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193164711648485376"], "created_at": "2019-11-09T13:53:29.000Z", "author_id": "202623619", "in_reply_to_user_id": "226510496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193159811644481536"}], "id": "1193164711648485376"}, {"text": "No le teme a la muerte, el que vive como suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193164388137676800"], "created_at": "2019-11-09T13:52:12.000Z", "author_id": "800533600999337984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193164388137676800"}, {"text": "@MijaelGLP @apraint @macarena_costa @KarlaCalle @JorgeDCG @SriApra @ApraDigital @APRA_Oficial @ComFemeninoApra @DIRPOLITICAPAP @LenguaAprista Recuerdo ese billete que en 3 meses ya no serv\u00eda para nada,emitido por un aprista m\u00e1s fan\u00e1tico que t\u00fa, el experto en prescripciones judiciales, mit\u00f3mano y clept\u00f3mano comprobado y de remate suicida cobarde cuando la justicia lo ten\u00eda cercado. Que todas las generaciones lo sepan.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193164207417675777"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:51:29.000Z", "author_id": "61617918", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192952381924872192"}], "id": "1193164207417675777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193164194075545603"], "created_at": "2019-11-09T13:51:26.000Z", "author_id": "1227890448", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193164194075545603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/y3wIpZIScU", "expanded_url": "https://twitter.com/AGameofPwns/status/1193164129579732992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y3wIpZIScU", "media_key": "3_1193164112622211079"}]}, "text": "Uma refei\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel n\u00e3o \u00e9 o que a ortodoxia diz que \u00e9.\n\nE o Epstein n\u00e3o se suicidou. https://t.co/y3wIpZIScU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193164129579732992"], "created_at": "2019-11-09T13:51:11.000Z", "author_id": "561028430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1193164129579732992"}, {"text": "Esse homem se enfiou em um buraco foi, aaaaa ele matou tr\u00eas inocentes e deixou uma fam\u00edlia desolada https://t.co/mJPZ24m0of", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193163691497336833"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/mJPZ24m0of", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1193163360541519872", "display_url": "twitter.com/g1/status/1193\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:49:26.000Z", "author_id": "701874421963751424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193163360541519872"}], "id": "1193163691497336833"}, {"text": "se eu morrer foi a dor de cabe\u00e7a que me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193163477243875330"], "created_at": "2019-11-09T13:48:35.000Z", "author_id": "827384252937351170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193163477243875330"}, {"text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193163384235143169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:48:13.000Z", "author_id": "168953549", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "id": "1193163384235143169"}, {"text": "@jakeson15 @Isabel_Franco_ @ahorapodemos Pero eso no es a lo que me refer\u00eda... El tema es distinto. Cuando un hombre padece, el feminismo moderno lo deja de lado. No se habla ni se da condolencias cuando un hombre se suicida, no se habla cuando un hombre es agredido o no se habla del trabajo penoso de los hombres.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193163024967913473"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jakeson15", "id": "2239549374"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Isabel_Franco_", "id": "302453497"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:46:47.000Z", "author_id": "4654908509", "in_reply_to_user_id": "2239549374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193140915759702017"}], "id": "1193163024967913473"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193162947931070465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:46:29.000Z", "author_id": "3246491110", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193162947931070465"}, {"text": "Antes hay que deshacer este entuerto,\nantes hay que resolver este enigma.\nY hay que resolverlo entre todos,\ny hay que resolverlo sin cobard\u00eda,\nsin huir\ncon unas alas de percalina\no haciendo un agujero \nen la tarima.\nDe aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico, ni el suicida.\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193162940209389570"], "created_at": "2019-11-09T13:46:27.000Z", "author_id": "94496757", "in_reply_to_user_id": "94496757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193162926011691008"}], "id": "1193162940209389570"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193162926015823873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:46:24.000Z", "author_id": "1088967560467542017", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193162926015823873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "Sancho"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.3913, "type": "Place", "normalized_text": "Vallecas"}]}, "text": "\u201cBac\u00eda, Yelmo\u2026. Halo\u2026\nEste es el orden. Sancho\nDe aqu\u00ed no se va nadie.\nMientras esta cabeza rota\ndel ni\u00f1o de Vallecas exista,\nde aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico, ni el suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193162926011691008"], "created_at": "2019-11-09T13:46:24.000Z", "author_id": "94496757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1193162926011691008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193162924812050433"], "created_at": "2019-11-09T13:46:23.000Z", "author_id": "270984234", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193162924812050433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/heJny9tGe1", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191030/Po\u2026"}]}, "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado https://t.co/heJny9tGe1 Las proyecciones de la ONU son as\u00ed de sombr\u00edas: 200 millones de refugiados clim\u00e1ticos en 2050.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193162855660621825"], "created_at": "2019-11-09T13:46:07.000Z", "author_id": "273084719", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193162855660621825"}, {"text": "@MarianoJ_Reyes Es que votar a los que defienden privilegios de privilegiados mientras criminalizan a pobres, sin ser rico ni privilegiado ni corrupto de empresaurios, m\u00e1s que ser tontaco, es ser suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193162803324043265"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarianoJ_Reyes", "id": "373916405"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:45:54.000Z", "author_id": "770230278", "in_reply_to_user_id": "373916405", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193098850996772864"}], "id": "1193162803324043265"}, {"text": "Hijo mata su madre, su esposa y se suicida en\u00a0EEUU https://t.co/OTrIwptgLR https://t.co/rklo3sOlpJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193162592472227841"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/OTrIwptgLR", "expanded_url": "http://temasactualesrd.com/hijo-mata-su-madre-su-esposa-y-se-suicida-en-eeuu/", "display_url": "temasactualesrd.com/hijo-mata-su-m\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/rklo3sOlpJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Eledesmareyes/status/1193162592472227841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rklo3sOlpJ", "media_key": "3_1193162590568026116"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:45:04.000Z", "author_id": "1703506658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193162592472227841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7901, "type": "Place", "normalized_text": "Limeira"}]}, "text": "que not\u00edcia triste, mina se suicidou l\u00e1 em Limeira", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193162490311561217"], "created_at": "2019-11-09T13:44:40.000Z", "author_id": "2596692303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193162490311561217"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193162488717684736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:44:39.000Z", "author_id": "461414802", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193162488717684736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 54, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 55, "end": 65, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "text": "Seria suicida cambiar la constituci\u00f3n @sebastianpinera @mbachelet \n\nQuieren ser Venezuela?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193162329581637634"], "created_at": "2019-11-09T13:44:01.000Z", "author_id": "452888102", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1193162329581637634"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193161957114822656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:42:33.000Z", "author_id": "40258206", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193161957114822656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jhonatansantil", "id": "161927728"}]}, "text": "RT @jhonatansantil: O que importa \u00e9: n\u00e3o sei se h\u00e1 tanto motivo para comemora\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas pensam no Lula Livre, mas eu penso no empres\u00e1rio pe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193161859215581190"], "created_at": "2019-11-09T13:42:09.000Z", "author_id": "889838473376657408", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192841903731068928"}], "id": "1193161859215581190"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193161606223552514"], "created_at": "2019-11-09T13:41:09.000Z", "author_id": "379797753", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193161606223552514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "musl0sdet0r0", "id": "116605261"}]}, "text": "@musl0sdet0r0 Mi abuela Silvia, le dio un ataque depresivo con planificaci\u00f3n suicida.. Ahora est\u00e1 en una cl\u00ednica com\u00fan pero hoy tiene que pasar la psiquiatra a ver si la trasladan o dan inicio al tratamiento", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193161551194329089"], "created_at": "2019-11-09T13:40:56.000Z", "author_id": "1115567261992013824", "in_reply_to_user_id": "116605261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193136095132864513"}], "id": "1193161551194329089"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193161482726449152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:40:40.000Z", "author_id": "238918254", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193161482726449152"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193161480746737665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:40:39.000Z", "author_id": "1062884654582259712", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193161480746737665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Z1ug4pYRdB", "expanded_url": "https://www.cope.es/religion/historias/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349", "display_url": "cope.es/religion/histo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cope.es/religion/hoy-en-dia/iglesia-espanola/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349"}]}, "text": "El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 y evit\u00f3 un atentado terrorista suicida en su parroquia https://t.co/Z1ug4pYRdB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193161315885486085"], "created_at": "2019-11-09T13:40:00.000Z", "author_id": "118661072", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1193161315885486085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre nardoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}]}, "text": "@filipebarrost N\u00e3o se preocupe Felipe, ali s\u00e3o advogados de bandidos,bandido solto acaba voltando pra cadeia. Eles n\u00e3o mudar\u00e3o as leis todos os dias, o Alexandre nardoni que matou a filha de 5 anos tamb\u00e9m est\u00e1 solto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193161260554162177"], "created_at": "2019-11-09T13:39:47.000Z", "author_id": "1079204753689718785", "in_reply_to_user_id": "225925013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192956716935254022"}], "id": "1193161260554162177"}, {"text": "@leandraleal N\u00e3o entendi...chegou a analisar algum dos 5000 que est\u00e3o presos? se algu\u00e9m matou, roubou ou estuprou!? se tem algum ped\u00f3filo? mas independente disso soltar um VAGABUNDO E LADR\u00c3O comprovado como este que voc\u00ea defende j\u00e1 \u00e9 suficiente! N\u00e3o poderia esperar nada menos de vc artistas!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193161185019006976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:39:29.000Z", "author_id": "1050822153657085953", "in_reply_to_user_id": "155526308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192924319325839370"}], "id": "1193161185019006976"}, {"text": "vontade de botar meu nick de  cardume suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193160829824372737"], "created_at": "2019-11-09T13:38:04.000Z", "author_id": "2309021521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "id": "1193160829824372737"}, {"text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193160716129320960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:37:37.000Z", "author_id": "2434591963", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "id": "1193160716129320960"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193160596235132930"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:37:08.000Z", "author_id": "730820826652651522", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193160596235132930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193160589281046529"], "created_at": "2019-11-09T13:37:06.000Z", "author_id": "111928286", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193160589281046529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.7308, "type": "Place", "normalized_text": "Fortaleza"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "JERESSAITI"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "n1cos3wan", "id": "1160843564923916289"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "PACHECO__WEB", "id": "1116067907979685889"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "agentalexandre1", "id": "1165337149799092224"}]}, "text": "@n1cos3wan @PACHECO__WEB @agentalexandre1 Voc\u00ea deve ser f\u00e3 parte rica de Fortaleza,deve ser parente do JERESSAITI,pois se fosse pobre n\u00e3o votaria nessa piada de governo do Bolsonaro,quem matou a fome do nordestino foi outro nordestino LULA.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193160062841303042"], "created_at": "2019-11-09T13:35:01.000Z", "author_id": "1921491810", "in_reply_to_user_id": "1160843564923916289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172997259862171649"}], "id": "1193160062841303042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193160024362754048"], "created_at": "2019-11-09T13:34:52.000Z", "author_id": "398707937", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193160024362754048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "dos cofres p\u00fablicos. LEIA-SE ACUSADO, ent\u00e3o voc\u00eas virarem e dizer \u201cah Lula matou pessoas pq os hospitais ficaram sem dinheiro pq ele roubou\u201d eh no m\u00ednimo absurdo, j\u00e1 que a pris\u00e3o dele n\u00e3o se referia a isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193159828509732864"], "created_at": "2019-11-09T13:34:05.000Z", "author_id": "2540099566", "in_reply_to_user_id": "2540099566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193159560854429696"}], "id": "1193159828509732864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6534, "type": "Other", "normalized_text": "Akira"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4816, "type": "Other", "normalized_text": "Titanes"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6593, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 167, "end": 198, "probability": 0.6837, "type": "Other", "normalized_text": "El Pu\u00f1o de la Estrella del Norte"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Acsr0gJ3qg", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilGoSe/status/1193159811644481536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Acsr0gJ3qg", "media_key": "3_1193159802110775297"}]}, "text": "Mis compras de la semana pasada. Akira y Ataque a los Titanes N\u00ba28. Las compras de ayer grapejas Marvel (es lo \u00fanico que hago y me bajar\u00e9 de algunas tras la subida) y El Pu\u00f1o de la Estrella del Norte N\u00ba3. \n\nEscuadr\u00f3n Suicida es lo que estoy leyendo ahora. https://t.co/Acsr0gJ3qg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193159811644481536"], "created_at": "2019-11-09T13:34:01.000Z", "author_id": "226510496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "id": "1193159811644481536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6322, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4323, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.558, "type": "Person", "normalized_text": "aricia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarciinhaComm", "id": "803359164298891264"}]}, "text": "@MarciinhaComm Nem pensar.. quero mais que os grudentos se terre.. se matou de votar PR tirar Andrea bifao Jorge e aricia hahaaha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193159756090875904"], "created_at": "2019-11-09T13:33:48.000Z", "author_id": "1037529005937881088", "in_reply_to_user_id": "803359164298891264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193157580224417799"}], "id": "1193159756090875904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193159408412512256"], "created_at": "2019-11-09T13:32:25.000Z", "author_id": "1188856418801242117", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "id": "1193159408412512256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Deus me d\u00ea for\u00e7as pq se vc me der a palavra de que suicida vai pro c\u00e9u eu me mato agorinha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193159096897351681"], "created_at": "2019-11-09T13:31:11.000Z", "author_id": "1053364096895197185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1193159096897351681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3197, "type": "Other", "normalized_text": "IVA"}]}, "text": "Se a crise n\u00e3o nos matou ent\u00e3o o IVA n\u00e3o vai conseguir\n\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193158688284000258"], "created_at": "2019-11-09T13:29:33.000Z", "author_id": "921305022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193158688284000258"}, {"text": "voc\u00ea voc\u00ea vem pra \u00e1rvore \nonde enforcaram um homem que dizem que matou tr\u00eas\nn\u00e3o mais estranho seria a gente se encontrar a meia noite na \u00e1rvore forca", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193158641840508929"], "created_at": "2019-11-09T13:29:22.000Z", "author_id": "4331902943", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193158641840508929"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193158431563243520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:28:32.000Z", "author_id": "1021752282915000320", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193158431563243520"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193157933984624640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:26:33.000Z", "author_id": "932485030445756416", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193157933984624640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.7004, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 17, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "STJD_Oficial", "id": "1134526697120968704"}]}, "text": "Se o @STF_oficial q virou escritorio do crime mandou soltar Lula que matou milhares, \u00f1 vejo diferen\u00e7a do @STJD_Oficial que mandou soltar o Nardoni que matou apenas uma crian\u00e7a. Para mim a justi\u00e7a do meu pais \u00e9 uma vergonha!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193157931543539712"], "created_at": "2019-11-09T13:26:33.000Z", "author_id": "129902657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193157931543539712"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193157925835083777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:26:31.000Z", "author_id": "961277402813956096", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193157925835083777"}, {"text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193157901470314496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:26:26.000Z", "author_id": "285155692", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193157901470314496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "Morador"}]}, "text": "Morador indo pra casa rever a fam\u00edlia com um mais um dia trabalho e luta pra coloca as coisas dentro d casa se vai por causa da covardia que esses pol\u00edcia de verme faz.. quem matou o inocente vai pagar feio l\u00e1 na frente \ud83e\udd2c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193157588159827969"], "created_at": "2019-11-09T13:25:11.000Z", "author_id": "2698315933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1193157588159827969"}, {"text": "@QuiqueBardelli Es su estilo, cada quien es como es.. no existe un molde para ser politiquero, salvo que prefieran un encantador de serpientes suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193157587132395521"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuiqueBardelli", "id": "890997824132968448"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:25:11.000Z", "author_id": "880096796198006785", "in_reply_to_user_id": "890997824132968448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192801787503423489"}], "id": "1193157587132395521"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193157494559916032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:24:49.000Z", "author_id": "1027335427034886150", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193157494559916032"}, {"text": "dps cresce e fica c pensamento suicida, n sabe pq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193157491959439361"], "created_at": "2019-11-09T13:24:48.000Z", "author_id": "403774348", "in_reply_to_user_id": "403774348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193157399307280384"}], "id": "1193157491959439361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193157373977878528"], "created_at": "2019-11-09T13:24:20.000Z", "author_id": "914425086660284416", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193157373977878528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Javi Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MovistarFutbol", "id": "380960011"}]}, "text": "@MovistarFutbol Javi Mart\u00ednez en el 31\" Me la juega suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193157333284802560"], "created_at": "2019-11-09T13:24:10.000Z", "author_id": "1137405576441475072", "in_reply_to_user_id": "380960011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193138918406770694"}], "id": "1193157333284802560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Derech"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alejowearsblack", "id": "143255391"}]}, "text": "RT @alejowearsblack: 1 d\u00eda que sali\u00f3 esta foto y la mitad del comunismo llora y la otra mitad se suicida.\n\nRol\u00f3n? Hija y pilar de la Derech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193157232873136128"], "created_at": "2019-11-09T13:23:46.000Z", "author_id": "622133829", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193042362479661056"}], "id": "1193157232873136128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193157166351319040"], "created_at": "2019-11-09T13:23:30.000Z", "author_id": "196342207", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "id": "1193157166351319040"}, {"text": "Tava no quarto a l\u00e2mpada explodiu\nTadinha nao aguentou meu brilho, se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193156903062441984"], "created_at": "2019-11-09T13:22:28.000Z", "author_id": "1191698718770302976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1193156903062441984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 45, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Gonz\u00e1lez Miranda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "enfasisnoticias", "id": "3872706554"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "pattygmiranda", "id": "151187534"}]}, "text": "RT @enfasisnoticias: Patricia Gonz\u00e1lez Miranda (@pattygmiranda) nos comparte: 40 segundos. \n\n\u201cCada 40 segundos se suicida una persona y cer\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193156850901905408"], "created_at": "2019-11-09T13:22:15.000Z", "author_id": "2997727790", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192820741412139009"}], "id": "1193156850901905408"}, {"text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193156838575026177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:22:12.000Z", "author_id": "1852733108", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193156838575026177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4592, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazimo"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.8586, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Ts\u00e9 Tung"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.6595, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "text": "Nazimo matou mais de 20 milh\u00f5es de inocentes em toda sua hist\u00f3ria. Somente na URSS de Stalin foram mais de 20 milh\u00f5es, na China de Mao Ts\u00e9 Tung foram mais de 65 milh\u00f5es de mortos. Se voc\u00ea tem intoler\u00e2ncia com qm defende o nazismo mas n\u00e3o com qm defende comunismo, vc \u00e9 pat\u00e9tico.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193156788092329984"], "created_at": "2019-11-09T13:22:00.000Z", "author_id": "56236572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193156788092329984"}, {"text": "@Imbececil @OperadorNuclear Tu propuesta es suicida. De hecho no aporta nada, es en lo que estamos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193156706433486848"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:21:41.000Z", "author_id": "2169495863", "in_reply_to_user_id": "926871426539380736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193156097890230272"}], "id": "1193156706433486848"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193156687319818242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:21:36.000Z", "author_id": "373405863", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1193156687319818242"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193156654910578688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:21:28.000Z", "author_id": "129476226", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193156654910578688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 58, "probability": 0.634, "type": "Organization", "normalized_text": "STFEscritorioDoCrime"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PsolCarioca50", "id": "872469239390666753"}, {"start": 110, "end": 122, "username": "STJnoticias", "id": "107057781"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 59, "tag": "STFEscritorioDoCrime"}]}, "text": "@PsolCarioca50 S\u00e3o todos iguais, se o #STFEscritorioDoCrime pode soiltar o maior bandido da hist\u00f3ria porque o @STJnoticias n\u00e3o pode soltar outra sorte de criminosos! O mal exemplo foi dado e agora pode liberar! Nardoni matou uma, o lula e sua corrup\u00e7\u00e3o mata milhares!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193156561000161281"], "created_at": "2019-11-09T13:21:06.000Z", "author_id": "129902657", "in_reply_to_user_id": "872469239390666753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193014204170678272"}], "id": "1193156561000161281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193156541442076673"], "created_at": "2019-11-09T13:21:01.000Z", "author_id": "1060330353884360705", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "id": "1193156541442076673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193156363695861760"], "created_at": "2019-11-09T13:20:19.000Z", "author_id": "2424583066", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "id": "1193156363695861760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 150, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "text": "@lelispatricia Deu liberdade a um pol\u00edtico q msm com as acusa\u00e7\u00f5es ele matou a fome de muita gente \nAgora fala q v\u00e3o solta bandidos e t\u00e3o como se o Lula fosse o pior bandido q j\u00e1 passou na terra q povo med\u00edocre e este povo brasileiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193156173194768384"], "created_at": "2019-11-09T13:19:34.000Z", "author_id": "1189365574930960384", "in_reply_to_user_id": "69358153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192797007141838849"}], "id": "1193156173194768384"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193155958253510657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:18:42.000Z", "author_id": "1057813235250946048", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193155958253510657"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193155790816890880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:18:02.000Z", "author_id": "49610782", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193155790816890880"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193155786425458689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:18:01.000Z", "author_id": "1065339020308344833", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193155786425458689"}, {"text": "@Darthcavas Esquadr\u00e3o suicida kkkk", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "7dcbb67f92849ecf"}, "edit_history_tweet_ids": ["1193155615700459527"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Darthcavas", "id": "3032049948"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:17:21.000Z", "author_id": "1009220152418885633", "in_reply_to_user_id": "3032049948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192992827720052736"}], "id": "1193155615700459527"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193155565649879041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:17:09.000Z", "author_id": "123496655", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193155565649879041"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193155302008512512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:16:06.000Z", "author_id": "4038679276", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1193155302008512512"}, {"text": "Imagina voc\u00ea digirindo pro seu trabalho \nCansando\nPensando se essa realmente \u00e9 a vida que voc\u00ea quer ter\nSe as pessoas ao teu redor realmente te amam e se voc\u00ea as ama o suficiente \nE DO NADA UM DOIDO PULA NA FRENTE DO SEU CARRO E TE DEIXA SURTANDO PENSANDO QUE MATOU ELE https://t.co/Nz05IguYf6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193154965428150272"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Nz05IguYf6", "expanded_url": "https://twitter.com/homensvivemenos/status/1192824337067364352", "display_url": "twitter.com/homensvivemeno\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:14:46.000Z", "author_id": "873011202259079169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1193154965428150272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 195, "probability": 0.6816, "type": "Place", "normalized_text": "de Minas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joaovitorxavier", "id": "50713988"}]}, "text": "@joaovitorxavier Votei no senhor e n\u00e3o \u00e9 a minha vontade. Ali\u00e1s, o senhor est\u00e1 falando de paises desenvolvidos, mas, lembre se de um homem que matou a fome de milh\u00f3es. Venha aqui no norte de Minas conhecer a fome.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193154941537439744"], "created_at": "2019-11-09T13:14:40.000Z", "author_id": "703043074663038978", "in_reply_to_user_id": "50713988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192882465737711616"}], "id": "1193154941537439744"}, {"text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/8C8zoRiffC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193154863611482113"], "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/8C8zoRiffC", "expanded_url": "http://bit.ly/36T11Sn", "display_url": "bit.ly/36T11Sn"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:14:21.000Z", "author_id": "123390580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193154863611482113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193154860780265474"], "created_at": "2019-11-09T13:14:21.000Z", "author_id": "849015383696834560", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "id": "1193154860780265474"}, {"text": "@soutoverso imagina querem pena de morte para as pessoas como se matar os outros fosse f\u00e1cil! Depois que matou n\u00e3o d\u00e1 para voltar atr\u00e1s e quem quer matar t\u00e3o facilmente j\u00e1 fico meio assustada pois j\u00e1 tem pensamentos de criminosos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193154744149270528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "soutoverso", "id": "738487139692859392"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:13:53.000Z", "author_id": "28078139", "in_reply_to_user_id": "738487139692859392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193153313363103744"}], "id": "1193154744149270528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193154685819129857"], "created_at": "2019-11-09T13:13:39.000Z", "author_id": "481465406", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "id": "1193154685819129857"}, {"text": "@MendigoUchiha19 @dancandado Vale *se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193154645415407616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MendigoUchiha19", "id": "995035377953050624"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "dancandado", "id": "4882589745"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:13:29.000Z", "author_id": "1023761321626689536", "in_reply_to_user_id": "995035377953050624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193154080799182848"}], "id": "1193154645415407616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.7742, "type": "Person", "normalized_text": "Julia Otero"}]}, "text": "Adelantas al del patinete y evades al del 4x4 y te topas con Julia Otero en su tractor urbano o con un comando suicida de asm\u00e1ticos con la ecoansiedad desatada o con un ej\u00e9rcito de fascistas cortando la carretera al grito de \"No pasar\u00e1n los fascistas\".\nY ol\u00e9.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193154640055033862"], "created_at": "2019-11-09T13:13:28.000Z", "author_id": "254617187", "in_reply_to_user_id": "254617187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193147276795011072"}], "id": "1193154640055033862"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 190, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "School days"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "ttmultifandom", "id": "1002189013900582913"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}]}, "text": "@ThiVenTuRe1 @ttmultifandom @beafioroni Tem um que ocorreu recentemente, onde uma aluna matou o namorado com v\u00e1rias facadas, mas j\u00e1 tinha um anime semelhante ao ocorrido, se chama School days", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193154536191467520"], "created_at": "2019-11-09T13:13:03.000Z", "author_id": "2639203829", "in_reply_to_user_id": "1114576064800489472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192999986746871808"}], "id": "1193154536191467520"}, {"text": "Essa \u00e9 nossa verdadeira bandeira, onde pol\u00edticos sujos aprovam leis pra beneficiar v\u00e1rios bandidos, e n\u00e3o me venha com mimimi, pq se t\u00e1 preso \u00e9 pq fez merda, n\u00e3o sou esquerda, n\u00e3o sou direita, eu sou pelo certo, roubou, matou ou seja l\u00e1 oq fez, se est\u00e1 provado tem que pagar... https://t.co/hM2gTCKWZa", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1193154473058803712"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hM2gTCKWZa", "expanded_url": "https://twitter.com/WallaceFerro90/status/1193154473058803712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hM2gTCKWZa", "media_key": "3_1193154463558774785"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:12:48.000Z", "author_id": "943859304020545536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1193154473058803712"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193154356620726272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:12:21.000Z", "author_id": "2436435715", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193154356620726272"}, {"text": "@itsdoidaa @brunofaixa \" esse traficante VACILOU \" t\u00e1 de sacanagem, se for comparar os acontecidos morreram 2 inocentes, duas fam\u00edlias agr est\u00e3o chorando, o \u00fanico problema \u00e9 q vcs paga pau pra traficante, comk vc falou o cara deixou a arma caiu matou uma menina, cad\u00ea o povo qrendo fazer protesto? Aooo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193154308558262273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "itsDoidaa", "id": "1304239002908864512"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "brunofaixa", "id": "922916401140195328"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:12:09.000Z", "author_id": "4033051701", "in_reply_to_user_id": "3864217397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193153040376901632"}], "id": "1193154308558262273"}, {"text": "#JUDICIAL | Se suicida en la c\u00e1rcel ped\u00f3filo condenado a 17 a\u00f1os por abusar de beb\u00e9s de meses https://t.co/Q1PPkOq0IT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193154283899965440"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Q1PPkOq0IT", "expanded_url": "https://extra.com.co/572835?rs=635280621", "display_url": "extra.com.co/572835?rs=6352\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "JUDICIAL"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:12:03.000Z", "author_id": "783759372044337152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193154283899965440"}, {"text": "#JUDICIAL | Se suicida en la c\u00e1rcel ped\u00f3filo condenado a 17 a\u00f1os por abusar de beb\u00e9s de meses https://t.co/DupNu1O6IZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193154282251603968"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DupNu1O6IZ", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/572835?rs=634156240", "display_url": "hsbnoticias.co/572835?rs=6341\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "JUDICIAL"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:12:03.000Z", "author_id": "569180795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193154282251603968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 14, "probability": 0.402, "type": "Other", "normalized_text": "_"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/S1vbRiYD1S", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4pViDqpIMY/?igshid=1fc2h11m17u6m", "display_url": "instagram.com/p/B4pViDqpIMY/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}]}, "text": "#Repost abrata_sp\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nOs pensamentos da pessoa suicida s\u00e3o os mesmos em todo o mundo, independem da cultura, qualquer que sejam os conflitos, os problemas e o transtorno mental. Ela se expressa por gestos,\u2026 https://t.co/S1vbRiYD1S", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193154114424721409"], "created_at": "2019-11-09T13:11:23.000Z", "author_id": "4139365276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193154114424721409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193154113913143303"], "created_at": "2019-11-09T13:11:23.000Z", "author_id": "1075611464", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "id": "1193154113913143303"}, {"text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193154083487715330"], "created_at": "2019-11-09T13:11:15.000Z", "author_id": "1107936434265227269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193154083487715330"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193153895092146184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:10:30.000Z", "author_id": "1093569712074706945", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193153895092146184"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193153848531193857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:10:19.000Z", "author_id": "2256270995", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193153848531193857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193153625167667201"], "created_at": "2019-11-09T13:09:26.000Z", "author_id": "1717263158", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193153625167667201"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193153538442092548"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:09:05.000Z", "author_id": "526164637", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193153538442092548"}, {"text": "Pa\u00eds sure\u00f1o suicida, buscando apoyo fuiste a echar tu vida sobre las v\u00edas del desarrollo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193153367629090828"], "created_at": "2019-11-09T13:08:25.000Z", "author_id": "157491338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193153367629090828"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193153205305262080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:07:46.000Z", "author_id": "326879683", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193153205305262080"}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193153163358064640"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:07:36.000Z", "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193153163358064640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.4923, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.6984, "type": "Other", "normalized_text": "Pajera parra"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.6464, "type": "Other", "normalized_text": "victor Jara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "renatocarepato", "id": "796817623451369473"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "Manuelbzr", "id": "1477963978449903617"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "latercera", "id": "3222731"}]}, "text": "@renatocarepato @imarinovicm @manuelbzr @latercera Jajajaja como dije, anda a seguir tocando covers d la suicida Pajera parra y el teleton de victor Jara.... Hediondo ql....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193153014376411136"], "created_at": "2019-11-09T13:07:00.000Z", "author_id": "2350995668", "in_reply_to_user_id": "796817623451369473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193122897990213633"}], "id": "1193153014376411136"}, {"text": "sonhei q meu ex se matou o qq sera q significa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193152659710267393"], "created_at": "2019-11-09T13:05:36.000Z", "author_id": "2906465099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193152659710267393"}, {"text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193152486917447682"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:04:55.000Z", "author_id": "107601822", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193152486917447682"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193152185053450241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:03:43.000Z", "author_id": "4762227255", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193152185053450241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193152064840441856"], "created_at": "2019-11-09T13:03:14.000Z", "author_id": "1460947405", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193152064840441856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.4737, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}]}, "text": "@SalitaSin Lo que tambi\u00e9n llama la atenci\u00f3n y no es novedad es la actitud y defensa de Milagros Leiva, otra de las viudas del suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193151994153844736"], "created_at": "2019-11-09T13:02:57.000Z", "author_id": "759448928731398144", "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192833305261023232"}], "id": "1193151994153844736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.3919, "type": "Organization", "normalized_text": "Topo"}]}, "text": "Impulsados por la terrorista No. 1 (la Topo), 4 gremios planifican el combate suicida a la coalici\u00f3n de gobierno... esos son tus votantes, a m\u00ed no me reprsentan", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193151782651867136"], "created_at": "2019-11-09T13:02:07.000Z", "author_id": "2846945889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193151782651867136"}, {"text": "@CamarenaJenny @vedazs16 @larepublica_pe Como toda delincuente aprista.\n Siguiendo el ejemplo del corrupto suicida y sus ma\u00f1as.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193151700632326145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:01:47.000Z", "author_id": "1066126413244313600", "in_reply_to_user_id": "974190350", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192571977648791558"}], "id": "1193151700632326145"}, {"text": "@SinEmbargoMX La depresi\u00f3n en sus formas m\u00e1s severas (intento suicida) es una urgencia m\u00e9dica y amerita hospitalizaci\u00f3n. La terapia electroconvulsiva tiene una indicaci\u00f3n s\u00f3lida  en pacientes con intento suicida recurrente por depresi\u00f3n mayor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193151663135166464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:01:38.000Z", "author_id": "69764618", "in_reply_to_user_id": "244218738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193138666685652992"}], "id": "1193151663135166464"}, {"text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193151634622300166"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:01:32.000Z", "author_id": "849989538751578113", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "id": "1193151634622300166"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193151579421126658"], "created_at": "2019-11-09T13:01:18.000Z", "author_id": "521810921", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193151579421126658"}, {"text": "Mano esse pm que matou o morador tem que se fuder muito!!!! Sabe que os cara n\u00e3o da tiro e entra atirando p cima de qlqr um!!! \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193151400894771205"], "created_at": "2019-11-09T13:00:36.000Z", "author_id": "1510401847", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1193151400894771205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193151298419470336"], "created_at": "2019-11-09T13:00:11.000Z", "author_id": "173216423", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193151298419470336"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193151177879367680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:59:43.000Z", "author_id": "1300668932", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193151177879367680"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193150936417472512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:58:45.000Z", "author_id": "21290762", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193150936417472512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193150604425801728"], "created_at": "2019-11-09T12:57:26.000Z", "author_id": "57127334", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193150604425801728"}, {"text": "RT @magdicristiano: Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indian\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193150291086073856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magdicristiano", "id": "169387991"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:56:11.000Z", "author_id": "900310491414790146", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193051347622473728"}], "id": "1193150291086073856"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193150279950229504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:56:09.000Z", "author_id": "326912627", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193150279950229504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193150127059415040"], "created_at": "2019-11-09T12:55:32.000Z", "author_id": "869018503", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193150127059415040"}, {"text": "@SashaFloresta Dur\u00edsimo, uno se confia por que esta con un grupo, en una pila de mochilas pero no es asi nemo. La estaba estrenando, una mochi deuter *se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193150034013040645"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SashaFloresta", "id": "903899304"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:55:10.000Z", "author_id": "347992814", "in_reply_to_user_id": "903899304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193146673419161600"}], "id": "1193150034013040645"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193149774754697216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:54:08.000Z", "author_id": "1588796384", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193149774754697216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 274, "end": 278, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Solte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "text": "@SF_Moro Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193149236247965696"], "created_at": "2019-11-09T12:52:00.000Z", "author_id": "964692917402120198", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193139684341420032"}], "id": "1193149236247965696"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193149229897846785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:51:58.000Z", "author_id": "147998906", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193149229897846785"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193149108917325824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:51:29.000Z", "author_id": "1096576461132177408", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193149108917325824"}, {"text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193148611787468800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:49:31.000Z", "author_id": "3301004336", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193148611787468800"}, {"text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193148535019053058"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:49:13.000Z", "author_id": "82208627", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193148535019053058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193148446196277248"], "created_at": "2019-11-09T12:48:51.000Z", "author_id": "715740454009061378", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193148446196277248"}, {"text": "@exu_2 Eu fico muito enojada... o motivo \u00e9 claro, se sabe quem mandou, quem matou etc. mas o bagulho \u00e9 t\u00e3o podre, t\u00e3o corrompido que um monte de coisa foi adulterada, perdida...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193148188099825665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "exu_2", "id": "1580657888556683265"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:47:50.000Z", "author_id": "161461543", "in_reply_to_user_id": "1052906099937083393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193006581237059584"}], "id": "1193148188099825665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8371, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9892, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.6709, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RighttTurn", "id": "1184824659784671233"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "LuizctbaII", "id": "800771430132523008"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "text": "@RighttTurn @LuizctbaII @SF_Moro Amiguinha d\u00e1 um Google a\u00ed q vai ver quem matou e t\u00e1 preso. Agora se vc tem provas que to o Lula leva l\u00e1 na PF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193148118172340224"], "created_at": "2019-11-09T12:47:33.000Z", "author_id": "886019958425124864", "in_reply_to_user_id": "1184824659784671233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193147331950055425"}], "id": "1193148118172340224"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193148046512656384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:47:16.000Z", "author_id": "95049750", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193148046512656384"}, {"text": "@miim4da E vem falando h\u00e1 um tempo. A perda do favoritismo ja era anunciada, agora v\u00e3o equiparar as falas de abuso contra o doc a essas e invalidar as duas pq ela perdeu toda credibilidade. Sofro pra crlh com esses ataques, mas ela \u00f1 soube jogar e se matou com as pr\u00f3prias contradi\u00e7\u00f5es.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193147691523592192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "miim4da", "id": "1437905632187883527"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:45:51.000Z", "author_id": "917453302769639426", "in_reply_to_user_id": "2292892849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193133487848640512"}], "id": "1193147691523592192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193147673748103169"], "created_at": "2019-11-09T12:45:47.000Z", "author_id": "2947991411", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193147673748103169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.493, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Lula foi solto mas a cambada de brinde que veio com ele \u00e9 pior que o Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193147588687679488"], "created_at": "2019-11-09T12:45:27.000Z", "author_id": "1192571313036103680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193147588687679488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/y1kJ5dn1Rr", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1192552792101203973", "display_url": "twitter.com/jdealthaus/sta\u2026"}]}, "text": "Donacion es la que tu jefa Keiko y el suicida dejaron para ti  por tu fidelidad https://t.co/y1kJ5dn1Rr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193147173178724352"], "created_at": "2019-11-09T12:43:48.000Z", "author_id": "1031559995345780742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192552792101203973"}], "id": "1193147173178724352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NotiTotalCom", "id": "3337895423"}]}, "text": "RT @NotiTotalCom: Venezolano se suicida porque se llev\u00f3 a su esposa a Per\u00fa y lo dej\u00f3 por un peruano\nMira la noticia aqu\u00ed \nhttps://t.co/AmC5\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193147151473360896"], "created_at": "2019-11-09T12:43:43.000Z", "author_id": "537475522", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192991376071446528"}], "id": "1193147151473360896"}, {"text": "RT @manicpixieRF: De \"nadie te obliga a nada pero tienes que plantearte de donde vienen tus gustos sexuales\" pasamos a \"nadie te obliga a n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193147136403279872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "manicpixieRF", "id": "1138899231115239424"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:43:39.000Z", "author_id": "278639036", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192842639210663941"}], "id": "1193147136403279872"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193146888511508480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:42:40.000Z", "author_id": "57643442", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193146888511508480"}, {"text": "@g0ulaarte \"Seu merde de bosta mas eu anda acho voc\u00ea legal\" KRL ESSE MATOU O PORTUGU\u00caS E SE N\u00c3O MATOU ELE SE SUICIDOU DEPOIS DE LER ISSO!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193146800544342016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "g0ulaarte", "id": "1273126063"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:42:19.000Z", "author_id": "755552777443565568", "in_reply_to_user_id": "1273126063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192944613956431877"}], "id": "1193146800544342016"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193146775030378496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:42:13.000Z", "author_id": "2173496362", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193146775030378496"}, {"text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193146718747086848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:42:00.000Z", "author_id": "173204773", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "id": "1193146718747086848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 190, "probability": 0.5143, "type": "Organization", "normalized_text": "Intis"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 64, "end": 73, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}, {"start": 96, "end": 109, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 110, "end": 126, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 143, "end": 157, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}]}, "text": "@MijaelGLP @Mauriciomulder @apraint @macarena_costa @KarlaCalle @JorgeDCG @SriApra @ApraDigital @APRA_Oficial @ComFemeninoApra @DIRPOLITICAPAP @LenguaAprista Gracias por recordarnos los Intis, Haya era una persona \u00edntegra, l\u00e1stima que su partido lo integran puros ladrones como tu viejo, perro de chacra y caballo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193146560277811203"], "created_at": "2019-11-09T12:41:22.000Z", "author_id": "1178760634814664704", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192952381924872192"}], "id": "1193146560277811203"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9922, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.5803, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7251, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "observatorio14", "id": "2170425204"}]}, "text": "RT @observatorio14: Ni PP ni PSOE ni  C\u00b4s ni por supuesto Vox dicen nada ante esta infamia. Solo U. Podemos. Una persona se suicida en FFAA\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193146431558836230"], "created_at": "2019-11-09T12:40:51.000Z", "author_id": "1367038621", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193144677119275008"}], "id": "1193146431558836230"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193146409404506112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:40:46.000Z", "author_id": "332174716", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193146409404506112"}, {"text": "@susanakuffner @saltedsugar03 En la adolescencia por ahi no pod\u00eda m\u00e1s y se vuelve a cambiar a hombre y de mayor descubre todo. \nEn alg\u00fan momento tiene familia y todo y aun joven se suicida y su hermano tambi\u00e9n, por toda la situaci\u00f3n con el experimento.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193146389880066048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "susanakuffner", "id": "976144161328918528"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Saltedsugar03", "id": "1062422831877775361"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:40:41.000Z", "author_id": "1153393645464227850", "in_reply_to_user_id": "1153393645464227850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193145998668947456"}], "id": "1193146389880066048"}, {"text": "@jpablocozar Yo defiendo a muerte el escuadr\u00f3n suicida, es tan mala que por ello la defiendo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193146349635735554"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jpablocozar", "id": "120813494"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:40:31.000Z", "author_id": "158872333", "in_reply_to_user_id": "120813494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193135073421332480"}], "id": "1193146349635735554"}, {"text": "@Eleonor63371333 @itinagli @CarloCalenda E con il Russiagate di cui si parla poco anche a sinistra  preferendo il giochino suicida \"ha stato Renzi \".", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193146335173718017"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "itinagli", "id": "136343557"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:40:28.000Z", "author_id": "2563223882", "in_reply_to_user_id": "2563223882", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193145758914088960"}], "id": "1193146335173718017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "Adara"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.8811, "type": "Other", "normalized_text": "ghvip9N"}, {"start": 255, "end": 272, "probability": 0.6343, "type": "Other", "normalized_text": "SomosLaAudiencia9N"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/eoGRLwAVq9", "expanded_url": "https://twitter.com/LadyLogart/status/1193146173265195008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eoGRLwAVq9", "media_key": "16_1193146165468041216"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 252, "tag": "ghvip9N"}, {"start": 254, "end": 273, "tag": "SomosLaAudiencia9N"}]}, "text": "Ponerse ahora a dispararse entre fans de Adara y de Hugo es cuanto menos suicida.\n\u00bfNo veis que les est\u00e1is echando a los leones y conden\u00e1ndolos a que est\u00e9n expuestos siempre?\nEso supone un desgaste en las recargas e igual no son ni finalistas.\n\n#ghvip9N\n\n#SomosLaAudiencia9N https://t.co/eoGRLwAVq9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193146173265195008"], "created_at": "2019-11-09T12:39:49.000Z", "author_id": "1049577414781804545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1193146173265195008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193146146820165632"], "created_at": "2019-11-09T12:39:43.000Z", "author_id": "708046113631248385", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "id": "1193146146820165632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193145710138609664"], "created_at": "2019-11-09T12:37:59.000Z", "author_id": "1239747318", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193145710138609664"}, {"text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193145259288608768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:36:12.000Z", "author_id": "1113316420799148032", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193145259288608768"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193145171845746694"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:35:51.000Z", "author_id": "244465108", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193145171845746694"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193144793938964480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:34:21.000Z", "author_id": "1874850620", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193144793938964480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 9, "end": 12, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9928, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5912, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.6624, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/KABvTlfelB", "expanded_url": "https://twitter.com/observatorio14/status/1193144677119275008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KABvTlfelB", "media_key": "3_1193144620676452352"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/KABvTlfelB", "expanded_url": "https://twitter.com/observatorio14/status/1193144677119275008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KABvTlfelB", "media_key": "3_1193144658471337984"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 271, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "text": "Ni PP ni PSOE ni  C\u00b4s ni por supuesto Vox dicen nada ante esta infamia. Solo U. Podemos. Una persona se suicida en FFAA cada 8 d\u00edas. La precariedad que sufren es asesina. Da igual no nos voten, como en su d\u00eda los taxistas, decimos es injusto. #NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/KABvTlfelB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193144677119275008"], "created_at": "2019-11-09T12:33:53.000Z", "author_id": "2170425204", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1193144677119275008"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193144593761603590"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:33:33.000Z", "author_id": "1054377134964330497", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193144593761603590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.3782, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Mariela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}]}, "text": "@kimpkat estes irao se juntar ao Queiroz, a mil\u00edcia e a quem matou a Mariela almofadinha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193144477684260867"], "created_at": "2019-11-09T12:33:05.000Z", "author_id": "1023290008533454849", "in_reply_to_user_id": "1494658207", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192904859948912641"}], "id": "1193144477684260867"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193144296616144896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:32:22.000Z", "author_id": "2509773854", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193144296616144896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.3906, "type": "Organization", "normalized_text": "CMLL"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": "tjpw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "D_Wrestlingifs", "id": "1115708740638887936"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "nk147cm", "id": "268575077"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/JvJYw7A2cJ", "expanded_url": "https://twitter.com/D_Wrestlingifs/status/1193142817239027712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JvJYw7A2cJ", "media_key": "16_1193142759038889984"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 51, "tag": "CMLL"}, {"start": 52, "end": 57, "tag": "tjpw"}]}, "text": "RT @D_Wrestlingifs: 619+Tope suicida @nk147cm #CMLL #tjpw https://t.co/JvJYw7A2cJ", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193143964972539904"], "created_at": "2019-11-09T12:31:03.000Z", "author_id": "780781846296604672", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193142817239027712"}], "id": "1193143964972539904"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193143822504660993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:30:29.000Z", "author_id": "242499966", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193143822504660993"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193143807451250688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:30:25.000Z", "author_id": "811680774", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193143807451250688"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193143782662905858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:30:19.000Z", "author_id": "22999291", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193143782662905858"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193143733316980736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:30:08.000Z", "author_id": "841213886254714880", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193143733316980736"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193143669441912832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:29:52.000Z", "author_id": "1135252642219876352", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193143669441912832"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193143608104407043"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:29:38.000Z", "author_id": "1321182978", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193143608104407043"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193143587548139525"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:29:33.000Z", "author_id": "791014554444718082", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193143587548139525"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "text": "En las pr\u00f3ximas elecciones Espa\u00f1a decidir\u00e1 si se suicida r\u00e1pidamente (PP, VOX), o lo hace lentamente (PSOE).", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193143286854275073"], "created_at": "2019-11-09T12:28:21.000Z", "author_id": "909423790232363008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193143286854275073"}, {"text": "@lukasbidart papo de treinar suicida \ud83d\udc79 kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193143239324381184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lukasbidart", "id": "1232314579"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:28:10.000Z", "author_id": "4806084263", "in_reply_to_user_id": "1232314579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193142923447148545"}], "id": "1193143239324381184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4197, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edn"}]}, "text": "Vuelvo a Mar\u00edn despu\u00e9s de 9 d\u00edas, arde el astillero y se da\u00f1an 3 barcos; ahora, se suicida una mujer de mi barrio, la puta madre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193143182214729728"], "created_at": "2019-11-09T12:27:56.000Z", "author_id": "637139748", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193143182214729728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3504, "type": "Organization", "normalized_text": "CMLL"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "nk147cm", "id": "268575077"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/JvJYw7A2cJ", "expanded_url": "https://twitter.com/D_Wrestlingifs/status/1193142817239027712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JvJYw7A2cJ", "media_key": "16_1193142759038889984"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "CMLL"}, {"start": 32, "end": 37, "tag": "tjpw"}]}, "text": "619+Tope suicida @nk147cm #CMLL #tjpw https://t.co/JvJYw7A2cJ", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193142817239027712"], "created_at": "2019-11-09T12:26:29.000Z", "author_id": "1115708740638887936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1193142817239027712"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193142778898919424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:26:20.000Z", "author_id": "591192467", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193142778898919424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge B"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/FfPSqnbjzz", "expanded_url": "https://alemdarena.blogspot.com/2019/11/inicio-o-fascismo-atual-como-maquina.html?spref=tw", "display_url": "alemdarena.blogspot.com/2019/11/inicio\u2026"}]}, "text": "Al\u00e9m d'Arena: O fascismo atual como m\u00e1quina suicida (por Jorge B... https://t.co/FfPSqnbjzz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193142696719900672"], "created_at": "2019-11-09T12:26:01.000Z", "author_id": "2789060446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193142696719900672"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193142545011920901"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:25:24.000Z", "author_id": "2863371173", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193142545011920901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "text": "@SF_Moro Se tu quer justi\u00e7a vai atras de quem matou Marielle e para de ficar perseguindo os outros por teu posicionamento pol\u00edtico", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193142412056711173"], "created_at": "2019-11-09T12:24:53.000Z", "author_id": "861424303639863297", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193139684341420032"}], "id": "1193142412056711173"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193142327797338112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:24:33.000Z", "author_id": "48450329", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193142327797338112"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193141678800089089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:21:58.000Z", "author_id": "1030653764225716225", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193141678800089089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 294, "end": 304, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 64, "end": 73, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}, {"start": 96, "end": 109, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 110, "end": 126, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 143, "end": 157, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}]}, "text": "@MijaelGLP @Mauriciomulder @apraint @macarena_costa @KarlaCalle @JorgeDCG @SriApra @ApraDigital @APRA_Oficial @ComFemeninoApra @DIRPOLITICAPAP @LenguaAprista Libertad y se suicida como un cobarde y de que justicia se habla si el Apra siempre blindo a su mas grande saqueador y perromuertero de Alan Garcia el cobarde\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193141649339244544"], "created_at": "2019-11-09T12:21:51.000Z", "author_id": "81002256", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192952381924872192"}], "id": "1193141649339244544"}, {"text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193141554556424193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:21:28.000Z", "author_id": "407276136", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193141554556424193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6151, "type": "Person", "normalized_text": "cardume"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.5384, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "text": "cardume suicida &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; bolsominion", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193141489372737536"], "created_at": "2019-11-09T12:21:13.000Z", "author_id": "782017844070477824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1193141489372737536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 147, "probability": 0.8367, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.6236, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "MarciaSAlmeida", "id": "1110274574166437888"}]}, "text": "@N_Carvalheira @MarciaSAlmeida Convenhamos ...ele matou uma s\u00f3 pessoa; se o 9dedos com a corrup\u00e7\u00e3o matou milhares... logo...\nLembrando que para Deus, uma alma \u00e9 valios\u00edssima....imaginem milhares. Eu n\u00e3o queria ser Nardoni nem 9dedos quando acertarem as contas...detesto calor em excesso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193141309957169153"], "created_at": "2019-11-09T12:20:30.000Z", "author_id": "356103231", "in_reply_to_user_id": "1089535657", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193136089575411712"}], "id": "1193141309957169153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193141288138354688"], "created_at": "2019-11-09T12:20:25.000Z", "author_id": "391598343", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193141288138354688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.589, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.2999, "type": "Person", "normalized_text": "KEIKO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "text": "@rosamariabartra AQUI NO ESTA EN DISCUSI\u00d3N SI PUEDE OH.. NO EL CONGRESO ACUSAR.... \nESTA BUEN CLARO PORQUE NO INCLUYO AL.. SUICIDA DE ALAN Y SU PATRONA KEIKO...???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193141092541186048"], "created_at": "2019-11-09T12:19:38.000Z", "author_id": "1181752097097883648", "in_reply_to_user_id": "67978697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187816039565807616"}], "id": "1193141092541186048"}, {"text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193141027168833536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:19:23.000Z", "author_id": "1106248239475499009", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "id": "1193141027168833536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193140955576225792"], "created_at": "2019-11-09T12:19:05.000Z", "author_id": "463943261", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193140955576225792"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193140953688760325"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:19:05.000Z", "author_id": "972811843516403713", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193140953688760325"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193140509524529152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:17:19.000Z", "author_id": "1098497430167961600", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193140509524529152"}, {"text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193140354532495360"], "created_at": "2019-11-09T12:16:42.000Z", "author_id": "702506815272185858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193140354532495360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "guillon2511", "id": "1327869115"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}]}, "text": "RT @guillon2511: @BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193140185602625536"], "created_at": "2019-11-09T12:16:02.000Z", "author_id": "3371669967", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192786402095833089"}], "id": "1193140185602625536"}, {"text": "@legiaosp @letmelivebefore @jairbolsonaro Meu caro, se ele agrediu algu\u00e9m, se ele matou, se ele estuprou, se ele roubou, ele ser\u00e1 mantido em c\u00e1rcere, n\u00e3o existe recurso para essas pessoas pois as mesmas est\u00e3o sob PRIS\u00c3O PREVENTIVA por apresentar risco a sociedade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193139633816817665"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "letmelivebefore", "id": "29097921"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:13:50.000Z", "author_id": "1156968972144775170", "in_reply_to_user_id": "473258730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193137027954466816"}], "id": "1193139633816817665"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193139548714389504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:13:30.000Z", "author_id": "1050566203255738368", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193139548714389504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193139466346602497"], "created_at": "2019-11-09T12:13:10.000Z", "author_id": "170479822", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193139466346602497"}, {"text": "\ud83d\udcc6 #9Novembre\n2003 - Un attacco-suicida terroristico a Riad (Arabia Saudita), uccide 17 persone durante il mese sacro del Ramadan.\n\ud83d\udcda \ud83c\udf93 #AccaddeOggi", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193139374260719623"], "created_at": "2019-11-09T12:12:48.000Z", "author_id": "986263800297984000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193139374260719623", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 12, "tag": "9Novembre"}, {"start": 134, "end": 146, "tag": "AccaddeOggi"}]}}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193139105376456704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:11:44.000Z", "author_id": "1077472262", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193139105376456704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193138807203401730"], "created_at": "2019-11-09T12:10:33.000Z", "author_id": "741710840500523008", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193138807203401730"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193138666668986368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:10:00.000Z", "author_id": "1015642304193974273", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193138666668986368"}, {"text": "@gatita__suicida v-vuestra ideologia del odio... \ud83d\ude33", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193138540869230592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:09:30.000Z", "author_id": "995595888268587008", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193138405137362946"}], "id": "1193138540869230592"}, {"text": "Qual a gra\u00e7a de gravar um v\u00eddeo de algu\u00e9m se MATANDO e ainda ficar dizendo \u201ccaralho, se matou\u201d como se n fosse nada de mais? https://t.co/LPVv7lf7TQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193138493461073920"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/LPVv7lf7TQ", "expanded_url": "https://twitter.com/3l_ada/status/1192534810683748355", "display_url": "twitter.com/3l_ada/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:09:18.000Z", "author_id": "1060284064421367808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1193138493461073920"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193138406508912640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:08:58.000Z", "author_id": "38412791", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193138406508912640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.384, "type": "Person", "normalized_text": "Demagogia"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.5735, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELE"}]}, "text": "Demagogia \u00e9 se rasgar de raiva pela soltura do Lula e n\u00e3o perguntar: KD O QUEIROZ E QUEM MATOU MARIELE?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193138405275787266"], "created_at": "2019-11-09T12:08:57.000Z", "author_id": "245460118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193138405275787266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.3911, "type": "Organization", "normalized_text": "ORSI"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Yamand\u00fa Orsi"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Telemundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "drFossati", "id": "2245133105"}]}, "text": "RT @drFossati: Operaci\u00f3n suicida de ORSI. \nYamand\u00fa Orsi dijo a Telemundo que a \u00e9l le gustar\u00eda ver debatir a los ministros de cada candidato\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193138263596392449"], "created_at": "2019-11-09T12:08:24.000Z", "author_id": "719265105179983872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192818206886510593"}], "id": "1193138263596392449"}, {"text": "@domingo_paez Muy cierto, si no explotan esas situaciones, se sigue haciendo acuerdos suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193138161603530753"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "domingo_paez", "id": "215730318"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:07:59.000Z", "author_id": "3192604326", "in_reply_to_user_id": "215730318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192438006940098560"}], "id": "1193138161603530753"}, {"text": "@gatita__suicida adem\u00e1s es totalmente incompatible ser rad con ser nazi o fascista y todos los que llaman a radicales nazis lo saben but still \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193138005185314816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:07:22.000Z", "author_id": "995595888268587008", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193137721465815047"}], "id": "1193138005185314816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5396, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "expectationszx", "id": "1594345856"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "text": "@expectationszx @smurfszinhu @felipeneto Se ele realmente matou a Mariele e voc\u00ea tem tenta certeza nisso, liga pra pol\u00edcia e faz um den\u00fancia com todas as provas e veja oq ir\u00e1 constar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193137930031816704"], "created_at": "2019-11-09T12:07:04.000Z", "author_id": "1192742050648772608", "in_reply_to_user_id": "1594345856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192939753819254786"}], "id": "1193137930031816704"}, {"text": "@nereaalzola A ver si el diario @el_pais nos explica un d\u00eda de estos qui\u00e9n inform\u00f3 a su cadena hermana @La_SER de la existencia de un terrorista suicida en uno de los trenes del 11-M. Mientras vivamos, lo seguiremos recordando no vaya a ser que se les olvide.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193137841167044609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nereaalzola", "id": "148331426"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 103, "end": 110, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:06:43.000Z", "author_id": "4561047615", "in_reply_to_user_id": "148331426", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193109705251532800"}], "id": "1193137841167044609"}, {"text": "@LauraFreixas @PSOE Suicida es pactar con las dem\u00e1s derechas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193137755901120513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:06:23.000Z", "author_id": "1443378294", "in_reply_to_user_id": "308991132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193137755901120513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7038, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Laerte_Rudy", "id": "3336013953"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/CIrgGNnWt0", "expanded_url": "https://twitter.com/aquinaoput4/status/1192823557094617089", "display_url": "twitter.com/aquinaoput4/st\u2026"}]}, "text": "RT @Laerte_Rudy: gra\u00e7as a Deus ngm se suicidou https://t.co/CIrgGNnWt0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193137723458101248"], "created_at": "2019-11-09T12:06:15.000Z", "author_id": "2989825204", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192825785972920320"}], "id": "1193137723458101248"}, {"text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193137645477646336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:05:56.000Z", "author_id": "32997954", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193137645477646336"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193137607737257984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:05:47.000Z", "author_id": "1186969577588170753", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193137607737257984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/XifuTveVH2", "expanded_url": "https://images.app.goo.gl/EVxAmcdwGq72GVAP7", "display_url": "images.app.goo.gl/EVxAmcdwGq72GV\u2026"}]}, "text": "Lula e sua equipe sendo soltos para mais uma miss\u00e3o. \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0fhttps://t.co/XifuTveVH2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193137589143904257"], "created_at": "2019-11-09T12:05:43.000Z", "author_id": "175856280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193137589143904257"}, {"text": "-Creo que al final ser\u00e9 un mix de mis hermanas a este paso-. Se refiere a su anterior yo, la que era rebelde pero no suicida, y ten\u00eda modales. https://t.co/gZytYGkzVa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193137538132856835"], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/gZytYGkzVa", "expanded_url": "https://twitter.com/SylviaP_Gac/status/1193137538132856835/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gZytYGkzVa", "media_key": "16_1193137512555991040"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:05:31.000Z", "author_id": "1156324317321420801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1193137538132856835"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Kuzma"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "lethal"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/gXqeKyNI45", "expanded_url": "https://twitter.com/LakersADois/status/1193132725819101187", "display_url": "twitter.com/LakersADois/st\u2026"}]}, "text": "Muito disso se deve ao Kuzma, lethal shooter literalmente matou o chute de 3 do camisa zero... https://t.co/gXqeKyNI45", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193137156908298240"], "created_at": "2019-11-09T12:04:00.000Z", "author_id": "945538357194625024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193132725819101187"}], "id": "1193137156908298240"}, {"text": "@letmelivebefore @jairbolsonaro M\u00e1fia? Hahahahahah. Teu patr\u00e3o \u00e9 chefe de m\u00e1fia internacional e matou at\u00e9 correligion\u00e1rio pra se manter no poder e calar quem era contra as falcatruas dele, seu lixo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193136692645040128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "letmelivebefore", "id": "29097921"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:02:09.000Z", "author_id": "1192947904291450881", "in_reply_to_user_id": "29097921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193130843545444352"}], "id": "1193136692645040128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "yayy21", "id": "107766323"}]}, "text": "@yayy21 Si est\u00e1 muy mal por eso la gente se suicida en el costanera, se suicida en el metro los ancianos hacen pactos de muerte, tiene raz\u00f3n la salud mental en Chile est\u00e1 muy mal y muchas otras cosas m\u00e1s, qu\u00e9 bueno que se dio cuenta de algo pero para el presente est\u00e1 todo bn pan y circo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193136391066177536"], "created_at": "2019-11-09T12:00:57.000Z", "author_id": "64224679", "in_reply_to_user_id": "107766323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193116403454398465"}], "id": "1193136391066177536"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193136381654130688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:00:55.000Z", "author_id": "1114596906724941826", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193136381654130688"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193135891465867264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:58:58.000Z", "author_id": "1166704232956923904", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193135891465867264"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193135811845337088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:58:39.000Z", "author_id": "740978373770498048", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193135811845337088"}, {"text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193135726302572544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:58:19.000Z", "author_id": "243361662", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193135726302572544"}, {"text": "RT @cezarpaulo1976: @JornalOGlobo Teu cu!! Se fosse n\u00e3o fugiam a td momento, enfrentando arame farpado e metralhadoras, abandonando td!! O\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193135517556183040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cezarpaulo1976", "id": "3299440983"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:57:29.000Z", "author_id": "801622881037910016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193093354889891840"}], "id": "1193135517556183040"}, {"text": "@Asiabl_ La pareja que se suicida nos har\u00e1 llorar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193135327248093185"], "created_at": "2019-11-09T11:56:44.000Z", "author_id": "2777104160", "in_reply_to_user_id": "1032648411160502272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192983503337644032"}], "id": "1193135327248093185"}, {"text": "RT @jeanstruck: Complicado achar que o modelo alem\u00e3o se aplica automaticamente. Ainda mais para os policiais. A pol\u00edcia alem\u00e3 matou s\u00f3 14 p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193135219567726592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jeanstruck", "id": "68739884"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:56:18.000Z", "author_id": "752528967236784128", "public_metrics": {"retweet_count": 517, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1121142389308104705"}], "id": "1193135219567726592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.296, "type": "Place", "normalized_text": "CE"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "agara", "id": "14797767"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 21, "end": 26, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "text": "@agara @LauraFreixas @PSOE Y lo que te estoy diciendo es que saltarse las resoluciones judiciales y la CE es suicida. Adem\u00e1s te digo que es falso que  en los paises democr\u00e1ticos no haya impidementos. Espa\u00f1a es un pa\u00eds democr\u00e1tico y no se puede, ni se debe poder.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193135127968256001"], "created_at": "2019-11-09T11:55:56.000Z", "author_id": "282573550", "in_reply_to_user_id": "14797767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193130041737142272"}], "id": "1193135127968256001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 245, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}]}, "text": "Impressionante como a esquerda \u00e9 igual no mundo todo. A ideologia os cega. N\u00e3o importa se o sujeito \u00e9 um escroque condenado em 3 inst\u00e2ncias, se \u00e9 do lado deles est\u00e3o saudando o companheiro. Foi este tipo de gente que matou milh\u00f5es na extinta URSS, muito mais do que os nazistas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193135023601455104"], "created_at": "2019-11-09T11:55:31.000Z", "author_id": "134895808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1193135023601455104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 148, "probability": 0.6997, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane von Richthofen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CanalFlazoeiro", "id": "929788593903755264"}]}, "text": "@CanalFlazoeiro Para um cara que se dizia pai de uma crian\u00e7a e a matou, tem direito folga da cadeia no dia dos pais. Assim como Suzane von Richthofen que assasinou os pais, e tem folga da cadeia no dia das m\u00e3es, eles sa\u00edrem da cadeia hoje \u00e9 normal afinal tudo nesse pa\u00eds de merda \u00e9 normal.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193134905938583557"], "created_at": "2019-11-09T11:55:03.000Z", "author_id": "126764399", "in_reply_to_user_id": "929788593903755264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193043572158849024"}], "id": "1193134905938583557"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193134807275974656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:54:40.000Z", "author_id": "548290667", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193134807275974656"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193134732638326784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:54:22.000Z", "author_id": "228790813", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193134732638326784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5613, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "policiasurpresa", "id": "164949381"}]}, "text": "RT @policiasurpresa: Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193134239287586817"], "created_at": "2019-11-09T11:52:24.000Z", "author_id": "293750502", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "862086020736667649"}], "id": "1193134239287586817"}, {"text": "T\u00f4 ligado, tipo eu c\u00ea tamb\u00e9m odeia a vida, que fita, me liga, mente suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193134088791773185"], "created_at": "2019-11-09T11:51:48.000Z", "author_id": "2869698962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193134088791773185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcelvanhattem", "id": "21069302"}]}, "text": "@marcelvanhattem No Brasil sempre foi assim, n\u00e3o \u00e9 de agora. Eu conhe\u00e7o gente que atropelou,matou e n\u00e3o ficou um dia na cadeia enquanto a fam\u00edlia da v\u00edtima se acaba na mis\u00e9ria.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193133848575586304"], "created_at": "2019-11-09T11:50:51.000Z", "author_id": "46497106", "in_reply_to_user_id": "21069302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192939226758823937"}], "id": "1193133848575586304"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193133775116484609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:50:33.000Z", "author_id": "1009606386", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193133775116484609"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193133596988579840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:49:51.000Z", "author_id": "197009668", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193133596988579840"}, {"text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193133558501654528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:49:42.000Z", "author_id": "4475853089", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1193133558501654528"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193133384425463808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:49:00.000Z", "author_id": "317177452", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193133384425463808"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193133146008670210"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:48:04.000Z", "author_id": "100995478", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193133146008670210"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193133056271495169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:47:42.000Z", "author_id": "295173848", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193133056271495169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193132981533192192"], "created_at": "2019-11-09T11:47:24.000Z", "author_id": "3723042381", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193132981533192192"}, {"text": "@Publico Quem matou foi o condutor, um despiste de autom\u00f3vel n\u00e3o acontece do nada. Parem de fazer not\u00edcias onde se desculpabilizam os condutores.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193132729048719360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Publico", "id": "2561091"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:46:24.000Z", "author_id": "3389206114", "in_reply_to_user_id": "2561091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193132355952746496"}], "id": "1193132729048719360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "kkaasteri", "id": "339700922"}]}, "text": "RT @kkaasteri: Yo estoy convencido que adem\u00e1s de saber, debe tener m\u00e1s de alguna prueba. Por algo no \u201cse suicida\u201d como Nisman en peronchola\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193132509141360640"], "created_at": "2019-11-09T11:45:32.000Z", "author_id": "196631185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193110865521860609"}], "id": "1193132509141360640"}, {"text": "RT @Ruben_PerezT: Confirmado. El movimiento independentista va con el piloto autom\u00e1tico o con un conductor suicida al volante. Es muy irres\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193132104349040640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ruben_PerezT", "id": "904774164"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:43:55.000Z", "author_id": "896382020", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193110345973477379"}], "id": "1193132104349040640"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193132043766362113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:43:41.000Z", "author_id": "4863239550", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193132043766362113"}, {"text": "@beacoutinho81 Se eu tentasse matar um bandido desse porque eu fico revoltado com essa injusti\u00e7a, eu seria o preso que nunca mais sairia. Porque coitadinho ele s\u00f3 matou a filhinha, que mal tem nisso n\u00e9? \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193132039169564672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "beacoutinho81", "id": "842137950615945216"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:43:40.000Z", "author_id": "2870604599", "in_reply_to_user_id": "2870604599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193131287260864512"}], "id": "1193132039169564672"}, {"text": "RT @MeltonPinedaF: Qu\u00e9 lamentable est\u00e1 el escenario pol\u00edtico dominicano cuando uno no tiene alternativa que escoger para asumir una posici\u00f3\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193132003903909888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MeltonPinedaF", "id": "339341580"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:43:31.000Z", "author_id": "156537447", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192888437600391168"}], "id": "1193132003903909888"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193131974761811968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:43:24.000Z", "author_id": "738631827842301954", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193131974761811968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193131699854565376"], "created_at": "2019-11-09T11:42:19.000Z", "author_id": "1155138937", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193131699854565376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.4834, "type": "Place", "normalized_text": "paris"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3848, "type": "Person", "normalized_text": "ladybug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmilacomics", "id": "772908476452438016"}]}, "text": "RT @cmilacomics: chat matou todo mundo em paris e se n\u00e3o fosse pela ladybug falando que iria entregar os miraculous ele destru\u00eda era a gal\u00e1\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193131447663632384"], "created_at": "2019-11-09T11:41:19.000Z", "author_id": "2657506539", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193097190874472449"}], "id": "1193131447663632384"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193131251504422912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:40:32.000Z", "author_id": "1143705681658298370", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193131251504422912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193131231518564353"], "created_at": "2019-11-09T11:40:27.000Z", "author_id": "116269483", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193131231518564353"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193130969118760960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:39:24.000Z", "author_id": "999975222974525440", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193130969118760960"}, {"text": "RT @michelpinho: Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193130951242588162"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "michelpinho", "id": "15663213"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:39:20.000Z", "author_id": "1029701816425086976", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192912529527386114"}], "id": "1193130951242588162"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193130740428484613"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:38:30.000Z", "author_id": "1127830153852334080", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193130740428484613"}, {"text": "Dramma a San Biagio, suicida l\u2019ex assessore Scalambrin https://t.co/YPwUKXuZvl https://t.co/auisvueGE4", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193130712234246144"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/YPwUKXuZvl", "expanded_url": "https://ift.tt/2K2mXAE", "display_url": "ift.tt/2K2mXAE"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/auisvueGE4", "expanded_url": "https://twitter.com/tribuna_treviso/status/1193130712234246144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/auisvueGE4", "media_key": "3_1193130710170664960"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:38:23.000Z", "author_id": "97193301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193130712234246144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193130280044941312"], "created_at": "2019-11-09T11:36:40.000Z", "author_id": "1377260430", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193130280044941312"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193130227431563270"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:36:28.000Z", "author_id": "2746524823", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193130227431563270"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193130224772435968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:36:27.000Z", "author_id": "1012033928465731592", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193130224772435968"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193130134615842817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:36:06.000Z", "author_id": "103831363", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193130134615842817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.3967, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedro13494", "id": "282573550"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 26, "end": 31, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "text": "@pedro13494 @LauraFreixas @PSOE Me est\u00e1s diciendo que por haberlo dictaminado ese TC que act\u00faa como poder pol\u00edtico, organizar un refer\u00e9ndum, acto donde se conoce la opini\u00f3n de la ciudadan\u00eda sobre un hecho concreto y que en los pa\u00edses realmente democr\u00e1ticos no hay impedimentos para hacerlo, es suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193130041737142272"], "created_at": "2019-11-09T11:35:43.000Z", "author_id": "14797767", "in_reply_to_user_id": "282573550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193117854675218435"}], "id": "1193130041737142272"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193129977341865985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:35:28.000Z", "author_id": "1040363442308370433", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193129977341865985"}, {"text": "RT @magdicristiano: Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indian\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193129959142940672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magdicristiano", "id": "169387991"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:35:24.000Z", "author_id": "792732270352277504", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193051347622473728"}], "id": "1193129959142940672"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193129873050685440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:35:03.000Z", "author_id": "225950807", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193129873050685440"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193129845955411969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:34:57.000Z", "author_id": "384534954", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193129845955411969"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193129841417236481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:34:56.000Z", "author_id": "1153645196657201154", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193129841417236481"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193129826871324672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:34:52.000Z", "author_id": "1126815309426458630", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193129826871324672"}, {"text": "\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/KgOHGJbMB6", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1193129724693884928"], "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/KgOHGJbMB6", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:34:28.000Z", "author_id": "515444165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193129724693884928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "cisne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "zendalibros", "id": "4155651225"}]}, "text": "RT @zendalibros: \"Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro: era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193129472540762112"], "created_at": "2019-11-09T11:33:28.000Z", "author_id": "817102150044184576", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193057632539430914"}], "id": "1193129472540762112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 238, "probability": 0.4075, "type": "Organization", "normalized_text": "STFEscritorioDoCrime"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 253, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}, {"start": 255, "end": 267, "username": "CNJ_oficial", "id": "126364474"}, {"start": 269, "end": 277, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 239, "tag": "STFEscritorioDoCrime"}]}, "text": "REBELI\u00c3O \nSe eu fosse juiz n\u00e3o prenderia NINGU\u00c9M.\nLiberava geral. \nOs ladr\u00f5es c/ arma e o ladr\u00f5es c/ caneta. \nSe liberou quem matou crian\u00e7as s/ atendimento m\u00e9dico e rem\u00e9dios... Quem saqueou o pa\u00eds... Ent\u00e3o caos total.\n#STFEscritorioDoCrime \n@STF_oficial \n@CNJ_oficial \n@MPF_PGR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193129158299262976"], "created_at": "2019-11-09T11:32:13.000Z", "author_id": "328411492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193129158299262976"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193129033472630784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:31:43.000Z", "author_id": "1148713677631234048", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193129033472630784"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193128936630312960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:31:20.000Z", "author_id": "3337091831", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193128936630312960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.5229, "type": "Person", "normalized_text": "ran dan dan"}]}, "text": "Tem um cara fazendo ran dan dan com a moto do lado da minha casa oito da manh\u00e3, ser\u00e1 se surto ou me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193128861451599873"], "created_at": "2019-11-09T11:31:02.000Z", "author_id": "492321267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1193128861451599873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 272, "tag": "JornadaDeReflexion"}]}, "text": "S\u00e1nchez se merece perder esca\u00f1os. El suicida, el \u00fanico responsable de que estemos en esta encrucijada, de que ahora mismo contentamos la respiraci\u00f3n. \n\nA\u00fan as\u00ed, tengo tanto miedo que preferir\u00eda una mayor\u00eda absoluta del PSOE antes de que sumen las dchas\n#JornadaDeReflexion", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193128811765944320"], "created_at": "2019-11-09T11:30:50.000Z", "author_id": "338568543", "in_reply_to_user_id": "338568543", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193126478269108224"}], "id": "1193128811765944320"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193128782732939264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:30:43.000Z", "author_id": "1284623468", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193128782732939264"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193128535889715201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:29:44.000Z", "author_id": "1165362025", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193128535889715201"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193128523608838145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:29:41.000Z", "author_id": "57586391", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193128523608838145"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193128439739490305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:29:21.000Z", "author_id": "3358795355", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193128439739490305"}, {"text": "@MijaelGLP @apraint @macarena_costa @KarlaCalle @JorgeDCG @SriApra @ApraDigital @APRA_Oficial @ComFemeninoApra @DIRPOLITICAPAP @LenguaAprista Es foto salida de los famosos intis, que \u00e9poca m\u00e1s jodida que nos hizo pasar el APRA liderado por un cobarde y suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193128221493071872"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:28:29.000Z", "author_id": "127554567", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192952381924872192"}], "id": "1193128221493071872"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193128212764733441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:28:27.000Z", "author_id": "1109866617373159424", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193128212764733441"}, {"text": "RT @evtkx: q es lo mejor d esta generaci\u00f3n perdida? dame amor q soy una suicida m suda la polla to lo q m digas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193128118216777733"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "evtkx", "id": "951126864927617024"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:28:05.000Z", "author_id": "1047237783922909184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192942190277922816"}], "id": "1193128118216777733"}, {"text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193127978726821888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:27:32.000Z", "author_id": "581478424", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193127978726821888"}, {"text": "Existem certas coisas que para mim n\u00e3o fazem nenhum sentido.\nArriscar a vida desta forma gratuita \u00e9 com certeza uma delas.\nEste sem d\u00favida se trata de um suicida passivo.\nA m\u00e3e dessa criatura n\u00e3o pode ser feliz. https://t.co/zkvFy6u7Zm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193127385484419072"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/zkvFy6u7Zm", "expanded_url": "https://twitter.com/NatGeo/status/1192532754740760577", "display_url": "twitter.com/NatGeo/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:25:10.000Z", "author_id": "1154823477217648640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192532754740760577"}], "id": "1193127385484419072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "@BolsonaroSP Se quem matou Marielle for preso...talvez tu comece a tuitar de dentro da cadeia...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193127252575375360"], "created_at": "2019-11-09T11:24:38.000Z", "author_id": "3903948689", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192892201291960327"}], "id": "1193127252575375360"}, {"text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193127191661481985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:24:24.000Z", "author_id": "825413204318814208", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "id": "1193127191661481985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.7789, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Suicida"}, {"start": 286, "end": 287, "probability": 0.4798, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "text": "@eldiarioes No caer\u00e1 esa \"breva\" puesto que est\u00e1 en peligro real la p\u00e9rdida dla mayor\u00eda en el Senado por c/o de Pedro Suicida \"Obrero\" Esquirol.\nMu\u00f1oz Seca: \nD.Mendo \"O_brero C_ansado A_burrido\" dganar 1pasta gansa sin dar un palo al agua 2016-2019.\nNo supo encestar canasta 3 ptos con UP+PNV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193127154738970624"], "created_at": "2019-11-09T11:24:15.000Z", "author_id": "1262523320", "in_reply_to_user_id": "535707261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193106026876342272"}], "id": "1193127154738970624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Kiki_Goulart", "id": "953401779827470336"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "text": "@Kiki_Goulart @JFMargarida Cuidado mesmo. Os petistas costumam se matar pra criar como\u00e7\u00e3o entre o rebanho emaconhado. Quem matou Celso Daniel?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193127069389131776"], "created_at": "2019-11-09T11:23:55.000Z", "author_id": "730400785905889285", "in_reply_to_user_id": "953401779827470336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192925856869556224"}], "id": "1193127069389131776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6803, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Templar19AB", "id": "1010439883800895489"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Policia"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Sandinista"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}]}, "text": "RT @Templar19AB: La #Policia #Sandinista Suicida a otro reo pol\u00edtico est\u00e1 vez en #Jinotepe ! ALERTA como vamos a seguir permitiendo esto!\n@\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193126777004183554"], "created_at": "2019-11-09T11:22:45.000Z", "author_id": "791834869491830784", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858374997712902"}], "id": "1193126777004183554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193126776815398914"], "created_at": "2019-11-09T11:22:45.000Z", "author_id": "855448587106471938", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193126776815398914"}, {"text": "Alessia Tosoni \u00e8 morta a 16 anni di ARP. La storia di questa ragazza non ha ottenuto la giusta copertura. Se n\u2019\u00e8 parlato pi\u00f9 in #Italia, paese di origine, che in #Svizzera dove i fatti sono avvenuti. #abusi #arp #ticino #andreapagani https://t.co/ltPtFod4d8", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193126545600200709"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ltPtFod4d8", "expanded_url": "https://www.ilcronista.news/2019/11/09/alessia-suicida-16-anni-arp/?fbclid=IwAR0vNfMMMxyJ4t6lM1ic9Mk2iKsPV5N5UNIrUTdFB4_7JI8OATFbjEiJU9s", "display_url": "ilcronista.news/2019/11/09/ale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilcronista.news/wp-login.php?redirect_to=https%3A%2F%2Fwww.ilcronista.news%2F2019%2F11%2F09%2Falessia-suicida-16-anni-arp%2F%3Ffbclid%3DIwAR0vNfMMMxyJ4t6lM1ic9Mk2iKsPV5N5UNIrUTdFB4_7JI8OATFbjEiJU9s&reauth=1"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 135, "tag": "Italia"}, {"start": 162, "end": 171, "tag": "Svizzera"}, {"start": 200, "end": 206, "tag": "abusi"}, {"start": 207, "end": 211, "tag": "arp"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "ticino"}, {"start": 220, "end": 233, "tag": "andreapagani"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:21:50.000Z", "author_id": "1072141307471163394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193126545600200709"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193126521990471681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:21:44.000Z", "author_id": "1090461350655082501", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193126521990471681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193126505808830465"], "created_at": "2019-11-09T11:21:40.000Z", "author_id": "1184600260980723714", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193126505808830465"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193126465145131015"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:21:31.000Z", "author_id": "1166823391501979652", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193126465145131015"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193126287050760192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:20:48.000Z", "author_id": "1681440560", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193126287050760192"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193126152425988096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:20:16.000Z", "author_id": "1049836375053402113", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193126152425988096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193126123539980288"], "created_at": "2019-11-09T11:20:09.000Z", "author_id": "968506928", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193126123539980288"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193126009471717376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:19:42.000Z", "author_id": "1059853209253150722", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193126009471717376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193125372260442112"], "created_at": "2019-11-09T11:17:10.000Z", "author_id": "923342569446236160", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193125372260442112"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193125355546124293"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:17:06.000Z", "author_id": "2328976108", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193125355546124293"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 177, "probability": 0.5238, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "@BolsonaroSP Cagaram quando colocaram sua fam\u00edlia no poder, e as fezes s\u00e3o voc\u00eas! Vcs que se dizem homens de bem, por que n\u00e3o metem bronca para que se descubra quem matou Mariele?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193125269533601792"], "created_at": "2019-11-09T11:16:46.000Z", "author_id": "1134736111392215040", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192892201291960327"}], "id": "1193125269533601792"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193125146124595200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:16:16.000Z", "author_id": "139903373", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193125146124595200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193125081242853377"], "created_at": "2019-11-09T11:16:01.000Z", "author_id": "2533109552", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "id": "1193125081242853377"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193125059491172353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:15:56.000Z", "author_id": "1027753654537867264", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193125059491172353"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193124896869629952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:15:17.000Z", "author_id": "1018769078", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193124896869629952"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193124883678539776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:15:14.000Z", "author_id": "938541023898361856", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193124883678539776"}, {"text": "@joaogs_almeida Podem ter muitas desigualdades, mas ainda se safam! Quero concluir frizando uma coisa que j\u00e1 disse! Eu n\u00e3o apoio os czares, se queres que te diga, ainda bem que foram fuzilados, mas n\u00e3o concordo em celebrar um regime que s\u00f3 num ditador matou 20 milh\u00f5es de pessoas sem ser em, cont", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193124856528883712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "joaogs_almeida", "id": "1065262878054383616"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:15:07.000Z", "author_id": "908446826080210944", "in_reply_to_user_id": "908446826080210944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193124532552437760"}], "id": "1193124856528883712"}, {"text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193124800585256960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:14:54.000Z", "author_id": "136296830", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "id": "1193124800585256960"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193124597467623427"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:14:05.000Z", "author_id": "485721315", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193124597467623427"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193124458350960645"], "created_at": "2019-11-09T11:13:32.000Z", "author_id": "137885277", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193124458350960645"}, {"text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193124439120064512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:13:28.000Z", "author_id": "720296725047476224", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "id": "1193124439120064512"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193124221540610048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:12:36.000Z", "author_id": "2466382693", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193124221540610048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9788, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/GQeggCj7oT", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/11/09/Dime-quien-soy-la-trastienda-del-abuso-infantil-y-el-pensamiento-suicida", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/GXIYQLvOnh", "expanded_url": "https://twitter.com/casbuenosaires/status/1193124203391856640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXIYQLvOnh", "media_key": "3_1193124199176560641"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 206, "tag": "asistenciaalsuicida"}, {"start": 207, "end": 229, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 230, "end": 241, "tag": "LlamaAl135"}]}, "text": "Dime qui\u00e9n soy: la trastienda del abuso infantil y el pensamiento suicida\nEn el dur\u00edsimo documental de Netflix, Dime qui\u00e9n soy, dos gemelos, uno de los cuales...\nhttps://t.co/GQeggCj7oT\n#asistenciaalsuicida\n#prevenciondelsuicidio\n#LlamaAl135 https://t.co/GXIYQLvOnh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193124203391856640"], "created_at": "2019-11-09T11:12:31.000Z", "author_id": "3064843846", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193124203391856640"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193123765988794368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:10:47.000Z", "author_id": "573897981", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193123765988794368"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193123730752495616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:10:39.000Z", "author_id": "2474305429", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193123730752495616"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193123644735729664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:10:18.000Z", "author_id": "854812166775607296", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193123644735729664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193123407677792257"], "created_at": "2019-11-09T11:09:22.000Z", "author_id": "159129494", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193123407677792257"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193123192036102144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:08:30.000Z", "author_id": "2458459752", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193123192036102144"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193123078886301696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:08:03.000Z", "author_id": "1351396117", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193123078886301696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "text": "RT @greatjoshd: Es simple. La familia de Alan Garc\u00eda no tiene derecho a disfrutar del dinero ni los bienes que el suicida obtuvo fruto de l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193123058028032000"], "created_at": "2019-11-09T11:07:58.000Z", "author_id": "1110292298", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192896020570673154"}], "id": "1193123058028032000"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193123042471424000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:07:55.000Z", "author_id": "1126934314564894720", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193123042471424000"}, {"text": "Brindisi, annuncia volont\u00e0 suicida al 112: salvato al telefono dal carabiniere al centralino [aggiornamento delle 11:52] https://t.co/rFvMWJPb5E", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193122952478220288"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/rFvMWJPb5E", "expanded_url": "https://larep.it/33AfVKU", "display_url": "larep.it/33AfVKU"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:07:33.000Z", "author_id": "392656492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193122952478220288"}, {"text": "De que sirve hablarle de muerte a un suicida?\nPara que queres discutir quedarte sin salida si la muerte mas muerte es cuando se corta el paraca\u00eddas", "lang": "es", "geo": {"place_id": "8a25b05167dc5120"}, "edit_history_tweet_ids": ["1193122905346990082"], "created_at": "2019-11-09T11:07:22.000Z", "author_id": "3000357623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193122905346990082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193122751994900484"], "created_at": "2019-11-09T11:06:45.000Z", "author_id": "571113659", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193122751994900484"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/PtMqlJt7dE", "expanded_url": "https://twitter.com/Barangurte_/status/1192769835094200320", "display_url": "twitter.com/Barangurte_/st\u2026"}]}, "text": "Eu: n\u00e3o se pode responsabilizar um ator por tudo, temos que ter em mente o roteiro, dire\u00e7\u00e3o e outras coisas que estavam por tr\u00e1s\n\nEsquadr\u00e3o suic\u00edda: a\n\nEu: https://t.co/PtMqlJt7dE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193122748790390785"], "created_at": "2019-11-09T11:06:45.000Z", "author_id": "761362268579913728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192769835094200320"}], "id": "1193122748790390785"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193122653613236224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:06:22.000Z", "author_id": "1482733890", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193122653613236224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193122418623168513"], "created_at": "2019-11-09T11:05:26.000Z", "author_id": "2229793236", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193122418623168513"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193122368580919296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:05:14.000Z", "author_id": "962590952", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193122368580919296"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193122286708154368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:04:54.000Z", "author_id": "132968272", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193122286708154368"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193122282924838912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:04:54.000Z", "author_id": "100759153", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193122282924838912"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193122212947091457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:04:37.000Z", "author_id": "1707552476", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193122212947091457"}, {"text": "RT @magdicristiano: Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indian\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193122035704193025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magdicristiano", "id": "169387991"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:03:55.000Z", "author_id": "2955103529", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193051347622473728"}], "id": "1193122035704193025"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193121892451966976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:03:20.000Z", "author_id": "75577935", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193121892451966976"}, {"text": "Mano para de compartilhar a porra do v\u00eddeo que o cara se suicida e do burrinho no teto que \u00f3dio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193121717847244800"], "created_at": "2019-11-09T11:02:39.000Z", "author_id": "861004108911738880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193121717847244800"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193121417602224129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:01:27.000Z", "author_id": "854452943243882500", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193121417602224129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9213, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.4667, "type": "Organization", "normalized_text": "Cariocas"}]}, "text": "Gente pelo amor, deixa o Lula, \u00e9 s\u00f3 mais um, t\u00f4 revoltada mesmo com o pai q mata a filha e vai ser solto, t\u00f4 preocupada com a m\u00e3e q sofre enquanto a desgra\u00e7a do \"pai\" q matou a filha vai ser livre, quero q o BRASIL os Cariocas se fodam, tem td q se fuder mesmo, povo sem educa\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193121114555375616"], "created_at": "2019-11-09T11:00:15.000Z", "author_id": "1959878994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193121114555375616"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193121002458365953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:59:48.000Z", "author_id": "440281129", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193121002458365953"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193120800087379969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:59:00.000Z", "author_id": "775304006616944640", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193120800087379969"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193120669816565761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:58:29.000Z", "author_id": "1045767586464575488", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193120669816565761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "cisne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "zendalibros", "id": "4155651225"}]}, "text": "RT @zendalibros: \"Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro: era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193120359765159936"], "created_at": "2019-11-09T10:57:15.000Z", "author_id": "566386961", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193057632539430914"}], "id": "1193120359765159936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelajanna", "id": "254693178"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/3U7yNd7rUU", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelajanna/status/1120097805123584001/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3U7yNd7rUU", "media_key": "7_1120096955399581697"}]}, "text": "RT @rafaelajanna: mam\u00e3e descobrindo que hitler se suicidou https://t.co/3U7yNd7rUU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193120282065719297"], "created_at": "2019-11-09T10:56:57.000Z", "author_id": "936795164584108032", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1120097805123584001"}], "id": "1193120282065719297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 75, "probability": 0.8751, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6FLAxXsqTi", "expanded_url": "https://twitter.com/nollywoodroll/status/1163912839549116416/video/1", "display_url": "twitter.com/nollywoodroll/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 76, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}]}, "text": "RT @harrehmercury: meu deus mano ele se suicidou???????#KillMyMindMusicVideo\n\nhttps://t.co/6FLAxXsqTi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193120188260143105"], "created_at": "2019-11-09T10:56:34.000Z", "author_id": "936795164584108032", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172436879137890307"}], "id": "1193120188260143105"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193120017300283392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:55:53.000Z", "author_id": "347250312", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193120017300283392"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193119923045851136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:55:31.000Z", "author_id": "56779912", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193119923045851136"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193119802241490949"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:55:02.000Z", "author_id": "1147849200480206848", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193119802241490949"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193119765524549634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:54:53.000Z", "author_id": "828701290582700032", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193119765524549634"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193119728421756928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:54:45.000Z", "author_id": "135789349", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193119728421756928"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193119462783946752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:53:41.000Z", "author_id": "4619297542", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193119462783946752"}, {"text": "@Fletxaoscura Donde se acomoda la usura\nNace la ambici\u00f3n y el poder\nY este germina en la tierra\nQue agoniza por inter\u00e9s\n\nY una gaviota cuentan que decidi\u00f3\nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se de desangra en su lecho: la mar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193119220055388160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fletxaoscura", "id": "1198569194"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:52:43.000Z", "author_id": "945737427255201792", "in_reply_to_user_id": "1198569194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193118651571986432"}], "id": "1193119220055388160"}, {"text": "RT @Ruben_PerezT: Confirmado. El movimiento independentista va con el piloto autom\u00e1tico o con un conductor suicida al volante. Es muy irres\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193118990916374528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ruben_PerezT", "id": "904774164"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:51:49.000Z", "author_id": "454351037", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193110345973477379"}], "id": "1193118990916374528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 102, "probability": 0.5318, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Unha127", "id": "1037066566536507392"}]}, "text": "@ElDiestro_ @Unha127 Est\u00e1 feo re\u00edrse del f\u00edsico de nadie pero es osado hacerlo si eres Luc\u00eda Etxebarr\u00eda y, suicida, si lo haces delante del espejo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193118840386981889"], "created_at": "2019-11-09T10:51:13.000Z", "author_id": "940260132809773056", "in_reply_to_user_id": "4869882473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193102813984968705"}], "id": "1193118840386981889"}, {"text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso vir\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193118558739468288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:50:06.000Z", "author_id": "830853873518649346", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184884373096747017"}], "id": "1193118558739468288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 9, "end": 11, "probability": 0.5419, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.5862, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/s1fBjx7wY5", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12812", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12812"}]}, "text": "\u4e8c\u51a0\u306f\u5185\u85e4\uff01\n\n\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306e\u4e94\u51a0\u306f\u305d\u306e\u5f8c\u3067\u2026\n\n\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306e\u8a00\u3046\u300c\u3054\u3001\u3054\u3001\uff15\u3001\uff15\u3001\uff15\u2026\u300d\u306f\uff15\u5927\u30c9\u30fc\u30e0\u30c4\u30a2\u30fc\u3067\u306f\u306a\u304f\u554f\u984c\u767a\u8a00\uff01\uff1f https://t.co/s1fBjx7wY5", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1193118546009571328"], "created_at": "2019-11-09T10:50:03.000Z", "author_id": "1043798126396563456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193118546009571328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9049, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5705, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7464, "type": "Person", "normalized_text": "Burton"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.3933, "type": "Organization", "normalized_text": "TDK"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.5544, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "text": "RT @UniversoDCnauta: Se bobear na China o Orm \u00e9 mais popular que o coringa.\n\nBatman do Burton, TDK, Esquadr\u00e3o Suicida e Coringa n\u00e3o foram e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193118485901201409"], "created_at": "2019-11-09T10:49:48.000Z", "author_id": "75264243", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192839384862806016"}], "id": "1193118485901201409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Gil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_fabiosf", "id": "102581516"}]}, "text": "@_fabiosf Num atentato suicida feito pelo Raul Gil, claro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193117884664492033"], "created_at": "2019-11-09T10:47:25.000Z", "author_id": "498994766", "in_reply_to_user_id": "102581516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192903507180949504"}], "id": "1193117884664492033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 75, "probability": 0.8508, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.5651, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 226, "end": 227, "probability": 0.5722, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "agara", "id": "14797767"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 21, "end": 26, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "text": "@agara @LauraFreixas @PSOE Porque as\u00ed lo ha dicho el Tribunal Constitucional, m\u00e1xima autoridad en el conocimiento y el aseguramiento de la aplicaci\u00f3n del TC. Por tanto hacer la consulta es saltarse a la torera lo dicho por el TC y eso es suicida, por ser ilegal", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193117854675218435"], "created_at": "2019-11-09T10:47:18.000Z", "author_id": "282573550", "in_reply_to_user_id": "14797767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193103114716532737"}], "id": "1193117854675218435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193117721732550657"], "created_at": "2019-11-09T10:46:46.000Z", "author_id": "123697785", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193117721732550657"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193117564584550400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:46:09.000Z", "author_id": "2857986249", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193117564584550400"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193117532573634560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:46:01.000Z", "author_id": "956244054", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193117532573634560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "text": "RT @greatjoshd: Es simple. La familia de Alan Garc\u00eda no tiene derecho a disfrutar del dinero ni los bienes que el suicida obtuvo fruto de l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193117440189894656"], "created_at": "2019-11-09T10:45:39.000Z", "author_id": "2781383187", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192896020570673154"}], "id": "1193117440189894656"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193117385718452224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:45:26.000Z", "author_id": "1418720964", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193117385718452224"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193117360594534400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:45:20.000Z", "author_id": "1188242339057283072", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193117360594534400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8134, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vTydoXnHpG", "expanded_url": "https://ift.tt/1M1lJBX", "display_url": "ift.tt/1M1lJBX"}]}, "text": "8 valientes en una misi\u00f3n suicida. Un asesino en la Praga ocupada por los nazis. https://t.co/vTydoXnHpG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193117303937912832"], "created_at": "2019-11-09T10:45:06.000Z", "author_id": "29556888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193117303937912832"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193116967646961665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:43:46.000Z", "author_id": "122622097", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193116967646961665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.7946, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.4977, "type": "Other", "normalized_text": "Trabajador Cat\u00f3lico"}, {"start": 126, "end": 144, "probability": 0.6969, "type": "Person", "normalized_text": "Roger Allen LaPorte"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.4748, "type": "Other", "normalized_text": "Vietnam"}]}, "text": "9-11-1965: frente al edificio de las Naciones Unidas, en Nueva York, un miembro de Movimiento del Trabajador Cat\u00f3lico llamado Roger Allen LaPorte (22), se suicida prendi\u00e9ndose fuego como protesta por la Guerra de Vietnam.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193116913498513408"], "created_at": "2019-11-09T10:43:33.000Z", "author_id": "67313832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193116913498513408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "text": "RT @greatjoshd: Es simple. La familia de Alan Garc\u00eda no tiene derecho a disfrutar del dinero ni los bienes que el suicida obtuvo fruto de l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193116872146903040"], "created_at": "2019-11-09T10:43:24.000Z", "author_id": "838113931", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192896020570673154"}], "id": "1193116872146903040"}, {"text": "@Clara12Moraes @naatsiviero @OliveiraMalu17 concordo plenamente com voc\u00ea, mas vc tamb\u00e9m tem que concordar que se eles s\u00e3o hereges, n\u00e3o representam a igreja, se n\u00e3o representam a igreja e n\u00e3o seguem a ess\u00eancia dela que \u00e9 amar ao pr\u00f3ximo como a ti mesmo n\u00e3o foi a igreja que matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193116621998571521"], "created_at": "2019-11-09T10:42:24.000Z", "author_id": "1166328758606995457", "in_reply_to_user_id": "1321220108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192997613567643649"}], "id": "1193116621998571521"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193116406784679936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:41:33.000Z", "author_id": "607198041", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193116406784679936"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193116387620933633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:41:28.000Z", "author_id": "1189979387162189824", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193116387620933633"}, {"text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193116359418433536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:41:21.000Z", "author_id": "66805151", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193116359418433536"}, {"text": "11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 3000+1D(500)", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193116295224422401"], "created_at": "2019-11-09T10:41:06.000Z", "author_id": "1110742416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193116295224422401"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193116259782668291"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:40:58.000Z", "author_id": "1181026701658206209", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193116259782668291"}, {"text": "@camilocayuqueo Y cuando alguien se suicida los weones siguen trabajando d\u00f3nde queda la empat\u00eda  ahhhh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193116147958403072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camilocayuqueo", "id": "39584466"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:40:31.000Z", "author_id": "190890110", "in_reply_to_user_id": "39584466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192408157110308865"}], "id": "1193116147958403072"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193116001367400448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:39:56.000Z", "author_id": "1172961050116993024", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193116001367400448"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193115574802493445"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:38:14.000Z", "author_id": "1087881234087362560", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193115574802493445"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193115469861007361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:37:49.000Z", "author_id": "1004421298628460547", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193115469861007361"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193115218991308801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:36:49.000Z", "author_id": "1080592253180100616", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193115218991308801"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193115162573754369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:36:36.000Z", "author_id": "1073200517587890178", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193115162573754369"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193114717520314368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:34:50.000Z", "author_id": "1140434972437864448", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193114717520314368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CassioPilot", "id": "453347759"}]}, "text": "@CassioPilot bem se v\u00ea que tu \u00e9 adepto dos revisionistas, n\u00e9!! Hitler num.matou ningu\u00e9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193114594044268544"], "created_at": "2019-11-09T10:34:20.000Z", "author_id": "3092743865", "in_reply_to_user_id": "453347759", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193113339125215232"}], "id": "1193114594044268544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193114343971405824"], "created_at": "2019-11-09T10:33:21.000Z", "author_id": "801563966", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193114343971405824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193114047903911939"], "created_at": "2019-11-09T10:32:10.000Z", "author_id": "1043662496777814018", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193114047903911939"}, {"text": "RT @yoni3556_luis: @Anarefue @JvarrueJose @LuisEspinozaCa2 LOS ESCASOS Y D\u00c9BILES MENTALES ALANISTAS!! COMPARAN AL SUICIDA CON EL \"CID\"!! GA\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193113917431721984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Anarefue", "id": "713377330564112388"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "JvarrueJose", "id": "3420177531"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:31:39.000Z", "author_id": "2447373036", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193095808951955462"}], "id": "1193113917431721984"}, {"text": "@sbatakis @odonnellmaria @hernanlacunza Desde innumerables sectores se le dijo y previno que levantar el cepo, abrir irrestrictamente la cuenta capital y liberar de la obligaci\u00f3n de liquidar divisas a los exportadores era suicida. Ahora hablan de error...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193113798342823937"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sbatakis", "id": "162099154"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "odonnellmaria", "id": "17337093"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "hernanlacunza", "id": "707334512"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:31:11.000Z", "author_id": "536858083", "in_reply_to_user_id": "162099154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192973768756514817"}], "id": "1193113798342823937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 248, "probability": 0.8564, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 266, "end": 277, "probability": 0.7412, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonarismo"}]}, "text": "Quanto aos bolsonaristas, ficou claro q a t\u00e1tica suicida de achar q se bastam, brigando entre si, n\u00e3o faz frente \u00e0 poderosa m\u00e1quina de propaganda petista, sua retaguarda presente em reda\u00e7\u00f5es, universidades e no 3\u00ba Setor.\nO pedantismo q derrubou o PT pode derrubar o Bolsonarismo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193113795167694848"], "created_at": "2019-11-09T10:31:10.000Z", "author_id": "148881839", "in_reply_to_user_id": "148881839", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193112506006462464"}], "id": "1193113795167694848"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193113611750785027"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:30:26.000Z", "author_id": "1140982164", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193113611750785027"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193113333970411521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:29:20.000Z", "author_id": "2448197126", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193113333970411521"}, {"text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193113304471941120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:29:13.000Z", "author_id": "1052233249479483392", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193113304471941120"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193113228890558464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:28:55.000Z", "author_id": "864905826284208129", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193113228890558464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "santiterol", "id": "301470015"}]}, "text": "RT @santiterol: \"nuestra culpa satura el aire del planeta tanto como el CO2, aunque hemos decidido creer que no la respiramos\" La misi\u00f3n su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193113128176930817"], "created_at": "2019-11-09T10:28:31.000Z", "author_id": "453404388", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193110784991252480"}], "id": "1193113128176930817"}, {"text": "@liliths_dawn Nos primeiros 20 30 dias \u00e9 assim msmo. Bate estranho, deixa mais ansioso, dor de cabe\u00e7a e nauseas... um dos que tomo no inicio aumentavam o desejo suicida \ud83e\udd28. Mas melhora. \ud83d\ude18", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193112460909273088"], "created_at": "2019-11-09T10:25:52.000Z", "author_id": "953064736849096704", "in_reply_to_user_id": "1125210926880370689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192767359347499008"}], "id": "1193112460909273088"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193112458665312257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:25:51.000Z", "author_id": "1920685718", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193112458665312257"}, {"text": "@MarceloFreixo O fato \u00e9 que, ap\u00f3s a segunda inst\u00e2ncia se avalia procedimentos do processo e \u00f1 mais as provas. Logo, se voc\u00ea matou e o ato foi provado, mas o advogado de acusa\u00e7\u00e3o errou por esquecer alguma palavra chave ou algo t\u00e9cnico, n\u00e3o probatorio, o processo retorna e h\u00e1 impunidade do crime!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193112394366619648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:25:36.000Z", "author_id": "4439895501", "in_reply_to_user_id": "45870897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192801493356859392"}], "id": "1193112394366619648"}, {"text": "RT @Manchegozarajo: @LauraFreixas @PSOE Lo de las privatizaciones, corrupci\u00f3n, puertas giratorias, leyes laborales, pol\u00edticas de vivienda..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193112391334150144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manchegozarajo", "id": "876188705953808391"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 34, "end": 39, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:25:35.000Z", "author_id": "4518559157", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193098410678784000"}], "id": "1193112391334150144"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193112324355317761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:25:19.000Z", "author_id": "1095066289377288194", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193112324355317761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "santiterol", "id": "301470015"}]}, "text": "RT @santiterol: \"nuestra culpa satura el aire del planeta tanto como el CO2, aunque hemos decidido creer que no la respiramos\" La misi\u00f3n su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193112280134750208"], "created_at": "2019-11-09T10:25:09.000Z", "author_id": "251622915", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193110784991252480"}], "id": "1193112280134750208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "santiterol", "id": "301470015"}]}, "text": "RT @santiterol: \"nuestra culpa satura el aire del planeta tanto como el CO2, aunque hemos decidido creer que no la respiramos\" La misi\u00f3n su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193112257493946368"], "created_at": "2019-11-09T10:25:03.000Z", "author_id": "203824276", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193110784991252480"}], "id": "1193112257493946368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "santiterol", "id": "301470015"}]}, "text": "RT @santiterol: \"nuestra culpa satura el aire del planeta tanto como el CO2, aunque hemos decidido creer que no la respiramos\" La misi\u00f3n su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193112235498848256"], "created_at": "2019-11-09T10:24:58.000Z", "author_id": "60903627", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193110784991252480"}], "id": "1193112235498848256"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193112200216555526"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:24:50.000Z", "author_id": "990434462004543488", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193112200216555526"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jhonatansantil", "id": "161927728"}]}, "text": "RT @jhonatansantil: O que importa \u00e9: n\u00e3o sei se h\u00e1 tanto motivo para comemora\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas pensam no Lula Livre, mas eu penso no empres\u00e1rio pe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193111744782225408"], "created_at": "2019-11-09T10:23:01.000Z", "author_id": "98422443", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192841903731068928"}], "id": "1193111744782225408"}, {"text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193111698871336962"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:22:50.000Z", "author_id": "1553137782", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193111698871336962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "santiterol", "id": "301470015"}]}, "text": "RT @santiterol: \"nuestra culpa satura el aire del planeta tanto como el CO2, aunque hemos decidido creer que no la respiramos\" La misi\u00f3n su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193111604931518464"], "created_at": "2019-11-09T10:22:28.000Z", "author_id": "1010705413", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193110784991252480"}], "id": "1193111604931518464"}, {"text": "RT @michelpinho: Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193111473360396288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "michelpinho", "id": "15663213"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:21:56.000Z", "author_id": "3138100060", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192912529527386114"}], "id": "1193111473360396288"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193111429571739648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:21:46.000Z", "author_id": "1104499699539763201", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193111429571739648"}, {"text": "RT @Ruben_PerezT: Confirmado. El movimiento independentista va con el piloto autom\u00e1tico o con un conductor suicida al volante. Es muy irres\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193111388555751424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ruben_PerezT", "id": "904774164"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:21:36.000Z", "author_id": "1183128810595737600", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193110345973477379"}], "id": "1193111388555751424"}, {"text": "Acabei de lidar com uma situa\u00e7\u00e3o suicida. \u00c9 foi extremamente dif\u00edcil. N\u00e3o tinha o que falar pra uma pessoa que pensa e sente exatamente o mesmo que eu. Foi horr\u00edvel. \u00c9 horr\u00edvel. Eu t\u00f4 arrasada. Al\u00e9m de tudo, a pessoa \u00e9 muito importante pra mim. Essa vida n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil \ud83d\ude14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193111315709124609"], "created_at": "2019-11-09T10:21:19.000Z", "author_id": "887095216150368256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193111315709124609"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193111265968840704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:21:07.000Z", "author_id": "378724644", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193111265968840704"}, {"text": "RT @Ruben_PerezT: Confirmado. El movimiento independentista va con el piloto autom\u00e1tico o con un conductor suicida al volante. Es muy irres\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193111184037359617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ruben_PerezT", "id": "904774164"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:20:47.000Z", "author_id": "130125782", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193110345973477379"}], "id": "1193111184037359617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "santiterol", "id": "301470015"}]}, "text": "RT @santiterol: \"nuestra culpa satura el aire del planeta tanto como el CO2, aunque hemos decidido creer que no la respiramos\" La misi\u00f3n su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193111141968420864"], "created_at": "2019-11-09T10:20:37.000Z", "author_id": "302744797", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193110784991252480"}], "id": "1193111141968420864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "santiterol", "id": "301470015"}]}, "text": "RT @santiterol: \"nuestra culpa satura el aire del planeta tanto como el CO2, aunque hemos decidido creer que no la respiramos\" La misi\u00f3n su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193111049832153088"], "created_at": "2019-11-09T10:20:15.000Z", "author_id": "2910853983", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193110784991252480"}], "id": "1193111049832153088"}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193110968508788736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:19:56.000Z", "author_id": "4032855225", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193110968508788736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.5526, "type": "Place", "normalized_text": "peroncholandia"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/q36WvgcfrC", "expanded_url": "https://twitter.com/coqui1980/status/1192796227211014144", "display_url": "twitter.com/coqui1980/stat\u2026"}]}, "text": "Yo estoy convencido que adem\u00e1s de saber, debe tener m\u00e1s de alguna prueba. Por algo no \u201cse suicida\u201d como Nisman en peroncholandia.\ud83d\ude14\ud83d\udc47 https://t.co/q36WvgcfrC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193110865521860609"], "created_at": "2019-11-09T10:19:31.000Z", "author_id": "339700922", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192796227211014144"}], "id": "1193110865521860609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.862, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 165, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/WV0cSeD72W", "expanded_url": "http://bit.ly/34NV5YX", "display_url": "bit.ly/34NV5YX"}]}, "text": "\"nuestra culpa satura el aire del planeta tanto como el CO2, aunque hemos decidido creer que no la respiramos\" La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/WV0cSeD72W", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193110784991252480"], "created_at": "2019-11-09T10:19:12.000Z", "author_id": "301470015", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1193110784991252480"}, {"text": "RT @Manchegozarajo: @LauraFreixas @PSOE Lo de las privatizaciones, corrupci\u00f3n, puertas giratorias, leyes laborales, pol\u00edticas de vivienda..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193110778569732096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manchegozarajo", "id": "876188705953808391"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 34, "end": 39, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:19:11.000Z", "author_id": "4833298629", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193098410678784000"}], "id": "1193110778569732096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193110630129131520"], "created_at": "2019-11-09T10:18:35.000Z", "author_id": "109679709", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193110630129131520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193110524965408769"], "created_at": "2019-11-09T10:18:10.000Z", "author_id": "195126009", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1193110524965408769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 221, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "eleccionesgenerales10N"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/E8uNf9BAjA", "expanded_url": "https://twitter.com/tsunami_dem/status/1192720295553126400", "display_url": "twitter.com/tsunami_dem/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 222, "tag": "eleccionesgenerales10N"}]}, "text": "Confirmado. El movimiento independentista va con el piloto autom\u00e1tico o con un conductor suicida al volante. Es muy irresponsable hacerle la campa\u00f1a electoral a la ultraderecha 24 horas antes de las #eleccionesgenerales10N. https://t.co/E8uNf9BAjA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193110345973477379"], "created_at": "2019-11-09T10:17:28.000Z", "author_id": "904774164", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192720295553126400"}], "id": "1193110345973477379"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "421009157", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1224, "tweet_count": 27526, "listed_count": 26}, "location": "Badajoz. Extremadura", "username": "goepa", "name": "Esther Parraga Gomez"}, {"verified": false, "id": "308991132", "public_metrics": {"followers_count": 33146, "following_count": 916, "tweet_count": 57827, "listed_count": 504}, "location": "Madrid, Barcelona", "username": "LauraFreixas", "name": "LauraFreixas"}, {"verified": false, "id": "459778674", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 194, "tweet_count": 914436, "listed_count": 55}, "location": "Ecuador", "username": "MauricioOrtegaE", "name": "Mauricio Ortega"}, {"verified": false, "id": "197119853", "public_metrics": {"followers_count": 5829, "following_count": 1963, "tweet_count": 129582, "listed_count": 40}, "location": "Ecuador", "username": "carlitoswayec", "name": "Juan Carlos DL"}, {"verified": false, "id": "1133809878953267200", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1381, "tweet_count": 25983, "listed_count": 0}, "username": "EnmaVuelta", "name": "ENMA DE VUELTA"}, {"verified": false, "id": "118661072", "public_metrics": {"followers_count": 28305, "following_count": 453, "tweet_count": 64398, "listed_count": 219}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "_AVT_", "name": "AVT"}, {"verified": false, "id": "1069767458", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 668, "tweet_count": 81394, "listed_count": 3}, "location": "Neverland", "username": "laluanesant", "name": "\ud83d\udca7"}, {"verified": false, "id": "2399212058", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1004, "tweet_count": 41249, "listed_count": 0}, "location": "Curic\u00f3, Chile", "username": "fabianr63", "name": "Fabi\u00e1n."}, {"verified": false, "id": "4048728947", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 600, "tweet_count": 97896, "listed_count": 8}, "username": "100Marco100", "name": "Marc\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "356103231", "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 3548, "tweet_count": 46039, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "oliveiraacarlo1", "name": "#DoriaVassaloDaChina"}, {"verified": false, "id": "1004085255609962496", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 3678, "tweet_count": 34980, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "brasilforsale", "name": "Canal Verde e Amarelo"}, {"verified": true, "id": "58951368", "public_metrics": {"followers_count": 1828130, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "monicabergamo", "name": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"verified": false, "id": "150593921", "public_metrics": {"followers_count": 2620, "following_count": 1741, "tweet_count": 53724, "listed_count": 50}, "location": "Horizonte de Sucesos", "username": "PatriLiVG", "name": "Patricia Libertad \ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "716716547004370947", "public_metrics": {"followers_count": 96827, "following_count": 380, "tweet_count": 31586, "listed_count": 216}, "location": "En el viento. ", "username": "Yo_Fugitiva", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "742881405932343296", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 560, "tweet_count": 8216, "listed_count": 0}, "location": "Imbituba, Brasil", "username": "Mdelftins", "name": "Maria Paula"}, {"verified": false, "id": "201234711", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 2093, "tweet_count": 81068, "listed_count": 3}, "location": "Mexico", "username": "mvelto", "name": "Velto"}, {"verified": false, "id": "48513316", "public_metrics": {"followers_count": 3467, "following_count": 1427, "tweet_count": 85194, "listed_count": 34}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "vanemtranse", "name": "Van em Transe"}, {"verified": true, "id": "16794066", "public_metrics": {"followers_count": 1182813, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat"}, {"verified": false, "id": "1188518304836661248", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 536, "tweet_count": 10960, "listed_count": 0}, "location": "Caracas", "username": "MiguelAfanador6", "name": "Miguel Afanador"}, {"verified": false, "id": "220055314", "public_metrics": {"followers_count": 694755, "following_count": 1869, "tweet_count": 552031, "listed_count": 1870}, "location": "Miami FL", "username": "GenPenaloza", "name": "Carlos Pe\u00f1aloza"}, {"verified": false, "id": "1065262878054383616", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 143, "tweet_count": 2269, "listed_count": 0}, "username": "joaogs_almeida", "name": "Luiz Scolari est\u00e1 solid\u00e1rio com a \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "908446826080210944", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 686, "tweet_count": 9417, "listed_count": 0}, "location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "username": "Manuel_Luis6625", "name": "Tio Rouxi \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1183612465", "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 5002, "tweet_count": 122259, "listed_count": 335}, "username": "miyopisltu", "name": "Leonardo A Tabares U"}, {"verified": false, "id": "2777962255", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 43, "tweet_count": 886, "listed_count": 0}, "username": "makosipper", "name": "Mako Sipper"}, {"verified": false, "id": "898167260048744448", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1192, "tweet_count": 28105, "listed_count": 1}, "location": "no mund\u00e3o v\u00e9io sem porteira", "username": "J040V170", "name": "so sick of love songs"}, {"verified": false, "id": "1076542256", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 881, "tweet_count": 216428, "listed_count": 13}, "location": "Monlewood", "username": "_AndreyComY", "name": "AnDreY"}, {"verified": false, "id": "2667912084", "public_metrics": {"followers_count": 4374, "following_count": 3922, "tweet_count": 42470, "listed_count": 19}, "location": "enamorada de las alcachofas ", "username": "hypeinjosh", "name": "bale \u03a8"}, {"verified": false, "id": "426316219", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 549, "tweet_count": 12990, "listed_count": 0}, "username": "MeEnterePorTwit", "name": "Samuel"}, {"verified": true, "id": "32754385", "public_metrics": {"followers_count": 1441196, "following_count": 5670, "tweet_count": 47005, "listed_count": 2642}, "location": "Santiago, Chile", "username": "DMatamala", "name": "Daniel Matamala"}, {"verified": true, "id": "3948041", "public_metrics": {"followers_count": 679617, "following_count": 4501, "tweet_count": 344635, "listed_count": 4064}, "location": "S\u00e3o Paulo, Br", "username": "rosana", "name": "Rosana Hermann \uea00"}, {"verified": false, "id": "900698064482181120", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 123, "tweet_count": 15343, "listed_count": 0}, "location": "Osasco", "username": "braine_jr", "name": "Braine Jr."}, {"verified": false, "id": "204035456", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 749, "tweet_count": 58901, "listed_count": 1}, "location": "En las llanuras del medio", "username": "jrcapi", "name": "Javier Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "302620351", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 279, "tweet_count": 26817, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "LariFernaands", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Larissa sem ser a Anitta"}, {"verified": false, "id": "336272624", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 332, "tweet_count": 37808, "listed_count": 2}, "username": "skynyrdandbooks", "name": "\u26c8\ufe0f ema #vote13"}, {"verified": false, "id": "1193051480040841216", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1595, "tweet_count": 20246, "listed_count": 2}, "location": "Canada", "username": "Rivenblade2", "name": "Rivenblade (WrestleVibes YT)"}, {"verified": false, "id": "1089535657", "public_metrics": {"followers_count": 99075, "following_count": 54662, "tweet_count": 1457506, "listed_count": 211}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "N_Carvalheira", "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "970850450495942663", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1912, "tweet_count": 32376, "listed_count": 0}, "location": "Caricuao, Venezuela", "username": "JoseGre51303616", "name": "Jose Gregorio D\u00edaz S"}, {"verified": false, "id": "3402669173", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 642, "tweet_count": 167369, "listed_count": 4}, "location": "Uberaba, Minas Gerais", "username": "pecanha_nilo", "name": "Nilo Pe\u00e7anha Santos"}, {"verified": false, "id": "190319881", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 612, "tweet_count": 84257, "listed_count": 8}, "location": "Belo Horizonte", "username": "setedoquatro", "name": "j\u00falia \u1d9c\u1d49\u1d9c"}, {"verified": false, "id": "3139073655", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 72, "tweet_count": 6981, "listed_count": 0}, "username": "kamylle125", "name": "Shiro, apenas shiro"}, {"verified": false, "id": "557264602", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 313, "tweet_count": 9901, "listed_count": 1}, "location": "Loonaverse", "username": "SowonXiita", "name": "Sowon Xiita"}, {"verified": false, "id": "711607077043625984", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 446, "tweet_count": 27078, "listed_count": 2}, "username": "jdcvstro", "name": "jandinho"}, {"verified": false, "id": "1109606965", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 200, "tweet_count": 108744, "listed_count": 3}, "username": "Sabel57", "name": "Clara Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "2555052654", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1436, "tweet_count": 14790, "listed_count": 0}, "username": "ogreengrass", "name": "Oscar Greengrass"}, {"verified": false, "id": "2898775649", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1179, "tweet_count": 28942, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "AleMarmolina", "name": "Alejandra Marmolina"}, {"verified": false, "id": "1093087288786149376", "public_metrics": {"followers_count": 10291, "following_count": 1434, "tweet_count": 37364, "listed_count": 16}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "poIemizei", "name": "Flavs"}, {"verified": false, "id": "770230278", "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 2182, "tweet_count": 149946, "listed_count": 21}, "location": "La Tierra y...", "username": "malgenia7", "name": "Malgenia7"}, {"verified": false, "id": "978573678110822405", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 23, "tweet_count": 737, "listed_count": 0}, "username": "siumennunes123", "name": "Nunes"}, {"verified": true, "id": "29913589", "public_metrics": {"followers_count": 1920189, "following_count": 425, "tweet_count": 152505, "listed_count": 4783}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "username": "RevistaISTOE", "name": "Revista ISTO\u00c9"}, {"verified": false, "id": "1058733018817421312", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 398, "tweet_count": 29023, "listed_count": 0}, "username": "paulogo28866294", "name": "paulo godoy"}, {"verified": false, "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816340, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho"}, {"verified": false, "id": "1047996534632144899", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 586, "tweet_count": 5070, "listed_count": 0}, "username": "Lilyoft76820745", "name": "Liliana del Valle"}, {"verified": false, "id": "2623628361", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 1145, "tweet_count": 102369, "listed_count": 44}, "location": "Bermeo, Espa\u00f1a", "username": "AG_Bermeo", "name": "Diego de Bermeo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1184986737031962624", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 130, "tweet_count": 926, "listed_count": 0}, "username": "Geraldl31561742", "name": "Gerald lopez"}, {"verified": false, "id": "1053031308014886915", "public_metrics": {"followers_count": 4911, "following_count": 2334, "tweet_count": 52891, "listed_count": 12}, "location": "Carazo, Nicaragua", "username": "MNACarazo", "name": "Mov. AutoConvocado Carazo"}, {"verified": false, "id": "1055241728628846593", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1864, "tweet_count": 1879, "listed_count": 1}, "location": " At Roofs, up Floors & Sreets.", "username": "XavierDax4", "name": "Dax Xavier Daud \ud83c\udf10\ud83c\udf0f\ud83c\udfb2"}, {"verified": false, "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35992, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is", "name": "Emma"}, {"verified": false, "id": "893644764", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 114, "tweet_count": 115045, "listed_count": 4}, "username": "jacksitus", "name": "Johana Jesus"}, {"verified": false, "id": "853680166270377984", "public_metrics": {"followers_count": 3784, "following_count": 4779, "tweet_count": 349401, "listed_count": 5}, "username": "mariaje1956", "name": "Maria/\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "888816678494195712", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 368, "tweet_count": 14968, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mthbarreto", "name": "Barretinnnnn"}, {"verified": false, "id": "51490710", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2494, "tweet_count": 18397, "listed_count": 2}, "location": "Miami, FL", "username": "Germaint", "name": "ASI PIENSO!"}, {"verified": false, "id": "2809058993", "public_metrics": {"followers_count": 12280, "following_count": 11070, "tweet_count": 371085, "listed_count": 117}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Nachoanon", "name": "Nacho C. L \u2764\ufe0f #SanidadP\u00fablica"}, {"verified": false, "id": "289340269", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 11, "tweet_count": 6643, "listed_count": 0}, "username": "marcoxvinicius", "name": "MarcosxVinicius"}, {"verified": false, "id": "234572085", "public_metrics": {"followers_count": 4646, "following_count": 1755, "tweet_count": 61802, "listed_count": 8}, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "username": "andre_cvlcnt", "name": "Andr\u00e9 Cavalcante"}, {"verified": false, "id": "15663213", "public_metrics": {"followers_count": 28532, "following_count": 1277, "tweet_count": 48098, "listed_count": 83}, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1 BR", "username": "michelpinho", "name": "Michel Pinho"}, {"verified": false, "id": "800468041024749569", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 424, "tweet_count": 60246, "listed_count": 0}, "location": "te amo p sempre meu anjo! y\ud83d\udda4", "username": "surtada_bjs", "name": "ju \u2728"}, {"verified": false, "id": "815985817944489984", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 3391, "tweet_count": 64137, "listed_count": 6}, "location": "ela/dela \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 intp ", "username": "purposesuicidal", "name": "Lina"}, {"verified": false, "id": "960127177", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 104, "tweet_count": 7511, "listed_count": 1}, "location": "Rome, Lazio", "username": "IoVivoNaturale", "name": "Natural...mente"}, {"verified": false, "id": "710177850511507457", "public_metrics": {"followers_count": 2930, "following_count": 2710, "tweet_count": 50736, "listed_count": 0}, "username": "thenbhdh", "name": "cadelinha da emma stone \u263e"}, {"verified": false, "id": "1097997418799529984", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 193, "tweet_count": 2241, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Angelizbethh4", "name": "ANG\u00c9LICA"}, {"verified": false, "id": "1146219037686411265", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 46, "tweet_count": 5191, "listed_count": 2}, "username": "BCanary45", "name": "\ud835\udc8a. \ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc90 \u1c6c"}, {"verified": false, "id": "902839404242366464", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1426, "tweet_count": 23960, "listed_count": 0}, "username": "RedHoodKING23", "name": "James Carter"}, {"verified": false, "id": "1737103476", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 610, "tweet_count": 5480, "listed_count": 4}, "username": "_musicsmyradar", "name": "Liliana Escamilla"}, {"verified": false, "id": "509321609", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 2679, "tweet_count": 320882, "listed_count": 44}, "username": "arleslalectrice", "name": "Rhodesia"}, {"verified": false, "id": "452888102", "public_metrics": {"followers_count": 4661, "following_count": 5080, "tweet_count": 275039, "listed_count": 23}, "username": "hpititiminisky", "name": "#Bajenelgastopublico"}, {"verified": false, "id": "809530422791176197", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 862, "tweet_count": 44394, "listed_count": 3}, "location": "Pe\u00f1agrande, Madrid", "username": "cristbillo", "name": "Cristina Billordo"}, {"verified": false, "id": "1559262032", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 503, "tweet_count": 8820, "listed_count": 4}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "IgnacioTuzio", "name": "sonoman"}, {"verified": false, "id": "733465271143260161", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1189, "tweet_count": 69808, "listed_count": 0}, "location": "\"NortedelSurVenezuelaDemocrata", "username": "19grandbarro", "name": "-\u00a1Calais.Paparuco!-"}, {"verified": false, "id": "3065079088", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 451, "tweet_count": 22175, "listed_count": 0}, "location": "1\u00ba Cor\u00edntios 2:9 ", "username": "lavscomenta", "name": "lav\u00ednia"}, {"verified": false, "id": "2255625498", "public_metrics": {"followers_count": 223610, "following_count": 279, "tweet_count": 110216, "listed_count": 322}, "location": "Brasil", "username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo"}, {"verified": false, "id": "1143181116", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 1887, "tweet_count": 290424, "listed_count": 11}, "username": "maytearias42", "name": "\u22c7\u22c7No soy nadie\ud83d\udcdaMi vida es m\u00eda, de nadie m\u00e1s. \u22c7\u22c7"}, {"verified": false, "id": "2170425204", "public_metrics": {"followers_count": 7952, "following_count": 1589, "tweet_count": 132524, "listed_count": 52}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "observatorio14", "name": "observatorio"}, {"verified": false, "id": "1039572019262709760", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 61, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "username": "_Caio098", "name": "Caio"}, {"verified": false, "id": "282468087", "public_metrics": {"followers_count": 4542, "following_count": 5004, "tweet_count": 581385, "listed_count": 17}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "jaavii009", "name": "Javier MF \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1096900258947350530", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 193, "tweet_count": 1899, "listed_count": 0}, "username": "AngelEdFisica38", "name": "Ang\u00e9lica Alves"}, {"verified": false, "id": "368487968", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 875, "tweet_count": 4684, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "NeyraGerman", "name": "german neyra"}, {"verified": false, "id": "362067190", "public_metrics": {"followers_count": 5128, "following_count": 492, "tweet_count": 30566, "listed_count": 22}, "location": "Peru", "username": "Gjosmell", "name": "Josmell"}, {"verified": false, "id": "818201437041754116", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 2122, "tweet_count": 37839, "listed_count": 0}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "sexyolexy", "name": "AnaCurlyHair"}, {"verified": false, "id": "73947704", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2926, "tweet_count": 126564, "listed_count": 5}, "username": "diablotin2022", "name": "Diablotin"}, {"verified": false, "id": "61617918", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1127, "tweet_count": 24433, "listed_count": 0}, "location": "Around the World", "username": "manolopac", "name": "manolo"}, {"verified": false, "id": "242516256", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 605, "tweet_count": 2836, "listed_count": 11}, "location": "Barcelona - Zaragoza - Ben\u00e1s", "username": "esforigador", "name": "Guill\u00e9n Tom\u00e1s"}, {"verified": false, "id": "758066921736667136", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1410, "tweet_count": 39521, "listed_count": 1}, "location": "Santa Rosa, Brasil", "username": "ThiagoDlll", "name": "Dall'Ago\ud83c\udde7\ud83c\uddf722"}, {"verified": false, "id": "2614065770", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1157, "tweet_count": 20667, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "username": "MarcioDoho", "name": "M\u00e1rcio Doho"}, {"verified": false, "id": "16928193", "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 3312, "tweet_count": 190816, "listed_count": 28}, "location": "Canad\u00e1", "username": "anicaferrero", "name": "anica \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1609391258", "public_metrics": {"followers_count": 12223, "following_count": 6914, "tweet_count": 321285, "listed_count": 68}, "location": "Justin & Scooter follows", "username": "itsforyoujustin", "name": "Mika"}, {"verified": false, "id": "202623619", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 937, "tweet_count": 148600, "listed_count": 35}, "location": "Madrid - C\u00f3rdoba", "username": "ExilesVonDoom", "name": "Exiles Von Muerte \ufe3d\u2735\ufe3d"}, {"verified": false, "id": "226510496", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 669, "tweet_count": 33164, "listed_count": 20}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "GuilGoSe", "name": "Willy Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "800533600999337984", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 973, "tweet_count": 12195, "listed_count": 0}, "username": "gabirodd", "name": "Gabi Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "1227890448", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 602, "tweet_count": 54088, "listed_count": 0}, "location": "Zulia, Venezuela", "username": "mercauramcbo", "name": "Elizabeth Sanchez"}, {"verified": false, "id": "561028430", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1356, "tweet_count": 42968, "listed_count": 26}, "location": "Alentejo by the sea", "username": "AGameofPwns", "name": "Jorge Sanchez"}, {"verified": false, "id": "701874421963751424", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 389, "tweet_count": 49718, "listed_count": 1}, "location": "Campo Maior, PI", "username": "pat0liveira", "name": "Pat"}, {"verified": true, "id": "8802752", "public_metrics": {"followers_count": 14340944, "following_count": 61, "tweet_count": 746816, "listed_count": 19155}, "location": "Brasil", "username": "g1", "name": "g1"}, {"verified": false, "id": "827384252937351170", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 542, "tweet_count": 19637, "listed_count": 2}, "location": "s\u057c\u04a1 \u2022 \u0266\u028f\u0584\u028d\u0268\u010b \u2022 \u029d\u029d\u04a1 \u2022 \u0266a\u0268\u04a1\u028f\u028a\u028a \u2022", "username": "doppoiya", "name": "{ka\u04bd} \u2661's \u0256\u0585\u0584\u0584\u0585"}, {"verified": false, "id": "168953549", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 935, "tweet_count": 30932, "listed_count": 4}, "location": "Deportista\u2661", "username": "FlorenciaIBok", "name": "Florencia Ib\u00e1\u00f1ez \ud80c\udc2c"}, {"verified": false, "id": "2513763068", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1438, "tweet_count": 19195, "listed_count": 1}, "username": "MelanyFuentes7", "name": "Emma\u2764"}, {"verified": false, "id": "4654908509", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 904, "tweet_count": 9617, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "MarioRo95", "name": "Gallego Disidente"}, {"verified": false, "id": "2239549374", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 2144, "tweet_count": 17775, "listed_count": 0}, "location": "Water 7 ", "username": "jakeson15", "name": "Alex\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\udde8\ud83c\udded"}, {"verified": false, "id": "3246491110", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1153, "tweet_count": 56084, "listed_count": 3}, "location": "Sudoeste Goiano", "username": "neidesoaresf", "name": "Neide Soares"}, {"verified": false, "id": "94496757", "public_metrics": {"followers_count": 20883, "following_count": 4681, "tweet_count": 94158, "listed_count": 205}, "location": "CDMX", "username": "MGF91", "name": "Luis Monroy-G\u00f3mez-Franco"}, {"verified": false, "id": "1088967560467542017", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 341, "tweet_count": 5337, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "GraaSampaio1", "name": "Gra\u00e7a Sampaio\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "270984234", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 799, "tweet_count": 28684, "listed_count": 0}, "location": "San Crist\u00f3bal- Venezuela", "username": "jhormanjose", "name": "jhorman  lozada"}, {"verified": false, "id": "273084719", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 855, "tweet_count": 26712, "listed_count": 109}, "location": "Madrid y, a veces, Galicia ", "username": "mdominguezdiaz", "name": "Mar\u00eda Dom\u00ednguez D\u00edaz"}, {"verified": false, "id": "373916405", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 644, "tweet_count": 18088, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda.", "username": "MarianoJ_Reyes", "name": "Mariano Reyes"}, {"verified": false, "id": "1703506658", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 268, "tweet_count": 5369, "listed_count": 0}, "username": "Eledesmareyes", "name": "Luis E.  Reyes"}, {"verified": false, "id": "2596692303", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 1147, "tweet_count": 7013, "listed_count": 1}, "username": "thabataaa_", "name": "Negrinho"}, {"verified": false, "id": "461414802", "public_metrics": {"followers_count": 5523, "following_count": 5574, "tweet_count": 160698, "listed_count": 24}, "username": "Gonditu", "name": "E. Gonz\u00e1lez"}, {"verified": false, "id": "40258206", "public_metrics": {"followers_count": 4525, "following_count": 4696, "tweet_count": 26073, "listed_count": 19}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "alceuduarte", "name": "Alceu C B Duarte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "889838473376657408", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 334, "tweet_count": 10450, "listed_count": 1}, "location": "Boa Vista, Brasil", "username": "gmmariacarolina", "name": "chaos is a friend of mine"}, {"verified": false, "id": "161927728", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 342, "tweet_count": 30793, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "jhonatansantil", "name": "Jhonatan Santil"}, {"verified": false, "id": "379797753", "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 3903, "tweet_count": 294306, "listed_count": 24}, "username": "PabloGamez1", "name": "Pablo Gamez"}, {"verified": false, "id": "1115567261992013824", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 667, "tweet_count": 6719, "listed_count": 1}, "location": "jobros.", "username": "sabriloh_", "name": "sabrina"}, {"verified": false, "id": "116605261", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 419, "tweet_count": 33797, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "musl0sdet0r0", "name": "romi"}, {"verified": false, "id": "238918254", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 2887, "tweet_count": 9358, "listed_count": 4}, "location": "Madrid", "username": "riberacasals", "name": "Clara Ribera Casals \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1062884654582259712", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 735, "tweet_count": 9771, "listed_count": 0}, "location": "Artur Nogueira, Brasil", "username": "FernandesSan777", "name": "Fernandes Santos"}, {"verified": false, "id": "1079204753689718785", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 77, "tweet_count": 1549, "listed_count": 0}, "username": "Nasare13833854", "name": "Nasare"}, {"verified": true, "id": "225925013", "public_metrics": {"followers_count": 749535, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 949}, "username": "filipebarrost", "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1050822153657085953", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 55, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "username": "FallavenaTerra", "name": "Alessandra Fallavena Terra"}, {"verified": true, "id": "155526308", "public_metrics": {"followers_count": 984036, "following_count": 1115, "tweet_count": 12681, "listed_count": 895}, "username": "leandraleal", "name": "Leandra Leal"}, {"verified": false, "id": "2309021521", "public_metrics": {"followers_count": 94314, "following_count": 882, "tweet_count": 31615, "listed_count": 56}, "location": "cwb", "username": "courtesyas", "name": "ABT \u212d"}, {"verified": false, "id": "2434591963", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 394, "tweet_count": 5699, "listed_count": 0}, "location": "TM de Anchorena - Bah\u00eda Blanca", "username": "camilaa_mu", "name": "Camila \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "730820826652651522", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 1959, "tweet_count": 30513, "listed_count": 1}, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "username": "huguetcucala", "name": "Juan"}, {"verified": false, "id": "111928286", "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 3225, "tweet_count": 167821, "listed_count": 7}, "location": "\u00dcT: 10.530563,-66.118806", "username": "twitsimmonsss", "name": "Ivan Simmons"}, {"verified": false, "id": "1921491810", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 458, "tweet_count": 8664, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "ThallesGandhi08", "name": "Itamar Melo"}, {"verified": false, "id": "1160843564923916289", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 137, "tweet_count": 1373, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "n1cos3wan", "name": "N1cos3wan"}, {"verified": false, "id": "398707937", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 121, "tweet_count": 10993, "listed_count": 1}, "location": "Maracay", "username": "cesarribot60", "name": "cesar ribot"}, {"verified": false, "id": "2540099566", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 129, "tweet_count": 15862, "listed_count": 0}, "location": "Moncorvo Filho, n\u00b08", "username": "alyssasaantos", "name": "alyssa"}, {"verified": false, "id": "1037529005937881088", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 629, "tweet_count": 231236, "listed_count": 3}, "location": "ZERO CABRESTO ", "username": "Cris_Ironico", "name": "Cris Ir\u00f4nico"}, {"verified": false, "id": "1188856418801242117", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1469, "tweet_count": 137977, "listed_count": 0}, "username": "Dlaexplora", "name": "DLaexplora."}, {"verified": true, "id": "254599256", "public_metrics": {"followers_count": 231102, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires", "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi"}, {"verified": false, "id": "1053364096895197185", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 460, "tweet_count": 10174, "listed_count": 0}, "username": "Bbarbosasz", "name": "Junim"}, {"verified": false, "id": "921305022", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 292, "tweet_count": 3319, "listed_count": 0}, "location": "Luanda-Angola", "username": "OsvaldoCandido2", "name": "Osvaldo Candido"}, {"verified": false, "id": "4331902943", "public_metrics": {"followers_count": 5065, "following_count": 4283, "tweet_count": 55519, "listed_count": 11}, "username": "captainjao", "name": "fernando"}, {"verified": false, "id": "1021752282915000320", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 2143, "tweet_count": 74030, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Rosanit80310340", "name": "Rosanita"}, {"verified": false, "id": "932485030445756416", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 4129, "tweet_count": 5903, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona ", "username": "traskilar", "name": "Leika"}, {"verified": false, "id": "129902657", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1967, "tweet_count": 23411, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "edsonbahiag4", "name": "Edd LIMA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "961277402813956096", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 2036, "tweet_count": 94196, "listed_count": 1}, "location": "Pontevedra", "username": "alrg91_al", "name": "Almudena"}, {"verified": false, "id": "285155692", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 300, "tweet_count": 5746, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "username": "Luzkarime_GB", "name": "KARIME\u264e"}, {"verified": false, "id": "2698315933", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 832, "tweet_count": 42649, "listed_count": 1}, "location": "Rlk do TH jovem tralha \ud83c\udff4", "username": "lucasdabv2", "name": "Lucas \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "880096796198006785", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 873, "tweet_count": 7698, "listed_count": 0}, "location": "boveda celeste del GADU", "username": "HenryPaniag", "name": "henry paniagua"}, {"verified": false, "id": "1027335427034886150", "public_metrics": {"followers_count": 3592, "following_count": 4541, "tweet_count": 85546, "listed_count": 0}, "location": "https://gab.ai/ervalio", "username": "erwalio", "name": "Erwalio dc \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "403774348", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 42, "tweet_count": 11408, "listed_count": 0}, "location": "KSA", "username": "nicovicenttini", "name": "whitehead77"}, {"verified": false, "id": "914425086660284416", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 69, "tweet_count": 3116, "listed_count": 0}, "username": "Dilcor2", "name": "Dilcor"}, {"verified": false, "id": "1137405576441475072", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 246, "tweet_count": 3157, "listed_count": 1}, "username": "Alfie_Solomons_", "name": "Alfie Solomons"}, {"verified": true, "id": "380960011", "public_metrics": {"followers_count": 472044, "following_count": 474, "tweet_count": 87635, "listed_count": 2031}, "username": "MovistarFutbol", "name": "F\u00fatbol en Movistar Plus+"}, {"verified": false, "id": "622133829", "public_metrics": {"followers_count": 5314, "following_count": 3915, "tweet_count": 172414, "listed_count": 14}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "juunnn13", "name": "JUN"}, {"verified": false, "id": "143255391", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1953, "tweet_count": 13977, "listed_count": 6}, "location": "Caracas - Venezuela", "username": "alejowearsblack", "name": "A.A was here."}, {"verified": false, "id": "196342207", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 3603, "tweet_count": 78057, "listed_count": 3}, "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Gracielcend", "name": "Gra R C"}, {"verified": false, "id": "177612041", "public_metrics": {"followers_count": 44712, "following_count": 15373, "tweet_count": 131066, "listed_count": 62}, "location": "E.de la Cruz- a la izquierda ", "username": "MargaWirkierman", "name": "Marga Wirkierman \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u041c\u0430\u0440\u0433\u0430 \u0412\u0438\u0440\u043a\u0438\u0440\u043c\u0430\u043d"}, {"verified": false, "id": "1191698718770302976", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 16, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "username": "PaginasNo", "name": "expressamos oq vc sente em meme"}, {"verified": false, "id": "2997727790", "public_metrics": {"followers_count": 4856, "following_count": 4669, "tweet_count": 148381, "listed_count": 16}, "username": "saltinmoryur", "name": "Elsa Guti\u00e9rrez G\u00f3mez"}, {"verified": false, "id": "3872706554", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 3690, "tweet_count": 86324, "listed_count": 40}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "enfasisnoticias", "name": "Noticias \u00c9nfasis"}, {"verified": false, "id": "1852733108", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 866, "tweet_count": 3732, "listed_count": 1}, "location": "Madrid cundinamarca", "username": "Ka_la_mar_", "name": "Karen Laura Marcela C\u00e9spedes Cort\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "56236572", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 580, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}, "username": "Jeh_chan", "name": "Transvacinades \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2169495863", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 2690, "tweet_count": 15056, "listed_count": 64}, "location": "Atl\u00e1ntica", "username": "Jluis_porta", "name": "Jose Luis Porta"}, {"verified": false, "id": "373405863", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 37, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "username": "carlospeaherrer", "name": "carlos pe\u00f1aherrera"}, {"verified": true, "id": "17549677", "public_metrics": {"followers_count": 10474398, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "username": "Ricardo_Arjona", "name": "Ricardo Arjona \u00ae"}, {"verified": false, "id": "129476226", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1875, "tweet_count": 4538, "listed_count": 34}, "location": "Barcelona", "username": "AlbertDalmau", "name": "Albert Dalmau"}, {"verified": false, "id": "872469239390666753", "public_metrics": {"followers_count": 7585, "following_count": 456, "tweet_count": 8746, "listed_count": 36}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PsolCarioca50", "name": "PSOL Carioca 50"}, {"verified": false, "id": "1060330353884360705", "public_metrics": {"followers_count": 3564, "following_count": 4876, "tweet_count": 26535, "listed_count": 2}, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "username": "sam_ludi", "name": "Prof. Lucio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "342403919", "public_metrics": {"followers_count": 265420, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "location": "Brasil", "username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito"}, {"verified": false, "id": "2424583066", "public_metrics": {"followers_count": 8979, "following_count": 8845, "tweet_count": 285831, "listed_count": 13}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "baronb193", "name": "heavy xeneize"}, {"verified": false, "id": "1189365574930960384", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 24, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "ronnyheitor", "name": "\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f"}, {"verified": true, "id": "69358153", "public_metrics": {"followers_count": 212243, "following_count": 1036, "tweet_count": 20093, "listed_count": 247}, "location": "Washington, DC and Brasilia ", "username": "lelispatricia", "name": "Patr\u00edcia L\u00e9lis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1057813235250946048", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 815, "tweet_count": 107495, "listed_count": 0}, "username": "GeraldoGuerra8", "name": "Geraldo Guerra"}, {"verified": false, "id": "49610782", "public_metrics": {"followers_count": 43032, "following_count": 43403, "tweet_count": 70609, "listed_count": 14}, "location": "Curitiba", "username": "vandecwb", "name": "Vande CWB"}, {"verified": false, "id": "1065339020308344833", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 299, "tweet_count": 703, "listed_count": 0}, "location": "Colombo, Brasil", "username": "Ismaeljeronim14", "name": "Ismael jeronimo luchtenberg"}, {"verified": false, "id": "1009220152418885633", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 408, "tweet_count": 3821, "listed_count": 0}, "location": "047", "username": "Letzza420", "name": "Lessa \ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3032049948", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 739, "tweet_count": 16406, "listed_count": 1}, "location": "Salete, Brasil", "username": "Darthcavas", "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd25\ud835\udd2c\ud835\udd34 \u2744"}, {"verified": false, "id": "123496655", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 4987, "tweet_count": 209307, "listed_count": 18}, "location": " SAO PAULO - SP ", "username": "EMBRAC", "name": "EMBRAC CONTINENTAL"}, {"verified": false, "id": "4038679276", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 425, "tweet_count": 32723, "listed_count": 0}, "location": "En tu coraz\u00f3n bb. ", "username": "NoSoyEsaSara", "name": "\ud83c\udf83 Trucu Trucu \ud83c\udf42"}, {"verified": false, "id": "842028379", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "username": "bookjgale", "name": "con el autocorrector Marta"}, {"verified": false, "id": "873011202259079169", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 4116, "tweet_count": 106452, "listed_count": 6}, "location": ".... ", "username": "RRosdreguis", "name": "Ren _ah?"}, {"verified": false, "id": "703043074663038978", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 2769, "tweet_count": 15618, "listed_count": 0}, "username": "antoniofthiago", "name": "Ant\u00f4nio Thiago"}, {"verified": true, "id": "50713988", "public_metrics": {"followers_count": 160618, "following_count": 70831, "tweet_count": 19314, "listed_count": 527}, "location": "Belo Horizonte", "username": "joaovitorxavier", "name": "Jo\u00e3o V\u00edtor Xavier"}, {"verified": false, "id": "123390580", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 3252, "tweet_count": 23877, "listed_count": 24}, "location": "Cancun", "username": "Jorge_Rys", "name": "Jorge Reyes J"}, {"verified": false, "id": "849015383696834560", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 233, "tweet_count": 51749, "listed_count": 1}, "username": "danetxe", "name": "sh.\u270c\ud83c\udffe"}, {"verified": false, "id": "849086155048071168", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 558, "tweet_count": 10979, "listed_count": 0}, "username": "o_daiene", "name": "N"}, {"verified": false, "id": "28078139", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1415, "tweet_count": 75544, "listed_count": 12}, "location": "Santos,Brazil", "username": "Anninha_", "name": "Anna Clara"}, {"verified": false, "id": "738487139692859392", "public_metrics": {"followers_count": 60057, "following_count": 5614, "tweet_count": 112664, "listed_count": 76}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "soutoverso", "name": "Advogato de Schr\u00f6dinger"}, {"verified": false, "id": "481465406", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 504, "tweet_count": 38789, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "rosalvo_andrade", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 RCA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1023761321626689536", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 187, "tweet_count": 49865, "listed_count": 2}, "location": "pfp @_sanoucll", "username": "Churrimancer", "name": "theo kaczynski"}, {"verified": false, "id": "995035377953050624", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 131, "tweet_count": 44853, "listed_count": 0}, "location": "HPSC Gaming House", "username": "MendigoUchiha19", "name": "FranSplash\ud83d\udc51\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "254617187", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 471, "tweet_count": 137286, "listed_count": 26}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "NunoGabri", "name": "Nuno"}, {"verified": false, "id": "2639203829", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 893, "tweet_count": 6912, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "__haley74", "name": "Halley\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1114576064800489472", "public_metrics": {"followers_count": 3776, "following_count": 4319, "tweet_count": 43036, "listed_count": 14}, "location": "16,5 anos", "username": "thiephrog", "name": "thie \u1d57o\u1d57"}, {"verified": false, "id": "943859304020545536", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 402, "tweet_count": 978, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "WallaceFerro90", "name": "WL_Ferro"}, {"verified": false, "id": "2436435715", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 195, "tweet_count": 4624, "listed_count": 0}, "username": "claudioluizpant", "name": "claudioluizpantoja"}, {"verified": false, "id": "4033051701", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 724, "tweet_count": 32543, "listed_count": 0}, "location": "Paris, France", "username": "HigorFjv11", "name": "HG \u2720"}, {"verified": false, "id": "3864217397", "public_metrics": {"followers_count": 17786, "following_count": 16541, "tweet_count": 79701, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "username": "_joycat", "name": "\u2728"}, {"verified": false, "id": "783759372044337152", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 1385, "tweet_count": 342966, "listed_count": 56}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ExtraColombia", "name": "Extra Colombia"}, {"verified": false, "id": "569180795", "public_metrics": {"followers_count": 28663, "following_count": 3571, "tweet_count": 617012, "listed_count": 468}, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "username": "HSBnoticias", "name": "HSB Noticias"}, {"verified": false, "id": "4139365276", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 143, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "renatamaiapb", "name": "Vida Nova Bipolares e Depressivos"}, {"verified": false, "id": "1075611464", "public_metrics": {"followers_count": 9822, "following_count": 8663, "tweet_count": 53701, "listed_count": 6}, "location": "Moreno, Argentina", "username": "RobotinReloaded", "name": "Jorge @Robot\u00ednReloaded"}, {"verified": false, "id": "1107936434265227269", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 414, "tweet_count": 12228, "listed_count": 0}, "username": "_dudapianco", "name": "dudinha \u2605\u5f61"}, {"verified": false, "id": "1093569712074706945", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 484, "tweet_count": 5087, "listed_count": 0}, "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ", "username": "FlaviodePaulaM1", "name": "Viva Cristo Rei"}, {"verified": false, "id": "2256270995", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 474, "tweet_count": 44158, "listed_count": 3}, "username": "APuparelli", "name": "A.Puparelli"}, {"verified": false, "id": "1717263158", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 6565, "tweet_count": 121660, "listed_count": 13}, "username": "yvette2504", "name": "Ibette Ram"}, {"verified": false, "id": "526164637", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 964, "tweet_count": 49019, "listed_count": 19}, "location": "c/ Santa Caterina 59 - BCN", "username": "PSCSants", "name": "PSCSantsMontju\u00efc"}, {"verified": false, "id": "157491338", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 403, "tweet_count": 58493, "listed_count": 4}, "username": "Matias22Nicolas", "name": "EEEHMOMENTO"}, {"verified": false, "id": "326879683", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1523, "tweet_count": 4569, "listed_count": 2}, "location": "Madrid", "username": "ppaniagua_", "name": "Patricia PS"}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"verified": false, "id": "2350995668", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 685, "tweet_count": 4331, "listed_count": 1}, "username": "BateMamerto", "name": "Michael"}, {"verified": false, "id": "796817623451369473", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 562, "tweet_count": 4899, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "renatocarepato", "name": "Renatocaregato"}, {"verified": false, "id": "2906465099", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 2809, "tweet_count": 85050, "listed_count": 4}, "location": "Ituporanga, Brasil", "username": "FalaeMaria", "name": "maria cristina"}, {"verified": false, "id": "107601822", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1950, "tweet_count": 20972, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "PIMP71", "name": "RODOLFO SANDOVAL"}, {"verified": false, "id": "4762227255", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 565, "tweet_count": 10382, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona", "username": "pitroig1", "name": "pitroig2016"}, {"verified": false, "id": "1460947405", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 149, "tweet_count": 70100, "listed_count": 0}, "username": "ycabello_19", "name": "Venezolano"}, {"verified": false, "id": "759448928731398144", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 473, "tweet_count": 21002, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "cleverricardo10", "name": "CLEVER"}, {"verified": false, "id": "771351819171790848", "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "2846945889", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 32, "tweet_count": 720, "listed_count": 0}, "username": "astromeritis1", "name": "Juan Perez"}, {"verified": false, "id": "1066126413244313600", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 288, "tweet_count": 19083, "listed_count": 0}, "username": "Nancy30632943", "name": "Honesty"}, {"verified": false, "id": "974190350", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46491, "listed_count": 4}, "location": "Peru", "username": "CamarenaJenny", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "69764618", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1234, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "estumed", "name": "Dr JC Anda Garay"}, {"verified": true, "id": "244218738", "public_metrics": {"followers_count": 1675195, "following_count": 400, "tweet_count": 1199060, "listed_count": 6563}, "location": "M\u00e9xico", "username": "SinEmbargoMX", "name": "SinEmbargo"}, {"verified": false, "id": "849989538751578113", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 169, "tweet_count": 302538, "listed_count": 0}, "username": "alfosforito", "name": "A."}, {"verified": false, "id": "161838613", "public_metrics": {"followers_count": 38851, "following_count": 64, "tweet_count": 214649, "listed_count": 219}, "location": "Buenos Aires y Montevideo", "username": "dardogasparre", "name": "DardoG"}, {"verified": false, "id": "521810921", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 745, "tweet_count": 121532, "listed_count": 10}, "location": "Caracas", "username": "cjmp85", "name": "Cristian Medina"}, {"verified": false, "id": "1510401847", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 574, "tweet_count": 40490, "listed_count": 0}, "location": "021 / ZN", "username": "campello_pedro", "name": "Pedro Campello \u26a1"}, {"verified": false, "id": "173216423", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1183, "tweet_count": 105636, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Thais_Perez12", "name": "Thapegu"}, {"verified": false, "id": "1300668932", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 125, "tweet_count": 55924, "listed_count": 24}, "location": "MATARO(BCN)", "username": "bexa2004", "name": "xavi.F.C."}, {"verified": false, "id": "21290762", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 724, "tweet_count": 19529, "listed_count": 20}, "location": "Beni Sidel (UARIACHI)", "username": "fadela", "name": "fadela \ud83c\udf40\ud83d\udd3b\ud83c\udf3f\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "57127334", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 410, "tweet_count": 16319, "listed_count": 0}, "location": "venezuela", "username": "hugopilot", "name": "Hugopilot"}, {"verified": false, "id": "900310491414790146", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 236, "tweet_count": 41642, "listed_count": 0}, "location": "Lombardia, Italia", "username": "Sparecchiavoooo", "name": "Sparecchiavo"}, {"verified": false, "id": "169387991", "public_metrics": {"followers_count": 35407, "following_count": 11299, "tweet_count": 18599, "listed_count": 229}, "username": "magdicristiano", "name": "MagdiCristiano Allam"}, {"verified": false, "id": "326912627", "public_metrics": {"followers_count": 25134, "following_count": 2147, "tweet_count": 123684, "listed_count": 503}, "location": "Madrid", "username": "NuriaCSopena", "name": "Nuria Coronado"}, {"verified": false, "id": "869018503", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1976, "tweet_count": 207744, "listed_count": 3}, "username": "IsabelOntivero1", "name": "Venezuela"}, {"verified": false, "id": "347992814", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 397, "tweet_count": 13949, "listed_count": 1}, "location": "Buenos aires", "username": "fidelmissio", "name": "Fidel"}, {"verified": false, "id": "903899304", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 665, "tweet_count": 35664, "listed_count": 2}, "location": "Floresta", "username": "SashaFloresta", "name": "\u03bcscio"}, {"verified": false, "id": "1588796384", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 542, "tweet_count": 18023, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Cintia_novo", "name": "Cintia 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "964692917402120198", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 504, "tweet_count": 1836, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pontes_dinart", "name": "Dinart Pontes"}, {"verified": true, "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3564911, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro"}, {"verified": false, "id": "147998906", "public_metrics": {"followers_count": 7169, "following_count": 6761, "tweet_count": 656665, "listed_count": 44}, "location": "Brasil", "username": "doragouvea", "name": "\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc4922\ud83c\udf77\ud83d\udc2c\ud83c\udf2aMell\ud83c\udf4a @doragouvea"}, {"verified": false, "id": "1096576461132177408", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 480, "tweet_count": 5940, "listed_count": 0}, "username": "CharlieStvi", "name": "Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a"}, {"verified": false, "id": "3301004336", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 798, "tweet_count": 22308, "listed_count": 3}, "username": "vaneglt", "name": "Vane"}, {"verified": false, "id": "82208627", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 566, "tweet_count": 19131, "listed_count": 7}, "location": "\u00dcT: 10.9809558,-74.7897805", "username": "RaissaEchavez", "name": "UnaChicaLinda\u00ae \ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "715740454009061378", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 149, "tweet_count": 7107, "listed_count": 0}, "username": "LEONARDO1501196", "name": "Leonardo Rangel"}, {"verified": false, "id": "161461543", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 261, "tweet_count": 36465, "listed_count": 0}, "location": "Los Santos", "username": "manushetob", "name": "dybbuk is on the table"}, {"verified": false, "id": "1052906099937083393", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 359, "tweet_count": 47680, "listed_count": 1}, "location": "Graja\u00fa, S\u00e3o Paulo", "username": "Junior__L", "name": "Get\u00falio Nargas"}, {"verified": false, "id": "886019958425124864", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 3704, "tweet_count": 240064, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "barroswcb", "name": "Maranhense 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc11"}, {"verified": false, "id": "1184824659784671233", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 184, "tweet_count": 1921, "listed_count": 0}, "location": "WWW", "username": "RighttTurn", "name": "Conserva"}, {"verified": false, "id": "95049750", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1229, "tweet_count": 17836, "listed_count": 1}, "username": "Alejcesc", "name": "Alejandro C\u00e9spedes"}, {"verified": false, "id": "917453302769639426", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 514, "tweet_count": 11681, "listed_count": 0}, "username": "Marlonb74829772", "name": "Marlon Phoenix Rourke \ud83c\udfa5\ud83d\udeac"}, {"verified": false, "id": "2292892849", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 147, "tweet_count": 71878, "listed_count": 14}, "username": "cinwca", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "2947991411", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 2712, "tweet_count": 28623, "listed_count": 11}, "location": "Venezuela", "username": "amarquez810", "name": "Armando Marquez"}, {"verified": true, "id": "1192571313036103680", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 842, "tweet_count": 50562, "listed_count": 15}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "FalaAndrade", "name": "Matheus Andrade"}, {"verified": false, "id": "1031559995345780742", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1664, "tweet_count": 12060, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Peru", "username": "MGoicocheaV", "name": "Manuel Goicochea"}, {"verified": false, "id": "97446514", "public_metrics": {"followers_count": 498823, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "username": "jdealthaus", "name": "Jaime de Althaus"}, {"verified": false, "id": "537475522", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 480, "tweet_count": 6898, "listed_count": 0}, "location": "Carabobo, Venezuela", "username": "unidadforce", "name": "Ricardo Savarin"}, {"verified": false, "id": "3337895423", "public_metrics": {"followers_count": 7434, "following_count": 4698, "tweet_count": 63156, "listed_count": 45}, "location": "Venezuela", "username": "NotiTotalCom", "name": "NotiTotal"}, {"verified": false, "id": "278639036", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 1257, "tweet_count": 123348, "listed_count": 8}, "location": "Historiarteando ", "username": "Diablo_Roxx", "name": "Absolute Queen \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "1138899231115239424", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 372, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}, "username": "manicpixieRF", "name": "Manic Pixie de Ravenclaw\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "57643442", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1634, "tweet_count": 36951, "listed_count": 23}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "esilles", "name": "Eddie Silles \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "755552777443565568", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 80, "tweet_count": 386, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "theuz51", "name": "\u0e04l\u043c\u0454\u0e40\u0e544 \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "1273126063", "public_metrics": {"followers_count": 1206152, "following_count": 461, "tweet_count": 56200, "listed_count": 385}, "location": "Faroe Islands", "username": "g0ulaarte", "name": "Goularte"}, {"verified": false, "id": "2173496362", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 152, "tweet_count": 4304, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "HeloHeloide", "name": "Heloide Barbosa"}, {"verified": false, "id": "173204773", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 214, "tweet_count": 11542, "listed_count": 4}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "BertolinoInv", "name": "Jorge Bertolino"}, {"verified": false, "id": "1178760634814664704", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 258, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}, "location": "San Borja, Peru", "username": "BorisSanchezRo1", "name": "Boris Sanchez"}, {"verified": false, "id": "1367038621", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 2431, "tweet_count": 179160, "listed_count": 41}, "username": "pedro6lugones96", "name": "Pedro Angel \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4"}, {"verified": false, "id": "332174716", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1181, "tweet_count": 153493, "listed_count": 3}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "username": "xarxa52", "name": "yomisma \u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf1d"}, {"verified": false, "id": "1153393645464227850", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 310, "tweet_count": 3436, "listed_count": 0}, "location": "El fin del Mundo", "username": "FrayonAna", "name": "Ana Frayon"}, {"verified": false, "id": "158872333", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 177, "tweet_count": 1651, "listed_count": 0}, "location": "Jerez de la Frontera", "username": "Putucru", "name": "Fran"}, {"verified": false, "id": "120813494", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 454, "tweet_count": 34397, "listed_count": 16}, "location": "Jerez de la Fra, Spain", "username": "jpablocozar", "name": "J. Pablo C\u00f3zar"}, {"verified": false, "id": "2563223882", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 771, "tweet_count": 30984, "listed_count": 0}, "username": "Enrico_G_60", "name": "Enrico G"}, {"verified": false, "id": "1049577414781804545", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 65, "tweet_count": 8386, "listed_count": 0}, "username": "LadyLogart", "name": "Lady Logart \ud83d\udcf7 \ud83d\udcdd"}, {"verified": false, "id": "708046113631248385", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 72, "tweet_count": 3370, "listed_count": 1}, "username": "duartelila1", "name": "Lila Duarte"}, {"verified": false, "id": "1239747318", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 431, "tweet_count": 6625, "listed_count": 0}, "username": "joseguskiza", "name": "jose egusquiza"}, {"verified": false, "id": "1113316420799148032", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 412, "tweet_count": 1146, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "PalacioSarita", "name": "Sarita Palacio P."}, {"verified": false, "id": "244465108", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 655, "tweet_count": 10693, "listed_count": 0}, "username": "1carortiz", "name": "Carmen"}, {"verified": false, "id": "1874850620", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 200, "tweet_count": 15335, "listed_count": 43}, "location": "Madrid y Fabero (Le\u00f3n) ", "username": "AmparoValcarce1", "name": "Amparo Valcarce \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1054377134964330497", "public_metrics": {"followers_count": 3551, "following_count": 4506, "tweet_count": 62463, "listed_count": 1}, "location": "Pernambuco", "username": "FATIMAGOUVEIA17", "name": "FATIMA GOUVEIA"}, {"verified": false, "id": "1023290008533454849", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 114, "tweet_count": 956, "listed_count": 0}, "username": "DiovanePinho", "name": "Diovane Pinho"}, {"verified": true, "id": "1494658207", "public_metrics": {"followers_count": 655264, "following_count": 843, "tweet_count": 18217, "listed_count": 1168}, "username": "KimKataguiri", "name": "Kim Kataguiri 0\u20e30\u20e3"}, {"verified": false, "id": "2509773854", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 187, "tweet_count": 61584, "listed_count": 4}, "username": "JuliaMorillo6", "name": "Julia Morillo"}, {"verified": false, "id": "780781846296604672", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 2046, "tweet_count": 87943, "listed_count": 8}, "username": "ThatDamn_Chris", "name": "Chris \ud83d\ude85\ud83d\ude34"}, {"verified": false, "id": "1115708740638887936", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 1064, "tweet_count": 46108, "listed_count": 24}, "location": "Spain", "username": "D_Wrestlingifs", "name": "Donal \u30aa\u30d3\u30a8\u30c9"}, {"verified": false, "id": "242499966", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 729, "tweet_count": 13387, "listed_count": 114}, "location": "Sevilla", "username": "PsoeCerroAmate", "name": "PSOE Cerro Amate"}, {"verified": false, "id": "811680774", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 866, "tweet_count": 89033, "listed_count": 1}, "username": "caldes1977", "name": "ana belen lopez/\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "22999291", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 589, "tweet_count": 5260, "listed_count": 1}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "nelsongomez", "name": "ADOLFO GOMEZ"}, {"verified": false, "id": "841213886254714880", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1383, "tweet_count": 72113, "listed_count": 0}, "location": "Manchester, England", "username": "abilioribeiro11", "name": "Jo\u00e3o Bolsonaro"}, {"verified": false, "id": "1135252642219876352", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 85, "tweet_count": 1005, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "MC163163", "name": "HC"}, {"verified": false, "id": "1321182978", "public_metrics": {"followers_count": 9233, "following_count": 7978, "tweet_count": 109114, "listed_count": 80}, "location": "Ilipa Magna - Sevilla", "username": "zzadez", "name": "Esperanza Dom\u00ednguez\ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "791014554444718082", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 496, "tweet_count": 13600, "listed_count": 5}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "username": "Osorno4834", "name": "Ana Mar\u00eda S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "909423790232363008", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2150, "tweet_count": 54034, "listed_count": 9}, "location": "En una democracia consolidada.", "username": "SASHAVGBOT", "name": "KamarradaClotoidevich\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddffZ"}, {"verified": false, "id": "4806084263", "public_metrics": {"followers_count": 5705, "following_count": 4610, "tweet_count": 38466, "listed_count": 2}, "location": " Rio de Janeiro", "username": "dnarrasta", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd93"}, {"verified": false, "id": "1232314579", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 586, "tweet_count": 77304, "listed_count": 1}, "location": "onde s\u00f3 os pilotos aceleram ", "username": "lukasbidart", "name": "RickBoy\ud83d\udc7c"}, {"verified": false, "id": "637139748", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 293, "tweet_count": 162493, "listed_count": 10}, "location": "En el abismo de estrellas.", "username": "jeXor_eternum", "name": "Nyx"}, {"verified": false, "id": "591192467", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 155, "tweet_count": 21459, "listed_count": 6}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "AMacote14", "name": "marijose"}, {"verified": false, "id": "2789060446", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 102, "tweet_count": 21679, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "Nonato1954", "name": "Nonato Menezes"}, {"verified": false, "id": "2863371173", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 2816, "tweet_count": 13524, "listed_count": 10}, "location": "Salvale\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "jaciflores27", "name": "Jacinta Flores\ud83c\udf39\u2640\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "861424303639863297", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 496, "tweet_count": 53591, "listed_count": 3}, "location": "Loona's Star I1", "username": "sheislunatic_", "name": "Ness!e \ud83e\udd95\ud83c\udf19\ud83d\udea9\ud83d\udc19"}, {"verified": false, "id": "48450329", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 918, "tweet_count": 6143, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, SC,Brasil", "username": "bia_joaninha", "name": "Joaninha"}, {"verified": false, "id": "1030653764225716225", "public_metrics": {"followers_count": 16681, "following_count": 13232, "tweet_count": 83721, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "username": "valemarques2", "name": "Deus\ud83c\udde7\ud83c\uddf7P\u00e1tria Fam\u00edlia Liberdade \ud83d\ude4f\ud83c\udffc2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "81002256", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1080, "tweet_count": 27059, "listed_count": 1}, "location": "Miraflores", "username": "subiru45", "name": "Subiru"}, {"verified": false, "id": "407276136", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1801, "tweet_count": 17808, "listed_count": 0}, "location": "Bogota", "username": "yannisatrujillo", "name": "\ud835\udd84\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud835\udd17\ud835\udd2f\ud835\udd32\ud835\udd27\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd2c \ud83c\udf19\ud83e\udd40"}, {"verified": false, "id": "782017844070477824", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 254, "tweet_count": 8674, "listed_count": 0}, "location": "Curvelo, Brasil", "username": "GiPeixoto28", "name": "Giov\ud83c\udde6nn\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "391598343", "public_metrics": {"followers_count": 9984, "following_count": 176, "tweet_count": 176495, "listed_count": 66}, "location": "Caracas", "username": "BryanthGonzalez", "name": "\ud835\udc69\ud835\udc93\ud835\udc9a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc6e"}, {"verified": false, "id": "1181752097097883648", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 144, "tweet_count": 377, "listed_count": 0}, "username": "Eddy89767015", "name": "beto"}, {"verified": false, "id": "67978697", "public_metrics": {"followers_count": 64951, "following_count": 937, "tweet_count": 8837, "listed_count": 163}, "location": "Lima, Peru", "username": "rosamariabartra", "name": "Rosa Mar\u00eda Bartra"}, {"verified": false, "id": "1106248239475499009", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 340, "tweet_count": 2751, "listed_count": 0}, "username": "bianco_lucila", "name": "Lucila"}, {"verified": false, "id": "463943261", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 129, "tweet_count": 148549, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "username": "miguelarturo131", "name": "Miguel Pereira"}, {"verified": false, "id": "972811843516403713", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 402, "tweet_count": 211, "listed_count": 0}, "username": "wemesson20", "name": "Rocky Balboa"}, {"verified": false, "id": "1098497430167961600", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 99, "tweet_count": 753, "listed_count": 0}, "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "username": "SoniaMosna06", "name": "Sonia Mosna"}, {"verified": false, "id": "702506815272185858", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 483, "tweet_count": 7930, "listed_count": 1}, "location": "Florida, Uruguay", "username": "Aco26Rodri", "name": "\u00ae\ufe0fodrigo"}, {"verified": false, "id": "3371669967", "public_metrics": {"followers_count": 3198, "following_count": 4112, "tweet_count": 100433, "listed_count": 0}, "username": "gordita5455", "name": "deyanira rivera"}, {"verified": false, "id": "1327869115", "public_metrics": {"followers_count": 10838, "following_count": 10317, "tweet_count": 127726, "listed_count": 20}, "location": "Colombia", "username": "guillon2511", "name": "Guillermo Leon"}, {"verified": false, "id": "1156968972144775170", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 50, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "username": "GrunowCarolina", "name": "Carolina Grunow \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "473258730", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 897, "tweet_count": 7082, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "TheLeonardo90", "name": "Leonardo Rodrigues"}, {"verified": false, "id": "1050566203255738368", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 834, "tweet_count": 8806, "listed_count": 1}, "location": "Boituva, Brasil", "username": "ducavassana", "name": "Eduardo Cavassava"}, {"verified": false, "id": "170479822", "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 2169, "tweet_count": 140872, "listed_count": 6}, "location": "con la f\u00e9 de que pronto\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude4f ", "username": "ConchitaC1", "name": "Conchita Carrasquero"}, {"verified": false, "id": "986263800297984000", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 0, "tweet_count": 67343, "listed_count": 7}, "location": "Paperopoli", "username": "PicoPaperopoli", "name": "Pico De Paperis"}, {"verified": false, "id": "1077472262", "public_metrics": {"followers_count": 4596, "following_count": 4983, "tweet_count": 159035, "listed_count": 15}, "username": "yolapons", "name": "YOLANDA/\u2764"}, {"verified": false, "id": "741710840500523008", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 671, "tweet_count": 111215, "listed_count": 5}, "username": "Marie3769", "name": "Mari"}, {"verified": false, "id": "1015642304193974273", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1238, "tweet_count": 9969, "listed_count": 0}, "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "username": "JesusRuiperez1", "name": "contra ultras de toda laya y procedencia"}, {"verified": false, "id": "995595888268587008", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 225, "tweet_count": 16638, "listed_count": 2}, "location": "barcelona \u26e7 intj 5w4", "username": "n0madic0n", "name": "gregor samsa"}, {"verified": false, "id": "1060284064421367808", "public_metrics": {"followers_count": 5746, "following_count": 510, "tweet_count": 18811, "listed_count": 2}, "location": "cafundo do judas ", "username": "sthefudida", "name": "carente de cora\u00e7\u00e3o quente"}, {"verified": false, "id": "38412791", "public_metrics": {"followers_count": 3576, "following_count": 2732, "tweet_count": 17395, "listed_count": 0}, "location": "Manaus/AM Brasil", "username": "gledsonrosa", "name": "Gledson Rosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "245460118", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 433, "tweet_count": 9434, "listed_count": 0}, "location": "Tau\u00e1 ce", "username": "sulamitacaracas", "name": "su caracas"}, {"verified": false, "id": "719265105179983872", "public_metrics": {"followers_count": 3930, "following_count": 4679, "tweet_count": 53711, "listed_count": 3}, "location": "Canelones, Uruguay", "username": "pozosCanelones", "name": "Reclamos del departamento de Canelones"}, {"verified": false, "id": "2245133105", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 609, "tweet_count": 19776, "listed_count": 10}, "username": "drFossati", "name": "Guillermo Fossati"}, {"verified": false, "id": "3192604326", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 58, "tweet_count": 271, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "username": "claraluz191949", "name": "My Infoclara nunez"}, {"verified": false, "id": "215730318", "public_metrics": {"followers_count": 97776, "following_count": 2386, "tweet_count": 22723, "listed_count": 125}, "username": "domingo_paez", "name": "Domingo P\u00e1ez"}, {"verified": false, "id": "1192742050648772608", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 185, "tweet_count": 2269, "listed_count": 0}, "username": "HenriqueTula", "name": "TULA"}, {"verified": false, "id": "1594345856", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 1684, "tweet_count": 78406, "listed_count": 4}, "location": "Genshin Girls Wife. ", "username": "expectationszx", "name": "Sakura \ud83c\udf38 RT NO \ud83d\udccc"}, {"verified": false, "id": "4561047615", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 753, "tweet_count": 12164, "listed_count": 4}, "location": "Chiclana de la Frontera", "username": "blogagujas", "name": "El Guardagujas \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "148331426", "public_metrics": {"followers_count": 17051, "following_count": 1835, "tweet_count": 25897, "listed_count": 128}, "location": "De Bilbao, en Madrid.", "username": "nereaalzola", "name": "Nerea Alzola \u2728"}, {"verified": false, "id": "1443378294", "public_metrics": {"followers_count": 12914, "following_count": 1578, "tweet_count": 30851, "listed_count": 122}, "location": "Turdetania", "username": "signoresalieri", "name": "Maestro Salieri"}, {"verified": false, "id": "2989825204", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 560, "tweet_count": 126929, "listed_count": 1}, "location": "Natal, Brasil", "username": "rafaelccarneir1", "name": "#SuperFreakyGirl"}, {"verified": false, "id": "3336013953", "public_metrics": {"followers_count": 7618, "following_count": 709, "tweet_count": 14434, "listed_count": 4}, "location": "Ilha do Governador", "username": "Laerte_Rudy", "name": "Rudeboy\u303d\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "32997954", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 231, "tweet_count": 29565, "listed_count": 1}, "location": "Caracas,Venezuela", "username": "AndreeAlvaradoo", "name": "Andre\u00edna Alvarado A."}, {"verified": false, "id": "1186969577588170753", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 44, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}, "username": "AllanAraujo94", "name": "Allan Ara\u00fajo"}, {"verified": false, "id": "175856280", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 105, "tweet_count": 840, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m", "username": "MichelFsarmento", "name": "Michel Sarmento"}, {"verified": false, "id": "1156324317321420801", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 57, "tweet_count": 2147, "listed_count": 3}, "username": "xMaster_Gac", "name": "Master Gac (Reservas Disponibles MD)"}, {"verified": false, "id": "945538357194625024", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 120, "tweet_count": 3984, "listed_count": 0}, "username": "Kuzmadness", "name": "Kuzmilanista #24"}, {"verified": false, "id": "888503062637228032", "public_metrics": {"followers_count": 6900, "following_count": 167, "tweet_count": 12494, "listed_count": 37}, "username": "LakersADois", "name": "Lakers a Dois"}, {"verified": false, "id": "1192947904291450881", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 282, "tweet_count": 1990, "listed_count": 0}, "username": "FMilZeroTol", "name": "Fef \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "29097921", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 535, "tweet_count": 20482, "listed_count": 0}, "username": "letmelivebefore", "name": "another day, another drama"}, {"verified": false, "id": "64224679", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 278, "tweet_count": 1102, "listed_count": 0}, "location": "SCL", "username": "LeyVallejos", "name": "Hijo de senador"}, {"verified": false, "id": "107766323", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 3095, "tweet_count": 140718, "listed_count": 7}, "username": "yayy21", "name": "Mirta Duran"}, {"verified": false, "id": "1114596906724941826", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 36, "tweet_count": 15841, "listed_count": 0}, "username": "ParalaxC", "name": "Paralax Cognitiva"}, {"verified": false, "id": "1166704232956923904", "public_metrics": {"followers_count": 3883, "following_count": 3577, "tweet_count": 8589, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "aorelio2quadros", "name": "A0RELl0"}, {"verified": false, "id": "740978373770498048", "public_metrics": {"followers_count": 4069, "following_count": 4334, "tweet_count": 482260, "listed_count": 12}, "username": "Enedina37049621", "name": "Enedina/\u2764\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "243361662", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 403, "tweet_count": 3103, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "baku1626", "name": "Baku"}, {"verified": false, "id": "801622881037910016", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 231, "tweet_count": 23603, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AlanBorel", "name": "CAVALRY"}, {"verified": false, "id": "3299440983", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 2664, "tweet_count": 21240, "listed_count": 2}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "cezarpaulo1976", "name": "Paulo CRN: 354123 *\ufe0f\u20e3\ud83c\udf00"}, {"verified": false, "id": "2777104160", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 2356, "tweet_count": 244027, "listed_count": 22}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "MoneibaJYJ", "name": "Mone"}, {"verified": false, "id": "752528967236784128", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 193, "tweet_count": 87604, "listed_count": 24}, "username": "ltsDeck", "name": "Deck"}, {"verified": false, "id": "68739884", "public_metrics": {"followers_count": 8384, "following_count": 3462, "tweet_count": 30228, "listed_count": 94}, "location": "Bonn, Alemanha", "username": "jeanstruck", "name": "Jean-Philip Struck"}, {"verified": false, "id": "282573550", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 792, "tweet_count": 74511, "listed_count": 20}, "username": "pedro13494", "name": "Rojo colorao."}, {"verified": false, "id": "14797767", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 3897, "tweet_count": 46592, "listed_count": 63}, "location": "Euskal Herria", "username": "agara", "name": "Asier Garaialde #NiEreJaizkibelekin"}, {"verified": false, "id": "134895808", "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 3146, "tweet_count": 229174, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1", "username": "Lourdesregina", "name": "LourdesRegina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "126764399", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 769, "tweet_count": 11519, "listed_count": 0}, "username": "AnDiNhORoOtS", "name": "AnDiNhO RoOtS"}, {"verified": false, "id": "929788593903755264", "public_metrics": {"followers_count": 176330, "following_count": 658, "tweet_count": 15611, "listed_count": 173}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CanalFlazoeiro", "name": "Flazoeiro"}, {"verified": false, "id": "548290667", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 516, "tweet_count": 13937, "listed_count": 1}, "username": "CristinaGraell", "name": "Cristina Graell"}, {"verified": false, "id": "228790813", "public_metrics": {"followers_count": 3813, "following_count": 4979, "tweet_count": 221038, "listed_count": 43}, "username": "smarttcom", "name": "Sergio R.Aranoa \ud83c\udf39#Feijoo in\u00fatil"}, {"verified": false, "id": "293750502", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1674, "tweet_count": 30497, "listed_count": 5}, "location": "Brasil ", "username": "dehsculpe", "name": "-"}, {"verified": false, "id": "164949381", "public_metrics": {"followers_count": 105111, "following_count": 57, "tweet_count": 7068, "listed_count": 520}, "location": "policiasurpresa@gmail.com", "username": "policiasurpresa", "name": "Pol\u00edcia Surpresa"}, {"verified": false, "id": "2869698962", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 316, "tweet_count": 9659, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "dangerskyy", "name": "b2 \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "46497106", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 605, "tweet_count": 17878, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Daniloqs", "name": "Danilo\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": true, "id": "21069302", "public_metrics": {"followers_count": 479112, "following_count": 1799, "tweet_count": 19393, "listed_count": 831}, "location": "Dois Irm\u00e3os - RS", "username": "marcelvanhattem", "name": "Marcel van Hattem"}, {"verified": false, "id": "1009606386", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 145, "tweet_count": 2255, "listed_count": 0}, "username": "Charli_chin_", "name": "Charli Chin"}, {"verified": false, "id": "197009668", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 2044, "tweet_count": 75040, "listed_count": 24}, "location": "Madrid (Planeta Tierra)", "username": "fnando71", "name": "Fer \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "4475853089", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 647, "tweet_count": 12564, "listed_count": 0}, "username": "obicardozo", "name": "obi"}, {"verified": false, "id": "38356387", "public_metrics": {"followers_count": 22210, "following_count": 4260, "tweet_count": 130451, "listed_count": 70}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "jorgenomefui", "name": "Jorge M"}, {"verified": false, "id": "317177452", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 3651, "tweet_count": 358700, "listed_count": 8}, "username": "miapelaez", "name": "Martita"}, {"verified": false, "id": "100995478", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1395, "tweet_count": 3448, "listed_count": 1}, "location": "Itambacuri - MG - Brasil", "username": "betopaixao", "name": "Adalberto R Paixao"}, {"verified": false, "id": "295173848", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1050, "tweet_count": 5012, "listed_count": 3}, "location": "l'Hospitalet de Llobregat", "username": "HLealreyes", "name": "H\u00e8ctor Leal Reyes"}, {"verified": false, "id": "3723042381", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 822, "tweet_count": 28217, "listed_count": 1}, "username": "PinateAmanda", "name": "AmandaPiate1"}, {"verified": false, "id": "3389206114", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 278, "tweet_count": 2689, "listed_count": 0}, "username": "MiguelNBA77", "name": "Miguel Alves"}, {"verified": true, "id": "2561091", "public_metrics": {"followers_count": 891087, "following_count": 97, "tweet_count": 545880, "listed_count": 3205}, "location": "Portugal", "username": "Publico", "name": "P\u00fablico"}, {"verified": false, "id": "196631185", "public_metrics": {"followers_count": 6044, "following_count": 3953, "tweet_count": 176899, "listed_count": 19}, "username": "coqui1980", "name": "Virginia Rodr\u00edguez - Coqui"}, {"verified": false, "id": "339700922", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 3955, "tweet_count": 93850, "listed_count": 6}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "kkaasteri", "name": "R. P. Tabarez"}, {"verified": false, "id": "896382020", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 1335, "tweet_count": 121082, "listed_count": 13}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Ja\u00e9n / Brescia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "FjCastroSanJuan", "name": "Francisco J. Castro Li\u00e9banas \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "904774164", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1097, "tweet_count": 3484, "listed_count": 11}, "username": "Ruben_PerezT", "name": "Rub\u00e9n P\u00e9rez Trujillano"}, {"verified": false, "id": "4863239550", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 173, "tweet_count": 1721, "listed_count": 0}, "location": "Singapur", "username": "scriptum_es", "name": "Javier"}, {"verified": false, "id": "2870604599", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 318, "tweet_count": 3208, "listed_count": 0}, "location": "Pinheiral, Brasil", "username": "bercot_ricardo", "name": "Ricardo Ber\u00e7ot \ud83d\uddef\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "156537447", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 2132, "tweet_count": 38063, "listed_count": 4}, "location": "National District, Dominican R", "username": "angelbautistav", "name": "Angel Bautista"}, {"verified": false, "id": "339341580", "public_metrics": {"followers_count": 46334, "following_count": 266, "tweet_count": 4979, "listed_count": 64}, "username": "MeltonPinedaF", "name": "Melton Pineda"}, {"verified": false, "id": "738631827842301954", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 556, "tweet_count": 133380, "listed_count": 3}, "username": "jocesbol2", "name": "Selito/\u2764\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "1155138937", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 593, "tweet_count": 61661, "listed_count": 1}, "location": "Guanta- Anzoategui", "username": "IrisBarrios26", "name": "Iris Barrios"}, {"verified": false, "id": "2657506539", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 305, "tweet_count": 33346, "listed_count": 0}, "location": "Loures, Portugal", "username": "cansado97", "name": "Sprigatito\ud83e\udd29"}, {"verified": false, "id": "772908476452438016", "public_metrics": {"followers_count": 8091, "following_count": 892, "tweet_count": 63611, "listed_count": 17}, "location": "papi \u2022 livia \u2022 KSBR", "username": "cmilacomics", "name": "ani \u2602\ufe0e\ud83c\udf42"}, {"verified": false, "id": "1143705681658298370", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 186, "tweet_count": 7195, "listed_count": 0}, "username": "RamonaD40083956", "name": "Ramona Duarte."}, {"verified": false, "id": "116269483", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1717, "tweet_count": 41000, "listed_count": 6}, "username": "ymnaveam", "name": "Yhely"}, {"verified": false, "id": "999975222974525440", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 1984, "tweet_count": 96191, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CarlosFurlanet2", "name": "Carlos Furlanetto"}, {"verified": false, "id": "1029701816425086976", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 51, "tweet_count": 2000, "listed_count": 0}, "username": "paulapantojar", "name": "paula"}, {"verified": false, "id": "1127830153852334080", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 57, "tweet_count": 7322, "listed_count": 0}, "username": "peboite", "name": "Boiteco"}, {"verified": true, "id": "97193301", "public_metrics": {"followers_count": 16550, "following_count": 289, "tweet_count": 77449, "listed_count": 231}, "location": "Treviso, Italy", "username": "tribuna_treviso", "name": "tribuna di Treviso"}, {"verified": false, "id": "1377260430", "public_metrics": {"followers_count": 5060, "following_count": 5572, "tweet_count": 165719, "listed_count": 19}, "username": "ResistanceVene", "name": "Resistencia2018"}, {"verified": false, "id": "2746524823", "public_metrics": {"followers_count": 5761, "following_count": 6331, "tweet_count": 36854, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Denise_Olivieri", "name": "\ud83d\udc38Denise_Olivieri1980\ud83d\udc38"}, {"verified": false, "id": "1012033928465731592", "public_metrics": {"followers_count": 8441, "following_count": 5913, "tweet_count": 282630, "listed_count": 18}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a ", "username": "RafaelGarciaLAF", "name": "Rafael Garc\u00eda L\u00f3pez \ud83d\udc9c\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "103831363", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 0, "tweet_count": 122638, "listed_count": 47}, "location": "Alicante, Spain", "username": "MercadilloStyle", "name": "Lorena \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1040363442308370433", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 322, "tweet_count": 6905, "listed_count": 0}, "username": "abdonita20", "name": "abdonita20/\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "792732270352277504", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 252, "tweet_count": 14156, "listed_count": 0}, "location": "Roma", "username": "parisenne_69", "name": "Parisienne69"}, {"verified": false, "id": "225950807", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 3086, "tweet_count": 47507, "listed_count": 29}, "username": "aragounis", "name": "David Aragon\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "384534954", "public_metrics": {"followers_count": 4379, "following_count": 5004, "tweet_count": 11007, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "NaraValasque", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Nara Valasque.Eu sigo Jesus Cristo!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc8e"}, {"verified": false, "id": "1153645196657201154", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 475, "tweet_count": 3079, "listed_count": 0}, "username": "Flavinhacarioc3", "name": "Flavinhacarioca"}, {"verified": false, "id": "1126815309426458630", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 309, "tweet_count": 3381, "listed_count": 1}, "location": "Elda, Espa\u00f1a", "username": "AndyRuizDM", "name": "Andy Ruiz"}, {"verified": false, "id": "515444165", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 32, "tweet_count": 4656, "listed_count": 1}, "username": "supercist", "name": "Davide Cisternino"}, {"verified": false, "id": "817102150044184576", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 2660, "tweet_count": 60009, "listed_count": 20}, "location": "Colombia", "username": "SalazEscritor", "name": "LUIS SALAZ"}, {"verified": false, "id": "4155651225", "public_metrics": {"followers_count": 92614, "following_count": 2098, "tweet_count": 53199, "listed_count": 1032}, "location": "Espanha", "username": "zendalibros", "name": "Zenda"}, {"verified": false, "id": "328411492", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1221, "tweet_count": 12637, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "rubemmendes", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rubem Maxx \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1148713677631234048", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 213, "tweet_count": 23495, "listed_count": 0}, "location": "Casa do Caralho, RJ", "username": "missmanicomio", "name": "Ju"}, {"verified": false, "id": "3337091831", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 75, "tweet_count": 4441, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "fa777fabfabiano", "name": "fabiano martins"}, {"verified": false, "id": "492321267", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 234, "tweet_count": 5627, "listed_count": 0}, "username": "gicontador", "name": "giorgia"}, {"verified": false, "id": "338568543", "public_metrics": {"followers_count": 8403, "following_count": 2762, "tweet_count": 122117, "listed_count": 90}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "username": "carmennublo", "name": "Carmen Quintana \u262e\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1284623468", "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 1343, "tweet_count": 20844, "listed_count": 16}, "username": "ssanchezBCN", "name": "S\u00e1nchez S\u00e1nchez \u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf39"}, {"verified": true, "id": "1165362025", "public_metrics": {"followers_count": 17009, "following_count": 1606, "tweet_count": 96743, "listed_count": 0}, "location": "Zaragoza/ Madrid/ Ibiza/", "username": "pmklose", "name": "Pau Mar\u00ed-Klose"}, {"verified": false, "id": "57586391", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1118, "tweet_count": 16911, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "silvgarci", "name": "A Patriota. Bolsonaro presidente 2022."}, {"verified": false, "id": "3358795355", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 603, "tweet_count": 9786, "listed_count": 7}, "username": "LasBasesdelPSOE", "name": "Las Bases del PSOE \u2764\ud83c\udf37\u2764"}, {"verified": false, "id": "127554567", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 262, "tweet_count": 6185, "listed_count": 3}, "username": "Irfeel", "name": "Omar Hector"}, {"verified": false, "id": "1109866617373159424", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 52, "tweet_count": 770, "listed_count": 0}, "username": "Adriana11132162", "name": "Adriana"}, {"verified": false, "id": "1047237783922909184", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 649, "tweet_count": 4602, "listed_count": 0}, "location": "Galiza", "username": "uxiaaperez", "name": "lookin' for a shawty like perdita durango"}, {"verified": false, "id": "951126864927617024", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 712, "tweet_count": 7839, "listed_count": 0}, "location": "galiza", "username": "evtkx", "name": "\ud83c\udfb0"}, {"verified": false, "id": "581478424", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 822, "tweet_count": 9995, "listed_count": 2}, "location": "Maip\u00fa,Santiago,Chile", "username": "gabrielbluefire", "name": "Gabriel Moreno Z"}, {"verified": false, "id": "1154823477217648640", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 254, "tweet_count": 15156, "listed_count": 2}, "location": "Sampa - BR - Cidad\u00e3 da terra", "username": "JoiceStsGomes", "name": "JOICE - Enfermeira com consci\u00eancia pol\u00edtica\ud83d\udc9a."}, {"verified": true, "id": "17471979", "public_metrics": {"followers_count": 28342094, "following_count": 192, "tweet_count": 67884, "listed_count": 65127}, "location": "Global", "username": "NatGeo", "name": "National Geographic"}, {"verified": false, "id": "3903948689", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 182, "tweet_count": 955, "listed_count": 0}, "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "username": "prof_vini", "name": "Vin\u00edcius Fernandes \u270a\ud83c\udfff\ud83d\udda4"}, {"verified": true, "id": "74756085", "public_metrics": {"followers_count": 2320064, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "825413204318814208", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 2455, "tweet_count": 73706, "listed_count": 2}, "username": "Gustavo30949316", "name": "Gustavo"}, {"verified": false, "id": "1262523320", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 221, "tweet_count": 93786, "listed_count": 6}, "username": "18921981", "name": "Enrique"}, {"verified": true, "id": "535707261", "public_metrics": {"followers_count": 1390922, "following_count": 470, "tweet_count": 378239, "listed_count": 13415}, "username": "eldiarioes", "name": "elDiario.es"}, {"verified": false, "id": "730400785905889285", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 307, "tweet_count": 10538, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "carramas", "name": "Artigo 5\u00ba, inciso IX \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc6e\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "953401779827470336", "public_metrics": {"followers_count": 3597, "following_count": 3696, "tweet_count": 10963, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Kiki_Goulart", "name": "Kiki"}, {"verified": false, "id": "791834869491830784", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 154, "tweet_count": 203, "listed_count": 0}, "username": "jaimearias28099", "name": "Jaime arias"}, {"verified": false, "id": "1010439883800895489", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1387, "tweet_count": 26337, "listed_count": 3}, "location": "En Los Callejones de Monimbo", "username": "Templar19AB", "name": "Resistencia Nacional Nicarag\u00fca \u25cf"}, {"verified": false, "id": "855448587106471938", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 632, "tweet_count": 38802, "listed_count": 1}, "username": "beaher0412", "name": "Beatriz Hern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "1072141307471163394", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 238, "tweet_count": 865, "listed_count": 0}, "location": "Ticino, Svizzera", "username": "ilcronistanews", "name": "ilCronista"}, {"verified": false, "id": "1090461350655082501", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 2907, "tweet_count": 78576, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cristin81495053", "name": "cristyb"}, {"verified": false, "id": "1184600260980723714", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 61, "tweet_count": 79689, "listed_count": 0}, "username": "herbonnieri", "name": "Claraht"}, {"verified": false, "id": "1166823391501979652", "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 599, "tweet_count": 26772, "listed_count": 0}, "username": "HailtonJosLope1", "name": "hailton"}, {"verified": false, "id": "1681440560", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1100, "tweet_count": 2867, "listed_count": 1}, "location": "Planaltina, Bras\u00edlia", "username": "lilianlemosdf", "name": "Lilian Lemos \ud83d\udd30VOTO IMPRESSO J\u00c1\ud83d\udd30"}, {"verified": false, "id": "1049836375053402113", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 179, "tweet_count": 69402, "listed_count": 0}, "username": "GalloLuciola", "name": "@luciola_gallo"}, {"verified": false, "id": "968506928", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 335, "tweet_count": 54993, "listed_count": 0}, "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "username": "OpositorRamon", "name": "ANTI COMUNISTA"}, {"verified": false, "id": "1059853209253150722", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 338, "tweet_count": 8675, "listed_count": 0}, "username": "ClaudiaReginaAd", "name": "Cl\u00e1udia Regina"}, {"verified": false, "id": "923342569446236160", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 762, "tweet_count": 337668, "listed_count": 3}, "username": "claudina1947", "name": "paola prisco"}, {"verified": false, "id": "2328976108", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 153, "tweet_count": 1696, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "PauloRaumsol", "name": "PauloRaumsol"}, {"verified": false, "id": "1134736111392215040", "public_metrics": {"followers_count": 5448, "following_count": 5861, "tweet_count": 31094, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Andrein83527666", "name": "Andre Luiz In\u00e1cio Lula da Silva"}, {"verified": false, "id": "139903373", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 525, "tweet_count": 7178, "listed_count": 19}, "location": "Blumenau, SC - Brazil", "username": "andersonrohden", "name": "Anderson Rohden"}, {"verified": false, "id": "2533109552", "public_metrics": {"followers_count": 6619, "following_count": 5748, "tweet_count": 969209, "listed_count": 148}, "location": "Argentina", "username": "lilygabet", "name": "LilianaGabet"}, {"verified": false, "id": "1027753654537867264", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 217, "tweet_count": 25585, "listed_count": 0}, "username": "Lindolf76025723", "name": "Neto"}, {"verified": false, "id": "1018769078", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 2086, "tweet_count": 74852, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "username": "eacompras1", "name": "Evandro Batistello \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc38 @Evandro no Gab"}, {"verified": false, "id": "938541023898361856", "public_metrics": {"followers_count": 3031, "following_count": 3580, "tweet_count": 16467, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "sulinocamargo", "name": "Sulino Camargo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"}, {"verified": false, "id": "136296830", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 4475, "tweet_count": 478585, "listed_count": 7}, "username": "josefmgr1", "name": "J.M.G.R. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "485721315", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1673, "tweet_count": 27069, "listed_count": 42}, "username": "rodamon82", "name": "Rodamon82/\u2764"}, {"verified": false, "id": "137885277", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1448, "tweet_count": 196246, "listed_count": 0}, "username": "jamata55", "name": "Jose A Mata"}, {"verified": false, "id": "720296725047476224", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 148, "tweet_count": 96942, "listed_count": 2}, "username": "Pattmobile", "name": "Pat TM"}, {"verified": false, "id": "2466382693", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 329, "tweet_count": 5365, "listed_count": 0}, "username": "Lukeko89", "name": "Lucas da Silva"}, {"verified": false, "id": "3064843846", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 20, "tweet_count": 370, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "AsistenciaAlSui", "name": "Centro de Asistencia al Suicida \ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "573897981", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 165, "tweet_count": 152762, "listed_count": 26}, "location": "espa\u00f1a", "username": "jingo25814164", "name": "jingo"}, {"verified": false, "id": "2474305429", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 504, "tweet_count": 27523, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "docente__", "name": "PROFESAURIO 2022/2023 \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb"}, {"verified": false, "id": "854812166775607296", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1096, "tweet_count": 17694, "listed_count": 0}, "username": "PaquiVegaSnche2", "name": "Paqui Vega S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "159129494", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 399, "tweet_count": 2242, "listed_count": 1}, "location": "Barquisimeto", "username": "milagrof", "name": "milagro flores"}, {"verified": false, "id": "2458459752", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1855, "tweet_count": 58854, "listed_count": 34}, "location": "jerez de la fra ", "username": "monsefernando", "name": "montse fernando \u2764\ufe0f\ud83c\udf53\u2648\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc97"}, {"verified": false, "id": "1351396117", "public_metrics": {"followers_count": 5959, "following_count": 4500, "tweet_count": 371869, "listed_count": 91}, "username": "RAFAELLEALSALAZ", "name": "RAFAEL LEAL SALAZAR/\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1110292298", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 684, "tweet_count": 54697, "listed_count": 4}, "location": "Lima", "username": "recf_6", "name": "Rosario C. Fern\u00e1ndez \ud83c\udf3f"}, {"verified": false, "id": "1126934314564894720", "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 4989, "tweet_count": 74587, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "ahduwbxjab", "name": "carlos"}, {"verified": false, "id": "392656492", "public_metrics": {"followers_count": 71268, "following_count": 138, "tweet_count": 98710, "listed_count": 217}, "location": "Puglia, Bari, Italy", "username": "rep_bari", "name": "Repubblica Bari"}, {"verified": false, "id": "3000357623", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 346, "tweet_count": 7723, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "voraginegp", "name": "V\u00f3rtice Fant\u00e1stico"}, {"verified": false, "id": "571113659", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 405, "tweet_count": 14544, "listed_count": 0}, "username": "vincenzocalagna", "name": "vincenzo calagna"}, {"verified": false, "id": "761362268579913728", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 446, "tweet_count": 45508, "listed_count": 10}, "location": "Terra, eu acho.", "username": "gabsgado", "name": "Gabs omb"}, {"verified": false, "id": "1142265223811874816", "public_metrics": {"followers_count": 5740, "following_count": 1377, "tweet_count": 105440, "listed_count": 23}, "location": "Tapera, Brasil", "username": "Barangurte_", "name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA"}, {"verified": false, "id": "1482733890", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 185, "tweet_count": 388142, "listed_count": 7}, "username": "InmaVelascoJuez", "name": "Inma Velasco Juez"}, {"verified": false, "id": "2229793236", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 388, "tweet_count": 73052, "listed_count": 6}, "location": "Caracas", "username": "osmelito08", "name": "Osmelito"}, {"verified": false, "id": "962590952", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 754, "tweet_count": 16173, "listed_count": 5}, "location": "Valencia", "username": "immainal", "name": "inma inglada"}, {"verified": false, "id": "132968272", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 854, "tweet_count": 11817, "listed_count": 3}, "location": "Sant Quirze del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "username": "SatineVsLidia", "name": "L T M"}, {"verified": false, "id": "100759153", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 3505, "tweet_count": 24371, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "designerjava", "name": "Silvio Eduardo (Telegram: @SilvioEduardo)"}, {"verified": false, "id": "1707552476", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 575, "tweet_count": 313897, "listed_count": 12}, "username": "emiliagon10", "name": "Emilia Gonzalez/\u2764"}, {"verified": false, "id": "2955103529", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 5011, "tweet_count": 303587, "listed_count": 2}, "username": "TerlizziGerardo", "name": "Tg38"}, {"verified": false, "id": "75577935", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 155, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}, "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "username": "SerslaEX", "name": "S\u00e9rgio Paula"}, {"verified": false, "id": "861004108911738880", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 2866, "tweet_count": 14768, "listed_count": 2}, "location": "ela/dela she/her", "username": "larriesanBears", "name": "fl\u00e1via\u2077 \u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"verified": false, "id": "854452943243882500", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 436, "tweet_count": 5724, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RosngelaDias11", "name": "Ros\u00e2ngela Dias"}, {"verified": false, "id": "1959878994", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 498, "tweet_count": 42965, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Fucknaathi", "name": "NASCIMENTO"}, {"verified": true, "id": "440281129", "public_metrics": {"followers_count": 5977, "following_count": 3684, "tweet_count": 33009, "listed_count": 175}, "username": "lidiaguinart", "name": "L\u00eddia Guinart Moreno/\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "775304006616944640", "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 2691, "tweet_count": 187627, "listed_count": 18}, "location": "Espanha", "username": "PowerCaballero", "name": "Isabel Caballero/\u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1045767586464575488", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 284, "tweet_count": 4958, "listed_count": 0}, "username": "AngeloL54208768", "name": "Angelo Lopes"}, {"verified": false, "id": "566386961", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 356, "tweet_count": 1140, "listed_count": 0}, "username": "afk_daniel", "name": "dani"}, {"verified": false, "id": "936795164584108032", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 155, "tweet_count": 1567, "listed_count": 0}, "username": "mayhhsouza", "name": "May"}, {"verified": false, "id": "254693178", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 888, "tweet_count": 71850, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "rafaelajanna", "name": "lela"}, {"verified": false, "id": "2216699897", "public_metrics": {"followers_count": 8407, "following_count": 4427, "tweet_count": 21909, "listed_count": 55}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "harrehmercury", "name": "Bruna. \ud83c\udfe0 VAI VER O HARRY"}, {"verified": false, "id": "347250312", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 196, "tweet_count": 24051, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo SP ", "username": "manoel018", "name": "Manoel C 18"}, {"verified": false, "id": "56779912", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 336, "tweet_count": 11901, "listed_count": 0}, "username": "gsperalta", "name": "Gustavo Peralta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1147849200480206848", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 246, "tweet_count": 1013, "listed_count": 0}, "username": "PAULOLIMA_MSM", "name": "PAULO LIMA"}, {"verified": false, "id": "828701290582700032", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 421, "tweet_count": 33259, "listed_count": 1}, "location": "Vilassar de Mar, Espa\u00f1a", "username": "Virginia_GerezP", "name": "Virginia"}, {"verified": false, "id": "135789349", "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 1825, "tweet_count": 216449, "listed_count": 25}, "location": "\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32", "username": "yolanda262", "name": "yolanda sm \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764"}, {"verified": false, "id": "4619297542", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1126, "tweet_count": 66203, "listed_count": 6}, "username": "borealas", "name": "Sonia J."}, {"verified": false, "id": "945737427255201792", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 349, "tweet_count": 39674, "listed_count": 14}, "location": "Kamurocho", "username": "JDlawe", "name": "Christmas \ud83c\udf89"}, {"verified": false, "id": "1198569194", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 430, "tweet_count": 71714, "listed_count": 6}, "location": "Nanairo", "username": "Fletxaoscura", "name": "Fletxa"}, {"verified": false, "id": "454351037", "public_metrics": {"followers_count": 6039, "following_count": 4700, "tweet_count": 89827, "listed_count": 45}, "location": "Dos Hermanas", "username": "danivaldivia15", "name": "Dani Valdivia"}, {"verified": false, "id": "940260132809773056", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 591, "tweet_count": 27284, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "PetrinchenW", "name": "Petra Wam"}, {"verified": false, "id": "4869882473", "public_metrics": {"followers_count": 21989, "following_count": 8469, "tweet_count": 83133, "listed_count": 107}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "ElDiestro_", "name": "El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "830853873518649346", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 53, "tweet_count": 223, "listed_count": 2}, "username": "MEBirmingham3", "name": "Maureen Birmingham"}, {"verified": true, "id": "1101368186", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9583, "listed_count": 225}, "location": "Buenos Aires", "username": "opsargentina", "name": "OPS/OMS Argentina"}, {"verified": false, "id": "1043798126396563456", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 727, "tweet_count": 4965, "listed_count": 13}, "location": "\u8d64\u304d\u8a87\u308a\u3092\u6301\u3064\u76f8\u6a21\u4eba", "username": "tranquilo011", "name": "\u2666\ufe0f\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30eb\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u2666\ufe0f#ACL\u6c7a\u52dd\u3092\u57fc\u30b9\u30bf\u3067"}, {"verified": false, "id": "75264243", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "username": "alanrodrigues14", "name": "Alan Rodrigues"}, {"verified": false, "id": "498994766", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 4047, "tweet_count": 59349, "listed_count": 0}, "location": "Leiria, Euro Truck Simulator 3", "username": "DSF_FERNANDO", "name": "\ud83c\uddec\ud83c\uddee\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Medo e Del\u00edrio em Leiria"}, {"verified": false, "id": "102581516", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 359, "tweet_count": 107965, "listed_count": 8}, "username": "_fabiosf", "name": "Fabio"}, {"verified": false, "id": "123697785", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 366, "tweet_count": 25273, "listed_count": 0}, "location": "Catia la Mar, Venezuela", "username": "RACA2401", "name": "Raca"}, {"verified": false, "id": "2857986249", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 49, "tweet_count": 1553, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "HelenaMMGomes", "name": "Helena Muniz Gomes"}, {"verified": false, "id": "956244054", "public_metrics": {"followers_count": 9957, "following_count": 4465, "tweet_count": 370850, "listed_count": 72}, "username": "Marsais_", "name": "Merc\u00e8 Serrano"}, {"verified": false, "id": "2781383187", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1219, "tweet_count": 134619, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "oclaros06", "name": "Odo Clauxs"}, {"verified": false, "id": "1418720964", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 307, "tweet_count": 34601, "listed_count": 6}, "username": "dinamitaya", "name": "recortatetulosguevos"}, {"verified": false, "id": "1188242339057283072", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 378, "tweet_count": 10682, "listed_count": 1}, "username": "Eduardo50972762", "name": "Esquerdista \u00e9 filho da puta \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "29556888", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 2018, "tweet_count": 27585, "listed_count": 78}, "location": "Castle Hill", "username": "victorzblazquez", "name": "V\u00edctor Bl\u00e1zquez."}, {"verified": false, "id": "122622097", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 3870, "tweet_count": 68417, "listed_count": 15}, "location": "Valencia", "username": "Gamba0924", "name": "Eugenio Moraga"}, {"verified": false, "id": "67313832", "public_metrics": {"followers_count": 6753, "following_count": 758, "tweet_count": 57929, "listed_count": 71}, "location": "\u00dcT: 10.49526,-66.918953", "username": "misarriaga", "name": "Mar\u00eda I Arriaga"}, {"verified": false, "id": "838113931", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100887, "listed_count": 7}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "caBASAURIg", "name": "caBASAURIg"}, {"verified": false, "id": "1166328758606995457", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 33, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rochasublime", "name": "Rocha Sublime"}, {"verified": false, "id": "1321220108", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 405, "tweet_count": 9391, "listed_count": 0}, "username": "moclaraso", "name": "clara"}, {"verified": false, "id": "607198041", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 649, "tweet_count": 6911, "listed_count": 12}, "username": "anafdezabadia", "name": "Ana Fern\u00e1ndez Abad\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1189979387162189824", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 37, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "username": "Gabriel47024983", "name": "Gabriel Muniz"}, {"verified": false, "id": "66805151", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 2471, "tweet_count": 13840, "listed_count": 1}, "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "username": "carmentyanez10", "name": "carmen T"}, {"verified": false, "id": "1110742416", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "username": "yokohama_puente", "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE"}, {"verified": false, "id": "1181026701658206209", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 635, "tweet_count": 18309, "listed_count": 4}, "username": "Noventayochist1", "name": "C\u00edrculo_Anverso"}, {"verified": false, "id": "190890110", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 2023, "tweet_count": 21237, "listed_count": 3}, "location": "Macul, Metropolitana de San", "username": "pablomc2010", "name": "Pablo Lincoyan"}, {"verified": true, "id": "39584466", "public_metrics": {"followers_count": 19689, "following_count": 11956, "tweet_count": 12469, "listed_count": 77}, "location": "Chile", "username": "camilocayuqueo", "name": "Camilo Enrique Cayuqueo"}, {"verified": false, "id": "1172961050116993024", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 18, "tweet_count": 246, "listed_count": 0}, "username": "CintraGoreti", "name": "Goreti Cintra"}, {"verified": false, "id": "1087881234087362560", "public_metrics": {"followers_count": 19853, "following_count": 14739, "tweet_count": 51436, "listed_count": 8}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "DalvaMendes9", "name": "Dalva Mendes"}, {"verified": false, "id": "1004421298628460547", "public_metrics": {"followers_count": 10905, "following_count": 6956, "tweet_count": 349153, "listed_count": 27}, "location": " Valencia", "username": "TaniaCrespo3", "name": "Tania C/\u2764"}, {"verified": false, "id": "1080592253180100616", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 844, "tweet_count": 1020, "listed_count": 0}, "location": "Batatais, Brasil", "username": "Cris13437937", "name": "Cris"}, {"verified": false, "id": "1073200517587890178", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 233, "tweet_count": 4873, "listed_count": 0}, "username": "DanielC96332570", "name": "Daniel Campos"}, {"verified": false, "id": "1140434972437864448", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 342, "tweet_count": 77651, "listed_count": 0}, "username": "Dani30604241", "name": "Dani"}, {"verified": false, "id": "3092743865", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 2305, "tweet_count": 16143, "listed_count": 2}, "location": "Florian\u00f3polis ", "username": "zecateca1960", "name": "Zecateca"}, {"verified": false, "id": "801563966", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 139, "tweet_count": 5180, "listed_count": 0}, "username": "jorgeolivaresav", "name": "Jorge Olivares"}, {"verified": false, "id": "1043662496777814018", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 66, "tweet_count": 2945, "listed_count": 0}, "username": "MariaALeonG1", "name": "Maria A Leon G"}, {"verified": false, "id": "2447373036", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO"}, {"verified": false, "id": "536858083", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 2535, "tweet_count": 59565, "listed_count": 7}, "location": "Buenos Aires", "username": "ballatorech", "name": "Claudio H."}, {"verified": true, "id": "162099154", "public_metrics": {"followers_count": 95659, "following_count": 3398, "tweet_count": 47276, "listed_count": 306}, "location": "Provincia de Buenos Aires", "username": "sbatakis", "name": "Silvina Batakis"}, {"verified": false, "id": "148881839", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 843, "tweet_count": 129820, "listed_count": 25}, "username": "AdalbertoDantas", "name": "Adalberto Dantas"}, {"verified": false, "id": "1140982164", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 825, "tweet_count": 2737, "listed_count": 3}, "location": "Legan\u00e9s,Madrid", "username": "mar_martin1969", "name": "Mar martin"}, {"verified": false, "id": "2448197126", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 2852, "tweet_count": 6019, "listed_count": 1}, "username": "CassiaBor", "name": "CBORGES"}, {"verified": false, "id": "1052233249479483392", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 960, "tweet_count": 15432, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "Mara88162989", "name": "\ud83c\udf39\u262a\ufe0fMARY\u262a\ufe0f \ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "864905826284208129", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 628, "tweet_count": 42153, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "AdriBolt", "name": "Adriana Cardoso"}, {"verified": false, "id": "453404388", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 786, "tweet_count": 74217, "listed_count": 6}, "location": "zaragoza", "username": "rosendonamar", "name": "rosendo na ma \ud83c\uddf1\ud83c\uddf0\ud83c\uddf2\ud83c\uddf0\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83c\udf8e"}, {"verified": false, "id": "301470015", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 2388, "tweet_count": 1704, "listed_count": 7}, "username": "santiterol", "name": "Santi Terol"}, {"verified": false, "id": "953064736849096704", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 118, "tweet_count": 175, "listed_count": 0}, "username": "devilman_669", "name": "Devilman"}, {"verified": false, "id": "1125210926880370689", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 95, "tweet_count": 2296, "listed_count": 0}, "username": "colASSal_titan", "name": "Tit\u00e3 da raba colossal"}, {"verified": false, "id": "1920685718", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 3437, "tweet_count": 47722, "listed_count": 7}, "location": "Coslada, Espa\u00f1a", "username": "vivancos_aitor", "name": "Aitor Villarreal Vivancos"}, {"verified": false, "id": "4439895501", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 148, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "username": "rafadippe", "name": "Rafa Dippe"}, {"verified": true, "id": "45870897", "public_metrics": {"followers_count": 1894988, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}, "location": "Brasil", "username": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo"}, {"verified": false, "id": "4518559157", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 607, "tweet_count": 45738, "listed_count": 3}, "location": "Cambados, Galicia", "username": "FarinaRebo", "name": "Patricia Fari\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "876188705953808391", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 185, "tweet_count": 20743, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Manchegozarajo", "name": "Manchego"}, {"verified": false, "id": "1095066289377288194", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 361, "tweet_count": 11387, "listed_count": 2}, "username": "Flaca662", "name": "Flaca66\u2665\ufe0f\u262e\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "251622915", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 3116, "tweet_count": 87352, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "MencitaClic", "name": "Lady Cal\u00edope ( Carme)\ud83d\udd3b\ud83e\udd17\u270a\ud83d\udcaa"}, {"verified": false, "id": "203824276", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 5001, "tweet_count": 429809, "listed_count": 173}, "location": "Sainte-Perp\u00e9tue, Qu\u00e9bec", "username": "estermartia", "name": "Ester Mart\u00ed"}, {"verified": false, "id": "60903627", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 4994, "tweet_count": 36053, "listed_count": 2}, "location": "EUSKALHERRIA/BASQUE COUNTRY ", "username": "bidaiari", "name": "ehtik"}, {"verified": false, "id": "990434462004543488", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 37, "tweet_count": 963, "listed_count": 0}, "username": "Robertocfernan4", "name": "Roberto C. Fernandes"}, {"verified": false, "id": "98422443", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 396, "tweet_count": 13430, "listed_count": 1}, "location": "na minha casa", "username": "thyenealmeida", "name": "esposa de marido rico"}, {"verified": false, "id": "1553137782", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 456, "tweet_count": 10157, "listed_count": 20}, "username": "c_f_j2020", "name": "xfc"}, {"verified": false, "id": "1010705413", "public_metrics": {"followers_count": 23409, "following_count": 9054, "tweet_count": 788603, "listed_count": 151}, "location": "Macondo ", "username": "JuanyGar63", "name": "REPUBLICANA\u270a\ud83d\udc9c\ud83c\udfdd\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "3138100060", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 4456, "tweet_count": 27002, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "stephenson_we", "name": "Stephenson \u2b50\ufe0f13\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1104499699539763201", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 47, "tweet_count": 2221, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "AmarildoZampar1", "name": "Amarildo Zamparetti"}, {"verified": false, "id": "1183128810595737600", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 382, "tweet_count": 478, "listed_count": 1}, "username": "AyMariCruzMari1", "name": "Ay Mari Cruz, Mari Cruz"}, {"verified": false, "id": "887095216150368256", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 167, "tweet_count": 9587, "listed_count": 0}, "location": "Trememb\u00e9, Brasil", "username": "tamiris_flukye", "name": "Diazepina"}, {"verified": false, "id": "378724644", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 86, "tweet_count": 672, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza Ceara", "username": "cgadelha1", "name": "Cl\u00e9sio gadelha"}, {"verified": false, "id": "130125782", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 482, "tweet_count": 4914, "listed_count": 9}, "location": "ANDALUC\u00cdA", "username": "hjlagier", "name": "H\u00e9ctor J. Lagier\u06de"}, {"verified": false, "id": "302744797", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 337, "tweet_count": 27633, "listed_count": 13}, "username": "mencha2", "name": "mencha2"}, {"verified": true, "id": "2910853983", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ctxt_es", "name": "CTXT"}, {"verified": false, "id": "4032855225", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 421, "tweet_count": 24340, "listed_count": 2}, "location": "SC,RJ e US", "username": "MirnaFischer2", "name": "Mirna F Fischer"}, {"verified": false, "id": "4833298629", "public_metrics": {"followers_count": 16998, "following_count": 7754, "tweet_count": 80616, "listed_count": 72}, "location": "Con los derechos humanos", "username": "Sentid2016Comun", "name": "Indignad@s!! \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "109679709", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 675, "tweet_count": 53431, "listed_count": 3}, "location": "Aragua Venezuela", "username": "amaurycrespo", "name": "Amaury Crespo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "195126009", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1567, "tweet_count": 32623, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "username": "Norelyta17", "name": "Nore"}, {"verified": false, "id": "1156932156737904640", "public_metrics": {"followers_count": 197023, "following_count": 0, "tweet_count": 650, "listed_count": 396}, "username": "tsunami_dem", "name": "Tsunami Democr\u00e0tic"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 20, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "text": "Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia....\nest\u00e1n contra la prostituci\u00f3n y los vientres de alquiler\n-en Catalu\u00f1a defienden el Estado de derecho y la convivencia (y no el refer\u00e9ndum, que ser\u00eda suicida)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193096589809770496"], "created_at": "2019-11-09T09:22:48.000Z", "author_id": "308991132", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 85, "like_count": 635, "quote_count": 15}, "id": "1193096589809770496"}, {"text": "No no no amiguitos pol\u00edticamente correctos. El titular es: Mujer se suicida y MATA a su hija lanz\u00e1ndose con ella a una quebrada. https://t.co/h0YyF992Ur", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192996405067075584"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/h0YyF992Ur", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1192941219598520322", "display_url": "twitter.com/EcuavisaInform\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T02:44:42.000Z", "author_id": "197119853", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192941219598520322"}], "id": "1192996405067075584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Z1ug4pYRdB", "expanded_url": "https://www.cope.es/religion/historias/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349", "display_url": "cope.es/religion/histo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cope.es/religion/hoy-en-dia/iglesia-espanola/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349"}]}, "text": "El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 y evit\u00f3 un atentado terrorista suicida en su parroquia https://t.co/Z1ug4pYRdB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193161315885486085"], "created_at": "2019-11-09T13:40:00.000Z", "author_id": "118661072", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1193161315885486085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 147, "probability": 0.8367, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.6236, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "MarciaSAlmeida", "id": "1110274574166437888"}]}, "text": "@N_Carvalheira @MarciaSAlmeida Convenhamos ...ele matou uma s\u00f3 pessoa; se o 9dedos com a corrup\u00e7\u00e3o matou milhares... logo...\nLembrando que para Deus, uma alma \u00e9 valios\u00edssima....imaginem milhares. Eu n\u00e3o queria ser Nardoni nem 9dedos quando acertarem as contas...detesto calor em excesso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193141309957169153"], "created_at": "2019-11-09T12:20:30.000Z", "author_id": "356103231", "in_reply_to_user_id": "1089535657", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193136089575411712"}], "id": "1193141309957169153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Dirceu"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/eGMfC0XdrF", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/11/dirceu-reencontra-lula-e-diz-que-luta-agora-e-retomar-o-governo.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1562859256155865088/Uhc7Un1n?format=jpg&name=orig", "width": 768, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1562859256155865088/Uhc7Un1n?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Dirceu reencontra Lula e diz que luta agora \u00e9 retomar o governo - 09/11/2019 - M\u00f4nica Bergamo - Folha", "description": "Ex-ministro afirma que, para voltar ao poder, PT precisa deixar claro que \u00e9 de esquerda e socialista", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/11/dirceu-reencontra-lula-e-diz-que-luta-agora-e-retomar-o-governo.shtml"}]}, "text": "Jose Dirceu reencontra Lula e diz que meta agora \u00e9 retomar o governo \u2013com bandeira socialista.\nhttps://t.co/eGMfC0XdrF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193141884509704195"], "created_at": "2019-11-09T12:22:47.000Z", "author_id": "58951368", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 1132, "like_count": 6906, "quote_count": 269}, "id": "1193141884509704195"}, {"text": "No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sabiendo que,\ntarde o temprano,\nte volver\u00e1n a destruir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867196227260417"], "created_at": "2019-11-08T18:11:16.000Z", "author_id": "716716547004370947", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 7, "like_count": 880, "quote_count": 12}, "id": "1192867196227260417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5985, "type": "Organization", "normalized_text": "PEC"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2gxOXlTMN7", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/11/bolsonaro-e-contra-pec-que-recupere-segunda-instancia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/11/bolsonaro-e-contra-pec-que-recupere-segunda-instancia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}]}, "text": "Bolsonaro \u00e9 contra PEC que recupera segunda inst\u00e2ncia \n\nhttps://t.co/2gxOXlTMN7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193159028421136389"], "created_at": "2019-11-09T13:30:54.000Z", "author_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 164, "like_count": 413, "quote_count": 83}, "id": "1193159028421136389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "EVO"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "text": "BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que sea un suicida ideol\u00f3gico como el Che Guevara. El tiene su dinerito ahorrado fuera de Bolivia, y quiere disfrutarlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192862532245082114"], "created_at": "2019-11-08T17:52:44.000Z", "author_id": "220055314", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 55, "like_count": 819, "quote_count": 22}, "id": "1192862532245082114"}, {"text": "@joaogs_almeida 7 portugais*", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193126435222958082"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "joaogs_almeida", "id": "1065262878054383616"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:21:24.000Z", "author_id": "908446826080210944", "in_reply_to_user_id": "908446826080210944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193125776218054656"}], "id": "1193126435222958082"}, {"text": "@ovarbemap que onda con la cero empat\u00eda? de verdad no te duele que a la gente le cueste llegar a fin de mes por tener un sueldo minimo y aparte tener que pagar millones por una carrera? la educacion es UN DERECHO. agradece que tuviste la suerte de surgir en un pa\u00eds donde (+)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193169513136771072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ovarbemap", "id": "3589937476"}]}, "created_at": "2019-11-09T14:12:34.000Z", "author_id": "2667912084", "in_reply_to_user_id": "3589937476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193168138902355968"}], "id": "1193169513136771072"}, {"text": "Y esta es la cara masiva y alegre de la gran mayor\u00eda de quienes salen a manifestar, pac\u00edficamente. https://t.co/nGueaMVvFH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192950337688264704"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/nGueaMVvFH", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1192949065006358528", "display_url": "twitter.com/CNNChile/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T23:41:39.000Z", "author_id": "32754385", "public_metrics": {"retweet_count": 2454, "reply_count": 1206, "like_count": 6545, "quote_count": 230}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192949065006358528"}], "id": "1192950337688264704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 198, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Gomide"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.6181, "type": "Person", "normalized_text": "pacas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rosana", "id": "3948041"}]}, "text": "@rosana Ele cometeu o crime em 2000 e ap\u00f3s v\u00e1rios recursos foi preso 10 anos depois, ficou preso 6 anos e recebeu o benef\u00edcio do regime aberto. A Sra sabe o que aconteceu com os pais de Sandra Gomide?\n\nN\u00e3o me d\u00e1 block hein..ti curto pacas.\n\nQuando tiver um tempinho me responde. Beijos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193145059316813824"], "created_at": "2019-11-09T12:35:24.000Z", "author_id": "900698064482181120", "in_reply_to_user_id": "900698064482181120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193144324315332609"}], "id": "1193145059316813824"}, {"text": "@LaryFernaandes oi?", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1193042317214699520"], "created_at": "2019-11-09T05:47:08.000Z", "author_id": "190319881", "in_reply_to_user_id": "302620351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192989184929214464"}], "id": "1193042317214699520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6594, "type": "Other", "normalized_text": "boku"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7741, "type": "Other", "normalized_text": "Endeavor"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "mang\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kamylle125", "id": "3139073655"}]}, "text": "@kamylle125 A coisa mais podre de boku no hero \u00e9 essa reden\u00e7\u00e3o do Endeavor. S\u00f3 o fato de ele ter agredido e estrupado a mulher por anos j\u00e1 seria imposs\u00edvel de se perdoar t\u00e3o facilmente quanto t\u00e1 sendo, mas at\u00e9 eu que s\u00f3 acompanho a anime fico sabendo de coisa do mang\u00e1 que simplesmente N\u00c3O D\u00c1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193165818965766144"], "created_at": "2019-11-09T13:57:53.000Z", "author_id": "557264602", "in_reply_to_user_id": "3139073655", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193153872132558850"}], "id": "1193165818965766144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.5278, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Madero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PoliticaClarin", "id": "607311329"}]}, "text": "@PoliticaClarin \u00bfDe donde saca La Plata este Sr, para viajar por el mundo antes de asumir teniendo un sueldo de profesor y vivir de prestado en Puerto Madero", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193167032277258240"], "created_at": "2019-11-09T14:02:43.000Z", "author_id": "2898775649", "in_reply_to_user_id": "607311329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193165515977572352"}], "id": "1193167032277258240"}, {"text": "@MarianoJ_Reyes Es que votar a los que defienden privilegios de privilegiados mientras criminalizan a pobres, sin ser rico ni privilegiado ni corrupto de empresaurios, m\u00e1s que ser tontaco, es ser suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193162803324043265"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarianoJ_Reyes", "id": "373916405"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:45:54.000Z", "author_id": "770230278", "in_reply_to_user_id": "373916405", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193098850996772864"}], "id": "1193162803324043265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9384, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/bdxwyDOPxY", "expanded_url": "https://istoe.com.br/epidemia-homicida/", "display_url": "istoe.com.br/epidemia-homic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/epidemia-homicida/"}]}, "text": "Crimes de agress\u00e3o \u00e0 mulher e feminic\u00eddios disparam e mostram que o Brasil enfrenta uma grave doen\u00e7a social, que nem o endurecimento das leis \u00e9 capaz de conter\n\n https://t.co/bdxwyDOPxY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193166515526344704"], "created_at": "2019-11-09T14:00:39.000Z", "author_id": "29913589", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 230, "like_count": 311, "quote_count": 37}, "id": "1193166515526344704"}, {"text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"], "created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "author_id": "2892290499", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "id": "1192767863398043649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7812, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 86, "end": 108, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 243, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 244, "end": 255, "username": "PauloAbrao", "id": "30714018"}, {"start": 256, "end": 269, "username": "AmbCTrujillo", "id": "90500638"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/aLcgWG9yvs", "expanded_url": "https://twitter.com/ConvocadoCarazo/status/1192862416092254211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLcgWG9yvs", "media_key": "3_1192862411277193216"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "Jinotepe"}, {"start": 224, "end": 237, "tag": "SOSNicaragua"}]}, "text": "#URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 responder no s\u00f3lo por este hecho si no tambi\u00e9n por los m\u00e1s de 30 autoconvocados asesinados el a\u00f1o pasado. \n#SOSNicaragua @CIDH @PauloAbrao @AmbCTrujillo https://t.co/aLcgWG9yvs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192862416092254211"], "created_at": "2019-11-08T17:52:16.000Z", "author_id": "1053031308014886915", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 6, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "id": "1192862416092254211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "author_id": "4685258616", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "id": "1068451125681143808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 148, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de homic\u00eddio do Carlos Lacerda, Vargas se matou. Lula foi acusado, julgado e condenado em tempo recorde. Hj saiu da cadeia. Aclamado! Duas vidas, duas hist\u00f3rias", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192912529527386114"], "created_at": "2019-11-08T21:11:24.000Z", "author_id": "15663213", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 227, "quote_count": 0}, "id": "1192912529527386114"}, {"text": "@surtada_bjs @bessa_bia @lelispatricia Seu @ j\u00e1 diz que voc\u00ea \u00e9 surtada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193166173254406144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "surtada_bjs", "id": "800468041024749569"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "bessa_bia", "id": "89538320"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:59:18.000Z", "author_id": "815985817944489984", "in_reply_to_user_id": "800468041024749569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193008935889973253"}], "id": "1193166173254406144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 127, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "text": "@UniversoDCnauta Qual a tua expectativa sobre esse filme ? A minha \u00e9 praticamente nula , visto a merda que foi Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193165775999295488"], "created_at": "2019-11-09T13:57:43.000Z", "author_id": "902839404242366464", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193165428924792833"}], "id": "1193165775999295488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 54, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 55, "end": 65, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "text": "Seria suicida cambiar la constituci\u00f3n @sebastianpinera @mbachelet \n\nQuieren ser Venezuela?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193162329581637634"], "created_at": "2019-11-09T13:44:01.000Z", "author_id": "452888102", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1193162329581637634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.8633, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsofPrey"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Xyzvcy491z", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1193165428924792833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xyzvcy491z", "media_key": "16_1193165419814834177"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "BirdsofPrey"}]}, "text": "#BirdsofPrey provavelmente vai chegar no Brasil +16. https://t.co/Xyzvcy491z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193165428924792833"], "created_at": "2019-11-09T13:56:20.000Z", "author_id": "2255625498", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 113, "quote_count": 2}, "id": "1193165428924792833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 9, "end": 12, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9928, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5912, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.6624, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/KABvTlfelB", "expanded_url": "https://twitter.com/observatorio14/status/1193144677119275008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KABvTlfelB", "media_key": "3_1193144620676452352"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/KABvTlfelB", "expanded_url": "https://twitter.com/observatorio14/status/1193144677119275008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KABvTlfelB", "media_key": "3_1193144658471337984"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 271, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "text": "Ni PP ni PSOE ni  C\u00b4s ni por supuesto Vox dicen nada ante esta infamia. Solo U. Podemos. Una persona se suicida en FFAA cada 8 d\u00edas. La precariedad que sufren es asesina. Da igual no nos voten, como en su d\u00eda los taxistas, decimos es injusto. #NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/KABvTlfelB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193144677119275008"], "created_at": "2019-11-09T12:33:53.000Z", "author_id": "2170425204", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1193144677119275008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/nrA6CA4PJB", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1192840372830912513", "display_url": "twitter.com/ensustrece/sta\u2026"}]}, "text": "Es simple. La familia de Alan Garc\u00eda no tiene derecho a disfrutar del dinero ni los bienes que el suicida obtuvo fruto de la corrupci\u00f3n. Esa riqueza debe regresar al estado, los familiares tendr\u00e1n que devolver las loncheras y asumir sus responsabilidades ante la justicia. https://t.co/nrA6CA4PJB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192896020570673154"], "created_at": "2019-11-08T20:05:48.000Z", "author_id": "362067190", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192840372830912513"}], "id": "1192896020570673154"}, {"text": "@MijaelGLP @apraint @macarena_costa @KarlaCalle @JorgeDCG @SriApra @ApraDigital @APRA_Oficial @ComFemeninoApra @DIRPOLITICAPAP @LenguaAprista Recuerdo ese billete que en 3 meses ya no serv\u00eda para nada,emitido por un aprista m\u00e1s fan\u00e1tico que t\u00fa, el experto en prescripciones judiciales, mit\u00f3mano y clept\u00f3mano comprobado y de remate suicida cobarde cuando la justicia lo ten\u00eda cercado. Que todas las generaciones lo sepan.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193164207417675777"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:51:29.000Z", "author_id": "61617918", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192952381924872192"}], "id": "1193164207417675777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6534, "type": "Other", "normalized_text": "Akira"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4816, "type": "Other", "normalized_text": "Titanes"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6593, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 167, "end": 198, "probability": 0.6837, "type": "Other", "normalized_text": "El Pu\u00f1o de la Estrella del Norte"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Acsr0gJ3qg", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilGoSe/status/1193159811644481536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Acsr0gJ3qg", "media_key": "3_1193159802110775297"}]}, "text": "Mis compras de la semana pasada. Akira y Ataque a los Titanes N\u00ba28. Las compras de ayer grapejas Marvel (es lo \u00fanico que hago y me bajar\u00e9 de algunas tras la subida) y El Pu\u00f1o de la Estrella del Norte N\u00ba3. \n\nEscuadr\u00f3n Suicida es lo que estoy leyendo ahora. https://t.co/Acsr0gJ3qg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193159811644481536"], "created_at": "2019-11-09T13:34:01.000Z", "author_id": "226510496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "id": "1193159811644481536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 55, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Cupertino Matias"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.7956, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ztsa92vUeN", "expanded_url": "https://glo.bo/2ro1NWY", "display_url": "glo.bo/2ro1NWY", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2ro1NWY"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 144, "tag": "G1"}]}, "text": "At\u00e9 a publica\u00e7\u00e3o desta reportagem Paulo Cupertino Matias n\u00e3o havia sido encontrado ou preso pelas autoridades ==&gt; https://t.co/ztsa92vUeN #G1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193163360541519872"], "created_at": "2019-11-09T13:48:07.000Z", "author_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 59, "like_count": 543, "quote_count": 21}, "id": "1193163360541519872"}, {"text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192606159456415744"], "created_at": "2019-11-08T00:54:00.000Z", "author_id": "2513763068", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 3}, "id": "1192606159456415744"}, {"text": "@MarioRo95 @Isabel_Franco_ @ahorapodemos El problema no es defender a la mujer, sino que condenar la violencia de manera distinta. Es inadmisible que en un Estado de derecho se elimine la presunci\u00f3n de inocencia a un g\u00e9nero.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193140915759702017"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MarioRo95", "id": "4654908509"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Isabel_Franco_", "id": "302453497"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:18:56.000Z", "author_id": "2239549374", "in_reply_to_user_id": "4654908509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192947378879418368"}], "id": "1193140915759702017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "Sancho"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.3913, "type": "Place", "normalized_text": "Vallecas"}]}, "text": "\u201cBac\u00eda, Yelmo\u2026. Halo\u2026\nEste es el orden. Sancho\nDe aqu\u00ed no se va nadie.\nMientras esta cabeza rota\ndel ni\u00f1o de Vallecas exista,\nde aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico, ni el suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193162926011691008"], "created_at": "2019-11-09T13:46:24.000Z", "author_id": "94496757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1193162926011691008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "Obrero"}, {"start": 17, "end": 19, "probability": 0.9446, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/JB0490MGe9", "expanded_url": "https://twitter.com/MarianoJ_Reyes/status/1193098850996772864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JB0490MGe9", "media_key": "7_1193098751751213056"}]}, "text": "Obrero votando a VOX. Definici\u00f3n gr\u00e1fica. https://t.co/JB0490MGe9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193098850996772864"], "created_at": "2019-11-09T09:31:47.000Z", "author_id": "373916405", "public_metrics": {"retweet_count": 15474, "reply_count": 211, "like_count": 35397, "quote_count": 286}, "id": "1193098850996772864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}]}, "text": "O que importa \u00e9: n\u00e3o sei se h\u00e1 tanto motivo para comemora\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas pensam no Lula Livre, mas eu penso no empres\u00e1rio ped\u00f3filo que estuprou crian\u00e7a, eu penso naquele cara rico que matou a mulher... enfim! N\u00e3o cumpriu os requisitos da pris\u00e3o preventiva o bandido vai pra rua", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841903731068928"], "created_at": "2019-11-08T16:30:46.000Z", "author_id": "161927728", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "id": "1192841903731068928"}, {"text": "@sabriloh_ Uuuuh qje le paso?", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1193136095132864513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sabriloh_", "id": "1115567261992013824"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:59:47.000Z", "author_id": "116605261", "in_reply_to_user_id": "1115567261992013824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193132344540114944"}], "id": "1193136095132864513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.9085, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "Se ainda me restava um certo respeito institucional pelo STF, hoje n\u00e3o resta mais. \n\nA nossa suprema corte se desviou das atribui\u00e7\u00f5es republicanas que lhe foi conferida para comprovar, mais uma vez, que vivemos numa ditadura togada.\n\n\u00c9 NECESS\u00c1RIO O IMPEACHMENT DE MINISTROS J\u00c1.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192956716935254022"], "created_at": "2019-11-09T00:07:00.000Z", "author_id": "225925013", "public_metrics": {"retweet_count": 4078, "reply_count": 1032, "like_count": 17585, "quote_count": 336}, "id": "1192956716935254022"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9182, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.384, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "MariaAugustaRamos"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "Justi\u00e7a"}, {"start": 116, "end": 134, "tag": "MariaAugustaRamos"}]}, "text": "Quem acha que todo mundo que t\u00e1 preso \u00e9 pq deveria estar e ponto n\u00e3o conhece o Brasil. Assistam ao doc #Justi\u00e7a, da #MariaAugustaRamos, lan\u00e7ado em 2004. Forte e dolorosamente real.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192924319325839370"], "created_at": "2019-11-08T21:58:15.000Z", "author_id": "155526308", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 242, "like_count": 1820, "quote_count": 10}, "id": "1192924319325839370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.4862, "type": "Place", "normalized_text": "Fortaleza"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PACHECO__WEB", "id": "1116067907979685889"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "agentalexandre1", "id": "1165337149799092224"}]}, "text": "@PACHECO__WEB @agentalexandre1 Sou de Fortaleza e tenho orgulho de dizer que votei no Bolsonaro, se ele vai errar em algo, sabemos que sim pq ningu\u00e9m \u00e9 perfeito. Mas acredito que na diferen\u00e7a que ele quer fazer.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172997259862171649"], "created_at": "2019-09-14T22:15:14.000Z", "author_id": "1160843564923916289", "in_reply_to_user_id": "1059765588778762240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172955541225840640"}], "id": "1172997259862171649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9902, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9881, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.4791, "type": "Person", "normalized_text": "Triplex"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "Guaruj\u00e1"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00edtio"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.5311, "type": "Person", "normalized_text": "Atibaia"}]}, "text": "gente, o que eu vejo do pessoal falando dos processos do Lula n\u00e3o t\u00e1 no gibi, Lula s\u00f3 foi condenado em dois processos: Triplex do Guaruj\u00e1 e S\u00edtio de Atibaia (ambos propina) e tem outros 7 dos quais ele \u00e9 r\u00e9u, apenas em 1 desses 7 processos ele eh acusado de desvio de dinheiro+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193159560854429696"], "created_at": "2019-11-09T13:33:01.000Z", "author_id": "2540099566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1193159560854429696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 144, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Alquileres"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/9mG7597A2j", "expanded_url": "https://informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuvo-el-apoyo-del-fdt-y-avanza-la-ley-de-alquileres/", "display_url": "informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuvo-el-apoyo-del-fdt-y-avanza-la-ley-de-alquileres/"}]}, "text": "Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con una Ley de Alquileres, pese a que est\u00e1 recontraprobado que es contraproducente.\nhttps://t.co/9mG7597A2j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192524425511493633"], "created_at": "2019-11-07T19:29:13.000Z", "author_id": "254599256", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 29, "like_count": 207, "quote_count": 7}, "id": "1192524425511493633"}, {"text": "kkkkkkkkkkkkkkk \"s\u00f3 matando voc\u00ea sabia\"\nque parada pesada pra se falar pra uma crian\u00e7a https://t.co/JbD9m2MfB2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193157399307280384"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/JbD9m2MfB2", "expanded_url": "https://twitter.com/Eduardo12Ma/status/1192843025489309696", "display_url": "twitter.com/Eduardo12Ma/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:24:26.000Z", "author_id": "403774348", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1193157399307280384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9534, "type": "Organization", "normalized_text": "Bayern"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "Dortmund"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/NMPOZgklnt", "expanded_url": "https://twitter.com/MovistarFutbol/status/1193138918406770694/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NMPOZgklnt", "media_key": "3_1192114808658780160"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 250, "tag": "Cl\u00e1sicoAlem\u00e1n"}]}, "text": "\u00bfQuieres optar a conseguir una camiseta del Bayern o una del Dortmund? Es muy sencillo: dinos qu\u00e9 futbolista marcar\u00e1 el primer gol del partido y en qu\u00e9 minuto. Y cruza los dedos... Cerramos la participaci\u00f3n justo con el pitido inicial. #Cl\u00e1sicoAlem\u00e1n https://t.co/NMPOZgklnt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193138918406770694"], "created_at": "2019-11-09T12:11:00.000Z", "author_id": "380960011", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1901, "like_count": 311, "quote_count": 19}, "id": "1193138918406770694"}, {"text": "1 d\u00eda que sali\u00f3 esta foto y la mitad del comunismo llora y la otra mitad se suicida.\n\nRol\u00f3n? Hija y pilar de la Derecha. https://t.co/kaYA6UWLt5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193042362479661056"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/kaYA6UWLt5", "expanded_url": "https://twitter.com/EugeniaRolon_/status/1192611817194954752", "display_url": "twitter.com/EugeniaRolon_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-09T05:47:19.000Z", "author_id": "143255391", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "id": "1193042362479661056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/cQ0LS2y4Mi", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelPichetto/status/1191538788033597440", "display_url": "twitter.com/MiguelPichetto\u2026"}]}, "text": "Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q el pueblo no se suicida. Si. Se suicida. El l\u00edder opositor ac\u00e1 es el odio. Y un 25% de votantes clase media eligen morirse de hambre. Destrucci\u00f3n del sentido https://t.co/cQ0LS2y4Mi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192858662764720133"], "created_at": "2019-11-08T17:37:22.000Z", "author_id": "177612041", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 10, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191538788033597440"}], "id": "1192858662764720133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 24, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Gonz\u00e1lez Miranda"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 41, "username": "pattygmiranda", "id": "151187534"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/VgqZxvjspx", "expanded_url": "https://noticiasenfasis.com.mx/40-segundos", "display_url": "noticiasenfasis.com.mx/40-segundos"}]}, "text": "Patricia Gonz\u00e1lez Miranda (@pattygmiranda) nos comparte: 40 segundos. \n\n\u201cCada 40 segundos se suicida una persona y cerca de 800 mil se quitan la vida al a\u00f1o en el mundo\u201d \n\nhttps://t.co/VgqZxvjspx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192820741412139009"], "created_at": "2019-11-08T15:06:40.000Z", "author_id": "3872706554", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1192820741412139009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}]}, "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "author_id": "17549677", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "id": "1192471887902842880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "STJ"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.9293, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "Alerta Fake News &gt;&gt; est\u00e3o dizendo que Alexandre Nardoni ser\u00e1 solto pela decis\u00e3o do STF. \u00c9 fake! O STJ (e n\u00e3o o STF) concedeu semi-aberto por bom comportamento  - n\u00e3o tem nada a ver com o julgamento desta quinta. Mais uma tentativa de enganar gerando \u00f3dio nas pessoas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193014204170678272"], "created_at": "2019-11-09T03:55:26.000Z", "author_id": "872469239390666753", "public_metrics": {"retweet_count": 1503, "reply_count": 77, "like_count": 4578, "quote_count": 51}, "id": "1193014204170678272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "author_id": "342403919", "in_reply_to_user_id": "342403919", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "id": "1169247047020613632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.9071, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "\"AGORA ESTUPRADORES E ASSASSINOS V\u00c3O SE SOOOOLTOS\", a quantidade de fake news sobre o recente julgamento do STF \u00e9 assustadora. Parem de compartilhar noticias falsas nos grupos e vamos entender o que realmente acontece:", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192797007141838849"], "created_at": "2019-11-08T13:32:22.000Z", "author_id": "69358153", "public_metrics": {"retweet_count": 20063, "reply_count": 513, "like_count": 55514, "quote_count": 1636}, "id": "1192797007141838849"}, {"text": "que filme \u00e9 esse em que os vil\u00f5es s\u00e3o idolatrados como her\u00f3is?", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "a908e6dde730c907"}, "edit_history_tweet_ids": ["1192992827720052736"], "created_at": "2019-11-09T02:30:29.000Z", "author_id": "3032049948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1192992827720052736"}, {"text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "author_id": "842028379", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "id": "1192195633526067201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 19, "probability": 0.8888, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso Nacional"}]}, "text": "O Congresso Nacional pode e deve mudar a Constitui\u00e7\u00e3o, para garantir a pris\u00e3o ap\u00f3s julgamento, por colegiado, em 2\u00aa inst\u00e2ncia. Me parece ser a vontade majorit\u00e1ria do pa\u00eds. Modelo jur\u00eddico aplicado na grande maioria dos pa\u00edses civilizados. Ser\u00e1 um avan\u00e7o no combate \u00e0 impunidade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192882465737711616"], "created_at": "2019-11-08T19:11:57.000Z", "author_id": "50713988", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 75, "like_count": 481, "quote_count": 10}, "id": "1192882465737711616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5541, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "text": "19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram para estat\u00edstica e que vai ficar por isso mesmo, ningu\u00e9m se importa, ningu\u00e9m vai investigar quem matou, o Estado leg\u00edtima isso", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0f4979e993e4e38b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191858220769435648"], "created_at": "2019-11-05T23:21:58.000Z", "author_id": "849086155048071168", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 4, "like_count": 609, "quote_count": 19}, "id": "1191858220769435648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/L5BYIRVfDj", "expanded_url": "https://twitter.com/soutoverso/status/1193152768430739456", "display_url": "twitter.com/soutoverso/sta\u2026"}]}, "text": "E eu nem to falando de Lula, se cl\u00e1usula p\u00e9trea, emenda, nada disso. To falando dos direitos fundamentais do ser humano mesmo, dos direitos sociais e direitos pol\u00edticos. O cara n\u00e3o sabe a for\u00e7a que a constitui\u00e7\u00e3o tem (ou tinha n\u00e9) https://t.co/L5BYIRVfDj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193153313363103744"], "created_at": "2019-11-09T13:08:12.000Z", "author_id": "738487139692859392", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193152768430739456"}], "id": "1193153313363103744"}, {"text": "@Churrimancer @dancandado Lo leo en tu funeral si quieres", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193154080799182848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Churrimancer", "id": "1023761321626689536"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "dancandado", "id": "4882589745"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:11:15.000Z", "author_id": "995035377953050624", "in_reply_to_user_id": "1023761321626689536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193153953279741952"}], "id": "1193154080799182848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Bob Pop"}, {"start": 49, "end": 64, "probability": 0.7296, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos de Quinto"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.4419, "type": "Organization", "normalized_text": "Maristas"}]}, "text": "Al final todo se reduce a elegir entre Bob Pop o Marcos de Quinto.\nEntre el del patinete el\u00e9ctrico con canas en los g\u00fcevos y mochila llena de sue\u00f1os y quinoa o el del 4x4 de 60 mil euros aparcado en tercera fila en la puerta de los Maristas con un rosario en el retrovisor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193147276795011072"], "created_at": "2019-11-09T12:44:13.000Z", "author_id": "254617187", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1193147276795011072"}, {"text": "@ttmultifandom @beafioroni Tem mais algum caso em que isso aconteceu?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192999986746871808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ttmultifandom", "id": "1002189013900582913"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}]}, "created_at": "2019-11-09T02:58:56.000Z", "author_id": "1114576064800489472", "in_reply_to_user_id": "1002189013900582913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192969371301404674"}], "id": "1192999986746871808"}, {"text": "@HigorFjv11 @brunofaixa mas meu anjo qq isso tem haver com esse acontecido aqui? esse traficante vacilou, vacilou feio e j\u00e1 deve ter sido cobrado como foi l\u00e1 no baile q teve em uma comunidade q um traficante deixou a arma cair a matou a menina, mas dali os caras j\u00e1 tinha cobrado ele, agr policia mata +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193153040376901632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HigorFjv11", "id": "4033051701"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "brunofaixa", "id": "922916401140195328"}]}, "created_at": "2019-11-09T13:07:07.000Z", "author_id": "3864217397", "in_reply_to_user_id": "4033051701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193150271729344512"}], "id": "1193153040376901632"}, {"text": "@Michael_Aguila @imarinovicm @manuelbzr @latercera Jajajaja te cost\u00f3 @Michael_Aguila  WETAAAA!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193122897990213633"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "michael_aguila", "id": "1230433353997832192"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "Manuelbzr", "id": "1477963978449903617"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "latercera", "id": "3222731"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "michael_aguila", "id": "1230433353997832192"}]}, "created_at": "2019-11-09T11:07:20.000Z", "author_id": "796817623451369473", "in_reply_to_user_id": "2350995668", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192934241698557953"}], "id": "1193122897990213633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "FernandoOllivera"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/jWDRYIZcdo", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1192833305261023232/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jWDRYIZcdo", "media_key": "7_1192832466198941696"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "ElCobardeAG"}, {"start": 40, "end": 57, "tag": "FernandoOllivera"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "AlanGarcia"}]}, "text": "#ElCobardeAG\nDuda de su muerte !!! Para #FernandoOllivera es muy dudosa el cobarde suicidio de #AlanGarcia, pide a fiscalia, no deje de investigar c\u00f3mo obtuvo sus bienes y fortuna https://t.co/jWDRYIZcdo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192833305261023232"], "created_at": "2019-11-08T15:56:36.000Z", "author_id": "771351819171790848", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 135, "quote_count": 1}, "id": "1192833305261023232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.6456, "type": "Other", "normalized_text": "Los Intocables Ediles"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.7427, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 185, "end": 186, "probability": 0.5154, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 279, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/JSmRxFjYyN", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/07/los-intocables-ediles-dejan-al-voto-pedido-de-luciana-leon-contra-allanamientos-e-incautaciones/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/07/los-intocables-ediles-dejan-al-voto-pedido-de-luciana-leon-contra-allanamientos-e-incautaciones/"}]}, "text": "\u2018Los Intocables Ediles\u2019: Pedido de Luciana Le\u00f3n sobre incautaci\u00f3n de su vivienda qued\u00f3 al voto.\nQuiere q se invalide todas las pruebas de la corrupcion q hizo, q tal raza, no creo q el PJ se deje converser de este pedido fuera de lugar\nhttps://t.co/JSmRxFjYyN v\u00eda @larepublica_pe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192571977648791558"], "created_at": "2019-11-07T22:38:11.000Z", "author_id": "974190350", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 12, "like_count": 75, "quote_count": 9}, "id": "1192571977648791558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7272, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.8671, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/9GCnJTbrA2", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/08-11-2019/3672938", "display_url": "sinembargo.mx/08-11-2019/367\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/7n227hnONO", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1193138666685652992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7n227hnONO", "media_key": "3_1193134364835512321"}]}, "text": "Residente del IMSS en Quer\u00e9taro se quiso suicidar por el acoso. La receta: tanda de electrochoques\nhttps://t.co/9GCnJTbrA2 https://t.co/7n227hnONO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193138666685652992"], "created_at": "2019-11-09T12:10:00.000Z", "author_id": "244218738", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1193138666685652992"}, {"text": "El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay como crecer con este peso del estado sobre los privados. Creer que se va a crecer con este gasto es suicida para todos. Acreedores y sociedad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192923146388684800"], "created_at": "2019-11-08T21:53:36.000Z", "author_id": "161838613", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 6, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "id": "1192923146388684800"}, {"text": "Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indiani e sceicchi arabi: riscattiamo la nostra sovranit\u00e0 monetaria https://t.co/Q24dAELO6K https://t.co/vrv1hyZXyx", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193051347622473728"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/Q24dAELO6K", "expanded_url": "https://bit.ly/2CvyvrC", "display_url": "bit.ly/2CvyvrC"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/vrv1hyZXyx", "expanded_url": "https://twitter.com/magdicristiano/status/1193051347622473728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vrv1hyZXyx", "media_key": "3_1193051339242250240"}]}, "created_at": "2019-11-09T06:23:01.000Z", "author_id": "169387991", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "id": "1193051347622473728"}, {"text": "@Fidemissio Nooooo la puta madre que paja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193146673419161600"], "created_at": "2019-11-09T12:41:49.000Z", "author_id": "903899304", "in_reply_to_user_id": "347992814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193011204484214785"}], "id": "1193146673419161600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5764, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.9597, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.8282, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.663, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3ZGFr0cvT8", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1193139684341420032/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ZGFr0cvT8", "media_key": "7_1193139516879593472"}]}, "text": "Lutar pela Justi\u00e7a e pela seguran\u00e7a p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 tarefa f\u00e1cil.Previs\u00edveis vit\u00f3rias e revezes. Preferimos a primeira e lamentamos  a segunda,mas nunca desistiremos.A decis\u00e3o do STF deve ser respeitada,mas pode ser alterada,como o pr\u00f3prio Min. Toffoli,reconheceu, pelo Congresso. https://t.co/3ZGFr0cvT8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193139684341420032"], "created_at": "2019-11-09T12:14:02.000Z", "author_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 13591, "reply_count": 6491, "like_count": 80279, "quote_count": 1426}, "id": "1193139684341420032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.329, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KerjhIaIqg", "expanded_url": "https://twitter.com/Cecillia/status/1192861989678256129", "display_url": "twitter.com/Cecillia/statu\u2026"}]}, "text": "Isso aqui explica bem o motivo de eu n\u00e3o gastar 1 pingo de energia pra ler qualquer coisa sobre ocaso marielle: Ela foi assassinada por motivos pol\u00edticos e quem fez isso faz de tudo pra atrapalhar a investiga\u00e7\u00e3o, eu n\u00e3o tenho SACO pra lidar com isso\n\u00e9 uma merda, mas \u00e9 a realidade https://t.co/KerjhIaIqg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193006581237059584"], "created_at": "2019-11-09T03:25:08.000Z", "author_id": "1052906099937083393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1193006581237059584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6242, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "barroswcb", "id": "886019958425124864"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "LuizctbaII", "id": "800771430132523008"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "text": "@barroswcb @LuizctbaII @SF_Moro Quem Matou o Celso Daniel?\nLula (de volta) na cadeia kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193147331950055425"], "created_at": "2019-11-09T12:44:26.000Z", "author_id": "1184824659784671233", "in_reply_to_user_id": "886019958425124864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193146799453851648"}], "id": "1193147331950055425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}]}, "text": "hariany andou falando umas merdinhas, ne gente\nme falta paciencia as vezes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193133487848640512"], "created_at": "2019-11-09T11:49:25.000Z", "author_id": "2292892849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1193133487848640512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.4529, "type": "Person", "normalized_text": "Espinosa Salda\u00f1a"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.8088, "type": "Person", "normalized_text": "Yoshiyama"}, {"start": 143, "end": 156, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}]}, "text": "El operativo medi\u00e1tico funcion\u00f3: el inefable Espinosa Salda\u00f1a pide que Blume incorpore declaraciones de sobrino de Yoshiyama en ponencia sobre Keiko Fujimori. Por favor: eecibir donaci\u00f3n no era dedito y en democracia un l\u00edder opositor no puede estar en la c\u00e1rcel sin acusaci\u00f3n!", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1192552792101203973"], "created_at": "2019-11-07T21:21:56.000Z", "author_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 658, "reply_count": 700, "like_count": 1808, "quote_count": 109}, "id": "1192552792101203973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.2988, "type": "Organization", "normalized_text": "Venezolano"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/AmC5GE7uNQ", "expanded_url": "https://bit.ly/33xPdCL", "display_url": "bit.ly/33xPdCL", "status": 200, "unwound_url": "https://notitotal.com/2019/11/08/venezolano-se-suicida-porque-se-llevo-a-su-esposa-a-peru-y-lo-dejo-por-un-peruano/"}]}, "text": "Venezolano se suicida porque se llev\u00f3 a su esposa a Per\u00fa y lo dej\u00f3 por un peruano\nMira la noticia aqu\u00ed \nhttps://t.co/AmC5GE7uNQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192991376071446528"], "created_at": "2019-11-09T02:24:43.000Z", "author_id": "3337895423", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1192991376071446528"}, {"text": "De \"nadie te obliga a nada pero tienes que plantearte de donde vienen tus gustos sexuales\" pasamos a \"nadie te obliga a nada pero eres una transfoba de mierda, por tu culpa hay gente que se suicida\" hasta que finalmente resulta que si te obligan https://t.co/3YoUe3h9u1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192842639210663941"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/3YoUe3h9u1", "expanded_url": "https://twitter.com/AbolicionMadrid/status/1192523489074405376", "display_url": "twitter.com/AbolicionMadri\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:33:41.000Z", "author_id": "1138899231115239424", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1192842639210663941"}, {"text": "\ud83d\ude14 https://t.co/FP8Hu80HcN", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1192944613956431877"], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/FP8Hu80HcN", "expanded_url": "https://twitter.com/g0ulaarte/status/1192944613956431877/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FP8Hu80HcN", "media_key": "3_1192944606045974529"}]}, "created_at": "2019-11-08T23:18:54.000Z", "author_id": "1273126063", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 264, "like_count": 4099, "quote_count": 13}, "id": "1192944613956431877"}, {"text": "@susanakuffner @saltedsugar03 El m\u00e9dico ese lo hizo todo parte de un programa e iba con cierta frecuencia a visitarlos para hacer u seguimiento. Para \u00e9l era un experimento que sali\u00f3 bien. La ni\u00f1a/o super infeliz, recibiendo bullying, sintiendose diferente y el otro pensando que todo sali\u00f3 bien.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193145998668947456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "susanakuffner", "id": "976144161328918528"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Saltedsugar03", "id": "1062422831877775361"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:39:08.000Z", "author_id": "1153393645464227850", "in_reply_to_user_id": "1153393645464227850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193145646083170304"}], "id": "1193145998668947456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7272, "type": "Other", "normalized_text": "Justice League"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "Snydervrerse"}, {"start": 107, "end": 125, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.6546, "type": "Person", "normalized_text": "MARTA"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 126, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "text": "Panda de llorones, Justice League y el Snydervrerse son una mierda TAN gorda que lo \u00fanico que conseguir\u00eda #ReleaseTheSnyderCut ser\u00eda reafirmarlo.\n\nPD: Saludos a MARTA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193135073421332480"], "created_at": "2019-11-09T11:55:43.000Z", "author_id": "120813494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1193135073421332480"}, {"text": "@Eleonor63371333 @itinagli @CarloCalenda Ok, l'alternativa? Perdere le elezioni e la destra al governo e alla elezione del PdR? Suvvia, se ci piace fantasticare su improbabili successi del centro sinistra, facciamolo, poi dopo tocca recuperare lucidit\u00e0.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193145758914088960"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "itinagli", "id": "136343557"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:38:11.000Z", "author_id": "2563223882", "in_reply_to_user_id": "1033352398419505153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193130088302305285"}], "id": "1193145758914088960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "Cunha"}, {"start": 13, "end": 27, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Azeredo"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Cabral"}]}, "text": "Cunha livre, Eduardo Azeredo livre e Sergio Cabral livre. Parab\u00e9ns, petistada, soltaram o ladr\u00e3o de voc\u00eas (que n\u00e3o vai servir de nada porque est\u00e1 com os direitos pol\u00edticos cassados) e ainda fizeram a alegria dos corruptos dos outros partidos. Gola\u00e7o! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192904859948912641"], "created_at": "2019-11-08T20:40:56.000Z", "author_id": "1494658207", "public_metrics": {"retweet_count": 2672, "reply_count": 1150, "like_count": 17026, "quote_count": 284}, "id": "1192904859948912641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3504, "type": "Organization", "normalized_text": "CMLL"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "nk147cm", "id": "268575077"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/JvJYw7A2cJ", "expanded_url": "https://twitter.com/D_Wrestlingifs/status/1193142817239027712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JvJYw7A2cJ", "media_key": "16_1193142759038889984"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "CMLL"}, {"start": 32, "end": 37, "tag": "tjpw"}]}, "text": "619+Tope suicida @nk147cm #CMLL #tjpw https://t.co/JvJYw7A2cJ", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193142817239027712"], "created_at": "2019-11-09T12:26:29.000Z", "author_id": "1115708740638887936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1193142817239027712"}, {"text": "@dnarrasta S\u00e1badou grau e corte kkkkk", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "edit_history_tweet_ids": ["1193142923447148545"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dnarrasta", "id": "4806084263"}]}, "created_at": "2019-11-09T12:26:55.000Z", "author_id": "1232314579", "in_reply_to_user_id": "4806084263", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193142776654901248"}], "id": "1193142923447148545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "STJ"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/qFfD4ouapP", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17242/alexandre-nardoni-consegue-habeas-corpus-no-stj.amp?__twitter_impression=true", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17242\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17242/alexandre-nardoni-consegue-habeas-corpus-no-stj.amp?__twitter_impression=true"}]}, "text": "\ud83d\udd34 ASSASSINO EXEMPLAR\n\nDecis\u00e3o do STJ determinou que o criminoso retorne IMEDIATAMENTE ao SEMIABERTO por apresentar BOM COMPORTAMENTO CARCER\u00c1RIO, aus\u00eancia de faltas disciplinares e o fato de ter sido favor\u00e1vel o exame psiqui\u00e1trico.\n https://t.co/qFfD4ouapP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193136089575411712"], "created_at": "2019-11-09T11:59:45.000Z", "author_id": "1089535657", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1193136089575411712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 27, "probability": 0.8252, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso de la Rep\u00fablica"}, {"start": 193, "end": 204, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "ImperioDeLey"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/nobQ6xCIGr", "expanded_url": "https://twitter.com/rosamariabartra/status/1187816039565807616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nobQ6xCIGr", "media_key": "7_1187815905620676608"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 205, "tag": "ImperioDeLey"}]}, "text": "\"El Congreso de la Rep\u00fablica no puede acusar a nadie, salvo que se trate de un proceso de acusaci\u00f3n constitucional, como los que hemos tenido contra determinados personajes durante este a\u00f1o\". #ImperioDeLey https://t.co/nobQ6xCIGr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187816039565807616"], "created_at": "2019-10-25T19:39:47.000Z", "author_id": "67978697", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 46, "like_count": 240, "quote_count": 7}, "id": "1187816039565807616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.328, "type": "Other", "normalized_text": "Burdel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}]}, "text": "@BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que construyeron un Para\u00edso, pero para que los ricos del Mundo visiten y gocen de esa inmensa Isla Burdel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192786402095833089"], "created_at": "2019-11-08T12:50:13.000Z", "author_id": "1327869115", "in_reply_to_user_id": "30861738", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192775858420944896"}], "id": "1192786402095833089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 172, "probability": 0.9557, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GrunowCarolina", "id": "1156968972144775170"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "letmelivebefore", "id": "29097921"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@GrunowCarolina @letmelivebefore @jairbolsonaro E um desgra\u00e7ado que agrediu a mulher s\u00f3 por ser um anjinho na cadeia pode ser solto, e terminar de matar ela. Parab\u00e9ns ao STF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193137027954466816"], "created_at": "2019-11-09T12:03:29.000Z", "author_id": "473258730", "in_reply_to_user_id": "473258730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193135006807478272"}], "id": "1193137027954466816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.2744, "type": "Organization", "normalized_text": "ORSI"}, {"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Yamand\u00fa Orsi"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.7029, "type": "Person", "normalized_text": "Telemundo"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Leal"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Astori"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/j6lUGEGHcF", "expanded_url": "https://twitter.com/telemundouy/status/1192812503069319170?s=21", "display_url": "twitter.com/telemundouy/st\u2026"}]}, "text": "Operaci\u00f3n suicida de ORSI. \nYamand\u00fa Orsi dijo a Telemundo que a \u00e9l le gustar\u00eda ver debatir a los ministros de cada candidato.\n\u00bfEn serio? \nGustavo Leal fue invitado a debatir y no acept\u00f3. \nDanilo Astori fue invitado a debatir y no acept\u00f3.\n\nhttps://t.co/j6lUGEGHcF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192818206886510593"], "created_at": "2019-11-08T14:56:36.000Z", "author_id": "2245133105", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192812503069319170"}], "id": "1192818206886510593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 55, "probability": 0.6108, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro de Macoris"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9459, "type": "Place", "normalized_text": "Hig\u00fcey"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Plata"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Monte Plata"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9108, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 107, "end": 131, "probability": 0.685, "type": "Place", "normalized_text": "San Cristobal la Justicia"}, {"start": 181, "end": 183, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 244, "end": 246, "probability": 0.4105, "type": "Organization", "normalized_text": "SCJ"}]}, "text": "La Procuradur\u00eda sab\u00eda y sabe que en San Pedro de Macoris, en Hig\u00fcey, Puerto Plata, Monte Plata, Barahona y San Cristobal la Justicia es un mercado al servicio de lo peor, ahora  la PGR pretende tomar distancia de un muladar del que, junto a la SCJ es la principal responsable", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01570cb824e2c3e0"}, "edit_history_tweet_ids": ["1192438006940098560"], "created_at": "2019-11-07T13:45:49.000Z", "author_id": "215730318", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 14, "like_count": 122, "quote_count": 3}, "id": "1192438006940098560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "text": "@smurfszinhu @felipeneto J\u00e1 vi de tudo, at\u00e9 defensor de fam\u00edlia ligada ao assassinato de Marielle e que infringe a privacidade das pessoas que moram perto dele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192939753819254786"], "created_at": "2019-11-08T22:59:35.000Z", "author_id": "1594345856", "in_reply_to_user_id": "1191485054033289217", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 12, "like_count": 988, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192939394770046977"}], "id": "1192939753819254786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 277, "end": 279, "probability": 0.94, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vGiuv1GVRt", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1192543998230941696", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 276, "end": 280, "tag": "VOX"}]}, "text": "Aqu\u00ed una noticia q pretende sembrar dudas sobre la verdad de unos hechos.\nMe quieren deshonrar xq no acudimos a su radio para q nos maltraten e insulten.\n\nSe\u00f1ores de El Pa\u00eds, aparten su ira y soberbia y reflexionen,tenemos derecho a elegir.Tenemos criterio y las ideas claras\n#VOX https://t.co/vGiuv1GVRt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193109705251532800"], "created_at": "2019-11-09T10:14:55.000Z", "author_id": "148331426", "public_metrics": {"retweet_count": 740, "reply_count": 96, "like_count": 1519, "quote_count": 16}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192543998230941696"}], "id": "1193109705251532800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7279, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/CIrgGNnWt0", "expanded_url": "https://twitter.com/aquinaoput4/status/1192823557094617089", "display_url": "twitter.com/aquinaoput4/st\u2026"}]}, "text": "gra\u00e7as a Deus ngm se suicidou https://t.co/CIrgGNnWt0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192825785972920320"], "created_at": "2019-11-08T15:26:43.000Z", "author_id": "3336013953", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1192825785972920320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6202, "type": "Other", "normalized_text": "Open"}, {"start": 130, "end": 145, "probability": 0.8929, "type": "Other", "normalized_text": "Wide Open Threes"}]}, "text": "Perdi o jogo ontem, mas acabei de assisti-lo aqui. \u00c9 assustador termos apenas uma derrota visto que arremessamos 31.8% em Open ou Wide Open Threes no ano.\n\nTemos um recorde de 7-1 e ainda h\u00e1 muita margem para melhora.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193132725819101187"], "created_at": "2019-11-09T11:46:23.000Z", "author_id": "888503062637228032", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 178, "quote_count": 1}, "id": "1193132725819101187"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@jairbolsonaro Agora que o Lula est\u00e1 livre e a lei foi cumprida, estou mais esperan\u00e7osa na evolu\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. O pr\u00f3ximo passo \u00e9 o senhor e toda sua m\u00e1fia sair do poder.  \ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193130843545444352"], "created_at": "2019-11-09T11:38:55.000Z", "author_id": "29097921", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 84, "like_count": 545, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193130529182355456"}], "id": "1193130843545444352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "arame"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.8302, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "@JornalOGlobo Teu cu!! Se fosse n\u00e3o fugiam a td momento, enfrentando arame farpado e metralhadoras, abandonando td!! O Comunismo matou mais que o nazismo!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193093354889891840"], "created_at": "2019-11-09T09:09:57.000Z", "author_id": "3299440983", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193090989478400001"}], "id": "1193093354889891840"}, {"text": "Complicado achar que o modelo alem\u00e3o se aplica automaticamente. Ainda mais para os policiais. A pol\u00edcia alem\u00e3 matou s\u00f3 14 pessoas em 2017. 11 em 2016. O pa\u00eds europeu tamb\u00e9m n\u00e3o tem um hist\u00f3rico de for\u00e7as policiais brutais e infiltradas pelo crime https://t.co/wkFzcn6CAH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1121142389308104705"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/wkFzcn6CAH", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1120986395512852480", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-04-24T20:02:30.000Z", "author_id": "68739884", "public_metrics": {"retweet_count": 517, "reply_count": 27, "like_count": 2290, "quote_count": 26}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1120986395512852480"}], "id": "1121142389308104705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.3967, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedro13494", "id": "282573550"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 26, "end": 31, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "text": "@pedro13494 @LauraFreixas @PSOE Me est\u00e1s diciendo que por haberlo dictaminado ese TC que act\u00faa como poder pol\u00edtico, organizar un refer\u00e9ndum, acto donde se conoce la opini\u00f3n de la ciudadan\u00eda sobre un hecho concreto y que en los pa\u00edses realmente democr\u00e1ticos no hay impedimentos para hacerlo, es suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193130041737142272"], "created_at": "2019-11-09T11:35:43.000Z", "author_id": "14797767", "in_reply_to_user_id": "282573550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193117854675218435"}], "id": "1193130041737142272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.6259, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "text": "Gente oque esta acontecendo? Algu\u00e9m me atualiza por favor \ud83d\ude4f est\u00e3o falando que o Nardoni ser\u00e1 solto , isso \u00e9 verdade ?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193043572158849024"], "created_at": "2019-11-09T05:52:07.000Z", "author_id": "929788593903755264", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 41, "like_count": 164, "quote_count": 2}, "id": "1193043572158849024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}]}, "text": "Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino descobre seu endere\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["862086020736667649"], "created_at": "2017-05-09T23:24:58.000Z", "author_id": "164949381", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 24, "like_count": 1280, "quote_count": 48}, "id": "862086020736667649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.966, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/6g5puTsmEB", "expanded_url": "https://twitter.com/novonacamara/status/1192935956464181248", "display_url": "twitter.com/novonacamara/s\u2026"}]}, "text": "A soltura de Lula \u00e9 a prova cabal de que a decis\u00e3o do STF beneficia criminosos de alto escal\u00e3o, de colarinho branco, deixando a popula\u00e7\u00e3o mais pobre a merc\u00ea da pr\u00f3pria sorte. https://t.co/6g5puTsmEB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192939226758823937"], "created_at": "2019-11-08T22:57:30.000Z", "author_id": "21069302", "public_metrics": {"retweet_count": 1833, "reply_count": 421, "like_count": 11198, "quote_count": 80}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192935956464181248"}], "id": "1192939226758823937"}, {"text": "Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/qzBOeLsagL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192763729735233536"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qzBOeLsagL", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1192504835146493954", "display_url": "twitter.com/Fedelacroz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:20:08.000Z", "author_id": "38356387", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 29, "like_count": 639, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192504835146493954"}], "id": "1192763729735233536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5144, "type": "Place", "normalized_text": "Porto"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5109, "type": "Place", "normalized_text": "Porto"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/h7syZLynwQ", "expanded_url": "https://publico.pt/1893115", "display_url": "publico.pt/1893115"}]}, "text": "Porto: Despiste de autom\u00f3vel no centro do Porto mata condutor e pe\u00e3o https://t.co/h7syZLynwQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193132355952746496"], "created_at": "2019-11-09T11:44:55.000Z", "author_id": "2561091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1193132355952746496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.5526, "type": "Place", "normalized_text": "peroncholandia"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/q36WvgcfrC", "expanded_url": "https://twitter.com/coqui1980/status/1192796227211014144", "display_url": "twitter.com/coqui1980/stat\u2026"}]}, "text": "Yo estoy convencido que adem\u00e1s de saber, debe tener m\u00e1s de alguna prueba. Por algo no \u201cse suicida\u201d como Nisman en peroncholandia.\ud83d\ude14\ud83d\udc47 https://t.co/q36WvgcfrC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193110865521860609"], "created_at": "2019-11-09T10:19:31.000Z", "author_id": "339700922", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192796227211014144"}], "id": "1193110865521860609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 221, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "eleccionesgenerales10N"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/E8uNf9BAjA", "expanded_url": "https://twitter.com/tsunami_dem/status/1192720295553126400", "display_url": "twitter.com/tsunami_dem/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 222, "tag": "eleccionesgenerales10N"}]}, "text": "Confirmado. El movimiento independentista va con el piloto autom\u00e1tico o con un conductor suicida al volante. Es muy irresponsable hacerle la campa\u00f1a electoral a la ultraderecha 24 horas antes de las #eleccionesgenerales10N. https://t.co/E8uNf9BAjA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193110345973477379"], "created_at": "2019-11-09T10:17:28.000Z", "author_id": "904774164", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192720295553126400"}], "id": "1193110345973477379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9909, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "beacoutinho81", "id": "842137950615945216"}]}, "text": "@beacoutinho81 Pq pra soltar o Lula tiverem que soltar todos eles. Nosso pa\u00eds \u00e9 uma piada!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193131287260864512"], "created_at": "2019-11-09T11:40:40.000Z", "author_id": "2870604599", "in_reply_to_user_id": "842137950615945216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193002701736554498"}], "id": "1193131287260864512"}, {"text": "Qu\u00e9 lamentable est\u00e1 el escenario pol\u00edtico dominicano cuando uno no tiene alternativa que escoger para asumir una posici\u00f3n pol\u00edtica partidaria porque donde quiera que mira ve un abismo y no tengo vocaci\u00f3n de suicida. . .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192888437600391168"], "created_at": "2019-11-08T19:35:40.000Z", "author_id": "339341580", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 14, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "id": "1192888437600391168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5537, "type": "Person", "normalized_text": "chat"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7779, "type": "Place", "normalized_text": "paris"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "ladybug"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/sUA0wsSnFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cmilacomics/status/1193097190874472449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUA0wsSnFJ", "media_key": "3_1193097180040613888"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/sUA0wsSnFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cmilacomics/status/1193097190874472449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUA0wsSnFJ", "media_key": "3_1193097184117510144"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/sUA0wsSnFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cmilacomics/status/1193097190874472449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUA0wsSnFJ", "media_key": "3_1193097187841978368"}]}, "text": "chat matou todo mundo em paris e se n\u00e3o fosse pela ladybug falando que iria entregar os miraculous ele destru\u00eda era a gal\u00e1xia toda num piscar de olhos https://t.co/sUA0wsSnFJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193097190874472449"], "created_at": "2019-11-09T09:25:11.000Z", "author_id": "772908476452438016", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1193097190874472449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 75, "probability": 0.8508, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.5651, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 226, "end": 227, "probability": 0.5722, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "agara", "id": "14797767"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 21, "end": 26, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "text": "@agara @LauraFreixas @PSOE Porque as\u00ed lo ha dicho el Tribunal Constitucional, m\u00e1xima autoridad en el conocimiento y el aseguramiento de la aplicaci\u00f3n del TC. Por tanto hacer la consulta es saltarse a la torera lo dicho por el TC y eso es suicida, por ser ilegal", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193117854675218435"], "created_at": "2019-11-09T10:47:18.000Z", "author_id": "282573550", "in_reply_to_user_id": "14797767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193103114716532737"}], "id": "1193117854675218435"}, {"text": "\"Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro: era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo, pero el pr\u00edncipe se enamora de otra y ella se suicida\".\n\n(Cisne negro). https://t.co/2fJVJOzneD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193057632539430914"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/2fJVJOzneD", "expanded_url": "https://twitter.com/zendalibros/status/1193057632539430914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2fJVJOzneD", "media_key": "3_1193040342142066688"}]}, "created_at": "2019-11-09T06:48:00.000Z", "author_id": "4155651225", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "id": "1193057632539430914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 120, "username": "jordievole", "id": "13426312"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "EnricJuliana", "id": "319086427"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/fopbnkskiG", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/opinion/20191108/471457325778/ire-votar-jordi-evole.html", "display_url": "lavanguardia.com/opinion/201911\u2026"}]}, "text": "Yo tambi\u00e9n pens\u00e9 en no votar, pero YO SI VOTO. Somos millones las que nos identificamos con este art\u00edculo de @jordievole \n\ud83d\udc9c\u2728\n\nPor cierto, tambi\u00e9n @EnricJuliana\ndijo en la SER que S\u00e1nchez quer\u00eda repetir elecciones desde la noche electoral\nhttps://t.co/fopbnkskiG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193126478269108224"], "created_at": "2019-11-09T11:21:34.000Z", "author_id": "338568543", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 10, "like_count": 237, "quote_count": 3}, "id": "1193126478269108224"}, {"text": "q es lo mejor d esta generaci\u00f3n perdida? dame amor q soy una suicida m suda la polla to lo q m digas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192942190277922816"], "created_at": "2019-11-08T23:09:16.000Z", "author_id": "951126864927617024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1192942190277922816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Honnold"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Free Solo"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 126, "username": "DisneyPlus", "id": "985916593065476096"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/2mnQMIL3Wn", "expanded_url": "https://twitter.com/NatGeo/status/1192532754740760577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2mnQMIL3Wn", "media_key": "13_1192530035816779776"}]}, "text": "No ropes. No harness. All guts. In five days, experience Alex Honnold's incredible feat in Free Solo, streaming on @disneyplus November 12 https://t.co/2mnQMIL3Wn", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192532754740760577"], "created_at": "2019-11-07T20:02:19.000Z", "author_id": "17471979", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 6, "like_count": 421, "quote_count": 13}, "id": "1192532754740760577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/yh0Ifo18ye", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanValente/status/1192890336818933761", "display_url": "twitter.com/IvanValente/st\u2026"}]}, "text": "Cagam na cabe\u00e7a da sociedade, ignoram o risco de botar em liberdade 160.000 presos. N\u00e3o esque\u00e7am que latrocidas,p.ex., cometem seus crimes independente da v\u00edtima ser de direita ou esquerda.\n\nPedem pris\u00e3o p assassinos de Marielle,mas querem soltar bandidos de seus partidos. Piada. https://t.co/yh0Ifo18ye", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892201291960327"], "created_at": "2019-11-08T19:50:38.000Z", "author_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 3141, "reply_count": 3998, "like_count": 19179, "quote_count": 569}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192890336818933761"}], "id": "1192892201291960327"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.9651, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cqcheqxpmV", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Sanchez-indecisos-Vox-movilizar-PSOE_0_961354026.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Sanch\u2026"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/54SvIypAjK", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1193106026876342272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/54SvIypAjK", "media_key": "3_1193106021704712193"}]}, "text": "El PSOE asume un resultado similar al del 28A y se encomienda a los indecisos y la movilizaci\u00f3n del miedo a Vox https://t.co/cqcheqxpmV https://t.co/54SvIypAjK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193106026876342272"], "created_at": "2019-11-09T10:00:18.000Z", "author_id": "535707261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "id": "1193106026876342272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9922, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "text": "@JFMargarida O \u00fanico risco \u00e9 com a seguran\u00e7a do Lula...\nLula Guerreiro do povo brasileiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192925856869556224"], "created_at": "2019-11-08T22:04:22.000Z", "author_id": "953401779827470336", "in_reply_to_user_id": "626725650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192881789666283521"}], "id": "1192925856869556224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8076, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.3659, "type": "Other", "normalized_text": "ALaCalle"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 126, "username": "CIDH", "id": "60954521"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GUzuc2OErb", "expanded_url": "https://twitter.com/redcolectiva_ni/status/1192854074103873539", "display_url": "twitter.com/redcolectiva_n\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Policia"}, {"start": 12, "end": 23, "tag": "Sandinista"}, {"start": 64, "end": 73, "tag": "Jinotepe"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "ALaCalle"}, {"start": 142, "end": 155, "tag": "SOSNicaragua"}]}, "text": "La #Policia #Sandinista Suicida a otro reo pol\u00edtico est\u00e1 vez en #Jinotepe ! ALERTA como vamos a seguir permitiendo esto!\n@CIDH #ALaCalle \u00a1YA!\n#SOSNicaragua https://t.co/GUzuc2OErb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192858374997712902"], "created_at": "2019-11-08T17:36:13.000Z", "author_id": "1010439883800895489", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1192858374997712902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Alb\u00e2nia"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.7337, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha de leste"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.7831, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha de leste"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "joaogs_almeida", "id": "1065262878054383616"}]}, "text": "@joaogs_almeida Forma atroz, a Alb\u00e2nia nem se fala , uma gateway de droga, a Alemanha de leste, sim, Alemanha de leste! Ainda hoje sofre consequ\u00eancias econ\u00f3micas, a China abriu se totalmente ao capitalismo, a Venezuela, meu deus, cuba ainda se safa ! \u00c9 o \u00fanico! Mas os pa\u00edses capitalistas , cont", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193124532552437760"], "created_at": "2019-11-09T11:13:50.000Z", "author_id": "908446826080210944", "in_reply_to_user_id": "908446826080210944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193124158760275973"}], "id": "1193124532552437760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "text": "Mas pensando bem todas as interpreta\u00e7\u00f5es do Coringa foram boas\n\nS\u00f3 a do Suicide Squad n\u00e3o\n\nO que nos leva a inferir que o Jared Leto \u00e9 um incompetente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192769835094200320"], "created_at": "2019-11-08T11:44:23.000Z", "author_id": "1142265223811874816", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 38, "quote_count": 3}, "id": "1192769835094200320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/3U7yNd7rUU", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelajanna/status/1120097805123584001/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3U7yNd7rUU", "media_key": "7_1120096955399581697"}]}, "text": "mam\u00e3e descobrindo que hitler se suicidou https://t.co/3U7yNd7rUU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1120097805123584001"], "created_at": "2019-04-21T22:51:41.000Z", "author_id": "254693178", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 109, "quote_count": 2}, "id": "1120097805123584001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/6FLAxXsqTi", "expanded_url": "https://twitter.com/nollywoodroll/status/1163912839549116416/video/1", "display_url": "twitter.com/nollywoodroll/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 57, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}]}, "text": "meu deus mano ele se suicidou???????#KillMyMindMusicVideo\n\nhttps://t.co/6FLAxXsqTi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172436879137890307"], "created_at": "2019-09-13T09:08:29.000Z", "author_id": "2216699897", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "id": "1172436879137890307"}, {"text": "@JDlawe VEN, Q\u00dcIERO OIR T\u00dc VOZ, Y SI A\u00dcN NOS Q\u00dcEDA AMOR, IMPIDAMOS Q\u00dcE ESTO M\u00dcERA\n\nVEN, P\u00dcES EN T\u00dc INTERIOR\nEST\u00c1 LA SOL\u00dcCI\u00d3\nDE SALVAR LO BELLO Q\u00dcE Q\u00dcEDA", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193118651571986432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JDlawe", "id": "945737427255201792"}]}, "created_at": "2019-11-09T10:50:28.000Z", "author_id": "1198569194", "in_reply_to_user_id": "945737427255201792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193118124125626368"}], "id": "1193118651571986432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.6492, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Abascal"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.4128, "type": "Other", "normalized_text": "Etxebarr\u00eda"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 139, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JxZ3vjfzb5", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/11/lucia-etxebarria-se-rie-del-fisico-de-santiago-abascal-si-etxebarria-riendose-del-fisico-de-otros/", "display_url": "eldiestro.es/2019/11/lucia-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiestro.es/2019/11/lucia-etxebarria-se-rie-del-fisico-de-santiago-abascal-si-etxebarria-riendose-del-fisico-de-otros/"}]}, "text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda se r\u00ede del f\u00edsico de Santiago Abascal, s\u00ed, Etxebarr\u00eda ri\u00e9ndose del f\u00edsico de otros https://t.co/JxZ3vjfzb5 v\u00eda @ElDiestro_", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193102813984968705"], "created_at": "2019-11-09T09:47:32.000Z", "author_id": "4869882473", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 16, "like_count": 39, "quote_count": 10}, "id": "1193102813984968705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 169, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "la Autolesi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 136, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sNE5xdoOGV", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/8yF6HVV9UZ", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1184884373096747017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yF6HVV9UZ", "media_key": "3_1184884371242868742"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 226, "end": 241, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "text": "El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso virtual de @opsoms sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matriculate: https://t.co/sNE5xdoOGV \n#SaludParaTodos https://t.co/8yF6HVV9UZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184884373096747017"], "created_at": "2019-10-17T17:30:23.000Z", "author_id": "1101368186", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "id": "1184884373096747017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "Burton"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.4099, "type": "Organization", "normalized_text": "TDK"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5381, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.883, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "text": "Se bobear na China o Orm \u00e9 mais popular que o coringa.\n\nBatman do Burton, TDK, Esquadr\u00e3o Suicida e Coringa n\u00e3o foram exibidos na china.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839384862806016"], "created_at": "2019-11-08T16:20:45.000Z", "author_id": "2255625498", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "id": "1192839384862806016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "Voc\u00eas sabem que o Lula vai ser assassinado por algum bitolado n\u00e9?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192903507180949504"], "created_at": "2019-11-08T20:35:33.000Z", "author_id": "102581516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1192903507180949504"}, {"text": "@LauraFreixas @PSOE Me podr\u00edas aclarar por que una consulta es suicida y va en contra del estado de derecho?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193103114716532737"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T09:48:43.000Z", "author_id": "14797767", "in_reply_to_user_id": "308991132", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193103114716532737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}]}, "text": "Hey t\u00fa, qu\u00e9 quieres quemar y derrocar el costanera center, te cuento que para su construcci\u00f3n, gener\u00f3 m\u00e1s de 2.700 empleos, hoy le da trabajo a m\u00e1s de esa cantidad de personas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192408157110308865"], "created_at": "2019-11-07T11:47:13.000Z", "author_id": "39584466", "public_metrics": {"retweet_count": 839, "reply_count": 247, "like_count": 2056, "quote_count": 68}, "id": "1192408157110308865"}, {"text": "@Anarefue @JvarrueJose @LuisEspinozaCa2 LOS ESCASOS Y D\u00c9BILES MENTALES ALANISTAS!! COMPARAN AL SUICIDA CON EL \"CID\"!! GANAR BATALLAS DESPU\u00c9S DE MUERTO!! INVEROS\u00cdMIL E IN\u00c9DITO!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193095808951955462"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Anarefue", "id": "713377330564112388"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "JvarrueJose", "id": "3420177531"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "created_at": "2019-11-09T09:19:42.000Z", "author_id": "2447373036", "in_reply_to_user_id": "713377330564112388", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192855614550097924"}], "id": "1193095808951955462"}, {"text": "@odonnellmaria @hernanlacunza Esa medida permiti\u00f3 muchos negocios, enriquecimiento de pocos y empobrecimientos de muchos.\nError??", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192973768756514817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "odonnellmaria", "id": "17337093"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "hernanlacunza", "id": "707334512"}]}, "created_at": "2019-11-09T01:14:45.000Z", "author_id": "162099154", "in_reply_to_user_id": "17337093", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 11, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192770233217568768"}], "id": "1192973768756514817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}]}, "text": "O problema de um governo de esquerda \u00e9 que o atraso est\u00e1 entranhado em seu DNA. Al\u00e9m disso, seu objetivo primeiro sempre \u00e9 a submiss\u00e3o de todos \u00e0s suas diretrizes de Estado onipotente, amarrando a sociedade em proibi\u00e7\u00f5es e obriga\u00e7\u00f5es.\nN\u00e3o tem como concordar com isso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193112506006462464"], "created_at": "2019-11-09T10:26:03.000Z", "author_id": "148881839", "in_reply_to_user_id": "148881839", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193111304774569985"}], "id": "1193112506006462464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.862, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 165, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/WV0cSeD72W", "expanded_url": "http://bit.ly/34NV5YX", "display_url": "bit.ly/34NV5YX"}]}, "text": "\"nuestra culpa satura el aire del planeta tanto como el CO2, aunque hemos decidido creer que no la respiramos\" La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/WV0cSeD72W", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193110784991252480"], "created_at": "2019-11-09T10:19:12.000Z", "author_id": "301470015", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1193110784991252480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9887, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "A decis\u00e3o de ontem do STF n\u00e3o foi para soltar Lula, mas para cumprir o que determina a Constitui\u00e7\u00e3o brasileira.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192801493356859392"], "created_at": "2019-11-08T13:50:11.000Z", "author_id": "45870897", "public_metrics": {"retweet_count": 5728, "reply_count": 1096, "like_count": 38549, "quote_count": 561}, "id": "1192801493356859392"}, {"text": "@LauraFreixas @PSOE Lo de las privatizaciones, corrupci\u00f3n, puertas giratorias, leyes laborales, pol\u00edticas de vivienda... eso ya para un partido que sea socialista. No debe ser muy buena nuestra democracia si un refer\u00e9ndum es suicida. Ay la transici\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193098410678784000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-09T09:30:02.000Z", "author_id": "876188705953808391", "in_reply_to_user_id": "308991132", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193098410678784000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.8411, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/GBjJPc8Opu", "expanded_url": "https://twitter.com/leosarro/status/1192639055483351040", "display_url": "twitter.com/leosarro/statu\u2026"}]}, "text": "No solo el FA no lo  ech\u00f3, sino que le permiten hacer pol\u00edtica y seguramente le den alg\u00fan cargo! Todo para callarlo!!! https://t.co/GBjJPc8Opu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192796227211014144"], "created_at": "2019-11-08T13:29:16.000Z", "author_id": "196631185", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 7, "like_count": 176, "quote_count": 7}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192639055483351040"}], "id": "1192796227211014144"}, {"text": "Comunicat de Tsunami Democr\u00e0tic sobre les accions previstes el 9N i de l'11 al 13 de novembre. \n\n#LaFor\u00e7aDeLaGent \ud83c\udf0a https://t.co/vdXJzkAoZT", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1192720295553126400"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/vdXJzkAoZT", "expanded_url": "https://twitter.com/tsunami_dem/status/1192720295553126400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vdXJzkAoZT", "media_key": "3_1192720263001063424"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 113, "tag": "LaFor\u00e7aDeLaGent"}]}, "created_at": "2019-11-08T08:27:32.000Z", "author_id": "1156932156737904640", "public_metrics": {"retweet_count": 2354, "reply_count": 149, "like_count": 3357, "quote_count": 116}, "id": "1192720295553126400"}], "places": [{"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Quito, Ecuador", "id": "0177bc687a9ac697"}, {"full_name": "Santa Rosa, Brasil", "id": "f12fb6eee586114f"}, {"full_name": "Salete, Brasil", "id": "7dcbb67f92849ecf"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Gav\u00e0, Espa\u00f1a", "id": "8a25b05167dc5120"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147690518299709445", "value": "1147690518299709445", "detail": "User has been suspended: [1147690518299709445].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192907608736387074", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192907608736387074", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192907608736387074].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1193162997771968512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193162997771968512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193162997771968512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1193168866526072833", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193168866526072833", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193168866526072833].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1193040377198067712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193040377198067712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193040377198067712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1193028083529535488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193028083529535488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193028083529535488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192952381924872192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192952381924872192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192952381924872192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "803359164298891264", "value": "803359164298891264", "detail": "User has been suspended: [803359164298891264].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193157580224417799", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193157580224417799", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193157580224417799].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "890997824132968448", "value": "890997824132968448", "detail": "User has been suspended: [890997824132968448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192801787503423489", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192801787503423489", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192801787503423489].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "926871426539380736", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [926871426539380736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "926871426539380736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193156097890230272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193156097890230272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193156097890230272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192952381924872192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192952381924872192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192952381924872192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192952381924872192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192952381924872192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192952381924872192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193138405137362946", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193138405137362946", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193138405137362946].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193137721465815047", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193137721465815047", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193137721465815047].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1193116403454398465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193116403454398465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193116403454398465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1032648411160502272", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1032648411160502272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1032648411160502272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192983503337644032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192983503337644032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192983503337644032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192952381924872192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192952381924872192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192952381924872192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192997613567643649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192997613567643649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192997613567643649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "453347759", "value": "453347759", "detail": "User has been suspended: [453347759].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193113339125215232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193113339125215232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193113339125215232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192767359347499008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192767359347499008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192767359347499008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1193171581071175680", "oldest_id": "1193110345973477379", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbz5zhc8yvtw1lwk6hmn1qtt96d9"}}