{"data": [{"text": "Quase se matou na 28", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:33:31.000Z", "author_id": "1104874870620463107", "edit_history_tweet_ids": ["1162115123152150528"], "id": "1162115123152150528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@DomEsdras Sim, essa foto poderia ajudar a provar que ele n\u00e3o se suicidou, ok.\nO ponto \u00e9 que na foto ao lado da garota de 8 anos ele est\u00e1 bem jovem, sendo que seria 17 anos depois.\nEnt\u00e3o pode ser que ele at\u00e9 tenha vivido e envelhecido, mas a garota com ele na foto n\u00e3o pode ser a Merkel, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:33:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DomEsdras", "id": "1086700824988925953"}], "annotations": [{"start": 280, "end": 285, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}]}, "in_reply_to_user_id": "1086700824988925953", "author_id": "1127782048146579459", "edit_history_tweet_ids": ["1162115059520290816"], "id": "1162115059520290816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162113814315315200"}]}, {"text": "RT @Dedegugu_: @sopestarry Roteiro: Fraco, podia ter uma apari\u00e7\u00e3o do fantasma do garoto que se enforcou sabe, teria dado um puta plot.\n\nBac\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:33:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dedegugu_", "id": "1619074760"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "Roteiro"}]}, "author_id": "232674455", "edit_history_tweet_ids": ["1162115055288233992"], "id": "1162115055288233992", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161849284351942656"}]}, {"text": "Morite suicida de la l\u00ednea A.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:32:33.000Z", "author_id": "172861845", "edit_history_tweet_ids": ["1162114882428428288"], "id": "1162114882428428288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Poliziotto della questura di Palermo si suicida lanciandosi da un viadotto https://t.co/Nsi6mA3Gjj", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T21:32:21.000Z", "author_id": "102058533", "edit_history_tweet_ids": ["1162114830268018752"], "id": "1162114830268018752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Nsi6mA3Gjj", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/amp.palermotoday.it/cronaca/poliziotto-suicidio-autostrada-palermo-catania-villabate.html", "display_url": "google.com/amp/s/amp.pale\u2026"}]}}, {"text": "@MiguelA49932529 @jrisco Dice que la autopsia encontr\u00f3 m\u00faltiples lesiones en los huesos del cuello, que pudieron ser causadas por colgamiento suicida, pero que son m\u00e1s consistentes con heridas provocadas por estragulamiento homicida. \nDe nada.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:29:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MiguelA49932529", "id": "965753698025586688"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "jrisco", "id": "8044452"}]}, "in_reply_to_user_id": "965753698025586688", "author_id": "1250401938", "edit_history_tweet_ids": ["1162114186186502144"], "id": "1162114186186502144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162069020293517313"}]}, {"text": "Lo \u00fanico que ilumina al borracho suicida son las velitas.\nNo existe nada mas que eso que pueda iluminar ese kilo de mierda.!! https://t.co/hO3aueSTkH", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:29:21.000Z", "author_id": "1121342250020159488", "edit_history_tweet_ids": ["1162114075901472769"], "id": "1162114075901472769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/hO3aueSTkH", "expanded_url": "https://twitter.com/labh2710_02/status/1162109206050353152", "display_url": "twitter.com/labh2710_02/st\u2026"}]}}, {"text": "Se eu morrer Arthur q me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:28:42.000Z", "author_id": "1087491865522380800", "edit_history_tweet_ids": ["1162113914483683346"], "id": "1162113914483683346", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "e a lud q quase se matou na escada", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:28:24.000Z", "author_id": "1076243953618427904", "edit_history_tweet_ids": ["1162113836398329856"], "id": "1162113836398329856", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.4549, "type": "Person", "normalized_text": "lud"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @EidFabien: #23juillet 1942, Adam Czerniakow, pr\u00e9sident du Judenrate du ghetto de Varsovie, se suicida en avala une capsule de cyanure.\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-15T21:28:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EidFabien", "id": "976091150128951296"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "23juillet"}]}, "author_id": "463639623", "edit_history_tweet_ids": ["1162113836251566085"], "id": "1162113836251566085", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153773128163778560"}]}, {"text": "Si \u201cFumar Mata\u201d, tal como indica la cajetilla de tabaco, \u00bfsi fumo , soy un suicida? Si es asi, \u00bf por que no me detienen las autoridades cuando me ven fumar y al vendedor por auxilio al suicidio?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:27:57.000Z", "author_id": "1427251585", "edit_history_tweet_ids": ["1162113723537985536"], "id": "1162113723537985536", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.8078, "type": "Other", "normalized_text": "Fumar Mata"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Recuerden que este imb\u00e9cil lleg\u00f3 al TC, gracias a la pandilla aprista del PJ. Ser lameculos del suicida cobarde le sirvi\u00f3 mucho. https://t.co/qbAYJ1Ltq3", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:27:51.000Z", "author_id": "3171735557", "edit_history_tweet_ids": ["1162113699617878028"], "id": "1162113699617878028", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.7157, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.3086, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/qbAYJ1Ltq3", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSMESIA/status/1162060791820034048", "display_url": "twitter.com/CARLOSMESIA/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162060791820034048"}]}, {"text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:25:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "78983380", "edit_history_tweet_ids": ["1162113145428684810"], "id": "1162113145428684810", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:25:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "595991398", "edit_history_tweet_ids": ["1162112986607169538"], "id": "1162112986607169538", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @Carbazas_: entregados a la misma v\u00eda suicida de la represi\u00f3n por los tribunales que el PP.\nEn el fondo, la cuesti\u00f3n de fondo, es que ni\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:24:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Carbazas_", "id": "408022565"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.9667, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "author_id": "2148846382", "edit_history_tweet_ids": ["1162112925668126723"], "id": "1162112925668126723", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162104120746156035"}]}, {"text": "@burjack @tabataamaralsp Esquadr\u00e3o suicida. Melhor trilha sonora e hype, mas o coringa mesmo, nem aparece", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:24:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "burjack", "id": "34900391"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "in_reply_to_user_id": "34900391", "author_id": "986281362117267456", "edit_history_tweet_ids": ["1162112790120804358"], "id": "1162112790120804358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162105482129084417"}]}, {"text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:24:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "1035947281198067713", "edit_history_tweet_ids": ["1162112736987353089"], "id": "1162112736987353089", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"text": "e ontem que eu fui assistir esquadr\u00e3o suicida pela 1\u00ba vez e desisti no meio?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:23:53.000Z", "author_id": "36177945", "edit_history_tweet_ids": ["1162112701449023498"], "id": "1162112701449023498", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "@Jochumendoza yo no soy suicida \u00a1!!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:23:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jochumendoza", "id": "925369750112399364"}]}, "in_reply_to_user_id": "925369750112399364", "author_id": "3195478995", "edit_history_tweet_ids": ["1162112641260761130"], "id": "1162112641260761130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162090360832765953"}]}, {"text": "Devia pegar retroativamente aquela canalha Erika Marena, a sacana da PF que prendeu sem provas o reitor Cancellier e nele provocou tristeza e a idea\u00e7\u00e3o suicida! https://t.co/LHBxxa0E65", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:23:31.000Z", "author_id": "46697135", "edit_history_tweet_ids": ["1162112610285830145"], "id": "1162112610285830145", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "Erika Marena"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.565, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8223, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/LHBxxa0E65", "expanded_url": "https://twitter.com/zeca_dirceu/status/1161816848406650880", "display_url": "twitter.com/zeca_dirceu/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161816848406650880"}]}, {"text": "@GiuliPerochena El problema es el perro chusco vagando por los pasillos del congreso buscando a su amo suicida!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:23:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.4856, "type": "Organization", "normalized_text": "congreso"}]}, "in_reply_to_user_id": "2737273604", "author_id": "49366886", "edit_history_tweet_ids": ["1162112555277590529"], "id": "1162112555277590529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161976125519794176"}]}, {"text": "RT @Dedegugu_: @sopestarry Roteiro: Fraco, podia ter uma apari\u00e7\u00e3o do fantasma do garoto que se enforcou sabe, teria dado um puta plot.\n\nBac\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:22:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dedegugu_", "id": "1619074760"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "Roteiro"}]}, "author_id": "3397405059", "edit_history_tweet_ids": ["1162112461929111552"], "id": "1162112461929111552", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161849284351942656"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:22:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "1047193662508224512", "edit_history_tweet_ids": ["1162112252025155597"], "id": "1162112252025155597", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "Vittorio Feltri: Matteo Salvini la tua \u00e8 una mossa suicida. Cos\u00ec le elezioni te le sogni -  #Vittorio #Feltri: #Matteo #Salvini  https://t.co/INZVSfHl4X", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T21:22:02.000Z", "author_id": "717039627916484608", "edit_history_tweet_ids": ["1162112233675079680"], "id": "1162112233675079680", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Vittorio"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "Feltri"}, {"start": 111, "end": 118, "tag": "Matteo"}, {"start": 119, "end": 127, "tag": "Salvini"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/INZVSfHl4X", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5739432/vittorio-feltri-matteo-salvini-la-tua-e-una-mossa-suicida-cosi-le-elezioni-te-le-sogni/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:21:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "author_id": "935034935290851328", "edit_history_tweet_ids": ["1162112179778269207"], "id": "1162112179778269207", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:21:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "857281440", "edit_history_tweet_ids": ["1162112174124408834"], "id": "1162112174124408834", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "@MarbellMS @MecheAF @ChoquehuancaAna @Carlos_Bruce @PPKbancada @pcmperu Coherente con su paso por la pol\u00edtica, siempre arrib\u00f3 a sus objetivos personal\u00edsimos sin interesarle nada no nadie, lleg\u00f3 r\u00e1pidamente a puestos importantes de la funci\u00f3n p\u00fablica, se divorci\u00f3, lleg\u00f3 a se Ministra de 2 gobiernos, coqueteo la presidencia con el SUICIDA, fue 1/2", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:21:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MarbellMS", "id": "2899623435"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "ChoquehuancaAna", "id": "707406608255602688"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "Carlos_Bruce", "id": "1416607974"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "PPKbancada", "id": "763171161639362560"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "in_reply_to_user_id": "2899623435", "author_id": "805582219670646784", "edit_history_tweet_ids": ["1162112161755357185"], "id": "1162112161755357185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162093631882313728"}]}, {"text": "@DelfinaaGranata y eso que no viste el suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:21:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DelfinaaGranata", "id": "1001278307311210496"}]}, "in_reply_to_user_id": "1001278307311210496", "author_id": "1051928152115736576", "edit_history_tweet_ids": ["1162112114431012890"], "id": "1162112114431012890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162111768208060418"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:21:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "349226273", "edit_history_tweet_ids": ["1162112070558605312"], "id": "1162112070558605312", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @jcaurichz: @hipolit10469506 @PedroHSaavedra1 Lo mejor es que te lleven a la carcel, pedofilo encubierto por el Suicida Alan Garc\u00eda Perez", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:20:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "hipolit10469506", "id": "1129379545780510721"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "PedroHSaavedra1", "id": "913866515971297280"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 139, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "author_id": "913866515971297280", "edit_history_tweet_ids": ["1162111921736298509"], "id": "1162111921736298509", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162085697622282242"}]}, {"text": "Hey, @MijaelGLP: \nPreg\u00fantale a tu pap\u00e1 c\u00f3mo fue vivir durante el primer gobierno del suicida Garc\u00eda y cu\u00e1ntos j\u00f3venes y adultos, no solo hablaban de irse, sino que SE FUERON !!! https://t.co/wgix1lVJhe", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:19:49.000Z", "author_id": "55885633", "edit_history_tweet_ids": ["1162111678676447232"], "id": "1162111678676447232", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5079, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/wgix1lVJhe", "expanded_url": "https://t.co/wgix1lVJhe", "display_url": "t.co/wgix1lVJhe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Algu\u00e9m me suicida, please.\ud83d\ude1e\ud83d\ude14\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:19:35.000Z", "author_id": "1019440304359985152", "edit_history_tweet_ids": ["1162111620031623177"], "id": "1162111620031623177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:18:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "61891163", "edit_history_tweet_ids": ["1162111338958729239"], "id": "1162111338958729239", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "@warcosx Racionais fio\nSe s\u00f3 de pensa em mata ja matou\n\nJesus chorou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:17:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "warcosx", "id": "809086416760303616"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "809086416760303616", "author_id": "853232265060601856", "edit_history_tweet_ids": ["1162111185300402197"], "id": "1162111185300402197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162068857948971011"}]}, {"text": "RT @medo_b: Epstein, o Bilion\u00e1rio que se \"suicidou\" na cadeia, com acusa\u00e7\u00f5es de pedofil\u00eda envolvendo gente grande, tinha um quadro do Bill\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:17:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "medo_b", "id": "23555995"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "author_id": "3393055012", "edit_history_tweet_ids": ["1162111040622080004"], "id": "1162111040622080004", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162109881811447810"}]}, {"text": "@notherealivanka El reto suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:16:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "notherealivanka", "id": "961062057092304897"}]}, "in_reply_to_user_id": "961062057092304897", "author_id": "165238532", "edit_history_tweet_ids": ["1162110917070467081"], "id": "1162110917070467081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161854949807943680"}]}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:15:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "707563535107276800", "edit_history_tweet_ids": ["1162110630792445952"], "id": "1162110630792445952", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "@MijaelGLP Este huev\u00f3n se olvid\u00f3 de la migraci\u00f3n durante el gobierno del suicida. \ud83d\ude44", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:15:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "2869936653", "edit_history_tweet_ids": ["1162110605672755206"], "id": "1162110605672755206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}]}, {"text": "@DomEsdras Pera\u00ed, mas ela n\u00e3o nasceu em 1954? Como ela pode estar nesta foto com Hitler se ele se matou em 1945? E a idade dessa menina... deve ter uns 8 anos, j\u00e1 seria 1962... \ud83e\udd14", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:15:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DomEsdras", "id": "1086700824988925953"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "in_reply_to_user_id": "1086700824988925953", "author_id": "1127782048146579459", "edit_history_tweet_ids": ["1162110468594511878"], "id": "1162110468594511878", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162102540198207488"}]}, {"text": "#TomaNota Familiares de la f\u00e9mina refirieron que desconocen las causas por las cuales determin\u00f3 quitarse la vida\nhttps://t.co/zEtK4s1bD1", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:15:00.000Z", "author_id": "2984976947", "edit_history_tweet_ids": ["1162110464312012802"], "id": "1162110464312012802", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "TomaNota"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/zEtK4s1bD1", "expanded_url": "https://bit.ly/2Mk6xWS", "display_url": "bit.ly/2Mk6xWS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @medo_b: Epstein, o Bilion\u00e1rio que se \"suicidou\" na cadeia, com acusa\u00e7\u00f5es de pedofil\u00eda envolvendo gente grande, tinha um quadro do Bill\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:14:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "medo_b", "id": "23555995"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "author_id": "1333283390", "edit_history_tweet_ids": ["1162110333428871173"], "id": "1162110333428871173", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162109881811447810"}]}, {"text": "@alecoelho00 Sim.Mas foi a policia que matou ou os bandidos.Claro que acusam a pol\u00edcia,medo dos traficantes. Tem hora que Pensou,se fosse a policia n\u00e3o ia l\u00e1.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:14:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1015258559997767683", "author_id": "1105446140890267648", "edit_history_tweet_ids": ["1162110306618884099"], "id": "1162110306618884099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162021592509157377"}]}, {"text": "RT @OzambelaLuciano: @AleAramayoGaona @MartinVizcarraC La colisi\u00f3n que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno sera un ataque s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:13:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OzambelaLuciano", "id": "2531862801"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "AleAramayoGaona", "id": "750722424304467968"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "404167379", "edit_history_tweet_ids": ["1162110001126748170"], "id": "1162110001126748170", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162105967712055296"}]}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:13:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "author_id": "137697014", "edit_history_tweet_ids": ["1162109974664884239"], "id": "1162109974664884239", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"text": "RT @ElbaDelAmanecer: Ja, ja, ja!! Pero, qu\u00e9 comiste Cantinflas? Porque el cobarde suicida, mejor conocido como #AG, narcoindultador, confer\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:13:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElbaDelAmanecer", "id": "903015518839476226"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 114, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Cantinflas"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.3899, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "268580914", "edit_history_tweet_ids": ["1162109965542273024"], "id": "1162109965542273024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162100189659914240"}]}, {"text": "RT @Raissa_mendes_: Assistindo esquadr\u00e3o suicida, com os migos q eu amo \u2764", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:12:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Raissa_mendes_", "id": "949687445519511553"}]}, "author_id": "1115417855472930816", "edit_history_tweet_ids": ["1162109955152982026"], "id": "1162109955152982026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161847431010619393"}]}, {"text": "Ele se matou", "lang": "ht", "created_at": "2019-08-15T21:12:55.000Z", "author_id": "2409187514", "edit_history_tweet_ids": ["1162109940833628160"], "id": "1162109940833628160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Epstein, o Bilion\u00e1rio que se \"suicidou\" na cadeia, com acusa\u00e7\u00f5es de pedofil\u00eda envolvendo gente grande, tinha um quadro do Bill Clinton de vestido e salto na sua mans\u00e3o!\n\nCaralho esse caso fica cada vez mais BIZARRO hahahahaha https://t.co/0qeWuqzSLT", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:12:41.000Z", "author_id": "23555995", "edit_history_tweet_ids": ["1162109881811447810"], "id": "1162109881811447810", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/0qeWuqzSLT", "expanded_url": "https://twitter.com/medo_b/status/1162109881811447810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0qeWuqzSLT", "media_key": "3_1162109449017970690"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "@dyhzyx vos tenes que ir a la asuncion de tu viejo hecha el cosplay de comando suicida como se llama? no me acuerdo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:12:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Dyhzyx", "id": "374551023"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}]}, "in_reply_to_user_id": "1050568427029614592", "author_id": "890589479181877248", "edit_history_tweet_ids": ["1162109877478670336"], "id": "1162109877478670336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162109022985736192"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:11:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "1126156745867452416", "edit_history_tweet_ids": ["1162109663200063498"], "id": "1162109663200063498", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "@ThefrogLaura Nessuno:\nPennello: attiva il martello e si suicida nella barriera del Karp.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T21:11:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ThefrogLaura", "id": "1066453255557926912"}]}, "in_reply_to_user_id": "1066453255557926912", "author_id": "532158497", "edit_history_tweet_ids": ["1162109622771159040"], "id": "1162109622771159040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162109351731060736"}]}, {"text": "@_Ar1a___ @imaze_returns Te he dicho que aqu\u00ed el unico qie se suicida soy yo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:11:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "917479874880827394", "author_id": "907588925409161216", "edit_history_tweet_ids": ["1162109584959557637"], "id": "1162109584959557637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162109195828768775"}]}, {"text": "@MijaelGLP Oye tu estas bien cojudo....en el primer gobierno del ladr\u00f3n suicida ha sido fatal ah\u00ed si la gente se fue y tambie se fueron mucha gente durante el primer gobierno del genocida m\u00e1s corrupto de la historia de nuestro amado Per\u00fa  AF....", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:11:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "2235310887", "edit_history_tweet_ids": ["1162109465098891264"], "id": "1162109465098891264", "entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 240, "probability": 0.6844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa  AF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}]}, {"text": "@TilllFindAustin esquadr\u00e3o suicida mana", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:10:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TilllFindAustin", "id": "168732119"}]}, "in_reply_to_user_id": "168732119", "author_id": "799070509", "edit_history_tweet_ids": ["1162109304197001229"], "id": "1162109304197001229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162108746128089089"}]}, {"text": "RT @AlvaroAlvaradoC: Seria suicida pensar en aumentar la edad de jubilaci\u00f3n.. https://t.co/2epOdFPNph v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:10:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlvaroAlvaradoC", "id": "221066268"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2epOdFPNph", "expanded_url": "https://youtu.be/HrWj9zNuliE", "display_url": "youtu.be/HrWj9zNuliE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HrWj9zNuliE&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "2260860990", "edit_history_tweet_ids": ["1162109280880857088"], "id": "1162109280880857088", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161843361696952325"}]}, {"text": "Eu devo ser de outro planeta, por que gostei de \"Esquadr\u00e3o Suicida\". N\u00e3o \u00e9 o melhor filme do mundo, mas gostei... n\u00e3o tive problemas em aceitar a motiva\u00e7\u00e3o da vil\u00e3 e achei foda a apari\u00e7\u00e3o do Batman! =) Ah! Curti o Coringa! Hahahaha! 4/5 a minha avalia\u00e7\u00e3o!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:10:10.000Z", "author_id": "84693288", "edit_history_tweet_ids": ["1162109249645883392"], "id": "1162109249645883392", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "No s\u00e9 ustedes pero yo nunca vi un acto tan suicida como este jajajajjaj la amo \u2764 https://t.co/Ts80W9CXSn", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:09:06.000Z", "geo": {"place_id": "6591282d67e31598"}, "author_id": "1199185808", "edit_history_tweet_ids": ["1162108979406876679"], "id": "1162108979406876679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Ts80W9CXSn", "expanded_url": "https://twitter.com/KarenMoreyraR/status/1162108979406876679/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ts80W9CXSn", "media_key": "3_1162108976831565824"}]}}, {"text": "@LekoAnthony giraban en torno a estar unidos en cualquiera de nuestros l\u00edos, hacen que sea mordido el labio inferior dando una pen\u00faltima respuesta, queriendo ser otra apartada para su final, porque estaba decidido, porque sent\u00eda que pod\u00eda arriesgar y que no perder\u00eda. \u2014\n\nNo soy suicida. . . \u00bb", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:09:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LekoAnthony", "id": "746844697071652864"}]}, "in_reply_to_user_id": "853421892983808001", "author_id": "853421892983808001", "edit_history_tweet_ids": ["1162108973551628289"], "id": "1162108973551628289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162108072145367043"}]}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:08:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "author_id": "400177673", "edit_history_tweet_ids": ["1162108934733344783"], "id": "1162108934733344783", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"text": "//No se como abrirle rol a Sakura Matou TwT", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:08:35.000Z", "author_id": "1058576624411701248", "edit_history_tweet_ids": ["1162108849681260545"], "id": "1162108849681260545", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura Matou"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Hablemos de la gente que se suicida tirandose en las vias del subte. Con todo el amor del mundo no podias elegir otro lugar para no cagarnos la vida a los demas?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:07:59.000Z", "author_id": "169747213", "edit_history_tweet_ids": ["1162108701265879040"], "id": "1162108701265879040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "olha o resultado horr\u00edvel a que chegaram: n\u00e3o conheceram a ordem, mas concederam o habeas corpus de oficio para afastar a majora\u00e7\u00e3o da pena pelos maus antecedentes, verdadeiro paradoxo. um ac\u00f3rd\u00e3o suicida. https://t.co/gopokiYu9X", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:07:00.000Z", "author_id": "22657183", "edit_history_tweet_ids": ["1162108452677836800"], "id": "1162108452677836800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/gopokiYu9X", "expanded_url": "https://twitter.com/JotaInfo/status/1162102752530567168", "display_url": "twitter.com/JotaInfo/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162102752530567168"}]}, {"text": "lol, record\u00e9 que Angemon se suicida para derrotar a Devimon\nMa\u00f1ana me despiden entonces", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:06:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "2218853281", "author_id": "2218853281", "edit_history_tweet_ids": ["1162108264642990080"], "id": "1162108264642990080", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.744, "type": "Person", "normalized_text": "Angemon"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Devimon\nMa\u00f1ana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162106684455694341"}]}, {"text": "Esta gente in\u00fatil que de suicida en las v\u00edas. Amigo p\u00e9gate un tiro pero no rompas laa bolas a los ciudadanos. Suicidas del orto https://t.co/cN6xXhNwX2", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:05:44.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "author_id": "445973677", "edit_history_tweet_ids": ["1162108133331873792"], "id": "1162108133331873792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/cN6xXhNwX2", "expanded_url": "https://twitter.com/basubte/status/1162103434172125184", "display_url": "twitter.com/basubte/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162103434172125184"}]}, {"text": "@YehudeSimonM Esa Sra, siempre ha sido una arribista, desde que trabaj\u00f3 en la tv y, peor cuando fue ayayera del cobarde suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:05:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YehudeSimonM", "id": "58009456"}]}, "in_reply_to_user_id": "58009456", "author_id": "381642653", "edit_history_tweet_ids": ["1162108125161369602"], "id": "1162108125161369602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162083867802710019"}]}, {"text": "Ayer vi escuadr\u00f3n suicida y definitivamente quiero una novia tan obsesionada como Harley Quinn con el Wason\ud83e\udd24", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:05:30.000Z", "author_id": "1080646022651695104", "edit_history_tweet_ids": ["1162108075731496971"], "id": "1162108075731496971", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "E se Nora Bryce matou Bryce Walker?", "lang": "cs", "created_at": "2019-08-15T21:05:23.000Z", "author_id": "2730366227", "edit_history_tweet_ids": ["1162108043116589056"], "id": "1162108043116589056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:05:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "50889400", "edit_history_tweet_ids": ["1162108010690486278"], "id": "1162108010690486278", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "@TheRationalRea1 El t\u00edpico hundimiento moderno (dise\u00f1ado) es ondulante. As\u00ed por fases va entrando dinero y el propietario original va sacando el suyo. Si fuese de una vez nadie pondr\u00eda dinero \"suicida\" y el propietario original lo perder\u00eda casi todo.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:04:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TheRationalRea1", "id": "1080606854571610112"}]}, "in_reply_to_user_id": "1080606854571610112", "author_id": "542154267", "edit_history_tweet_ids": ["1162107873469575180"], "id": "1162107873469575180", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162092162735124480"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:03:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "336087807", "edit_history_tweet_ids": ["1162107556547964936"], "id": "1162107556547964936", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "Vittorio Feltri: \"Matteo Salvini, la tua \u00e8 una mossa suicida. Cos\u00ec le elezioni te le sogni\" https://t.co/VoaUpjLL1h", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T21:03:17.000Z", "author_id": "204486379", "edit_history_tweet_ids": ["1162107516328861696"], "id": "1162107516328861696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/VoaUpjLL1h", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/opinioni/13493156/vittorio-feltri-matteo-salvini-crisi-governo-mossa-suicida-elezioni-sogno.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/opinioni/\u2026"}]}}, {"text": "congelada da banheira, tudo leva a crer que Alex se suicidou. Erica, que n\u00e3o a via desde a inf\u00e2ncia, v\u00ea-se de repente no centro dos acontecimentos e ao mesmo tempo, Patrik Hedstr\u00f6m, que investiga o caso, come\u00e7a a perceber que as coisas nem sempre s\u00e3o o que parecem. Mas", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:02:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "author_id": "975731264874573826", "edit_history_tweet_ids": ["1162107326586859523"], "id": "1162107326586859523", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7717, "type": "Person", "normalized_text": "Erica"}, {"start": 165, "end": 179, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Patrik Hedstr\u00f6m"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162107283360362503"}]}, {"text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:02:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "author_id": "2849553044", "edit_history_tweet_ids": ["1162107253740232707"], "id": "1162107253740232707", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:02:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "957613250065129478", "edit_history_tweet_ids": ["1162107221460901888"], "id": "1162107221460901888", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "Kakashi n\u2019avais que 7 ans lorsque son p\u00e8re (Sakumo Hatake) se suicida car lors d\u2019une mission il pr\u00e9f\u00e8re sauvais ses amis plut\u00f4t que de continuer la mission. Malheureusement ni eux, ni Konoha n\u2019accept\u00e8rent ce choix et cet \u00e9chec. https://t.co/FL0wSspZAp", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-15T21:00:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1159411514819977216", "author_id": "1159411514819977216", "edit_history_tweet_ids": ["1162106926303535105"], "id": "1162106926303535105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/FL0wSspZAp", "expanded_url": "https://twitter.com/itvchi_uchiha/status/1162106926303535105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FL0wSspZAp", "media_key": "3_1162106918439137296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162105560810041345"}]}, {"text": "ver um esquadr\u00e3o suicida quando chegar", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:59:37.000Z", "author_id": "2751234434", "edit_history_tweet_ids": ["1162106595830050826"], "id": "1162106595830050826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "ainda n\u00e3o acredito que meu primo se matou :(", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:59:03.000Z", "author_id": "1087160385881415680", "edit_history_tweet_ids": ["1162106450694553601"], "id": "1162106450694553601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Pueblo suicida https://t.co/KLMhASbpqs", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:58:12.000Z", "author_id": "2218749048", "edit_history_tweet_ids": ["1162106235560386560"], "id": "1162106235560386560", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/KLMhASbpqs", "expanded_url": "https://twitter.com/DANYD8/status/1161656506376433665", "display_url": "twitter.com/DANYD8/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161656506376433665"}]}, {"text": "@Luicho___ @juanfrankillo No entiendo de qu\u00e9 se sorprenden, hace a\u00f1os que lo dice, y era obvio, el que haya votado a los FF por bronca a Macri y se sorprende por lo que pas\u00f3, adem\u00e1s de suicida, es pelotudo. El que tenga m\u00e1s de 40, ya vivi\u00f3 una hiper, y sabe c\u00f3mo se genera. Vamos camino a eso.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:58:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Luicho___", "id": "4143501737"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.4143, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "in_reply_to_user_id": "4143501737", "author_id": "1363060212", "edit_history_tweet_ids": ["1162106199111798785"], "id": "1162106199111798785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161831506827984896"}]}, {"text": "@uselolja vendo esquadr\u00e3o suicida e esperando ela me responder :')", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:57:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "uselolja", "id": "1430887544"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.468, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "1430887544", "author_id": "1937732448", "edit_history_tweet_ids": ["1162106143415644162"], "id": "1162106143415644162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162100647036166144"}]}, {"text": "cuando cazzu haga pacto suicida ft c.r.o me conforma saber que va a quedar nicky nicole en su reemplazo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:57:34.000Z", "author_id": "393840667", "edit_history_tweet_ids": ["1162106078684950532"], "id": "1162106078684950532", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "cazzu"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "nicky nicole"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:57:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "author_id": "1125772927465553921", "edit_history_tweet_ids": ["1162106065158320136"], "id": "1162106065158320136", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"text": "@AleAramayoGaona @MartinVizcarraC La colisi\u00f3n que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno sera un ataque suicida, pues terminar\u00e1 liquidando a todos los impresentables Kamikazes naranjas \n@sigridbazan @PCaterianoB @rmapalacios @patriciagamarra\n@saldelsol @DanielUrresti1", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:57:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AleAramayoGaona", "id": "750722424304467968"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 199, "end": 211, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 212, "end": 224, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 225, "end": 237, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 255, "end": 265, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 266, "end": 281, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Kamikazes"}]}, "in_reply_to_user_id": "750722424304467968", "author_id": "2531862801", "edit_history_tweet_ids": ["1162105967712055296"], "id": "1162105967712055296", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162057230285508608"}]}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo se puede calificar este suceso? Es ella quien asesina a su marido y despu\u00e9s se suicida. En aquel entonces era calificado por la prensa como \"drama conyugal\". https://t.co/kjcnjxMNDg", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:56:53.000Z", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1162105907297300495"], "id": "1162105907297300495", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/kjcnjxMNDg", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/05/05/el-crimen-del-hotel-mino-en-vigo/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/05/05/el-\u2026"}]}}, {"text": "Escuadr\u00f3n suicida \ud83c\udfac", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:56:44.000Z", "author_id": "1075496559964499970", "edit_history_tweet_ids": ["1162105868361576448"], "id": "1162105868361576448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:56:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}, "author_id": "158940874", "edit_history_tweet_ids": ["1162105821653807107"], "id": "1162105821653807107", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}]}, {"text": "@gatita__suicida Grab\u00e9 un spot donde necesitaban gente con rasgos asi\u00e1ticos. Me han preguntado chinas que me han hecho las cejas y las u\u00f1as si soy de su pa\u00eds. Me han confundido con la dependienta de un todo a100 m\u00e1s de 3 veces. https://t.co/188PFxUeRg", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:56:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/188PFxUeRg", "expanded_url": "https://twitter.com/pantsurin/status/1162105806772416520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/188PFxUeRg", "media_key": "3_1162105801139466244"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "author_id": "1841763697", "edit_history_tweet_ids": ["1162105806772416520"], "id": "1162105806772416520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162095745975181312"}]}, {"text": "S\u00f3 da o video do vitinho nos status , Grau suic\u00edda \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd26\ud83c\udffe\n\n#QueeeeIssoVitinho \ud83d\ude98\ud83c\udfcd\ud83d\udca8\ud83e\udd26\ud83c\udffe\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:55:43.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "825455757294522370", "edit_history_tweet_ids": ["1162105612974657536"], "id": "1162105612974657536", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 79, "tag": "QueeeeIssoVitinho"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "vitinho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:54:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "604996933", "edit_history_tweet_ids": ["1162105372313825287"], "id": "1162105372313825287", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:54:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "3234597678", "edit_history_tweet_ids": ["1162105297126809600"], "id": "1162105297126809600", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "Aunque lo parezca, ninguno de los chicos muere, hacia el final se ve que Jimin se arrepiente y no se suicida, adem\u00e1s J-hope abre los ojos, lo que significa que ha sobrevivido a la sobredosis.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:54:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1114032442577387520", "author_id": "1114032442577387520", "edit_history_tweet_ids": ["1162105273466667009"], "id": "1162105273466667009", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "J-hope"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162104830518800388"}]}, {"text": "effettivamente non fa una piega... https://t.co/pcjMbbsWKk", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T20:54:21.000Z", "author_id": "60904646", "edit_history_tweet_ids": ["1162105267624058881"], "id": "1162105267624058881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/pcjMbbsWKk", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/opinioni/13493156/vittorio-feltri-matteo-salvini-crisi-governo-mossa-suicida-elezioni-sogno.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/opinioni/\u2026"}]}}, {"text": "@nicoFont La verdadera inversi\u00f3n en Argentina siempre fue endeudarse a plazos infinitos y tasas en pesos. O se te lic\u00faa en unos meses o la subsidian. Si el UVA ya de por s\u00ed era medio suicida y a\u00fan as\u00ed vienen ganando imaginate una deuda con TEA fija \ud83d\ude06", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:54:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nicoFont", "id": "71444340"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.696, "type": "Organization", "normalized_text": "UVA"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.5368, "type": "Organization", "normalized_text": "TEA"}]}, "in_reply_to_user_id": "71444340", "author_id": "109426271", "edit_history_tweet_ids": ["1162105212150132742"], "id": "1162105212150132742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162076082289463296"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:52:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "2782588485", "edit_history_tweet_ids": ["1162104807261446144"], "id": "1162104807261446144", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "Hombre mat\u00f3 a otro, a su hijo, y se suicida tras\u00a0discusi\u00f3n https://t.co/2UsrMiJsRA https://t.co/eUrokKB2XO", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:52:28.000Z", "author_id": "4679408732", "edit_history_tweet_ids": ["1162104795949387777"], "id": "1162104795949387777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/2UsrMiJsRA", "expanded_url": "http://bellerdigital.com/37733/", "display_url": "bellerdigital.com/37733/"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/eUrokKB2XO", "expanded_url": "https://twitter.com/BellerDigitalBD/status/1162104795949387777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eUrokKB2XO", "media_key": "3_1162104794162573320"}]}}, {"text": "RT @hgamez7: Para todos los profesionales de la #salud que atiendan a un Px co riesgo #suicida, pueden implementar un Plan de Riesgo Suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:52:21.000Z", "author_id": "1005697073910636544", "edit_history_tweet_ids": ["1162104766446612486"], "id": "1162104766446612486", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "salud"}, {"start": 86, "end": 94, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "Px"}, {"start": 118, "end": 138, "probability": 0.7083, "type": "Other", "normalized_text": "Plan de Riesgo Suicid"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162102698109480962"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:50:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "1556334276", "edit_history_tweet_ids": ["1162104335687475200"], "id": "1162104335687475200", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @GustavoMolvert: @AlberdianoArg No. No me interesa conseguir tu voto. Me interesa se\u00f1alarte algo inmensamente obvio pero que pareces inc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:50:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoMolvert", "id": "837108337997152257"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}]}, "author_id": "74160925", "edit_history_tweet_ids": ["1162104328271867908"], "id": "1162104328271867908", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162027525796716544"}]}, {"text": "eu pago muito vale, dormi dentro do bus e quando acordei dei com a cabe\u00e7a no vidro, cpx q ta sentado do meu lado se matou kkkkkk tmnc", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:49:59.000Z", "author_id": "1023062321009176576", "edit_history_tweet_ids": ["1162104168368287749"], "id": "1162104168368287749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@GeracaodeValor Chegam ao c\u00famulo de defender saidinha de pai que matou filho(a) no dias dos pais, n\u00e3o \u00e9 de se esperar outra coisa.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:49:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "in_reply_to_user_id": "228120886", "author_id": "197488336", "edit_history_tweet_ids": ["1162104126983024640"], "id": "1162104126983024640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162103499561361408"}]}, {"text": "entregados a la misma v\u00eda suicida de la represi\u00f3n por los tribunales que el PP.\nEn el fondo, la cuesti\u00f3n de fondo, es que ni el PP ni el PSOE ni los dem\u00e1s partidos espa\u00f1oles, Podemos, C's o Vox saben qu\u00e9 hacer ante una revoluci\u00f3n de nuevo tipo que son totalmente incapaces de", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:49:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "408022565", "author_id": "408022565", "edit_history_tweet_ids": ["1162104120746156035"], "id": "1162104120746156035", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.9596, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9792, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 190, "end": 192, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162104119081021440"}]}, {"text": "Yo nunca vi escuadr\u00f3n suicida en su tiempo y la acabo de ver en Netflix WEY ESTA S\u00daPER PERRAAA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:49:29.000Z", "author_id": "4760800110", "edit_history_tweet_ids": ["1162104044359282688"], "id": "1162104044359282688", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9719, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.5338, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00daPER PERRAAA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:48:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "94156238", "edit_history_tweet_ids": ["1162103816742940673"], "id": "1162103816742940673", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:48:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "author_id": "4898853519", "edit_history_tweet_ids": ["1162103726007451650"], "id": "1162103726007451650", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}]}, {"text": "Se trataba de Pxs que probablemente no se beneficiar\u00edan de ser hospitalizados pero si de tener a la mano, un plan para el control de crisis. Este plan comenz\u00f3 a implementarse en otro tipo de personas quienes acud\u00edan frecuentemente a urgencias por riesgo #suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:47:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "236621586", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "author_id": "236621586", "edit_history_tweet_ids": ["1162103421257879552"], "id": "1162103421257879552", "entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 262, "tag": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162103067501912064"}]}, {"text": "@lellone_ La Lega per arrivare a governare con una maggioranza schiacciante ha bisogno dell'azione suicida del M5S che si allega con il PD soltanto cos\u00ec i grillini spariranno arrivando al 3%", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T20:46:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lellone_", "id": "372238164"}]}, "in_reply_to_user_id": "372238164", "author_id": "1116690890750353408", "edit_history_tweet_ids": ["1162103400357670912"], "id": "1162103400357670912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994364677234689"}]}, {"text": "@Emanu_DG @Alliatti Euclides era o fdp. Anna realmente se apaixonou pelo Dilermando. Mas Euclides era famoso na \u00e9poca. Nessa hist\u00f3ria, at\u00e9 hoje, Dilermando \u00e9 o maior injusti\u00e7ado, matou Euclides por leg\u00edtima defesa mas teve que viver por toda sua vida sendo odiado pela sociedade brasileira.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:46:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "Alliatti", "id": "28573905"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4709, "type": "Other", "normalized_text": "Euclides"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Anna"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Dilermando"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.6487, "type": "Person", "normalized_text": "Euclides"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Dilermando"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.5722, "type": "Person", "normalized_text": "Euclides"}]}, "in_reply_to_user_id": "2617126499", "author_id": "28414501", "edit_history_tweet_ids": ["1162103360956313603"], "id": "1162103360956313603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161782023457005569"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:45:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "934508656036630529", "edit_history_tweet_ids": ["1162103163408789512"], "id": "1162103163408789512", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:45:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "1057641442062024704", "edit_history_tweet_ids": ["1162103009716908032"], "id": "1162103009716908032", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:44:44.000Z", "author_id": "2782598824", "edit_history_tweet_ids": ["1162102849129631744"], "id": "1162102849129631744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @BeatrizTalegon: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:44:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}]}, "author_id": "906529928606359552", "edit_history_tweet_ids": ["1162102739096281093"], "id": "1162102739096281093", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191890664427520"}]}, {"text": "@eldestapeweb Yo me ofrezco para descolgarla de la orca , est\u00e1 claro que se suicida antes aceptar la derrota !!!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:44:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "in_reply_to_user_id": "2792557771", "author_id": "825132819315830785", "edit_history_tweet_ids": ["1162102725401858049"], "id": "1162102725401858049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162094009726185472"}]}, {"text": "Para todos los profesionales de la #salud que atiendan a un Px co riesgo #suicida, pueden implementar un Plan de Riesgo Suicida, el cual ha demostrado tener efectividad en prevenir inte tos de suicidio y solicitud de atenci\u00f3n en urgencias.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:44:08.000Z", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "author_id": "236621586", "edit_history_tweet_ids": ["1162102698109480962"], "id": "1162102698109480962", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "salud"}, {"start": 73, "end": 81, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "Px"}, {"start": 105, "end": 126, "probability": 0.7664, "type": "Other", "normalized_text": "Plan de Riesgo Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_cicev: #siyahbeyaza\u015fk \n\nMatou,se apaixonou,teve ci\u00fames,pediu em casamento,tudo no mesmo cap\u00edtulo;fora que dan\u00e7a um tango lindamente! #\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:43:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_cicev", "id": "1133031710772342785"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 26, "tag": "siyahbeyaza\u015fk"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.538, "type": "Other", "normalized_text": "siyahbeyaza\u015fk"}]}, "author_id": "166387499", "edit_history_tweet_ids": ["1162102646871863304"], "id": "1162102646871863304", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162008130655608833"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:43:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}]}, "author_id": "822831527092482049", "edit_history_tweet_ids": ["1162102644632104969"], "id": "1162102644632104969", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161804001005965313"}]}, {"text": "Me puse a revisar las viejas carpetas de m\u00fasica de la pc y no se dan una idea la cantidad de m\u00fasica que encontr\u00e9 (soy peor que Ares)... Y ni hablemos de las carpetas de m\u00fasica depre o baj\u00f3n, lpm cualquiera se suicida si escucha toda mi m\u00fasica \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:42:25.000Z", "author_id": "362643289", "edit_history_tweet_ids": ["1162102263608946691"], "id": "1162102263608946691", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.634, "type": "Organization", "normalized_text": "pc"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.5145, "type": "Person", "normalized_text": "Ares"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:41:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "944834786", "edit_history_tweet_ids": ["1162102107996078081"], "id": "1162102107996078081", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:40:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "2531862801", "edit_history_tweet_ids": ["1162101878458593290"], "id": "1162101878458593290", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o suic\u00edda \u00e9 o filme mais aleat\u00f3rio que eu tive o desprazer de assistir", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:40:48.000Z", "author_id": "834516907386626049", "edit_history_tweet_ids": ["1162101856321118209"], "id": "1162101856321118209", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suic\u00edda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "hahaha acho vcs um lixo desde que fizeram reportagem sobre menina que se matou porque nao se sentia nos \"padroes de beleza\" segundo a sociedade, sendo que os lindos sempre  fizeram materias aobre como ser magra e mimimi https://t.co/zr6G9oWE3e", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:40:42.000Z", "author_id": "2626732612", "edit_history_tweet_ids": ["1162101832887480331"], "id": "1162101832887480331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/zr6G9oWE3e", "expanded_url": "https://twitter.com/CAPRICHO/status/1162092677510377474", "display_url": "twitter.com/CAPRICHO/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162092677510377474"}]}, {"text": "Alberto Pereira de Deus estava foragido desde a \u00e9poca do crime e se escondia na zona rural do DF #Metr\u00f3poles\nhttps://t.co/Jc8jAnTzJj", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:40:00.000Z", "author_id": "3331429624", "edit_history_tweet_ids": ["1162101655933865984"], "id": "1162101655933865984", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Pereira"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6018, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5665, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.462, "type": "Place", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Jc8jAnTzJj", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/violencia-contra-a-mulher/policia-prende-homem-que-matou-ex-esposa-com-facada-no-pescoco", "display_url": "metropoles.com/violencia-cont\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/violencia-contra-a-mulher/policia-prende-homem-que-matou-ex-esposa-com-facada-no-pescoco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "a gente tinha 11 anos de amizade\nmas ele se suicidou https://t.co/IHvUqrH0Zb", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:39:58.000Z", "author_id": "846863331336048646", "edit_history_tweet_ids": ["1162101646727536641"], "id": "1162101646727536641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/IHvUqrH0Zb", "expanded_url": "https://t.co/IHvUqrH0Zb", "display_url": "t.co/IHvUqrH0Zb"}]}}, {"text": "RT @Ginia92102979: @SorayaThronicke Acreditar que a Alemanha quer reflorestar nossas terras, \u00e9 o mesmo que acreditar que Hitler n\u00e3o matou n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:39:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ginia92102979", "id": "1140956211321475072"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "SorayaThronicke", "id": "3167874665"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "author_id": "1029052427947962368", "edit_history_tweet_ids": ["1162101635671371776"], "id": "1162101635671371776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161998747007672320"}]}, {"text": "@denkendesblatt @matteorenzi @CarloCalenda la tattica di rinviare le elezioni per fare un governo con i 5sciacalli \u00e8 suicida", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T20:39:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "denkendesblatt", "id": "967170233134911488"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "in_reply_to_user_id": "967170233134911488", "author_id": "464073345", "edit_history_tweet_ids": ["1162101577576001545"], "id": "1162101577576001545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162101225988526081"}]}, {"text": "@MijaelGLP Preg\u00fantale a tu papi de cuando eran gobierno con el cobarde suicida. Claro, desde tus comodidades, ni viste pasar los 80s.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:39:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "586376553", "edit_history_tweet_ids": ["1162101525897981957"], "id": "1162101525897981957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}]}, {"text": "RT @niaraalis: @Connie_ta Las bombas q dej\u00f3 CFK,Macri la atajo x 3,1/2 a\u00f1os,ahora con resultado suicida del pueblo,xq crey\u00f3 en un charlat\u00e1n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:39:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "niaraalis", "id": "448952753"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "448952753", "edit_history_tweet_ids": ["1162101440367747072"], "id": "1162101440367747072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162061389915201536"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:38:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "1255256190", "edit_history_tweet_ids": ["1162101320939200512"], "id": "1162101320939200512", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:37:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "1149085078011699200", "edit_history_tweet_ids": ["1162101001198940161"], "id": "1162101001198940161", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "saiu esquadr\u00e3o suicida na netflix e a dois anos atr\u00e1s eu tava gamada no cinema c minhas amigas", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:37:20.000Z", "author_id": "1079784231151304706", "edit_history_tweet_ids": ["1162100986720202753"], "id": "1162100986720202753", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.6423, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9864, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:37:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "138425691", "edit_history_tweet_ids": ["1162100960182882304"], "id": "1162100960182882304", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "@Gabriel___Tosta Eu to pegando as aulas desde o come\u00e7o da semana, to indo mo bem, vc me respeita ta ksksksks se vc n matou ninguem ent eu nem corro esse risco", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:36:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabriel___Tosta", "id": "3354982227"}]}, "in_reply_to_user_id": "3354982227", "author_id": "1339670497", "edit_history_tweet_ids": ["1162100809313792000"], "id": "1162100809313792000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162092955701784576"}]}, {"text": "@JuanGrabois Para mi hicieron pacto suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:36:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}]}, "in_reply_to_user_id": "152835465", "author_id": "174407031", "edit_history_tweet_ids": ["1162100780943454226"], "id": "1162100780943454226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162096721196978177"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:36:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "1130546981590454273", "edit_history_tweet_ids": ["1162100779454537728"], "id": "1162100779454537728", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:35:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "727191758405263360", "edit_history_tweet_ids": ["1162100566199283721"], "id": "1162100566199283721", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:34:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "339941930", "edit_history_tweet_ids": ["1162100242025725954"], "id": "1162100242025725954", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "Ja, ja, ja!! Pero, qu\u00e9 comiste Cantinflas? Porque el cobarde suicida, mejor conocido como #AG, narcoindultador, conferencias colosales y dem\u00e1s perlas est\u00e1 muy lejos de lo que escribes! Est\u00e1s fumando de la mala, ah!! https://t.co/ZSdT4trsJZ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:34:10.000Z", "author_id": "903015518839476226", "edit_history_tweet_ids": ["1162100189659914240"], "id": "1162100189659914240", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 93, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "Cantinflas"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.4086, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ZSdT4trsJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1161656555051343872", "display_url": "twitter.com/evelinorcon/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161656555051343872"}]}, {"text": "Cara eu e a Camila estamos de tpm juntas ent\u00e3o hoje  a gente quase se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:32:52.000Z", "author_id": "1129793184819752960", "edit_history_tweet_ids": ["1162099861652742146"], "id": "1162099861652742146", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:32:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "1142612506025836545", "edit_history_tweet_ids": ["1162099726545764353"], "id": "1162099726545764353", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "@datoatipico @HOLLMANMORRIS @AndresPastrana_ Se necesita ser s\u00e1dico y muy bajo para pensar que todo un se\u00f1or c\u00f3mo Andr\u00e9s Pastrana pudiera compartir las aberraciones del enfermo suicida, eso se deja para Morris y guerrilleros ped\u00f3filos .", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:31:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "datoatipico", "id": "174049509"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 128, "probability": 0.831, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Pastrana"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Morris"}]}, "in_reply_to_user_id": "174049509", "author_id": "1658966426", "edit_history_tweet_ids": ["1162099537403633665"], "id": "1162099537403633665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161414972771057664"}]}, {"text": "O Andr\u00e9 Ventura a rir se matou tudo \ud83d\ude02 https://t.co/wAzE02U7EB", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:30:43.000Z", "author_id": "847135789", "edit_history_tweet_ids": ["1162099321636102145"], "id": "1162099321636102145", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9 Ventura"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/wAzE02U7EB", "expanded_url": "https://twitter.com/MasteringPT/status/1161994858229325826", "display_url": "twitter.com/MasteringPT/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161994858229325826"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:30:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "182679324", "edit_history_tweet_ids": ["1162099288501043206"], "id": "1162099288501043206", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "eu falei que ele n\u00e3o ia morrer coisa e tal todo aquele papo furado, e ele disse que se acontecesse o charles era respons\u00e1vel por mim, mas eu deveria ser respons\u00e1vel pelo resto de n\u00f3s\n\n*JUMP IN TIME UM ANO*\nsebatian babaca shawn MATOU O ERIK (nao sei descrever minha tristeza...)", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:29:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1143712656815210497", "author_id": "1143712656815210497", "edit_history_tweet_ids": ["1162099125799837696"], "id": "1162099125799837696", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "charles"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.4411, "type": "Person", "normalized_text": "JUMP"}, {"start": 206, "end": 213, "probability": 0.529, "type": "Person", "normalized_text": "sebatian"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "shawn"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "ERIK"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162099121630654464"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:29:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "710621702623993856", "edit_history_tweet_ids": ["1162099067696111616"], "id": "1162099067696111616", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "Afrontar una crisis suicida o la muerte por suicidio de un ser querido https://t.co/5gZZZW4uuQ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:29:33.000Z", "author_id": "936902484097937408", "edit_history_tweet_ids": ["1162099025308463110"], "id": "1162099025308463110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/5gZZZW4uuQ", "expanded_url": "https://waps.es/2019/08/15/afrontar-una-crisis-suicida-o-la-muerte-por-suicidio-de-un-ser-querido/", "display_url": "waps.es/2019/08/15/afr\u2026"}]}}, {"text": "@MundoDCabeza Hombre o mujer.. simplemente el genero es lo de menos cuando el que va al volante es un completo irresponsable que  no tiene el mas minimo respeto  para las otras personas ... quien es?... un suicida al volante", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:28:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1153788382171897856", "author_id": "967005924", "edit_history_tweet_ids": ["1162098872900079616"], "id": "1162098872900079616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162036659870982144"}]}, {"text": "@Adriancov @pdrlm @gibranrr @UNAM_FCPyS Su opini\u00f3n es v\u00e1lida, pero\n\nSugerir q la Depresi\u00f3n no existe o q el Tratamiento farmacol\u00f3gico es ineficaz nada m\u00e1s xq eso dice 1 fuente con dudoso an\u00e1lisis cr\u00edtico-cient\u00edfico es \n\n                       IRRESPONSABLE. \n\n** La gente con depresi\u00f3n severa sin Tx se suicida !!!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:28:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Adriancov", "id": "606897391"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "pdrlm", "id": "1544340542"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "UNAM_FCPyS", "id": "86126384"}]}, "in_reply_to_user_id": "606897391", "author_id": "130352375", "edit_history_tweet_ids": ["1162098810753036302"], "id": "1162098810753036302", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162089404959207424"}]}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:28:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "author_id": "176884631", "edit_history_tweet_ids": ["1162098808966262787"], "id": "1162098808966262787", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"text": "Y Alan sus chacales se pasaron estos a\u00f1os hablando de la reconstrucci\u00f3n del norte cuando en 4 a\u00f1os el suicida cobarde no pudo reconstruir una sola regi\u00f3n como es Ica. https://t.co/sUcV71ezKd", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:28:32.000Z", "author_id": "220104587", "edit_history_tweet_ids": ["1162098770454163458"], "id": "1162098770454163458", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.7074, "type": "Place", "normalized_text": "Ica"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/sUcV71ezKd", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasLucar/status/1161994394570035200", "display_url": "twitter.com/NicolasLucar/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161994394570035200"}]}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:28:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "2369672287", "edit_history_tweet_ids": ["1162098764104044544"], "id": "1162098764104044544", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "Recib\u00ed mucho amor estos d\u00edas y me siento muy agradecido y menos suicida por ello :^)", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:28:03.000Z", "author_id": "817588771", "edit_history_tweet_ids": ["1162098647779041280"], "id": "1162098647779041280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@Infernape04 @buasanidei Calmaos los dos, aqui nadie se suicida ni nadie me manda a la mierda", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:28:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Infernape04", "id": "294550118"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "buasanidei", "id": "1013536666735267841"}]}, "in_reply_to_user_id": "294550118", "author_id": "510903636", "edit_history_tweet_ids": ["1162098637545058318"], "id": "1162098637545058318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162091585837961219"}]}, {"text": "@doriaval Hay que invocar al escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:27:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "doriaval", "id": "66486213"}]}, "in_reply_to_user_id": "66486213", "author_id": "853975579", "edit_history_tweet_ids": ["1162098616045101056"], "id": "1162098616045101056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162095224509911043"}]}, {"text": "@ThatEricAlper Suicida is painless from the movie MASH", "lang": "en", "created_at": "2019-08-15T20:27:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ThatEricAlper", "id": "22018221"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9145, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "MASH"}]}, "in_reply_to_user_id": "22018221", "author_id": "117581921", "edit_history_tweet_ids": ["1162098607501258761"], "id": "1162098607501258761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161782132097933312"}]}, {"text": "cOMO ASSIM TEM ESQUADR\u00c3O SUICIDA NA NETFLIX E EU NAO SABIA????? AAAAAAAAAAAAAAA", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:27:36.000Z", "author_id": "759594980193230848", "edit_history_tweet_ids": ["1162098536634339328"], "id": "1162098536634339328", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9569, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "o magnus brigando com o alec pq ele se matou em thule KKKKKKK\nentendeu alexander?????? \neu amo um casal", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:27:06.000Z", "author_id": "472154327", "edit_history_tweet_ids": ["1162098410398322689"], "id": "1162098410398322689", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "magnus"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.591, "type": "Person", "normalized_text": "alec"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.3902, "type": "Other", "normalized_text": "thule"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.7729, "type": "Person", "normalized_text": "alexander"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:26:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "323452007", "edit_history_tweet_ids": ["1162098149697183745"], "id": "1162098149697183745", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "@AQUILESESTE y se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:25:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AQUILESESTE", "id": "46991180"}]}, "in_reply_to_user_id": "46991180", "author_id": "42991392", "edit_history_tweet_ids": ["1162097892368293889"], "id": "1162097892368293889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162020770442334211"}]}, {"text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:24:23.000Z", "author_id": "937967252", "edit_history_tweet_ids": ["1162097724994531329"], "id": "1162097724994531329", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}]}, {"text": "Errore Salvini Non dovevi riaprire a di Maio https://t.co/ajJHYBJ3UB", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T20:24:13.000Z", "author_id": "462854991", "edit_history_tweet_ids": ["1162097686750924800"], "id": "1162097686750924800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/ajJHYBJ3UB", "expanded_url": "https://ith24.altervista.org/caro-salvini-sei-confuso-la-tua-e-una-mossa-suicida-vittorio-feltri-bordata-a-matteo-e-ora-te-lo-sogni/", "display_url": "ith24.altervista.org/caro-salvini-s\u2026"}]}}, {"text": "Eso es un acto suicida https://t.co/m74Es4vM97", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:23:43.000Z", "author_id": "2615613274", "edit_history_tweet_ids": ["1162097560561078275"], "id": "1162097560561078275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/m74Es4vM97", "expanded_url": "https://twitter.com/centromediatv/status/1162091590094974976", "display_url": "twitter.com/centromediatv/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162091590094974976"}]}, {"text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:23:35.000Z", "author_id": "548008917", "edit_history_tweet_ids": ["1162097525240795136"], "id": "1162097525240795136", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}]}, {"text": "Pastore cristiano ufficiale si suicida: Esausto dal controllo del Partito https://t.co/liruJbaDp7 via @asianewsit", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T20:23:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 113, "username": "AsiaNewsIT", "id": "111260090"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/liruJbaDp7", "expanded_url": "http://www.asianews.it/notizie-it/Pastore-cristiano-ufficiale-si-suicida:-Esausto-dal-controllo-del-Partito-47572.html", "display_url": "asianews.it/notizie-it/Pas\u2026"}]}, "author_id": "322742876", "edit_history_tweet_ids": ["1162097494198759425"], "id": "1162097494198759425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@MijaelGLP Ac\u00e1 no haces falta Huev\u00f3n!   \nHe pasado muchos gobiernos desde Bela\u00fande y todos fueron unos LADRONES y TRAIDORES A LA PATRIA! \nDespu\u00e9s de Bela\u00fande, viene el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N, vago de esquina ALAN GARC\u00cdA  y su gavilla de DELINCUENTES entre ellos tu padre!!!\nCalladito mejor https://t.co/k4JgOrfgKr", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:23:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "709607721306333184", "edit_history_tweet_ids": ["1162097470891089920"], "id": "1162097470891089920", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5523, "type": "Other", "normalized_text": "Huev\u00f3n"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8977, "type": "Place", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.3585, "type": "Other", "normalized_text": "Bela\u00fande"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/k4JgOrfgKr", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuerzadeley/status/1162097470891089920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k4JgOrfgKr", "media_key": "3_1162097468311506946"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}]}, {"text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:23:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "418185416", "edit_history_tweet_ids": ["1162097433121304576"], "id": "1162097433121304576", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"text": "Dej\u00e9 de ser psiquiatrica suicida para ser psiquiatrica asesina. ARDAN", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:22:56.000Z", "author_id": "139971084", "edit_history_tweet_ids": ["1162097361801359360"], "id": "1162097361801359360", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "ARDAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:22:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "701757523456614400", "edit_history_tweet_ids": ["1162097250576863233"], "id": "1162097250576863233", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:22:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "874371513385877509", "edit_history_tweet_ids": ["1162097166057385984"], "id": "1162097166057385984", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "@MijaelGLP En el gobierno de un cobarde suicida, se fueron mas de un mill\u00f3n de peruanos.\nHabia terrorismo, corrupci\u00f3n estatal, con carnet del partido aprista vivias bien, hiperinflaci\u00f3n y dolar MUC q sirvi\u00f3 para q varios compa\u00f1eros hoy sean millonarios.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:21:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "2732929516", "edit_history_tweet_ids": ["1162097122461790209"], "id": "1162097122461790209", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}]}, {"text": "@bolosforo @el_pais Hm a mucha gente le ca\u00eda bien este actor, siempre lo v\u00ed hip\u00f3crita como la mayor\u00eda d personas, como describir correctamente su deceso... es un suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:21:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bolosforo", "id": "143764187"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "in_reply_to_user_id": "143764187", "author_id": "986392849146138624", "edit_history_tweet_ids": ["1162097095018459140"], "id": "1162097095018459140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160488277012570112"}]}, {"text": "Fue manipulada su intervencion por los intereses politicosy es correcto ni cara para hablar oero@asi se forma un politico desde chico manipupado sin merecimiento y acceso  por influencias no por meritos...en unos a\u00f1os o pronto se suicida o sera politico lamehuevos y mantenidoPAN https://t.co/KwXI7kSEn5", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:21:43.000Z", "author_id": "565534836", "edit_history_tweet_ids": ["1162097054988079104"], "id": "1162097054988079104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KwXI7kSEn5", "expanded_url": "https://twitter.com/Jagmig/status/1162012120982142978", "display_url": "twitter.com/Jagmig/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162012120982142978"}]}, {"text": "@t_amiresss @LaryssaRafael16 Mt suicida ela ela", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:21:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "t_amiresss", "id": "836309460297662464"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "laryssarafael16", "id": "1301596281379475456"}]}, "in_reply_to_user_id": "836309460297662464", "author_id": "979164189993455616", "edit_history_tweet_ids": ["1162097029348241415"], "id": "1162097029348241415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162089194480685056"}]}, {"text": "RT @soy_502: #Seguridad MP investiga un macabro crimen descubierto en carta suicida\n\nUna familia activ\u00f3 la alerta Isabel-Claudina, la joven\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:21:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Seguridad"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 128, "probability": 0.4955, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel-Claudina"}]}, "author_id": "370977895", "edit_history_tweet_ids": ["1162097012558442513"], "id": "1162097012558442513", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162037562405543936"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:21:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "90531052", "edit_history_tweet_ids": ["1162096987602374657"], "id": "1162096987602374657", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:19:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "2588812315", "edit_history_tweet_ids": ["1162096492615651328"], "id": "1162096492615651328", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:19:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "880209642323943426", "edit_history_tweet_ids": ["1162096403692306432"], "id": "1162096403692306432", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "Uma vez suicida sempre lembrada como suicida n\u00e9 meninas Aiai twitter trancado pq foda men", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:18:56.000Z", "author_id": "160255085", "edit_history_tweet_ids": ["1162096354153263104"], "id": "1162096354153263104", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:18:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "author_id": "846544863562792962", "edit_history_tweet_ids": ["1162096350584025094"], "id": "1162096350584025094", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:18:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "2329088433", "edit_history_tweet_ids": ["1162096250935754752"], "id": "1162096250935754752", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "[Ultimo Momento] Se confirma lo que muchos sospechaban: pacto suicida en cambiemos \"Nos van a sacar muertos de Olivos\"", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:18:30.000Z", "author_id": "174407031", "edit_history_tweet_ids": ["1162096248452780032"], "id": "1162096248452780032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Caro Salvini, sei confuso. La tua \u00e8 una mossa suicida\".\u00a0Vittorio Feltri, bordata a Matteo: \"E ora te lo sogni...... https://t.co/zhsAapASya", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T20:18:29.000Z", "author_id": "4880372277", "edit_history_tweet_ids": ["1162096243423744002"], "id": "1162096243423744002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/zhsAapASya", "expanded_url": "https://ith24.altervista.org/caro-salvini-sei-confuso-la-tua-e-una-mossa-suicida-vittorio-feltri-bordata-a-matteo-e-ora-te-lo-sogni/", "display_url": "ith24.altervista.org/caro-salvini-s\u2026"}]}}, {"text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida e chocada com o quanto o jared leto de coringa ficou cagado", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:17:44.000Z", "author_id": "225138689", "edit_history_tweet_ids": ["1162096053337894914"], "id": "1162096053337894914", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "esquadrao suicida \u00e9 a unica mancha na carreira do jared leto pqp", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:17:32.000Z", "author_id": "3435476495", "edit_history_tweet_ids": ["1162096001362079753"], "id": "1162096001362079753", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Hombre mata a balazos a su hijo, a un empleado de un taller de mec\u00e1nica y se\u00a0suicida https://t.co/KyemECXzsu https://t.co/ex8bInIzuk", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:17:31.000Z", "author_id": "1100384524171661313", "edit_history_tweet_ids": ["1162095998258352129"], "id": "1162095998258352129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KyemECXzsu", "expanded_url": "https://www.montecristinews.com/hombre-mata-a-balazos-a-su-hijo-a-un-empleado-de-un-taller-de-mecanica-y-se-suicida/", "display_url": "montecristinews.com/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ex8bInIzuk", "expanded_url": "https://twitter.com/joseveras21/status/1162095998258352129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ex8bInIzuk", "media_key": "3_1162095996572241920"}]}}, {"text": "@MijaelGLP \u00bfNo estuviste en el primer gobierno del corrupto suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:17:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "1584638496", "edit_history_tweet_ids": ["1162095966465531904"], "id": "1162095966465531904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}]}, {"text": "\"Caro Salvini, sei confuso. La tua \u00e8 una mossa suicida\".\u00a0Vittorio Feltri, bordata a Matteo: \"E ora te lo sogni...\" https://t.co/YWMgQBQHgx", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T20:17:18.000Z", "author_id": "2950650945", "edit_history_tweet_ids": ["1162095946492186624"], "id": "1162095946492186624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/YWMgQBQHgx", "expanded_url": "http://bit.ly/2H8ioDi", "display_url": "bit.ly/2H8ioDi"}]}}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:17:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "2495884473", "edit_history_tweet_ids": ["1162095888615059456"], "id": "1162095888615059456", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "@creyto_ Por isso que ele se suicidou aquele dia", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:15:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "creyto_", "id": "220567553"}]}, "in_reply_to_user_id": "220567553", "author_id": "2771982067", "edit_history_tweet_ids": ["1162095505624768513"], "id": "1162095505624768513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162027197865091072"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:15:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "584307970", "edit_history_tweet_ids": ["1162095374917689345"], "id": "1162095374917689345", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "#TomaNota Familiares de la f\u00e9mina refirieron que desconocen las causas por las cuales determin\u00f3 quitarse la vida\nhttps://t.co/zEtK4siN1B", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:15:00.000Z", "author_id": "2984976947", "edit_history_tweet_ids": ["1162095364599623685"], "id": "1162095364599623685", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "TomaNota"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/zEtK4siN1B", "expanded_url": "https://bit.ly/2Mk6xWS", "display_url": "bit.ly/2Mk6xWS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "mnr como assim rafinha se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:14:11.000Z", "author_id": "971157383639699457", "edit_history_tweet_ids": ["1162095159837896706"], "id": "1162095159837896706", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "rafinha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@linharesdavids O peixe se matou Shshsuhsushshshsu", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:13:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "834483810620305412", "author_id": "703372340109975552", "edit_history_tweet_ids": ["1162095048227467277"], "id": "1162095048227467277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161948904797159424"}]}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:13:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "1390117766", "edit_history_tweet_ids": ["1162094889288572929"], "id": "1162094889288572929", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:12:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "979089859401969664", "edit_history_tweet_ids": ["1162094858816954368"], "id": "1162094858816954368", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:12:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "author_id": "586179455", "edit_history_tweet_ids": ["1162094799236796416"], "id": "1162094799236796416", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"text": "Admiro a quien puede estar con 3 personas en una relaci\u00f3n y no se suicida \ud83d\ude02 si es con una y es dif\u00edcil jaja #FirstDates15A", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:12:27.000Z", "author_id": "1072253356859686917", "edit_history_tweet_ids": ["1162094723164753920"], "id": "1162094723164753920", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 122, "tag": "FirstDates15A"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9708, "type": "Other", "normalized_text": "FirstDates15A"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:12:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "135573523", "edit_history_tweet_ids": ["1162094696426037248"], "id": "1162094696426037248", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "t\u00e3o b\u00e3o deitar no ch\u00e3o limpinho que vc se matou de limpar na faxina", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:11:46.000Z", "author_id": "735297690507071493", "edit_history_tweet_ids": ["1162094550925680645"], "id": "1162094550925680645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:11:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "4756880518", "edit_history_tweet_ids": ["1162094543828869125"], "id": "1162094543828869125", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @ttucamisa: @evelinorcon Un cobarde suicida que lo \u00fanico q siempre ha promovido es hundir al Per\u00fa q adem\u00e1s hasta nos robo el sue\u00f1o de ve\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:11:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ttucamisa", "id": "2180525880"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "4888571943", "edit_history_tweet_ids": ["1162094533888413697"], "id": "1162094533888413697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161773427558092800"}]}, {"text": "RT @ElDia_do: Hombre mata hijo, a un t\u00e9cnico y luego se suicida en Villa Duarte\nhttps://t.co/cTmZ374mwO #Peri\u00f3dicoElD\u00eda https://t.co/yVtetH\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:10:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 119, "tag": "Peri\u00f3dicoElD\u00eda"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.7313, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/cTmZ374mwO", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y5fxt62w", "display_url": "tinyurl.com/y5fxt62w"}]}, "author_id": "1010647602621239296", "edit_history_tweet_ids": ["1162094168795226112"], "id": "1162094168795226112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162093338180411394"}]}, {"text": "\"Caro Salvini, sei confuso. La tua \u00e8 una mossa suicida\".\u00a0Vittorio Feltri, bordata a Matteo: \"E ora te lo sogni...\" https://t.co/HObALiOl09 gli \u00e8 stato detto per mesi che aveva il 17% in parlamento, non lo ha mai capito, non sa fare di conto dopo 26 anni di politica, bel tomo!!!", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T20:09:23.000Z", "author_id": "1249299092", "edit_history_tweet_ids": ["1162093951639310337"], "id": "1162093951639310337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/HObALiOl09", "expanded_url": "http://bit.ly/2H9Abdh", "display_url": "bit.ly/2H9Abdh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/opinioni/13493156/vittorio-feltri-matteo-salvini-crisi-governo-mossa-suicida-elezioni-sogno.html#.XVW7myLO6nI.twitter"}]}}, {"text": "Rec\u00e9m agora fui ver Esquadr\u00e3o Suicida e sabia que era ruim, mas n\u00e3o imaginava que fosse t\u00e3o ruim assim, pqp filme merda do caralho", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:09:17.000Z", "author_id": "368050335", "edit_history_tweet_ids": ["1162093924921556992"], "id": "1162093924921556992", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9709, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elytherealme: La piba era re suicida, pero la culpa es de Cihan \ud83d\ude44 #lazosdesangre", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:08:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elytherealme", "id": "512562414"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 84, "tag": "lazosdesangre"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Cihan"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.7758, "type": "Other", "normalized_text": "lazosdesangre"}]}, "author_id": "1059172072474198016", "edit_history_tweet_ids": ["1162093832093278209"], "id": "1162093832093278209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162093641290178560"}]}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:08:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "author_id": "524711905", "edit_history_tweet_ids": ["1162093806436716545"], "id": "1162093806436716545", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"text": "La piba era re suicida, pero la culpa es de Cihan \ud83d\ude44 #lazosdesangre", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:08:09.000Z", "author_id": "512562414", "edit_history_tweet_ids": ["1162093641290178560"], "id": "1162093641290178560", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 66, "tag": "lazosdesangre"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "Cihan"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "lazosdesangre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Me pregunto si alg\u00fan d\u00eda me quitar\u00e9 el Fdo: Tu Loco Suicida, llevo 6 a\u00f1os con ello puesto, desde que sali\u00f3 mi canci\u00f3n favorita de @Rasen_Music", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:07:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 142, "username": "Rasen_Music", "id": "275037945"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.7181, "type": "Other", "normalized_text": "Tu Loco Suicida"}]}, "author_id": "1908887424", "edit_history_tweet_ids": ["1162093578748932101"], "id": "1162093578748932101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:06:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "1148320413321220096", "edit_history_tweet_ids": ["1162093347626000389"], "id": "1162093347626000389", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "Hombre mata hijo, a un t\u00e9cnico y luego se suicida en Villa Duarte\nhttps://t.co/cTmZ374mwO #Peri\u00f3dicoElD\u00eda https://t.co/yVtetHr02o", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:06:57.000Z", "author_id": "143173757", "edit_history_tweet_ids": ["1162093338180411394"], "id": "1162093338180411394", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 105, "tag": "Peri\u00f3dicoElD\u00eda"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4445, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.6327, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/cTmZ374mwO", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y5fxt62w", "display_url": "tinyurl.com/y5fxt62w"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/yVtetHr02o", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDia_do/status/1162093338180411394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yVtetHr02o", "media_key": "3_1162093333910622208"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Hombre mata hijo, a un t\u00e9cnico y luego se suicida en Villa\u00a0Duarte https://t.co/WkUA5IIjFP", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:06:46.000Z", "author_id": "824438812646465538", "edit_history_tweet_ids": ["1162093294932910080"], "id": "1162093294932910080", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/WkUA5IIjFP", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/hombre-mata-hijo-a-un-tecnico-y-luego-se-suicida-en-villa-duarte/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/hombre-mata-hi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "New post (Hombre mata hijo, a un t\u00e9cnico y luego se suicida en Villa Duarte) has been published on Enlace ... - https://t.co/WkUA5IIjFP", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:06:39.000Z", "author_id": "824438812646465538", "edit_history_tweet_ids": ["1162093262502580225"], "id": "1162093262502580225", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.3709, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.8067, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "Enlace"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/WkUA5IIjFP", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/hombre-mata-hijo-a-un-tecnico-y-luego-se-suicida-en-villa-duarte/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/hombre-mata-hi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Claro porque mejor exponer a alguien antes de que se realice una investigaci\u00f3n, que si quieren joderle la vida por X motivo sin haber realizado dichos hechos se la jodemos en casa y de cara al resto del pais.\nQue si se suicida pues da\u00f1os colaterales. https://t.co/HgyMf1JTAk", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:06:14.000Z", "author_id": "358971235", "edit_history_tweet_ids": ["1162093157456273408"], "id": "1162093157456273408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/HgyMf1JTAk", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1161975323627536384", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161975323627536384"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:06:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "45938449", "edit_history_tweet_ids": ["1162093139504631809"], "id": "1162093139504631809", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "Um insta de suicida me seguiu no insta e me mandou na dm que a culpa era minha tbm! Que isso velho, as pessoas brincam com coisas s\u00e9rias", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:06:09.000Z", "author_id": "1010863067041804288", "edit_history_tweet_ids": ["1162093138057605121"], "id": "1162093138057605121", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7939, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@clarincom La provincia de Buenos Aires es suicida. En un a\u00f1o esta prendida fuego.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:05:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "in_reply_to_user_id": "8105922", "author_id": "1347941467", "edit_history_tweet_ids": ["1162093094067671040"], "id": "1162093094067671040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162070440707284993"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:05:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "120489267", "edit_history_tweet_ids": ["1162092977965191168"], "id": "1162092977965191168", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "KKKKKK MARIELLE PRESENTE KKKKK VO ZOAR SEU NOME PQ VC TEM O MSM NOME DE UMA MULHER NEGRA QUE MORREU E ATE HJ N SE SABE QUEM A MATOU KKKKK OLHA COMO EU SOU ENGRA\u00c7ADU KKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:04:29.000Z", "author_id": "1089026974822137856", "edit_history_tweet_ids": ["1162092720229363713"], "id": "1162092720229363713", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@orfini Or su Orfini non si illuda... nessuno cavalca la posizione suicida del PD sulla questione dei no-borders.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T20:03:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "orfini", "id": "12514212"}]}, "in_reply_to_user_id": "12514212", "author_id": "53046364", "edit_history_tweet_ids": ["1162092458639003649"], "id": "1162092458639003649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161974573220454401"}]}, {"text": "RT @mickygrone: Mercedes Ar\u00e1oz y su cercana relaci\u00f3n con el Apra..ha sido ministra de comercio exterior y turismo, ministra de econom\u00eda y f\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:03:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mickygrone", "id": "353489689"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.5081, "type": "Other", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.3968, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}]}, "author_id": "2919977525", "edit_history_tweet_ids": ["1162092447503192065"], "id": "1162092447503192065", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156773437140086784"}]}, {"text": "E ainda mais felizes por ainda terem f\u00e3s que os amam, apoiam e acompanham eles. Eles conseguiram alguns feitos nos charts com o conte\u00fado novo que, convenhamos, ngm se matou pra que eles conseguissem, foi bem natural.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:03:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "118247467", "author_id": "118247467", "edit_history_tweet_ids": ["1162092403962105857"], "id": "1162092403962105857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162092398010408960"}]}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:02:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "1076635353946251264", "edit_history_tweet_ids": ["1162092232092147713"], "id": "1162092232092147713", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "Hombre mat\u00f3 a otro, a su hijo, y se suicida tras discusi\u00f3n - https://t.co/3shrYNU1Ik https://t.co/5LOvazNGyA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:02:18.000Z", "author_id": "275105547", "edit_history_tweet_ids": ["1162092171064950784"], "id": "1162092171064950784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/3shrYNU1Ik", "expanded_url": "http://Atabales.net", "display_url": "Atabales.net", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519265456665804804/T0mAOtSA?format=png&name=orig", "width": 1280, "height": 138}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519265456665804804/T0mAOtSA?format=png&name=150x150", "width": 138, "height": 138}], "status": 200, "title": "Atabales.net", "description": "Peri\u00f3dico digital que informa y educa, descubra los \u00faltimos acontecimientos que son noticias.", "unwound_url": "https://atabales.net/"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5LOvazNGyA", "expanded_url": "https://atabales.net/hombre-mato-a-otro-a-su-hijo-y-se-suicida-tras-discusion/", "display_url": "atabales.net/hombre-mato-a-\u2026"}]}}, {"text": "RT @utp5e: #quenopase 10 de Diciembre 2019\nAsumen F&amp;F\n\n10 de Enero 2020\nMuere Alberto F.\nSe suicida atragantado con una vainilla.\nAsume Cri\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:02:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "utp5e", "id": "210108677"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 21, "tag": "quenopase"}]}, "author_id": "3408115749", "edit_history_tweet_ids": ["1162092159522299905"], "id": "1162092159522299905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162088748093497344"}]}, {"text": "Hombre mata hijo, a un vecino y se suicida en sector Villa Duarte https://t.co/2AOUNOobbi v\u00eda @https://twitter.com/diariocachafu", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:02:13.000Z", "author_id": "2513609713", "edit_history_tweet_ids": ["1162092148155662336"], "id": "1162092148155662336", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.7306, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.66, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/2AOUNOobbi", "expanded_url": "http://cachafu.com/08/2019/hombre-mata-hijo-a-un-vecino-y-se-suicida-en-sector-villa-duarte/", "display_url": "cachafu.com/08/2019/hombre\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:02:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "4252486349", "edit_history_tweet_ids": ["1162092123375788034"], "id": "1162092123375788034", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:01:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "324068363", "edit_history_tweet_ids": ["1162091878323544069"], "id": "1162091878323544069", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "@_EstebanRosario https://t.co/fXfLfg1UuW", "lang": "qme", "created_at": "2019-08-15T20:00:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_EstebanRosario", "id": "1088135104214511616"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/fXfLfg1UuW", "expanded_url": "http://www.detrasdelanoticia.com.do/nacionales/hombre-mata-hijo-a-un-vecino-y-se-suicida-en-sector-villa-duarte-de-sde", "display_url": "detrasdelanoticia.com.do/nacionales/hom\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1088135104214511616", "author_id": "291057439", "edit_history_tweet_ids": ["1162091790591246336"], "id": "1162091790591246336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:00:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "1144889900661202944", "edit_history_tweet_ids": ["1162091771280707584"], "id": "1162091771280707584", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:59:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "4509981496", "edit_history_tweet_ids": ["1162091516338348035"], "id": "1162091516338348035", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "Hombre mata hijo, a un vecino y se suicida en sector Villa Duarte, de SDE https://t.co/fXfLfg1UuW", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:59:36.000Z", "author_id": "291057439", "edit_history_tweet_ids": ["1162091490941779968"], "id": "1162091490941779968", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.7766, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.5098, "type": "Organization", "normalized_text": "SDE"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/fXfLfg1UuW", "expanded_url": "http://www.detrasdelanoticia.com.do/nacionales/hombre-mata-hijo-a-un-vecino-y-se-suicida-en-sector-villa-duarte-de-sde", "display_url": "detrasdelanoticia.com.do/nacionales/hom\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Hombre mata a balazos a su hijo, a un empleado de un taller de mec\u00e1nica y se suicida en SDE https://t.co/Q8mvAJ40lj", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:59:22.000Z", "author_id": "361825838", "edit_history_tweet_ids": ["1162091429591736321"], "id": "1162091429591736321", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.56, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Q8mvAJ40lj", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-mata-a-balazos-a-su-hijo-a-un-empleado-de-un-taller-de-mecanica-y-se-suicida-en-sde/#.XVTNxBbDI80.facebook", "display_url": "noticiassin.com/hombre-mata-a-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:59:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "23565850", "edit_history_tweet_ids": ["1162091404631465987"], "id": "1162091404631465987", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "@my__landscape Ta bn we, cuida tus pulmoncitos uvu\nHace un tiempo tambi\u00e9n estuve jarcor pero era la depresound m\u00e1xima no m\u00e1s que me ten\u00eda como chimenea suicida.\nAhora volv\u00ed a mi estado suicida natural, no me amargo m\u00e1s por perkines (?)", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:59:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "my__landscape", "id": "928955910847807488"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 230, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "perkines"}]}, "in_reply_to_user_id": "1107621452474404864", "author_id": "142074569", "edit_history_tweet_ids": ["1162091343562326017"], "id": "1162091343562326017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162090034595540996"}]}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:58:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "2323988220", "edit_history_tweet_ids": ["1162091148934094849"], "id": "1162091148934094849", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:57:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "1121786860089380865", "edit_history_tweet_ids": ["1162090943509651456"], "id": "1162090943509651456", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:57:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "870235934", "edit_history_tweet_ids": ["1162090895388356608"], "id": "1162090895388356608", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @pr_barcellos: Mulheres se unindo e fechando uma hist\u00f3ria para defender outra que matou o ex marido abusivo.\n\nDesperate Housewives, cont\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:57:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pr_barcellos", "id": "261289776"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 132, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "Housewives"}]}, "author_id": "978001243808456704", "edit_history_tweet_ids": ["1162090835514712065"], "id": "1162090835514712065", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161093102041542656"}]}, {"text": "Pessoas apaixonadas: todos tem sua alma g\u00eamea!!\n\nEu: ser\u00e1 que a minha alma g\u00eamea quando descobriu que era eu que era a sua alma g\u00eamea se matou?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:56:34.000Z", "author_id": "1161111705621057536", "edit_history_tweet_ids": ["1162090727012261891"], "id": "1162090727012261891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Abel foi morto por caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja \u00e9 voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz seu amigo... Preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie. \ud83d\udc4d https://t.co/hL6Lbo3xlR", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:56:15.000Z", "author_id": "922987715259494402", "edit_history_tweet_ids": ["1162090646255099904"], "id": "1162090646255099904", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.4475, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/hL6Lbo3xlR", "expanded_url": "https://twitter.com/dapaztxr/status/1162090646255099904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hL6Lbo3xlR", "media_key": "3_1162090643931435009"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:56:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "92399911", "edit_history_tweet_ids": ["1162090597475377153"], "id": "1162090597475377153", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "Hombre mat\u00f3 a otro, a su hijo, y se suicida tras discusi\u00f3n https://t.co/5LOvazNGyA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:55:32.000Z", "author_id": "275105547", "edit_history_tweet_ids": ["1162090467938447361"], "id": "1162090467938447361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/5LOvazNGyA", "expanded_url": "https://atabales.net/hombre-mato-a-otro-a-su-hijo-y-se-suicida-tras-discusion/", "display_url": "atabales.net/hombre-mato-a-\u2026"}]}}, {"text": "RT @Jack_augusto_jr: Quantos J\u00f3s a gente n\u00e3o encontra na rua?? A hist\u00f3ria de J\u00f3 n\u00e3o se trata de um Deus injusto. Se trata do quanto J\u00f3 pers\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:55:12.000Z", "author_id": "86575887", "edit_history_tweet_ids": ["1162090381133144069"], "id": "1162090381133144069", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.4379, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f3"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6671, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5546, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f3 pers"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162064608963813376"}]}, {"text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:55:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "1056921433325166593", "edit_history_tweet_ids": ["1162090380835414018"], "id": "1162090380835414018", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"text": "#TomaNota Familiares de la f\u00e9mina refirieron que desconocen las causas por las cuales determin\u00f3 quitarse la vida\nhttps://t.co/zEtK4s1bD1 https://t.co/9ajfNj5khH", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:54:27.000Z", "author_id": "2984976947", "edit_history_tweet_ids": ["1162090192578105344"], "id": "1162090192578105344", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "TomaNota"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/zEtK4s1bD1", "expanded_url": "https://bit.ly/2Mk6xWS", "display_url": "bit.ly/2Mk6xWS"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/9ajfNj5khH", "expanded_url": "https://twitter.com/regionalpuebla/status/1162090192578105344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ajfNj5khH", "media_key": "3_1162090187779784704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@cbuteler @HerPabM Eso es obvio no solo es riesgoso, el que lo toma es un suicida...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:53:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "HerPabM", "id": "990745867"}]}, "in_reply_to_user_id": "160341518", "author_id": "968226904955289600", "edit_history_tweet_ids": ["1162090060902227968"], "id": "1162090060902227968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162088488730267650"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:53:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "1646016817", "edit_history_tweet_ids": ["1162089831696150529"], "id": "1162089831696150529", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:52:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "982036533535494144", "edit_history_tweet_ids": ["1162089692084523008"], "id": "1162089692084523008", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:52:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "130602494", "edit_history_tweet_ids": ["1162089683003879424"], "id": "1162089683003879424", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @Dedegugu_: @sopestarry Roteiro: Fraco, podia ter uma apari\u00e7\u00e3o do fantasma do garoto que se enforcou sabe, teria dado um puta plot.\n\nBac\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:52:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dedegugu_", "id": "1619074760"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "Roteiro"}]}, "author_id": "487051642", "edit_history_tweet_ids": ["1162089576392986626"], "id": "1162089576392986626", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161849284351942656"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:51:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "76826187", "edit_history_tweet_ids": ["1162089530163437568"], "id": "1162089530163437568", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:51:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "author_id": "130587961", "edit_history_tweet_ids": ["1162089343374282753"], "id": "1162089343374282753", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}]}, {"text": "RT @mariozinholago: Casal se suicidou por n\u00e3o conseguir pagar as contas m\u00e9dicas com os planos de sa\u00fade.\nO \u201cpa\u00eds modelo\u201d mostra que a mis\u00e9ri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:50:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariozinholago", "id": "340369429"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.3615, "type": "Person", "normalized_text": "Casal"}]}, "author_id": "1126901010050502656", "edit_history_tweet_ids": ["1162089128814612480"], "id": "1162089128814612480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162088786463006720"}]}, {"text": "@sopestarry Faz uns 4 anos q sai de l\u00e1, mas quando aconteceu isso eu estudava la ainda, tem altas hist\u00f3rias, at\u00e9 q um padre se suicidou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:49:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1015781710909362178", "author_id": "720421063151247360", "edit_history_tweet_ids": ["1162088977920380929"], "id": "1162088977920380929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162086804868255745"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:49:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "2971027396", "edit_history_tweet_ids": ["1162088860152737794"], "id": "1162088860152737794", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "Casal se suicidou por n\u00e3o conseguir pagar as contas m\u00e9dicas com os planos de sa\u00fade.\nO \u201cpa\u00eds modelo\u201d mostra que a mis\u00e9ria no capitalismo \u00e9 infind\u00e1vel e com a crise se tornar\u00e3o cada vez mais frequentes esses casos cru\u00e9is.\nhttps://t.co/aDCIePhjan", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:48:51.000Z", "author_id": "340369429", "edit_history_tweet_ids": ["1162088786463006720"], "id": "1162088786463006720", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4182, "type": "Person", "normalized_text": "Casal"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/aDCIePhjan", "expanded_url": "http://esquerdadiario.com.br/Nos-EUA-modelo-para-Bolsonaro-idosos-suicidam-por-nao-conseguirem-pagar-despesas-medicas", "display_url": "esquerdadiario.com.br/Nos-EUA-modelo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://esquerdadiario.com.br/Nos-EUA-modelo-para-Bolsonaro-idosos-se-suicidam-por-nao-conseguirem-pagar-despesas-medicas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"text": "#quenopase 10 de Diciembre 2019\nAsumen F&amp;F\n\n10 de Enero 2020\nMuere Alberto F.\nSe suicida atragantado con una vainilla.\nAsume Cristina F.\n\n14 de Enero\nMaduro consigue asilo pol\u00edtico en Argentina", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:48:42.000Z", "author_id": "210108677", "edit_history_tweet_ids": ["1162088748093497344"], "id": "1162088748093497344", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "quenopase"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "chamei minha tia de cabe\u00e7a de tico e ela se matou rindo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:47:27.000Z", "author_id": "720382352367689728", "edit_history_tweet_ids": ["1162088432358887424"], "id": "1162088432358887424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:47:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "105548039", "edit_history_tweet_ids": ["1162088375177875457"], "id": "1162088375177875457", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:47:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "776884914", "edit_history_tweet_ids": ["1162088345096400898"], "id": "1162088345096400898", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "@evelinorcon Jajajajaaja lucha, lo dices por el suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:47:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "in_reply_to_user_id": "54091900", "author_id": "1031559995345780742", "edit_history_tweet_ids": ["1162088335772438530"], "id": "1162088335772438530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161656555051343872"}]}, {"text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:46:35.000Z", "author_id": "418105047", "edit_history_tweet_ids": ["1162088214628327426"], "id": "1162088214628327426", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}]}, {"text": "@nuagei_ Tout doux le matou on se calme, c'est toi l'imposteur ici.", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-15T19:46:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nuagei_", "id": "1007260519470903296"}]}, "in_reply_to_user_id": "1007260519470903296", "author_id": "1136525109508956160", "edit_history_tweet_ids": ["1162088132348694528"], "id": "1162088132348694528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162087713924927489"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:45:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "821138299725160448", "edit_history_tweet_ids": ["1162088054787661832"], "id": "1162088054787661832", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "Acredita Suicida ... em S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/ErTFJdg7MV", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:45:38.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6333, -23.55]}}, "author_id": "60250537", "edit_history_tweet_ids": ["1162087976970653696"], "id": "1162087976970653696", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/ErTFJdg7MV", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1MmSdlA18U/?igshid=11dobfi3vee6h", "display_url": "instagram.com/p/B1MmSdlA18U/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:45:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "924420023002763264", "edit_history_tweet_ids": ["1162087892396781568"], "id": "1162087892396781568", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:45:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "2781383187", "edit_history_tweet_ids": ["1162087820816785411"], "id": "1162087820816785411", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "Ser\u00e1? Sean Gunn elogia roteiro de #Esquadr\u00e3oSuicida2, confira: https://t.co/m9xjLeZQba https://t.co/OZX8GZhy2T", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:44:40.000Z", "author_id": "856598997527662593", "edit_history_tweet_ids": ["1162087730874081280"], "id": "1162087730874081280", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 52, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.78, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/m9xjLeZQba", "expanded_url": "https://bit.ly/2Mn70aH", "display_url": "bit.ly/2Mn70aH"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/OZX8GZhy2T", "expanded_url": "https://twitter.com/lampadanerd/status/1162087730874081280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OZX8GZhy2T", "media_key": "3_1162087717024538624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:43:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "312769520", "edit_history_tweet_ids": ["1162087530763837440"], "id": "1162087530763837440", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "@Caribito646 @NicolasMaduro Ent\u00e3o \u00e9 mentira maduro matou Oscar Peres, que voc\u00eas t\u00eam a maior infla\u00e7\u00e3o do mundo, que 4 milh\u00f5es de venezuelanos deixaram o pa\u00eds, que falta at\u00e9 papel higi\u00eanico nos mercados... Deixa de ser est\u00fapido, voc\u00ea \u00e9 no m\u00ednimo mais um que est\u00e1 se beneficiando com esse regime genocida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:43:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Caribito646", "id": "2763361418"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Peres"}]}, "in_reply_to_user_id": "2763361418", "author_id": "725290846791340032", "edit_history_tweet_ids": ["1162087513479176201"], "id": "1162087513479176201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162086069900328962"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:43:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "2816692535", "edit_history_tweet_ids": ["1162087336252981249"], "id": "1162087336252981249", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @Reseau_Adoption: Ne les laissons pas tomber maintenant. La collecte d' Adopte un Matou se termine dans 2 jours. Il manque actuellement\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-15T19:42:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "author_id": "463711153", "edit_history_tweet_ids": ["1162087200059744257"], "id": "1162087200059744257", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162061390976151553"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:41:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "2275275722", "edit_history_tweet_ids": ["1162087032216313856"], "id": "1162087032216313856", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:41:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "author_id": "1091012898950971400", "edit_history_tweet_ids": ["1162087031729721345"], "id": "1162087031729721345", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:41:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "3095749858", "edit_history_tweet_ids": ["1162087003992797185"], "id": "1162087003992797185", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:41:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "766401616966782977", "edit_history_tweet_ids": ["1162086897403015168"], "id": "1162086897403015168", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "Poliziotto della questura di Palermo si suicida lanciandosi da un viadotto https://t.co/wiAkdPWmlm", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T19:40:48.000Z", "author_id": "102483187", "edit_history_tweet_ids": ["1162086757132832768"], "id": "1162086757132832768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wiAkdPWmlm", "expanded_url": "https://www.palermotoday.it/cronaca/poliziotto-suicidio-autostrada-palermo-catania-villabate.html", "display_url": "palermotoday.it/cronaca/polizi\u2026"}]}}, {"text": "RT @Reseau_Adoption: Ne les laissons pas tomber maintenant. La collecte d' Adopte un Matou se termine dans 2 jours. Il manque actuellement\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-15T19:40:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "author_id": "531214113", "edit_history_tweet_ids": ["1162086728724877313"], "id": "1162086728724877313", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162061390976151553"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:40:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "1158674359285891072", "edit_history_tweet_ids": ["1162086644951990272"], "id": "1162086644951990272", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez :),,,,, amigos me perdoem", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:39:06.000Z", "author_id": "766038509685710849", "edit_history_tweet_ids": ["1162086331788484615"], "id": "1162086331788484615", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida, final decepcionante", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:38:28.000Z", "author_id": "1112862821212094464", "edit_history_tweet_ids": ["1162086172904034305"], "id": "1162086172904034305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:38:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "855453001594568709", "edit_history_tweet_ids": ["1162086152888676354"], "id": "1162086152888676354", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "@La7tv @daniboni Noi exPD, cheabbiamo portato Salvini dal 4,.% al 17 %,pensavamo che forse solo Lourdes avrebbe potuto\n-ricompattare il PD\n-RESUSCITARE RENZI\n-RESUSCITARE BERLUSCONI\nin caduta libera\nSALVINI HA OPERATO IL MIRACOLO\n\ud83d\ude2a\ncon una MOZIONE SUICIDA\nE ITALICIDA\nDovevamo confluire su Meloni", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T19:37:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "La7tv", "id": "121424128"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "daniboni", "id": "30542237"}]}, "in_reply_to_user_id": "121424128", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "author_id": "717894055405961216", "edit_history_tweet_ids": ["1162086042696134658"], "id": "1162086042696134658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161376126750646272"}]}, {"text": "Las hojas del \u00e1rbol de mi alma todas se han ido, y tengo m\u00e1s ganas de vivir que un suicida. Cuesta mucho levantarse de una ca\u00edda, y m\u00e1s si te deja herido f\u00edsica y mentalmente. https://t.co/y9kmJ9X7s3", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:37:53.000Z", "author_id": "4488653056", "edit_history_tweet_ids": ["1162086022890557446"], "id": "1162086022890557446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/y9kmJ9X7s3", "expanded_url": "https://twitter.com/rigo111299/status/1162086022890557446/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y9kmJ9X7s3", "media_key": "3_1162085994490945536"}]}}, {"text": "Oportuna compila\u00e7\u00e3o de cr\u00f3nicas de 10 frutuosos anos do AG! Publicado este m\u00eas e remontando ao consulado do sacripanta S\u00f3crates em modo suicida, lembra logo o \"consenso\" pelo \"interesse nacional\" da \"golden share\" na PT. E como agora na greve, at\u00e9 a alegada oposi\u00e7\u00e3o \"consensuou\"! https://t.co/I1iXxc634w", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:37:15.000Z", "author_id": "2154673341", "edit_history_tweet_ids": ["1162085863641231365"], "id": "1162085863641231365", "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 211, "probability": 0.5294, "type": "Other", "normalized_text": "share"}, {"start": 217, "end": 218, "probability": 0.8706, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I1iXxc634w", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseZzeluis/status/1162085863641231365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1iXxc634w", "media_key": "3_1162085850236293121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:36:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "519806112", "edit_history_tweet_ids": ["1162085744103624707"], "id": "1162085744103624707", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "@hipolit10469506 @PedroHSaavedra1 Lo mejor es que te lleven a la carcel, pedofilo encubierto por el Suicida Alan Garc\u00eda Perez", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:36:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hipolit10469506", "id": "1129379545780510721"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "PedroHSaavedra1", "id": "913866515971297280"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "in_reply_to_user_id": "1129379545780510721", "author_id": "3068725821", "edit_history_tweet_ids": ["1162085697622282242"], "id": "1162085697622282242", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162066014856798209"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:36:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "476348914", "edit_history_tweet_ids": ["1162085621537673216"], "id": "1162085621537673216", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @Musso___: Politicamente : Giggino si consegna a Mattarella , Giggino ora \u00e8 di Mattarella \ud83d\udc49 no way back \n\nMattarella, che naturalmente p\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T19:35:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "author_id": "904782497082478592", "edit_history_tweet_ids": ["1162085511630139392"], "id": "1162085511630139392", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161803460238630912"}]}, {"text": "Bue, yo tambi\u00e9n estoy desconectado de la realidad, cuando la realidad es tener que asumir que tu pueblo es suicida. https://t.co/3aJkaMBqP7", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:35:29.000Z", "author_id": "763348759845666816", "edit_history_tweet_ids": ["1162085419493855234"], "id": "1162085419493855234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/3aJkaMBqP7", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1161374990790516736", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161374990790516736"}]}, {"text": "@rosalvinafonsec @ArturoValverdeP @rogeliomarcos @elmontonero_pe Tigres de Am\u00e9rica, mientras se llenaba de coimas el suicida por la corrupci\u00f3n en las obras.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:35:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosalvinafonsec", "id": "937839672"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "rogeliomarcos", "id": "145642542"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.486, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigres"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.5663, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "in_reply_to_user_id": "937839672", "author_id": "146657761", "edit_history_tweet_ids": ["1162085343505657856"], "id": "1162085343505657856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162067937769005058"}]}, {"text": "@pitucos_txt Y algunos analistas blankitos dicen que Vizcarra la maltrat\u00f3 porque no le inform\u00f3 lo del adelanto de elecciones. \nS\u00ed, ten\u00eda que avisarle a la misma que permaneci\u00f3 en el funeral del suicida avalando el grito de \"Vizcarra asesino\".", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:34:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pitucos_txt", "id": "1308241151946829825"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "in_reply_to_user_id": "995831978418204673", "author_id": "312794207", "edit_history_tweet_ids": ["1162085272605122563"], "id": "1162085272605122563", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162071924710813696"}]}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:34:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "author_id": "716304316651421697", "edit_history_tweet_ids": ["1162085047794622469"], "id": "1162085047794622469", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"text": "RT @PedrooHermoso: Yo solo dir\u00e9 algo, cr\u00e9anme que quien se suicida bajo los efectos de alguna sustancia tambi\u00e9n pensaba hacerlo sobrio", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:33:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedrooHermoso", "id": "174803833"}]}, "author_id": "79051869", "edit_history_tweet_ids": ["1162084941078958080"], "id": "1162084941078958080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162052548016181249"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:33:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "1044648661307850752", "edit_history_tweet_ids": ["1162084881947668480"], "id": "1162084881947668480", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:32:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "1906434510", "edit_history_tweet_ids": ["1162084702783791111"], "id": "1162084702783791111", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "@OzyTemplario @mafinha_veron @LoenXXI @oporaodamamae @DomEsdras @Kodhaksenpai @vtentico @vidarealcast Ele se auto suicidou. True story.", "lang": "en", "created_at": "2019-08-15T19:30:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OzyTemplario", "id": "1141399474562093061"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "mafinha_veron", "id": "1110662514835144704"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "LoenXXI", "id": "164435573"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "oporaodamamae", "id": "1156788123390681088"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "DomEsdras", "id": "1086700824988925953"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "Kodhaksenpai", "id": "1113509685477498880"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "vtentico", "id": "1157885182780805120"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "vidarealcast", "id": "1140718367671799808"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141399474562093061", "author_id": "239692472", "edit_history_tweet_ids": ["1162084131313999872"], "id": "1162084131313999872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162080883026907138"}]}, {"text": "@DelaPuenteJuan El Pte nunca tuvo bancada. Por eso lo que est\u00e1 haciendo es tit\u00e1nico. Enfrentar la corrupci\u00f3n en poderes del Estado y empresas privadas es casi casi suicida. EL pueblo peruano quiere recuperar su dignidad como pueblo honrado y dem\u00f3crata. Por eso su apoyo a @MartinVizcarraC", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:30:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DelaPuenteJuan", "id": "278583575"}, {"start": 272, "end": 288, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "278583575", "author_id": "1029342559749980162", "edit_history_tweet_ids": ["1162084054575079427"], "id": "1162084054575079427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162035101187956736"}]}, {"text": "Errada n\u00e3o t\u00e1, sei n\u00e3o se n\u00e3o faria o mesmo \ud83d\ude05\ud83d\ude02 https://t.co/p71cpWQ4KH", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:30:01.000Z", "author_id": "272756352", "edit_history_tweet_ids": ["1162084043720220678"], "id": "1162084043720220678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/p71cpWQ4KH", "expanded_url": "https://emtempo.com.br/policia/168516/ela-debochava-da-minha-mae-diz-mulher-que-matou-amante-do-padrasto", "display_url": "emtempo.com.br/policia/168516\u2026"}]}}, {"text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:29:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "1041698803533795328", "edit_history_tweet_ids": ["1162084020731174912"], "id": "1162084020731174912", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:28:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "1460870466", "edit_history_tweet_ids": ["1162083747698827264"], "id": "1162083747698827264", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @IlPrimatoN: Dopo il mistero del \"suicidio\" del miliardario americano indagato per pedofilia, un altro particolare grottesco che dimostr\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T19:28:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IlPrimatoN", "id": "1935534786"}]}, "author_id": "926814475864420352", "edit_history_tweet_ids": ["1162083593809727488"], "id": "1162083593809727488", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161928236743450624"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:27:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "3234501256", "edit_history_tweet_ids": ["1162083347545382912"], "id": "1162083347545382912", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:27:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "626912455", "edit_history_tweet_ids": ["1162083327110782976"], "id": "1162083327110782976", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "El que se quiere suicidar se suicida y otros mitos https://t.co/9z9u1gkvzu", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:26:58.000Z", "author_id": "175912216", "edit_history_tweet_ids": ["1162083278356144129"], "id": "1162083278356144129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/9z9u1gkvzu", "expanded_url": "https://www.quironsalud.es/blogs/es/psicologia-salud/quiere-suicidar-suicida-mitos?utm_source=Facebook.com&utm_medium=referral&utm_campaign=btn_facebook", "display_url": "quironsalud.es/blogs/es/psico\u2026"}]}}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:26:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "1079454982645133318", "edit_history_tweet_ids": ["1162083258571603971"], "id": "1162083258571603971", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "...los helic\u00f3pteros se los llevaron porque hab\u00eda una guerra de verdad al lado, Coppola casi se suicida, etc, etc. Si pueden vean el documental HEARTS OF DARKNESS solo para re\u00edrse un rato. https://t.co/K5e6Q0z6Uh", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:26:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "314858169", "author_id": "314858169", "edit_history_tweet_ids": ["1162083071446982656"], "id": "1162083071446982656", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "helic\u00f3pteros"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Coppola"}, {"start": 143, "end": 160, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "HEARTS OF DARKNESS"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/K5e6Q0z6Uh", "expanded_url": "https://twitter.com/Armando0827/status/1162083071446982656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K5e6Q0z6Uh", "media_key": "3_1162083066610880512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162082985627328514"}]}, {"text": "Nadie nunca antes se preocup\u00f3 tanto por mi como el asistente de Google. Le puse \"Quiero suicidarme\" y me contest\u00f3 con el n\u00famero del centro de atenci\u00f3n al suicida. Gracias Google, por hoy no me mato, lo que si para ma\u00f1ana no prometo nada.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:26:06.000Z", "author_id": "1143290342109851649", "edit_history_tweet_ids": ["1162083059073785859"], "id": "1162083059073785859", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8319, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9328, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@harrysoftstyles @SeriesBrasil @AfterBrasil_ Bb Damon matou o irm\u00e3o dela na frente dela e mentiu falando q viu o anel. A obrigou a beber o sangue dele e se tornar vampira contra a vontade. Isso s\u00e3o so os que me lembro se vc acha isso saudavel vai se tratar. \nO erro de vcs \u00e9 achar que ser abusivo \u00e9 s\u00f3 agress\u00e3o fisica", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:25:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "harrysoftstyles", "id": "2615084602"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "AfterBrasil_", "id": "2688645679"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Damon"}]}, "in_reply_to_user_id": "96411738", "author_id": "2944799649", "edit_history_tweet_ids": ["1162082944778952705"], "id": "1162082944778952705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162081270983200768"}]}, {"text": "RT @jpcordeiro__: Esquadr\u00e3o Suicida: um filme com um monte de m\u00fasica massa mas nenhuma combina com o momento que foi tocada", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:25:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpcordeiro__", "id": "3195324046"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "725385888625246208", "edit_history_tweet_ids": ["1162082818496880640"], "id": "1162082818496880640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162043851521122309"}]}, {"text": "@conexaopolitica O indiv\u00edduo que matou meu pai num acidente de tr\u00e2nsito s\u00f3 pegou um ano de pris\u00e3o. E agora se p\u00f4r algemas num bandido, um policial pode pegar dois anos ? ?!!!! N\u00e3o d\u00e1 para entender esse pa\u00eds \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:24:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "in_reply_to_user_id": "1523748277", "author_id": "1082602947182252032", "edit_history_tweet_ids": ["1162082763421495296"], "id": "1162082763421495296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161942745159651330"}]}, {"text": "RT @sofiaalatorre: no mms lo suicida que se pone la raza peatonal", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:24:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sofiaalatorre", "id": "266833070"}]}, "author_id": "312427444", "edit_history_tweet_ids": ["1162082649495744512"], "id": "1162082649495744512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161687929644675072"}]}, {"text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:24:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "author_id": "148881761", "edit_history_tweet_ids": ["1162082549033832452"], "id": "1162082549033832452", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}]}, {"text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:23:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "author_id": "536895689", "edit_history_tweet_ids": ["1162082450949967872"], "id": "1162082450949967872", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:23:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "842838648", "edit_history_tweet_ids": ["1162082290895400960"], "id": "1162082290895400960", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "M\u00e9dico acusado de matar fisiculturista nega que tenha jogado o corpo pela janela e disse que Renata Muggiati se... https://t.co/2bTJr2qAPr", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:22:22.000Z", "author_id": "248693492", "edit_history_tweet_ids": ["1162082117976821760"], "id": "1162082117976821760", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 107, "probability": 0.8371, "type": "Person", "normalized_text": "Renata Muggiati"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/2bTJr2qAPr", "expanded_url": "https://glo.bo/2KGYj7S", "display_url": "glo.bo/2KGYj7S", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/pr/parana/noticia/2019/08/15/medico-acusado-de-matar-fisiculturista-nega-que-tenha-jogado-o-corpo-pela-janela-e-disse-que-renata-muggiati-se-suicidou.ghtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@canalN_ No es noticia cuando estas siendo desleal a tus principios. Siempre fue TOPO del suicida y cobarde m\u00e1s corrupto de la pol\u00edtica peruana Alan Garc\u00eda Perez", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:21:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 160, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "author_id": "3068725821", "edit_history_tweet_ids": ["1162081970412826626"], "id": "1162081970412826626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162057279488888838"}]}, {"text": "a lo unico que soy alergico y lo unico que amo comer\nahre suicida el loco https://t.co/Ad9wYePsE1", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:21:21.000Z", "author_id": "1011493452855545857", "edit_history_tweet_ids": ["1162081862107435008"], "id": "1162081862107435008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Ad9wYePsE1", "expanded_url": "https://twitter.com/birratina/status/1161738534631481345", "display_url": "twitter.com/birratina/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161738534631481345"}]}, {"text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida e pensando como um trailer t\u00e3o bom virou um filme t\u00e3o ruim. Ainda mais com aquela trilha sonora.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:21:04.000Z", "author_id": "18803311", "edit_history_tweet_ids": ["1162081793178316802"], "id": "1162081793178316802", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7667, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:19:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "1035947281198067713", "edit_history_tweet_ids": ["1162081518464000000"], "id": "1162081518464000000", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:19:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "468471797", "edit_history_tweet_ids": ["1162081509517537281"], "id": "1162081509517537281", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:19:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "740348089425350656", "edit_history_tweet_ids": ["1162081493369413633"], "id": "1162081493369413633", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:19:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "3151927269", "edit_history_tweet_ids": ["1162081427921473536"], "id": "1162081427921473536", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:18:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "906302531839647744", "edit_history_tweet_ids": ["1162081257502773253"], "id": "1162081257502773253", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "s\u00f3 hj que eu fui assistir esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:18:23.000Z", "author_id": "379034610", "edit_history_tweet_ids": ["1162081117207433216"], "id": "1162081117207433216", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8602, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@flandreswave Certeza que sim... Entendo tbm que os presos precisam se ressocializar, \u00e9 dif\u00edcil entender, e muito mais aceitar que a pessoa mudou... Por exemplo vc contrataria uma mulher pra ser bab\u00e1, sabendo que ela matou a filha de algu\u00e9m? 2 vias, 2 pensamentos.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:18:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flandreswave", "id": "821381090711572480"}]}, "in_reply_to_user_id": "821381090711572480", "author_id": "2729229179", "edit_history_tweet_ids": ["1162081115676598272"], "id": "1162081115676598272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162080095776968704"}]}, {"text": "@gebanzas Eso una cada lo q dec\u00eds...con q bajarlo? Con reservas? Tratando de hacer eso t fumas todas las reservas del BCRA en 1 semana...es suicida eso", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:17:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gebanzas", "id": "2476004911"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.8786, "type": "Organization", "normalized_text": "BCRA"}]}, "in_reply_to_user_id": "2476004911", "author_id": "94889871", "edit_history_tweet_ids": ["1162080881579892736"], "id": "1162080881579892736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161982239074344961"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:17:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "2525439758", "edit_history_tweet_ids": ["1162080837048967180"], "id": "1162080837048967180", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "@rogeliomarcos @ArturoValverdeP @elmontonero_pe Muestra una reforma que planteo el suicida choro Rochi, s\u00f3lo vio oportunidad para seguir cobrando las coimas igual que su antecesor Toledo. Recuerda el contexto global por esos a\u00f1os. Roba pero hace obras su lema.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:17:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rogeliomarcos", "id": "145642542"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "Rochi"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.7916, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "in_reply_to_user_id": "145642542", "author_id": "146657761", "edit_history_tweet_ids": ["1162080768748863492"], "id": "1162080768748863492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162056896892887040"}]}, {"text": "hj a m\u00e3e de uma amiga p\u00f4s fim \u00e0 sua vida.. minha amiga apenas com 14 anos sempre teve hist\u00f3rico depressivo e suicida.  se antes eu j\u00e1 me preocupava, hoje me preocupo o TRIPLO.  tenho mto medo das consequ\u00eancias disso na vida dela e na sua cabe\u00e7a!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:16:04.000Z", "author_id": "324178160", "edit_history_tweet_ids": ["1162080535440740354"], "id": "1162080535440740354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:15:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "55042653", "edit_history_tweet_ids": ["1162080362350153728"], "id": "1162080362350153728", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:15:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "782746993", "edit_history_tweet_ids": ["1162080281832165376"], "id": "1162080281832165376", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:14:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "259809508", "edit_history_tweet_ids": ["1162080213418815494"], "id": "1162080213418815494", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "Poliziotto della questura di Palermo si suicida lanciandosi da un viadotto https://t.co/KIPb3nB6DY", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T19:14:26.000Z", "author_id": "274680480", "edit_history_tweet_ids": ["1162080121706168321"], "id": "1162080121706168321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/KIPb3nB6DY", "expanded_url": "http://www.palermotoday.it/cronaca/poliziotto-suicidio-autostrada-palermo-catania-villabate.html", "display_url": "palermotoday.it/cronaca/polizi\u2026"}]}}, {"text": "RT @vtriahh: Solo a un suicida se le ocurre https://t.co/WatevIbBKe", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T19:14:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vtriahh", "id": "172008568"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WatevIbBKe", "expanded_url": "https://twitter.com/SenorCaicedo/status/1161313561668399104", "display_url": "twitter.com/SenorCaicedo/s\u2026"}]}, "author_id": "118244254", "edit_history_tweet_ids": ["1162080084817260544"], "id": "1162080084817260544", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162011363964854273"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:14:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "258334359", "edit_history_tweet_ids": ["1162080015363821574"], "id": "1162080015363821574", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "\u201cO capitalismo entrar\u00e1 em colapso porque n\u00e3o leva em conta as realidades ecol\u00f3gicas.  \u00c9 essencial parar esta economia suicida de ganhar dinheiro destruindo a natureza. \u201c\nGilles Boeuf, bi\u00f3logo , professor da Universidade de Paris I Sorbonne https://t.co/tyLeRcFwxt", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:13:48.000Z", "author_id": "956272166", "edit_history_tweet_ids": ["1162079964424003585"], "id": "1162079964424003585", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 181, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Gilles Boeuf"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.4263, "type": "Organization", "normalized_text": "Paris"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/tyLeRcFwxt", "expanded_url": "https://www.franceculture.fr/emissions/matieres-a-penser/lanimal-est-lavenir-de-lhomme-35-aimer-la-biodiversite-ou-partir-avec-elle-0", "display_url": "franceculture.fr/emissions/mati\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:13:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "268466727", "edit_history_tweet_ids": ["1162079935495835648"], "id": "1162079935495835648", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:12:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "47301668", "edit_history_tweet_ids": ["1162079659791724545"], "id": "1162079659791724545", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"text": "RT @narukiroy: Tope Suicida from KAI! #dragongate https://t.co/GoiSkNWtkl", "lang": "en", "created_at": "2019-08-15T19:12:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "dragongate"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "KAI"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8303, "type": "Other", "normalized_text": "dragongate"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/GoiSkNWtkl", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1161825965527486465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GoiSkNWtkl", "media_key": "16_1161825570218545152"}]}, "author_id": "1162064958512930817", "edit_history_tweet_ids": ["1162079532695916545"], "id": "1162079532695916545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161825965527486465"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:11:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "63238828", "edit_history_tweet_ids": ["1162079471488458752"], "id": "1162079471488458752", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "En la sesi\u00f3n acad\u00e9mica de este jueves, la Dra. en Psicoan\u00e1lisis Paola Gonz\u00e1lez Castro, present\u00f3 el tema \"Entender y Tratar la Conducta Suicida en Ni\u00f1os y Adolescentes\" ante miembros de este instituto para fortalecer el conocimiento respecto a esta problem\u00e1tica @gobdgo https://t.co/kq3g14LsnO", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:11:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 261, "end": 268, "username": "gobdgo", "id": "903798532691214336"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 84, "probability": 0.6333, "type": "Other", "normalized_text": "Paola Gonz\u00e1lez Castro"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "Entender"}, {"start": 116, "end": 141, "probability": 0.6748, "type": "Other", "normalized_text": "Tratar la Conducta Suicida"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/kq3g14LsnO", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1162079339871121408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kq3g14LsnO", "media_key": "3_1162078799556730884"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/kq3g14LsnO", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1162079339871121408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kq3g14LsnO", "media_key": "3_1162079068508119041"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/kq3g14LsnO", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1162079339871121408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kq3g14LsnO", "media_key": "3_1162079330740121600"}]}, "author_id": "954539430647246851", "edit_history_tweet_ids": ["1162079339871121408"], "id": "1162079339871121408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:11:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "1040280806038618112", "edit_history_tweet_ids": ["1162079337421713409"], "id": "1162079337421713409", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "@LilianeRosse @DulceChavezFer @elfjcgc @parodirevoredo @congresoperu @JorgeDCG @nelsonmanrique @joseragas Ya veo q te preocupa tu choche Humala y todas/o quienes delinquieron usando el poder pol\u00edtico, claro q teniendo como capo al suicida y a m\u00edster Petroaudios. Si el circulo perverso del alanofujimonteCinismo te ense\u00f1o lo de las echadas vas x mal camino, busca otros horizontes.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:10:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LilianeRosse", "id": "256640218"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "DulceChavezFer", "id": "920075072"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "elfjcgc", "id": "164345574"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "nelsonmanrique", "id": "232246715"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "joseragas", "id": "43720617"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 142, "probability": 0.3423, "type": "Other", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 250, "end": 260, "probability": 0.5591, "type": "Other", "normalized_text": "Petroaudios"}]}, "in_reply_to_user_id": "256640218", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "author_id": "274705721", "edit_history_tweet_ids": ["1162079046076915714"], "id": "1162079046076915714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162076488407146499"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:10:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "89676762", "edit_history_tweet_ids": ["1162079038174724096"], "id": "1162079038174724096", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:09:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "1001544539314769922", "edit_history_tweet_ids": ["1162078919534792705"], "id": "1162078919534792705", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "@beatriz_simoff @sharito17849631 @EApartidista @CCarril2 @silviaf_68 @SusanaVicc @vicalvarezM @mariawillyde @corbaag @beacruz72 @beatrizargimon @beatrizpintos71 @SUSANAELINA2011 @monicaborrea @PatiiBonilla @afontenla26 @ana_pfeiff @Nanda_Gaucho @leti_la_morocha @ElianaEsquenas4 @lorenav18101715 La mayor\u00eda de las veces se les ignora Beatriz, la enfermedad mental no se ve a simple vista, depresi\u00f3n, ansiedad, etc.m son enfermedades mentales y no se tratan bien, te imaginas en este caso que el tipo mata a dos personas y se suicida? c\u00f3mo estar\u00eda esa cabeza!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:09:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "beatriz_simoff", "id": "922137249206145024"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "sharito17849631", "id": "1131345443298979841"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "EApartidista", "id": "1158688692107694081"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "silviaf_68", "id": "333995240"}, {"start": 69, "end": 80, "username": "SusanaVicc", "id": "2691377084"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "mariawillyde", "id": "1313738017"}, {"start": 108, "end": 116, "username": "corbaag", "id": "1566158930"}, {"start": 117, "end": 127, "username": "beacruz72", "id": "781694417707143168"}, {"start": 128, "end": 143, "username": "beatrizargimon", "id": "220063494"}, {"start": 144, "end": 160, "username": "beatrizpintos71", "id": "1129767259684114433"}, {"start": 161, "end": 177, "username": "SUSANAELINA2011", "id": "258162085"}, {"start": 192, "end": 205, "username": "PatiiBonilla", "id": "634819333"}, {"start": 206, "end": 218, "username": "afontenla26", "id": "2589689294"}, {"start": 219, "end": 230, "username": "ana_pfeiff", "id": "1046151303519498241"}, {"start": 245, "end": 261, "username": "leti_la_morocha", "id": "437288383"}, {"start": 262, "end": 278, "username": "ElianaEsquenas4", "id": "4758429263"}, {"start": 279, "end": 295, "username": "lorenav18101715", "id": "1074633487502708736"}], "annotations": [{"start": 334, "end": 340, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz"}]}, "in_reply_to_user_id": "922137249206145024", "author_id": "145320645", "edit_history_tweet_ids": ["1162078762097356801"], "id": "1162078762097356801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162077179427119105"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:09:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "241788879", "edit_history_tweet_ids": ["1162078760537153536"], "id": "1162078760537153536", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "@o_antagonista Dificil entender a l\u00f3gica aplicada... um estupro sera um estupro(provado ou n\u00e3o) indiferente do tempo, ent\u00e3o \u00e9 considerado mal antecedente, mas crimes transitados em julgados a mais de cinco anos n\u00e3o ser\u00e3o considerados. Ou seja, se matou, depois de cinco anos o morto ressuscita?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:08:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "in_reply_to_user_id": "2880932962", "author_id": "1077915053632966656", "edit_history_tweet_ids": ["1162078690836193281"], "id": "1162078690836193281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162068000402550784"}]}, {"text": "@wexlyvieira @AulDobermman @Raffa69308898 Kkkkkkk nossa tinha at\u00e9 um suicida no rol\u00ea kkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:08:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "AulDobermman", "id": "4821304487"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Raffa69308898", "id": "1161032935274962945"}]}, "in_reply_to_user_id": "394787990", "author_id": "1137150844623872005", "edit_history_tweet_ids": ["1162078651577507847"], "id": "1162078651577507847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162078093932187648"}]}, {"text": "RT @pedrofpaiva: @ClaudiaStrm E a alt-right \u00e9 esquisita, \"coisa de viado\" nem sempre \u00e9 problema, eles fazem umas concess\u00f5es estrat\u00e9gicas. E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:06:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pedrofpaiva", "id": "1478808533902704640"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "ClaudiaStrm", "id": "120516404"}]}, "author_id": "40423967", "edit_history_tweet_ids": ["1162078222969966592"], "id": "1162078222969966592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162071319485255683"}]}, {"text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:06:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "724030102552645633", "edit_history_tweet_ids": ["1162078218075148294"], "id": "1162078218075148294", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:06:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "172831802", "edit_history_tweet_ids": ["1162078171468091392"], "id": "1162078171468091392", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "@MijaelGLP \u00d3sea en el el gobierno del suicida tambi\u00e9n pas\u00f3 igual. Interesante.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:06:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "263809192", "edit_history_tweet_ids": ["1162078067361234944"], "id": "1162078067361234944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162030118753185792"}]}, {"text": "@sergiotej Y cuanto costo la coimision Lava Jato (lava keiko) que no sirvio para nada, excepto para que se mate el suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:06:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7307, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6921, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}]}, "in_reply_to_user_id": "80070602", "author_id": "1077324811490283520", "edit_history_tweet_ids": ["1162078039506903041"], "id": "1162078039506903041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161809310227324929"}]}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:05:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "737471247337062401", "edit_history_tweet_ids": ["1162077883143208966"], "id": "1162077883143208966", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "Anjos e Arcanjos repousam neste\n\u00c9dem infernal\nE a flecha do selvagem\nMatou mil aves no ar\nQuieta, a serpente\nSe enrola nos seus p\u00e9s", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:05:28.000Z", "author_id": "1691927730", "edit_history_tweet_ids": ["1162077865481068545"], "id": "1162077865481068545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Bill Clinton vestido de mujer: una de las extravagantes pinturas halladas en casa de su amigo suicida Jeffrey Epstein. https://t.co/7n4uG9RG1D", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:05:21.000Z", "author_id": "19084628", "edit_history_tweet_ids": ["1162077838545215488"], "id": "1162077838545215488", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/7n4uG9RG1D", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Bill-Clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-Jeffrey-Epstein-20190815-0187.html", "display_url": "laprensagrafica.com/internacional/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato https://t.co/q9cYE9Im4w", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:05:00.000Z", "author_id": "713772147194335232", "edit_history_tweet_ids": ["1162077748703244294"], "id": "1162077748703244294", "entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "LavaJato"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.3006, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7676, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/q9cYE9Im4w", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1161818482415153153", "display_url": "twitter.com/DeputadoFedera\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "@DeputadoFederal Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:04:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 245, "tag": "LavaJato"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 121, "probability": 0.5294, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.7417, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "in_reply_to_user_id": "22864100", "author_id": "713772147194335232", "edit_history_tweet_ids": ["1162077643870806019"], "id": "1162077643870806019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "@UOL @UOLNoticias Opini\u00e3o: Se isso resolvesse n\u00e3o haveriam mais mortos na estrada. O que resolve: Bebeu ou matou carteira de habilita\u00e7\u00e3o cassada. Por que n\u00e3o \u00e9 feito? Porque a maioria das  cassa\u00e7\u00f5es seriam de endinheirados!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:03:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}, {"start": 5, "end": 17, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "in_reply_to_user_id": "70799317", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "author_id": "339894797", "edit_history_tweet_ids": ["1162077481920344070"], "id": "1162077481920344070", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162056120170684416"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:03:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "718764731545346048", "edit_history_tweet_ids": ["1162077442456117248"], "id": "1162077442456117248", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:03:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "1942435878", "edit_history_tweet_ids": ["1162077411850276867"], "id": "1162077411850276867", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "@AbsBenito claramente es un pensamiento suicida que me es imposible implementar pues #adicta ahre", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:03:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1035333096", "author_id": "1255281948", "edit_history_tweet_ids": ["1162077402853466113"], "id": "1162077402853466113", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 92, "tag": "adicta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162068545922093062"}]}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:03:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "719059666261655552", "edit_history_tweet_ids": ["1162077348595810304"], "id": "1162077348595810304", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "Despu\u00e9s de esos 4 meses, te bonificamos las llamadas al centro de asistencia al suicida\ud83d\ude1b\ud83d\ude01\ud83d\ude01 #CreditosUVA https://t.co/BDU1kMBKRr", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:03:14.000Z", "author_id": "440213568", "edit_history_tweet_ids": ["1162077303217823745"], "id": "1162077303217823745", "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 103, "tag": "CreditosUVA"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.4849, "type": "Organization", "normalized_text": "CreditosUVA"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/BDU1kMBKRr", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1162073578583539713", "display_url": "twitter.com/mauriciomacri/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162073578583539713"}]}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:02:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "author_id": "587730341", "edit_history_tweet_ids": ["1162077189187211265"], "id": "1162077189187211265", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"text": "RT @Dedegugu_: @sopestarry Roteiro: Fraco, podia ter uma apari\u00e7\u00e3o do fantasma do garoto que se enforcou sabe, teria dado um puta plot.\n\nBac\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:01:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dedegugu_", "id": "1619074760"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "Roteiro"}]}, "author_id": "1124282809328316417", "edit_history_tweet_ids": ["1162076980197679104"], "id": "1162076980197679104", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161849284351942656"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:01:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "196385535", "edit_history_tweet_ids": ["1162076949218570241"], "id": "1162076949218570241", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:01:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "1086565325796245504", "edit_history_tweet_ids": ["1162076807056756736"], "id": "1162076807056756736", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @Reseau_Adoption: Ne les laissons pas tomber maintenant. La collecte d' Adopte un Matou se termine dans 2 jours. Il manque actuellement\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-15T19:00:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "author_id": "1082739300574351364", "edit_history_tweet_ids": ["1162076650349178884"], "id": "1162076650349178884", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162061390976151553"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:59:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "954529922655105024", "edit_history_tweet_ids": ["1162076349634404354"], "id": "1162076349634404354", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "@linomalb Horroroso , meu lado 1% art\u00edstico se suicidou depois dessa atualiza\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:58:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "linomalb", "id": "2361463145"}]}, "in_reply_to_user_id": "2361463145", "author_id": "2515992882", "edit_history_tweet_ids": ["1162076217207676928"], "id": "1162076217207676928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162056639547170816"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:58:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "566854299", "edit_history_tweet_ids": ["1162076206147219456"], "id": "1162076206147219456", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:58:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "934983390", "edit_history_tweet_ids": ["1162076177911226369"], "id": "1162076177911226369", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:58:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "1131679056846622722", "edit_history_tweet_ids": ["1162076086412488705"], "id": "1162076086412488705", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "#OrianaFallaciDocet strategia suicida cos\u00ec non fate altro che aumentare i voti di @matteosalvinimi aspetter\u00e0 un altro po poi a primavera arriva al 50% tanto @pdnetwork e @luigidimaio durano poco @lauraboldrini @nzingaretti @matteorenzi https://t.co/bYbfAeCngQ", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T18:58:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 98, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 157, "end": 167, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 170, "end": 182, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 195, "end": 209, "username": "lauraboldrini", "id": "221902171"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 223, "end": 235, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "OrianaFallaciDocet"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/bYbfAeCngQ", "expanded_url": "https://twitter.com/PietroGrasso/status/1162027336730066945", "display_url": "twitter.com/PietroGrasso/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "06671c677e777826"}, "author_id": "442817553", "edit_history_tweet_ids": ["1162076060701343745"], "id": "1162076060701343745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162027336730066945"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:58:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "190494783", "edit_history_tweet_ids": ["1162076004703227904"], "id": "1162076004703227904", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "no me fastidies!!, esti guaje ye un suicida!!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:57:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "743231029", "author_id": "743231029", "edit_history_tweet_ids": ["1162075965884948481"], "id": "1162075965884948481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162075721113767936"}]}, {"text": "Ser\u00e1 que est\u00e1 delegada consegue dormir tranquilamente???? Uma pessoa (Reitor) se suicidou por causa de uma acusa\u00e7\u00e3o,que no final se mostrou sem fundamentos !!!!! https://t.co/f7y8SSmNm6", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:57:35.000Z", "author_id": "1108761223879970816", "edit_history_tweet_ids": ["1162075881365483520"], "id": "1162075881365483520", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4308, "type": "Other", "normalized_text": "Reitor"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/f7y8SSmNm6", "expanded_url": "https://twitter.com/RogerioCorreia_/status/1161817975084728321", "display_url": "twitter.com/RogerioCorreia\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161817975084728321"}]}, {"text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:57:23.000Z", "author_id": "1155967862332448768", "edit_history_tweet_ids": ["1162075833256894464"], "id": "1162075833256894464", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:56:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "969735996672790528", "edit_history_tweet_ids": ["1162075716734869505"], "id": "1162075716734869505", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:56:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "1020468768", "edit_history_tweet_ids": ["1162075690545700864"], "id": "1162075690545700864", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "tem 1 garoto q trabalhou comigo na produtora e era cobrar algo dele \u201cnum da estou depressivo\u201d a depress\u00e3o s\u00f3 aparecia na hora d responsabilidade. nas redes sociais s\u00f3 fala de depress\u00e3o qnd algu\u00e9m se suicida ou o cobram algo.\n\nfala q \u00e9 bi mas..preconceituoso qnd ve 2 homens junto", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:56:25.000Z", "author_id": "52817947", "edit_history_tweet_ids": ["1162075588930211840"], "id": "1162075588930211840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @leandramoraes13: Estou vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:56:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leandramoraes13", "id": "3309157967"}]}, "author_id": "3052643328", "edit_history_tweet_ids": ["1162075563126919169"], "id": "1162075563126919169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162073771420860417"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:53:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "2592281287", "edit_history_tweet_ids": ["1162074863709954052"], "id": "1162074863709954052", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "@NoChinoNooo Ah por dios, que mala, mala gente la que se suicida en las v\u00edas del tren. Ojal\u00e1 exista el infierno porque van ah\u00ed mismo.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:53:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NoChinoNooo", "id": "130856101"}]}, "in_reply_to_user_id": "130856101", "author_id": "63295980", "edit_history_tweet_ids": ["1162074851756130304"], "id": "1162074851756130304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162051430452273153"}]}, {"text": "RT @xiomirb: El agente del FBI Salvatore Cincinelli se suicida en medio de una discoteca. \nEl FBI ha dado \u00f3rdenes a los testigos de mantene\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:53:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "xiomirb", "id": "4808740295"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.8285, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Cincinelli"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}]}, "author_id": "2700066781", "edit_history_tweet_ids": ["1162074828658151424"], "id": "1162074828658151424", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155667185219637249"}]}, {"text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:52:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "author_id": "1087800494", "edit_history_tweet_ids": ["1162074629848145925"], "id": "1162074629848145925", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:52:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "829893607326900224", "edit_history_tweet_ids": ["1162074592816635904"], "id": "1162074592816635904", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "Por  Nonato Gurgel\nMoro num pa\u00eds tropi cai\n\ncontra o abuso de autoridades, a c\u00e2mera aprova um projeto de lei muito bem vindo em tempos autorit\u00e1rios. para quem n\u00e3o lembra, o reitor q se suicidou foi vitima desse... https://t.co/XSFsvuCo4m", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:52:23.000Z", "author_id": "567728394", "edit_history_tweet_ids": ["1162074575364153345"], "id": "1162074575364153345", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Nonato Gurgel\nMoro"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/XSFsvuCo4m", "expanded_url": "https://www.facebook.com/eliana.martins1/posts/2435148003218338", "display_url": "facebook.com/eliana.martins\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @tratakaa: La gente se suicida, la gente lo pasa mal la gente llora y pq hableis menos del tema no deja de ser menos doloroso o va a dej\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:52:06.000Z", "author_id": "1097154002985324544", "edit_history_tweet_ids": ["1162074501800255488"], "id": "1162074501800255488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161810619844239361"}]}, {"text": "@LUCIANA_LEON_R @MartinVizcarraC @Politica_ECpe @diariocorreo @peru21noticias @canalN_ @Soy_Aprista @exitosape @hernanismo @LenguaAprista @apranorte @Jaicec Corrupta y delincuente, hija de delincuentes. El apra muri\u00f3 con su cobarde amo suicida. #CierreDelCongresoYA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:51:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 138, "end": 148, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 149, "end": 156, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 265, "tag": "CierreDelCongresoYA"}]}, "in_reply_to_user_id": "45048171", "author_id": "1055147988849512448", "edit_history_tweet_ids": ["1162074239761076225"], "id": "1162074239761076225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161816038310330368"}]}, {"text": "@perfilcom Por? Van a hacer un ritual suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:50:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "perfilcom", "id": "16294264"}]}, "in_reply_to_user_id": "16294264", "author_id": "917743724104429568", "edit_history_tweet_ids": ["1162074111981629441"], "id": "1162074111981629441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162052771761270791"}]}, {"text": "RT @Dedegugu_: @sopestarry Roteiro: Fraco, podia ter uma apari\u00e7\u00e3o do fantasma do garoto que se enforcou sabe, teria dado um puta plot.\n\nBac\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:50:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dedegugu_", "id": "1619074760"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "Roteiro"}]}, "author_id": "701810503061020673", "edit_history_tweet_ids": ["1162074082558513154"], "id": "1162074082558513154", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161849284351942656"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:49:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "168007252", "edit_history_tweet_ids": ["1162073938521985025"], "id": "1162073938521985025", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:49:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "636526156", "edit_history_tweet_ids": ["1162073886336401409"], "id": "1162073886336401409", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "Estou vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:49:12.000Z", "author_id": "3309157967", "edit_history_tweet_ids": ["1162073771420860417"], "id": "1162073771420860417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:49:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "15154106", "edit_history_tweet_ids": ["1162073757084737538"], "id": "1162073757084737538", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "Tu novio, el que ve \u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d doblada al espa\u00f1ol.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:49:07.000Z", "author_id": "29956258", "edit_history_tweet_ids": ["1162073752039055361"], "id": "1162073752039055361", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 40, "probability": 0.9506, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:48:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "71677141", "edit_history_tweet_ids": ["1162073611487928321"], "id": "1162073611487928321", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:48:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "1154469217095360513", "edit_history_tweet_ids": ["1162073604021981184"], "id": "1162073604021981184", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:48:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "69000794", "edit_history_tweet_ids": ["1162073598011551755"], "id": "1162073598011551755", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "El accionar de Miss Bagua Araoz es prueba de que alguien la aconseja desde lejos.\n\nM\u00ed teor\u00eda es que es el panz\u00f3n pseudo suicida .. disfrutando de la plata robada...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:48:10.000Z", "author_id": "71177335", "edit_history_tweet_ids": ["1162073514997899264"], "id": "1162073514997899264", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.5621, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Bagua Araoz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Afeitarse escuchando ZZ Top tiene un puntito suicida. #SharpDressedMan", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:48:01.000Z", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "author_id": "355657051", "edit_history_tweet_ids": ["1162073476058013698"], "id": "1162073476058013698", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 70, "tag": "SharpDressedMan"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6057, "type": "Other", "normalized_text": "ZZ Top"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.7755, "type": "Other", "normalized_text": "SharpDressedMan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:47:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "author_id": "583275640", "edit_history_tweet_ids": ["1162073457401716741"], "id": "1162073457401716741", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"text": "@alarmanucelar @gmm223 @VinxBcn Hay cosas que no se pueden hacer ni con Libertad. Como matar a un suicida. Tampoco es verdad que os importe la libertad de la mujer sino la vuestra para comprar. C\u00ednico que eso s\u00ed que es c\u00ednico.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:47:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alarmanucelar", "id": "315877151"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "gmm223", "id": "1118836253951242240"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.3499, "type": "Organization", "normalized_text": "Libertad"}]}, "in_reply_to_user_id": "315877151", "author_id": "1149170305", "edit_history_tweet_ids": ["1162073441350103040"], "id": "1162073441350103040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162072379973128192"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:46:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "872252754936385536", "edit_history_tweet_ids": ["1162073214694150145"], "id": "1162073214694150145", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:46:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "345215691", "edit_history_tweet_ids": ["1162073205663838210"], "id": "1162073205663838210", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:46:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "author_id": "204869935", "edit_history_tweet_ids": ["1162073156292624384"], "id": "1162073156292624384", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}]}, {"text": "@xtargaryensx @sopestarry Outro relato de padre que se suicidou foi no quarto 14 no 4 andar. No ceep o 4 andar sao apenas quartos onde dormiam os padres. S\u00e3o quartos menores do que o resto de toda a escola. \n\nO mesmo professor no dia ele encontrou uma caixa com umas 100 cartas de um padre.+", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:46:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xtargaryensx", "id": "2780755491"}]}, "in_reply_to_user_id": "2198608182", "geo": {"place_id": "062364f1745605a7"}, "author_id": "2198608182", "edit_history_tweet_ids": ["1162073150680645632"], "id": "1162073150680645632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162071857719369728"}]}, {"text": "RT @vtriahh: Solo a un suicida se le ocurre https://t.co/WatevIbBKe", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T18:46:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vtriahh", "id": "172008568"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WatevIbBKe", "expanded_url": "https://twitter.com/SenorCaicedo/status/1161313561668399104", "display_url": "twitter.com/SenorCaicedo/s\u2026"}]}, "author_id": "142439896", "edit_history_tweet_ids": ["1162073132053749763"], "id": "1162073132053749763", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162011363964854273"}]}, {"text": "@wseverino79 @KarlaCalle Seguro como buenos cuellos blancos y orellana, estar\u00e1n de fugitivos por Colombia.\nO pensando emular al suicida @KarlaCalle \nYa falta poco para que se vayan todos los bufalos", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:46:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wseverino79", "id": "365131893"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 136, "end": 147, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "in_reply_to_user_id": "365131893", "geo": {"place_id": "78b12dcc2bb6ea4d"}, "author_id": "1251899604", "edit_history_tweet_ids": ["1162073104597868547"], "id": "1162073104597868547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162037641765933058"}]}, {"text": "@bralella09 Cara ti capisco ho perso mio zio suicida proprio questo sabato\ud83d\ude14", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T18:45:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bralella09", "id": "2730115977"}]}, "in_reply_to_user_id": "2730115977", "author_id": "3424899513", "edit_history_tweet_ids": ["1162072802918313988"], "id": "1162072802918313988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162069748290658305"}]}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:44:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "author_id": "162213552", "edit_history_tweet_ids": ["1162072480493838336"], "id": "1162072480493838336", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}]}, {"text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:43:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "812966500365725696", "edit_history_tweet_ids": ["1162072420896972801"], "id": "1162072420896972801", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"text": "RT @Alxiaoliveiraw: Vinicius Gageiro Marques, conhecido como Yo\u00f1lu, foi um m\u00fasico amador que se suicidou em 2006, aos 16 anos de idade. Foi\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:43:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Alxiaoliveiraw", "id": "968876675869171715"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 43, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius Gageiro Marques"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Yo\u00f1lu"}]}, "author_id": "1043257654561464327", "edit_history_tweet_ids": ["1162072306023370757"], "id": "1162072306023370757", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162022670990532608"}]}, {"text": "RT @bbraettgo: Por isso o CVV (tel: 188) existe e funciona. Pois eles ouvem e conversam. Nesse processo, a pessoa potencialmente suicida es\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:42:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbraettgo", "id": "211326648"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}]}, "author_id": "714456662799736832", "edit_history_tweet_ids": ["1162072207624941573"], "id": "1162072207624941573", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162055434708160513"}]}, {"text": "RT @Dedegugu_: @sopestarry Roteiro: Fraco, podia ter uma apari\u00e7\u00e3o do fantasma do garoto que se enforcou sabe, teria dado um puta plot.\n\nBac\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:42:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dedegugu_", "id": "1619074760"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "Roteiro"}]}, "author_id": "766321242475462656", "edit_history_tweet_ids": ["1162072104294060032"], "id": "1162072104294060032", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161849284351942656"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:42:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "412620474", "edit_history_tweet_ids": ["1162072095335092224"], "id": "1162072095335092224", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "Lo espero con ansias pero no podes comparar, cada uno compart\u00eda el protagonismo con Batman en su pel\u00edcula, mientras que leto fue un extra, en escuadr\u00f3n suicida. Ahora que el #Joker tiene su propia pel\u00edcula, se espera que deslumbre en actuaci\u00f3n y sentimiento. https://t.co/unXMWkIopo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:41:36.000Z", "author_id": "2918716709", "edit_history_tweet_ids": ["1162071862744178690"], "id": "1162071862744178690", "entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 180, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/unXMWkIopo", "expanded_url": "https://twitter.com/MomentsES/status/1113505191494529025", "display_url": "twitter.com/MomentsES/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1113505191494529025"}]}, {"text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou https://t.co/JkbBSSHNNr", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:41:32.000Z", "author_id": "203541493", "edit_history_tweet_ids": ["1162071844054339590"], "id": "1162071844054339590", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/JkbBSSHNNr", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "La cima de un beso en un brinco suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:40:46.000Z", "author_id": "2179024470", "edit_history_tweet_ids": ["1162071652781502465"], "id": "1162071652781502465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Pero si alg\u00fan d\u00eda\u2026Te equivocas y atentas con mi vida, Un humilde se convierte en suicida...!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:40:22.000Z", "author_id": "283928698", "edit_history_tweet_ids": ["1162071549454835712"], "id": "1162071549454835712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Caso Bernasar: Del Pino explic\u00f3 que se quiso plantar una escena suicida https://t.co/b4KYvBZYcq", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:40:13.000Z", "author_id": "859233294675832832", "edit_history_tweet_ids": ["1162071514101014529"], "id": "1162071514101014529", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "Caso Bernasar"}, {"start": 15, "end": 22, "probability": 0.7087, "type": "Person", "normalized_text": "Del Pino"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/b4KYvBZYcq", "expanded_url": "http://elexpresodesalta.com.ar/noticia/5630/caso-bernasar-del-pino-explico-que-se-quiso-plantar-una-escena-suicida", "display_url": "elexpresodesalta.com.ar/noticia/5630/c\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:40:07.000Z", "author_id": "889813600621256704", "edit_history_tweet_ids": ["1162071487668469763"], "id": "1162071487668469763", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}]}, {"text": "No llevo ni dos meses en el internado y ya tengo una hojita que dice riesgo alto suicida jaja \u2639\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:39:28.000Z", "author_id": "180119639", "edit_history_tweet_ids": ["1162071325109866496"], "id": "1162071325109866496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@ClaudiaStrm E a alt-right \u00e9 esquisita, \"coisa de viado\" nem sempre \u00e9 problema, eles fazem umas concess\u00f5es estrat\u00e9gicas. Eles tem uma milit\u00e2ncia LGBT suicida que quer trancar todo mundo no arm\u00e1rio. Aquele Milo Yiannopoulos, por exemplo. E no Brasil a gente tem o Fernando Holiday.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:39:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ClaudiaStrm", "id": "120516404"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 148, "probability": 0.8032, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 205, "end": 221, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Milo Yiannopoulos"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.934, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 263, "end": 278, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Holiday"}]}, "in_reply_to_user_id": "120516404", "author_id": "112935500", "edit_history_tweet_ids": ["1162071319485255683"], "id": "1162071319485255683", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162069867345977344"}]}, {"text": "@PbRonaldGustavo Esse caso \u00e9 cheio de coincid\u00eancias.\n1. Epstein se suicida em um lugar imposs\u00edvel de cometer suic\u00eddio.\n2. Os dois carcereiros dormiam neste momento, algo in\u00e9dito.\n3. As c\u00e2meras de seguran\u00e7a estavam desligadas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:39:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PbRonaldGustavo", "id": "33643847"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "in_reply_to_user_id": "33643847", "author_id": "41280003", "edit_history_tweet_ids": ["1162071256142876675"], "id": "1162071256142876675", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162061755129970689"}]}, {"text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:38:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "author_id": "759058155921809408", "edit_history_tweet_ids": ["1162071161309675520"], "id": "1162071161309675520", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}]}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a pessoa ter idea\u00e7\u00e3o suicida 24/7 pqp", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:38:40.000Z", "author_id": "1523207647", "edit_history_tweet_ids": ["1162071120440377344"], "id": "1162071120440377344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:38:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "1007234912", "edit_history_tweet_ids": ["1162071116246147074"], "id": "1162071116246147074", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @RosanaBeja: @JanainaDoBrasil Perdi meu pai, policial civil,  com 13 anos. Ao fazer a captura de um marginal, que se encontrava em uma p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:38:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RosanaBeja", "id": "310543084"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "author_id": "718791504", "edit_history_tweet_ids": ["1162071109099032577"], "id": "1162071109099032577", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162013580256038913"}]}, {"text": "Nunca me voy a cansar de ver escuadr\u00f3n suicida lpm q buena pel\u00edcula", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:38:34.000Z", "author_id": "1087009316924735488", "edit_history_tweet_ids": ["1162071095253622785"], "id": "1162071095253622785", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6482, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Pero la extra\u00f1a decoraci\u00f3n del hogar no se detuvo all\u00ed. Epstein, de 66 a\u00f1os, tambi\u00e9n ten\u00eda un maniqu\u00ed colgando del techo, vestido con un traje de novia, encima de una escalera, agreg\u00f3 la fuente. https://t.co/IhIwo7xio5", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:37:22.000Z", "author_id": "516797197", "edit_history_tweet_ids": ["1162070795545452545"], "id": "1162070795545452545", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/IhIwo7xio5", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/", "display_url": "controlandoelejido.com/bill-clinton-v\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou https://t.co/HqCcttYnKc via @CartaCampinas", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:37:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 138, "username": "CartaCampinas", "id": "1683571658"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.6706, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/HqCcttYnKc", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "author_id": "2786435780", "edit_history_tweet_ids": ["1162070750423134213"], "id": "1162070750423134213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Adolescente acusado de furtar AKZ 15 mil suicida-se no\u00a0Huambo https://t.co/dUMVD3bmsv https://t.co/HCBfDuyr2J", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:37:11.000Z", "author_id": "719795920959860736", "edit_history_tweet_ids": ["1162070748871188482"], "id": "1162070748871188482", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.3154, "type": "Organization", "normalized_text": "AKZ"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/dUMVD3bmsv", "expanded_url": "https://portalangoline.com/2019/08/adolescente-acusado-de-furtar-akz-15-mil-suicida-se-no-huambo", "display_url": "portalangoline.com/2019/08/adoles\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/HCBfDuyr2J", "expanded_url": "https://twitter.com/portalangoline/status/1162070748871188482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HCBfDuyr2J", "media_key": "3_1162070747365425153"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @iris_luna_m: Los hallazgos sugieren que preguntar sobre factores como  uso de cannabis y otras sustancias, la autolesi\u00f3n no suicida, el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:36:58.000Z", "author_id": "372566614", "edit_history_tweet_ids": ["1162070695687413760"], "id": "1162070695687413760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161856256577089538"}]}, {"text": "Confederacion suicida intolerante JAJAJAJAJAJAJAJA https://t.co/4XtUY1EPlT", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:36:41.000Z", "author_id": "794513250", "edit_history_tweet_ids": ["1162070622375227392"], "id": "1162070622375227392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/4XtUY1EPlT", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000787676886/posts/2353081364728096/", "display_url": "facebook.com/10000078767688\u2026"}]}}, {"text": "Mi celu tiene tendencia suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:36:17.000Z", "author_id": "1146558923983544320", "edit_history_tweet_ids": ["1162070522525626368"], "id": "1162070522525626368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:36:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "2460423535", "edit_history_tweet_ids": ["1162070509275766786"], "id": "1162070509275766786", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "@iaiaflorzinha @xicosa Jo\u00e3o Pessoa e Jo\u00e3o Dantas eram desafetos pol\u00edticos na PB do in\u00edcio do s\u00e9culo XX. Por capricho e bravata, Pessoa exp\u00f4s romance de Dantas c/ a professora e poetisa Anayde Beiriz, al\u00e9m de fotos dela seminua. Dantas foi se vingar de Pessoa e o matou  a bala numa confeitaria em Recife", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:34:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iaiaflorzinha", "id": "889178427076509696"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Pessoa"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Dantas"}, {"start": 185, "end": 197, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Anayde Beiriz"}, {"start": 297, "end": 302, "probability": 0.859, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}]}, "in_reply_to_user_id": "889178427076509696", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "78527974", "edit_history_tweet_ids": ["1162070078705340416"], "id": "1162070078705340416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162060170417057793"}]}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:33:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "18531527", "edit_history_tweet_ids": ["1162069813281349632"], "id": "1162069813281349632", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:33:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "author_id": "2767099096", "edit_history_tweet_ids": ["1162069776497283073"], "id": "1162069776497283073", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}]}, {"text": "@04Maquiii Mirala suicida, no se te puede dejar sola avos que ya te moris ahr", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:33:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "04Maquiii", "id": "2572123869"}]}, "in_reply_to_user_id": "2572123869", "author_id": "1046946419104468992", "edit_history_tweet_ids": ["1162069746378059776"], "id": "1162069746378059776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162054423121727488"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:33:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "2783159023", "edit_history_tweet_ids": ["1162069701939347462"], "id": "1162069701939347462", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "@andressatys @folha @sitef5 Uma coisa n\u00e3o justifica a outra. Matou e torturou menos, mas torturou e matou ponto. Foi ditadura e estamos a caminho de outra, s\u00f3 que dessa vez disfar\u00e7ada. N\u00e3o interessa se \u00e9 ditadura de direita ou de esquerda, n\u00e3o \u00e9 democracia.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:32:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andressatys", "id": "135341945"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "sitef5", "id": "304044590"}]}, "in_reply_to_user_id": "135341945", "author_id": "1155978163509506048", "edit_history_tweet_ids": ["1162069658293493760"], "id": "1162069658293493760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162068817486536709"}]}, {"text": "@HaL______ Carri\u00f3 en modelo secta suicida. \u2620\ufe0f\ud83e\udd24\ud83c\udd98", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:31:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HaL______", "id": "151734578"}]}, "in_reply_to_user_id": "151734578", "author_id": "2699373306", "edit_history_tweet_ids": ["1162069438058942469"], "id": "1162069438058942469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162065961601683456"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:31:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "1075473783706828801", "edit_history_tweet_ids": ["1162069363987484672"], "id": "1162069363987484672", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:31:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}, "author_id": "511258902", "edit_history_tweet_ids": ["1162069323113992192"], "id": "1162069323113992192", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}]}, {"text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:31:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "730127080608911360", "edit_history_tweet_ids": ["1162069229153243136"], "id": "1162069229153243136", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"text": "RT @carta_campinas: Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se\u00a0suicidou https://t.co/TSGMN92E7b", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:30:29.000Z", "author_id": "42271371", "edit_history_tweet_ids": ["1162069062299672576"], "id": "1162069062299672576", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/TSGMN92E7b", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162066207509495813"}]}, {"text": "Se ele n\u00e3o matou eu matooooooooooo https://t.co/182pUSqcg4", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:30:16.000Z", "author_id": "986093569025994754", "edit_history_tweet_ids": ["1162069007513587712"], "id": "1162069007513587712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/182pUSqcg4", "expanded_url": "https://twitter.com/djhenriquedavk/status/1161800724948369408", "display_url": "twitter.com/djhenriquedavk\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161800724948369408"}]}, {"text": "RT @xiomirb: El agente del FBI Salvatore Cincinelli se suicida en medio de una discoteca. \nEl FBI ha dado \u00f3rdenes a los testigos de mantene\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:30:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "xiomirb", "id": "4808740295"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.8285, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Cincinelli"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}]}, "author_id": "988497415895429120", "edit_history_tweet_ids": ["1162068985824854018"], "id": "1162068985824854018", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155667185219637249"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:29:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "348499785", "edit_history_tweet_ids": ["1162068921215791104"], "id": "1162068921215791104", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou https://t.co/pHkRyVG3FB via @CartaCampinas", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:29:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 138, "username": "CartaCampinas", "id": "1683571658"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.6706, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/pHkRyVG3FB", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "author_id": "134799267", "edit_history_tweet_ids": ["1162068915649953800"], "id": "1162068915649953800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:29:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "author_id": "1058088575592525824", "edit_history_tweet_ids": ["1162068898415620096"], "id": "1162068898415620096", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:29:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "1097589962210508803", "edit_history_tweet_ids": ["1162068861719633921"], "id": "1162068861719633921", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:29:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "author_id": "124850707", "edit_history_tweet_ids": ["1162068737866051585"], "id": "1162068737866051585", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}]}, {"text": "Assisto Esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 por causa da Arlequina, ah amo \u2764", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:29:10.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1915984579", "edit_history_tweet_ids": ["1162068730748329987"], "id": "1162068730748329987", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.34, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JerjelMaulino: @AleFiguesant La tarea pendiente para quienes investigan el tema es identificar qu\u00e9 individuos son los que pudieran vers\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:28:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JerjelMaulino", "id": "128246549"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "AleFiguesant", "id": "914146507946889221"}]}, "author_id": "105659774", "edit_history_tweet_ids": ["1162068672371920896"], "id": "1162068672371920896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161996515453427713"}]}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:28:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "1027581251958517761", "edit_history_tweet_ids": ["1162068658790764544"], "id": "1162068658790764544", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "\u00ab Suic\u00eddio, ap\u00f3s 18 dias preso sem provas pela Lava Jato https://t.co/QEyc7OWkWk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:28:34.000Z", "author_id": "2553324853", "edit_history_tweet_ids": ["1162068580520878082"], "id": "1162068580520878082", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/QEyc7OWkWk", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou https://t.co/I8CL39Dk4i", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:28:10.000Z", "author_id": "360970815", "edit_history_tweet_ids": ["1162068480574836737"], "id": "1162068480574836737", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/I8CL39Dk4i", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:27:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "93790242", "edit_history_tweet_ids": ["1162068378456141824"], "id": "1162068378456141824", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}]}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:27:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "273416268", "edit_history_tweet_ids": ["1162068335808450561"], "id": "1162068335808450561", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:27:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "995470084574449664", "edit_history_tweet_ids": ["1162068328682262532"], "id": "1162068328682262532", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:26:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "3293483935", "edit_history_tweet_ids": ["1162068160750739456"], "id": "1162068160750739456", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "RT @EL_GRINCH2: 8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:26:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EL_GRINCH2", "id": "410188485"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "33658693", "edit_history_tweet_ids": ["1162068112688254978"], "id": "1162068112688254978", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161998838753837056"}]}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:26:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}]}, "author_id": "556753979", "edit_history_tweet_ids": ["1162068090303188992"], "id": "1162068090303188992", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}]}, {"text": "BLOG DO EDNEY: Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou: https://t.co/aL4kxwCamO", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:26:36.000Z", "author_id": "2471704145", "edit_history_tweet_ids": ["1162068085890850818"], "id": "1162068085890850818", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.3526, "type": "Other", "normalized_text": "EDNEY"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/aL4kxwCamO", "expanded_url": "http://blogdoedneysouto.blogspot.com/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada.html", "display_url": "blogdoedneysouto.blogspot.com/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou https://t.co/ywOzjxH8wC", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:26:03.000Z", "author_id": "626794865", "edit_history_tweet_ids": ["1162067947306856448"], "id": "1162067947306856448", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ywOzjxH8wC", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou https://t.co/AI7px2GHeA", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:26:01.000Z", "author_id": "163937172", "edit_history_tweet_ids": ["1162067937911607300"], "id": "1162067937911607300", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/AI7px2GHeA", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@jornalodia Sofia sinto muito por sua dor e de todos os que s\u00e3o obrigados a viver em uma guerra onde um lado tem porte de armas, o outro tem armas sem porte e no meio esta um povo que \u00e9 tratado como se matar matou!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:25:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6901, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia"}]}, "in_reply_to_user_id": "17675497", "author_id": "3814025723", "edit_history_tweet_ids": ["1162067929023864832"], "id": "1162067929023864832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161369330338000897"}]}, {"text": "@ming_D9 Jajajajaa est\u00e1 bien, amor, novios y punto.\n\nVes que eres re tiernooo - se suicida de amor-", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:25:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ming_D9", "id": "3142418869"}]}, "in_reply_to_user_id": "3142418869", "author_id": "1159631497202143233", "edit_history_tweet_ids": ["1162067861923172352"], "id": "1162067861923172352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162001782005993472"}]}, {"text": "vayanse nomas, jovencitos\n\nlos que sobrevivimos al suicida y al renunciante por fax estamos de lo mas tranquilos https://t.co/ElqKKPilRC", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:25:01.000Z", "author_id": "14435335", "edit_history_tweet_ids": ["1162067688400805889"], "id": "1162067688400805889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ElqKKPilRC", "expanded_url": "https://t.co/ElqKKPilRC", "display_url": "t.co/ElqKKPilRC"}]}}, {"text": "RT @carta_campinas: Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se\u00a0suicidou https://t.co/TSGMN92E7b", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:24:29.000Z", "author_id": "806295462374412288", "edit_history_tweet_ids": ["1162067551100293121"], "id": "1162067551100293121", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/TSGMN92E7b", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162066207509495813"}]}, {"text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:24:26.000Z", "author_id": "925846839429083136", "edit_history_tweet_ids": ["1162067540786536449"], "id": "1162067540786536449", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:24:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "163270387", "edit_history_tweet_ids": ["1162067505134874626"], "id": "1162067505134874626", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}], "includes": {"users": [{"id": "1104874870620463107", "verified": false, "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udd2c", "username": "ryannemaciel", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 226, "tweet_count": 17505, "listed_count": 0}}, {"id": "1127782048146579459", "verified": false, "name": "Ronald Heisenberg \ud83d\udc80 Todo Poder Emana de Deus", "username": "RonaldHeisenbrg", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 264, "tweet_count": 11264, "listed_count": 1}}, {"id": "232674455", "verified": false, "name": "Valessa \ud83d\udc1c", "username": "afadagleici", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 264, "tweet_count": 35247, "listed_count": 0}}, {"id": "1619074760", "verified": false, "name": "Dedegugu", "username": "Dedegugu_", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 359, "tweet_count": 39950, "listed_count": 3}}, {"id": "172861845", "location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "name": "Federico Moll", "username": "mollfederico", "public_metrics": {"followers_count": 6718, "following_count": 1558, "tweet_count": 14157, "listed_count": 74}}, {"id": "102058533", "location": "Italy", "verified": false, "name": "LAURA CAPUTO", "username": "ellemmeci", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 116, "tweet_count": 21928, "listed_count": 3}}, {"id": "1250401938", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Carmen Carmelita \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b\ud83d\udd4a", "username": "CarmelitaGA1", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1414, "tweet_count": 13139, "listed_count": 3}}, {"id": "965753698025586688", "verified": false, "name": "Miguel Angel De La Cruz Hern\u00e1ndez", "username": "MiguelA49932529", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 28, "tweet_count": 2668, "listed_count": 0}}, {"id": "1121342250020159488", "verified": false, "name": "Claudio Sep\u00falveda Araos", "username": "AraosSepulveda", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 2215, "tweet_count": 31627, "listed_count": 5}}, {"id": "1087491865522380800", "location": "Vit\u00f3ria", "verified": false, "name": "\ud835\udcd8\ud835\udcfc\ud835\udcea", "username": "IsadoraRicardo3", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 727, "tweet_count": 4605, "listed_count": 0}}, {"id": "1076243953618427904", "verified": false, "name": "reitz", "username": "reitz00", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 217, "tweet_count": 1749, "listed_count": 0}}, {"id": "463639623", "location": "paris", "verified": false, "name": "Josyane Savigneau", "username": "josavigneau", "public_metrics": {"followers_count": 15961, "following_count": 6263, "tweet_count": 154466, "listed_count": 242}}, {"id": "976091150128951296", "location": "Paris, France", "verified": false, "name": "Fabien Louis Vazquez", "username": "EidFabien", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1270, "tweet_count": 40122, "listed_count": 3}}, {"id": "1427251585", "verified": false, "name": "Xavier Sard\u00e0", "username": "SardXavier", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 47, "tweet_count": 358, "listed_count": 2}}, {"id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}}, {"id": "127324067", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "CARLOS MESIA", "username": "CARLOSMESIA", "public_metrics": {"followers_count": 22518, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 58}}, {"id": "78983380", "location": "Brasil,  \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f.", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9 Bandiera Rossa.", "username": "p_resende", "public_metrics": {"followers_count": 4445, "following_count": 4968, "tweet_count": 291374, "listed_count": 27}}, {"id": "204842728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "marcia denser", "username": "mdenser", "public_metrics": {"followers_count": 39046, "following_count": 1678, "tweet_count": 137630, "listed_count": 94}}, {"id": "595991398", "verified": false, "name": "Basso", "username": "gringobasso", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 81, "tweet_count": 4723, "listed_count": 0}}, {"id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": true, "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "username": "DeputadoFederal", "public_metrics": {"followers_count": 531881, "following_count": 6494, "tweet_count": 94163, "listed_count": 1214}}, {"id": "2148846382", "verified": false, "name": "Dolores Sanchez Gamiz / Rita", "username": "badalola58", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 200, "tweet_count": 364405, "listed_count": 4}}, {"id": "408022565", "verified": false, "name": "C. V\u00e1zquez", "username": "Carbazas_", "public_metrics": {"followers_count": 10731, "following_count": 10710, "tweet_count": 208641, "listed_count": 98}}, {"id": "986281362117267456", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "gui tuller", "username": "GuilhermeTuller", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 149, "tweet_count": 1631, "listed_count": 0}}, {"id": "34900391", "location": "Espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "Burjack", "username": "burjack", "public_metrics": {"followers_count": 8616, "following_count": 4370, "tweet_count": 41911, "listed_count": 52}}, {"id": "1035947281198067713", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Ana Lima", "username": "Analima_alef", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1047, "tweet_count": 375799, "listed_count": 1}}, {"id": "36177945", "location": "Curitiba", "verified": false, "name": "Carol Moreira\u26a1", "username": "calmacarol", "public_metrics": {"followers_count": 18117, "following_count": 458, "tweet_count": 112992, "listed_count": 79}}, {"id": "3195478995", "location": "303", "verified": false, "name": "lau", "username": "lxumxran", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 340, "tweet_count": 3469, "listed_count": 0}}, {"id": "925369750112399364", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Jo", "username": "Jochumendoza", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 267, "tweet_count": 6247, "listed_count": 0}}, {"id": "46697135", "location": "Curitiba - Brazil", "verified": false, "name": "DodoUFPRcomLULA", "username": "DodoUFPR", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 700, "tweet_count": 12019, "listed_count": 10}}, {"id": "47461491", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "Zeca Dirceu", "username": "zeca_dirceu", "public_metrics": {"followers_count": 140382, "following_count": 883, "tweet_count": 39442, "listed_count": 459}}, {"id": "49366886", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Edgar Anco", "username": "edgaranco", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1136, "tweet_count": 83213, "listed_count": 5}}, {"id": "2737273604", "location": " Peru", "verified": false, "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "GiuliPerochena", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}}, {"id": "3397405059", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "name": "xoxa capenga manca anemica fragil e inconsistente", "username": "_Caaaaaaah_", "public_metrics": {"followers_count": 5603, "following_count": 797, "tweet_count": 56915, "listed_count": 2}}, {"id": "1047193662508224512", "verified": false, "name": "Elane Cristina", "username": "Ecristinasl", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 486, "tweet_count": 1382, "listed_count": 0}}, {"id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "username": "zazoomnews", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}}, {"id": "935034935290851328", "verified": false, "name": "Marco Santo", "username": "macsanto787", "public_metrics": {"followers_count": 8910, "following_count": 6907, "tweet_count": 487546, "listed_count": 9}}, {"id": "40548874", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GeorgMarques", "public_metrics": {"followers_count": 209218, "following_count": 1013, "tweet_count": 129331, "listed_count": 1044}}, {"id": "857281440", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Yami", "username": "eiffelparis81", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1355, "tweet_count": 117621, "listed_count": 3}}, {"id": "941644908892512256", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "username": "CarlosMaciasAl1", "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6761, "tweet_count": 112245, "listed_count": 15}}, {"id": "805582219670646784", "location": "Cajamarca, Peru", "verified": false, "name": "LUIS VERASTEGUI", "username": "LUISVERASTEGU19", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}}, {"id": "2899623435", "verified": false, "name": "Marbell (Mari bel)", "username": "MarbellMS", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 775, "tweet_count": 52251, "listed_count": 3}}, {"id": "1051928152115736576", "location": "Tigre, Argentina", "verified": false, "name": "nachoR\ud83e\udd21", "username": "naccchito", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 229, "tweet_count": 809, "listed_count": 0}}, {"id": "1001278307311210496", "location": "Tu cama bb", "verified": false, "name": "out of context delfi", "username": "DelfinaaGranata", "public_metrics": {"followers_count": 3955, "following_count": 841, "tweet_count": 36789, "listed_count": 0}}, {"id": "349226273", "verified": false, "name": "cely bertolucci", "username": "bertolula", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 342, "tweet_count": 15888, "listed_count": 0}}, {"id": "913866515971297280", "location": "Catacaos, Peru", "verified": false, "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "username": "PedroHSaavedra1", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66074, "listed_count": 3}}, {"id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "verified": false, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"id": "55885633", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Miguel Antezana", "username": "MiguelAntezana", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 1193, "tweet_count": 49931, "listed_count": 88}}, {"id": "1019440304359985152", "verified": false, "name": "dog\ud83d\udcaf", "username": "Code07892322", "public_metrics": {"followers_count": 6625, "following_count": 423, "tweet_count": 31180, "listed_count": 3}}, {"id": "61891163", "location": "Brasil, RJ.", "verified": false, "name": "Valter Fil\u00e9", "username": "valterfile", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 373, "tweet_count": 22980, "listed_count": 1}}, {"id": "853232265060601856", "location": "Cwb", "verified": false, "name": "Rafhael", "username": "Rafhildss", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1853, "tweet_count": 12844, "listed_count": 0}}, {"id": "809086416760303616", "location": "curitiba", "verified": false, "name": "marcos", "username": "warcosx", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1056, "tweet_count": 118584, "listed_count": 1}}, {"id": "3393055012", "verified": false, "name": "Maluco Beleza", "username": "PJPenela", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 665, "tweet_count": 39208, "listed_count": 0}}, {"id": "23555995", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "IG: MedoB", "username": "medo_b", "public_metrics": {"followers_count": 19372, "following_count": 880, "tweet_count": 169968, "listed_count": 134}}, {"id": "165238532", "location": "M\u00e9xico, cdmx", "verified": false, "name": "Y.", "username": "osnayayuritzy", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 262, "tweet_count": 10953, "listed_count": 0}}, {"id": "961062057092304897", "verified": false, "name": "the real ibanka", "username": "notherealivanka", "public_metrics": {"followers_count": 71998, "following_count": 1099, "tweet_count": 13912, "listed_count": 27}}, {"id": "707563535107276800", "verified": false, "name": "Ariana Luna", "username": "kiralunarian", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 577, "tweet_count": 157974, "listed_count": 5}}, {"id": "112801997", "location": "Lima, Peru", "verified": true, "name": "Augusto Alvarez Rodrich", "username": "alvarezrodrich", "public_metrics": {"followers_count": 2176283, "following_count": 1887, "tweet_count": 33157, "listed_count": 2875}}, {"id": "2869936653", "location": "Tarapoto, Peru", "verified": false, "name": "Ne\u00edl \u270a\ud83c\udffd", "username": "NeilGatica", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 377, "tweet_count": 11022, "listed_count": 0}}, {"id": "2984976947", "location": "Puebla, Pue. M\u00e9xico", "verified": false, "name": "regionalpuebla.com.mx", "username": "regionalpuebla", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 312, "tweet_count": 46828, "listed_count": 10}}, {"id": "1333283390", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Cena", "username": "JoaoPjp1601", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 382, "tweet_count": 62721, "listed_count": 1}}, {"id": "1105446140890267648", "verified": false, "name": "Maria do Perpetuo Socorro Tribuzi Lula", "username": "MariaTribuzi", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 3054, "listed_count": 0}}, {"id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "feli guerra", "username": "jostipi", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}}, {"id": "2531862801", "verified": false, "name": "Luciano Ozambela", "username": "OzambelaLuciano", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1764, "tweet_count": 23390, "listed_count": 0}}, {"id": "137697014", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Beto", "username": "albertosalesadv", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2538, "tweet_count": 82467, "listed_count": 11}}, {"id": "268580914", "location": "Callao, Peru", "verified": false, "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "username": "apterrones", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242620, "listed_count": 8}}, {"id": "903015518839476226", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Elba", "username": "ElbaDelAmanecer", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 224, "tweet_count": 5949, "listed_count": 0}}, {"id": "1115417855472930816", "location": "Resende, Brasil", "verified": false, "name": "princesinha\ud83d\udd25", "username": "trouxac05916079", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 293, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}}, {"id": "949687445519511553", "verified": false, "name": "Ra\u00edssa \ud83c\udf19", "username": "Raissa_mendes_", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 380, "tweet_count": 5244, "listed_count": 3}}, {"id": "2409187514", "location": "ela/dela", "verified": false, "name": "carla jur\u00eddico vhagar", "username": "favredhood", "public_metrics": {"followers_count": 3367, "following_count": 2901, "tweet_count": 88535, "listed_count": 30}}, {"id": "890589479181877248", "verified": false, "name": "Lucas", "username": "lucasruiz028", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 2215, "tweet_count": 1835, "listed_count": 0}}, {"id": "1126156745867452416", "verified": false, "name": "Lamarca \ud83d\udea9\u269b\u262f\ufe0f", "username": "GilmarCorra5", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 502, "tweet_count": 8973, "listed_count": 0}}, {"id": "532158497", "verified": false, "name": "\u3005 Hermit", "username": "flaviop94", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 174, "tweet_count": 459, "listed_count": 0}}, {"id": "1066453255557926912", "verified": false, "name": "\u3005 Moon", "username": "ThefrogLaura", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 34, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}}, {"id": "907588925409161216", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u1d5b\u2071\u02e1\u02e1\u1d52\u207f", "username": "WikiRamlethal", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 450, "tweet_count": 39624, "listed_count": 6}}, {"id": "2235310887", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Victor Alejandro", "username": "alejandro_vict", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}}, {"id": "799070509", "location": " a/ela/-a", "verified": false, "name": "marce", "username": "grxveyard", "public_metrics": {"followers_count": 5413, "following_count": 2360, "tweet_count": 146034, "listed_count": 27}}, {"id": "168732119", "location": "@atletico \ud83d\udef8", "verified": false, "name": "gabi", "username": "TilllFindAustin", "public_metrics": {"followers_count": 4799, "following_count": 1028, "tweet_count": 210031, "listed_count": 30}}, {"id": "2260860990", "verified": false, "name": "capri507", "username": "CPma10", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 971, "tweet_count": 124534, "listed_count": 5}}, {"id": "221066268", "location": "Panam\u00e1", "verified": true, "name": "Alvaro Alvarado - Sin Rodeos", "username": "AlvaroAlvaradoC", "public_metrics": {"followers_count": 799293, "following_count": 1703, "tweet_count": 181574, "listed_count": 1633}}, {"id": "84693288", "location": "Recife/PE", "verified": false, "name": "Fernando Raposo - #RAPOSOVERSO (\u25e0\u203f\u25d5)", "username": "FATRAPOSO", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 157, "tweet_count": 48765, "listed_count": 24}}, {"id": "1199185808", "location": "Curuz\u00fa Cuati\u00e1-Corrientes ", "verified": false, "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud835\udcdc\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udd02\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud83e\udde1", "username": "KarenMoreyraR", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 464, "tweet_count": 23450, "listed_count": 1}}, {"id": "853421892983808001", "verified": false, "name": "K\u1959ro K\u1972g\u1971\u10e7\u1972m\u1972", "username": "KuroKxgeyxmx", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 101, "tweet_count": 37182, "listed_count": 1}}, {"id": "400177673", "location": "Nova Lima, Brasil", "verified": false, "name": "RegisGalo13", "username": "RegisGalo_13", "public_metrics": {"followers_count": 8338, "following_count": 5755, "tweet_count": 182586, "listed_count": 33}}, {"id": "1058576624411701248", "location": "Wandering", "verified": false, "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc27 \ud835\udc07\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "username": "RurouniKxnshin", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 233, "tweet_count": 4127, "listed_count": 0}}, {"id": "169747213", "verified": false, "name": "Indi \u2661", "username": "indicarfora", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 428, "tweet_count": 13672, "listed_count": 1}}, {"id": "22657183", "location": "Mato Grosso, Brasil", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Rauber", "username": "sergiorauber", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 702, "tweet_count": 209906, "listed_count": 37}}, {"id": "2597576840", "verified": true, "name": "JOTA", "username": "JotaInfo", "public_metrics": {"followers_count": 240673, "following_count": 1480, "tweet_count": 76450, "listed_count": 1703}}, {"id": "2218853281", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "chompita de lana", "username": "huevoncontento", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 176, "tweet_count": 8590, "listed_count": 1}}, {"id": "445973677", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "IV\u00d8", "username": "Ivancirullo25", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 787, "tweet_count": 9544, "listed_count": 0}}, {"id": "2507810474", "verified": false, "name": "BA Subte", "username": "basubte", "public_metrics": {"followers_count": 157237, "following_count": 162, "tweet_count": 28665, "listed_count": 420}}, {"id": "381642653", "location": "Lima - Peru", "verified": false, "name": "Hugo Ramirez", "username": "hugoram47", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 889, "tweet_count": 305849, "listed_count": 71}}, {"id": "58009456", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Yehude Simon M.", "username": "YehudeSimonM", "public_metrics": {"followers_count": 75468, "following_count": 1687, "tweet_count": 19682, "listed_count": 256}}, {"id": "1080646022651695104", "location": "Tampico, Tamaulipas", "verified": false, "name": "CastanDj", "username": "AlanCastan2", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 220, "tweet_count": 1472, "listed_count": 0}}, {"id": "2730366227", "verified": false, "name": "Vivi\u2764\ufe0f", "username": "Vidospacks", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1750, "tweet_count": 12577, "listed_count": 0}}, {"id": "50889400", "location": "USA", "verified": false, "name": "DigitalYeda", "username": "UMDBrianPajares", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 5001, "tweet_count": 22702, "listed_count": 17}}, {"id": "542154267", "verified": false, "name": "Roberto G I", "username": "RGInvest", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 4238, "tweet_count": 275716, "listed_count": 14}}, {"id": "1080606854571610112", "verified": false, "name": "EL RACIONAL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "TheRationalRea1", "public_metrics": {"followers_count": 21083, "following_count": 18766, "tweet_count": 15420, "listed_count": 11}}, {"id": "336087807", "location": "Brasil ", "verified": false, "name": "Rafael Moreira 13", "username": "RafaelSntos72", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 2722, "tweet_count": 25861, "listed_count": 2}}, {"id": "204486379", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Cav. Toni \uf8ff", "username": "tonicent", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 3453, "tweet_count": 36587, "listed_count": 20}}, {"id": "975731264874573826", "verified": false, "name": "Descubra Livros", "username": "descubralivros", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1, "tweet_count": 157078, "listed_count": 2}}, {"id": "2849553044", "location": "Key West, FL", "verified": false, "name": "soy RD pais amado por nosotro y envidiado por much", "username": "smerysmith", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 239, "tweet_count": 16179, "listed_count": 0}}, {"id": "2525837216", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "Vinicio Castillo", "username": "VinicioSenador", "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142472, "listed_count": 192}}, {"id": "957613250065129478", "location": "Sorocaba, Brasil", "verified": false, "name": "J\u00falia Gomes", "username": "Gomes_Juju_", "public_metrics": {"followers_count": 9142, "following_count": 933, "tweet_count": 27892, "listed_count": 10}}, {"id": "1159411514819977216", "verified": false, "name": "Itachi Uchiha", "username": "itvchi_uchiha", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}}, {"id": "2751234434", "location": "Made in Favela", "verified": false, "name": "Gabriel Bala", "username": "gabrielbala47", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 932, "tweet_count": 11238, "listed_count": 1}}, {"id": "1087160385881415680", "location": "  \ud83d\udcd611", "verified": false, "name": ":(", "username": "chanchanbunnie", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 2645, "tweet_count": 30179, "listed_count": 12}}, {"id": "2218749048", "location": "San Justo, Argentina", "verified": false, "name": "DaniPagnini", "username": "DanyPag", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 574, "tweet_count": 10700, "listed_count": 0}}, {"id": "331243233", "location": "Buenos Aires Argentina", "verified": false, "name": "#SoyDel43% que no voto CHORROS \ud83d\udc99\u270b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "DANYD8", "public_metrics": {"followers_count": 29320, "following_count": 20034, "tweet_count": 145344, "listed_count": 31}}, {"id": "1363060212", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Johannes", "username": "darcyissues", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 279, "tweet_count": 100576, "listed_count": 6}}, {"id": "1937732448", "verified": false, "name": "romera", "username": "gabrielromera_", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 336, "tweet_count": 9400, "listed_count": 0}}, {"id": "1430887544", "location": "Juiz de Fora - MG", "verified": false, "name": "Lolja", "username": "uselolja", "public_metrics": {"followers_count": 129017, "following_count": 4298, "tweet_count": 182205, "listed_count": 64}}, {"id": "393840667", "verified": false, "name": "nito\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Deliriuhm", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 288, "tweet_count": 42270, "listed_count": 3}}, {"id": "1125772927465553921", "verified": false, "name": "Eliomar Leal", "username": "EliomarLeal5", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 377, "tweet_count": 15627, "listed_count": 0}}, {"id": "750722424304467968", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Alejandra Aramayo", "username": "AleAramayoGaona", "public_metrics": {"followers_count": 25809, "following_count": 906, "tweet_count": 11052, "listed_count": 105}}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"id": "1075496559964499970", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "melpe", "username": "melanie_pesenti", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 671, "tweet_count": 20569, "listed_count": 0}}, {"id": "158940874", "verified": false, "name": "diego", "username": "eldiegoargen", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 197, "tweet_count": 1209, "listed_count": 0}}, {"id": "16187388", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "CoronaVirus", "username": "ElBolsoDeLazaro", "public_metrics": {"followers_count": 332902, "following_count": 533, "tweet_count": 4156, "listed_count": 2070}}, {"id": "1841763697", "verified": false, "name": "mewko", "username": "pantsurin", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 335, "tweet_count": 83234, "listed_count": 6}}, {"id": "825455757294522370", "location": "Localizando...", "verified": false, "name": "D.B \uf8ff \u26a1\ufe0f", "username": "Da_bahia244", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 952, "tweet_count": 7087, "listed_count": 0}}, {"id": "604996933", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Marcio Manh\u00e3es", "username": "MarcioManhesFer", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1662, "tweet_count": 116232, "listed_count": 1}}, {"id": "3234597678", "location": "San Isidro, Argentina", "verified": false, "name": "jorge escudeiro", "username": "georgematador", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 256, "tweet_count": 14674, "listed_count": 0}}, {"id": "1114032442577387520", "location": "BTSPOP!\ud83d\udcbf", "verified": false, "name": "violeta; proof", "username": "btspeachs", "public_metrics": {"followers_count": 19180, "following_count": 9713, "tweet_count": 58724, "listed_count": 28}}, {"id": "60904646", "location": "Bergamo, Italy", "verified": false, "name": "Roberto Di Lernia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "RobertoDiLernia", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 801, "tweet_count": 13223, "listed_count": 3}}, {"id": "109426271", "location": "Copenhagen, Denmark", "verified": false, "name": "Alexis Javier Toledo", "username": "alexisjtoledo", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 626, "tweet_count": 7887, "listed_count": 5}}, {"id": "71444340", "location": "Pico Truncado", "verified": false, "name": "nicoFont ajustado por CER", "username": "nicoFont", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 3927, "tweet_count": 55691, "listed_count": 7}}, {"id": "2782588485", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Fernanda", "username": "DinhafvFernanda", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 193, "tweet_count": 991, "listed_count": 0}}, {"id": "4679408732", "location": "Dajab\u00f3n, Dominican Republic", "verified": false, "name": "Beller Digital", "username": "BellerDigitalBD", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 653, "tweet_count": 43313, "listed_count": 0}}, {"id": "1005697073910636544", "location": "#M\u00e9xico", "verified": false, "name": "mipsiquiatramx", "username": "mipsiquiatramx", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 175, "tweet_count": 902, "listed_count": 0}}, {"id": "236621586", "location": "\ud83e\udd20", "verified": false, "name": "El Paido \ud83d\udde8\ufe0f", "username": "ElPaido", "public_metrics": {"followers_count": 3914, "following_count": 943, "tweet_count": 10785, "listed_count": 8}}, {"id": "1556334276", "verified": false, "name": "@32biela", "username": "32Biela", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 247, "tweet_count": 88219, "listed_count": 1}}, {"id": "74160925", "location": "Almirante Brown, Argentina", "verified": false, "name": "Dr. Cococo", "username": "DrCococo", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 331, "tweet_count": 13785, "listed_count": 1}}, {"id": "837108337997152257", "location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "name": "Gustavo Molvert", "username": "GustavoMolvert", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 166, "tweet_count": 54415, "listed_count": 4}}, {"id": "1023062321009176576", "location": "Poa, Z$", "verified": false, "name": "Fernanda", "username": "_FSimas", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 517, "tweet_count": 39248, "listed_count": 0}}, {"id": "197488336", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "President 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "sbancelll", "public_metrics": {"followers_count": 118168, "following_count": 1518, "tweet_count": 107795, "listed_count": 96}}, {"id": "228120886", "location": "Orlando", "verified": true, "name": "Fl\u00e1vio Augusto", "username": "GeracaodeValor", "public_metrics": {"followers_count": 591165, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}}, {"id": "4760800110", "verified": false, "name": "L", "username": "LupitaRuelas6", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 413, "tweet_count": 32089, "listed_count": 1}}, {"id": "94156238", "location": "santa fe", "verified": false, "name": "Mayflower \ud83d\udd90\ufe0f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc31\ud83d\udc3e\ud83d\udcaa\ud83d\udc9b", "username": "patsuemay", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 3757, "tweet_count": 99074, "listed_count": 20}}, {"id": "4898853519", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "victor", "username": "viquitinhu", "public_metrics": {"followers_count": 7598, "following_count": 6389, "tweet_count": 12630, "listed_count": 3}}, {"id": "2822845639", "verified": false, "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "username": "HistoriaNoPaint", "public_metrics": {"followers_count": 295643, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}}, {"id": "1116690890750353408", "verified": false, "name": "Antonio Maxim", "username": "AntonioMassim14", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 732, "tweet_count": 5377, "listed_count": 0}}, {"id": "372238164", "location": "Calabria", "verified": false, "name": "Maka\ud83e\udd8a", "username": "lellone_", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 881, "tweet_count": 36896, "listed_count": 4}}, {"id": "28414501", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo-RJ", "verified": false, "name": "Leandro Vabo GZ", "username": "leandrovabo", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 2302, "tweet_count": 35417, "listed_count": 10}}, {"id": "934508656036630529", "verified": false, "name": "Ivaldo Morais", "username": "IvaldoMMorais", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 446, "tweet_count": 7743, "listed_count": 0}}, {"id": "1057641442062024704", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Cl\u00e1udio Gomes", "username": "EngCludioGomes", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 4611, "tweet_count": 19757, "listed_count": 0}}, {"id": "2782598824", "verified": false, "name": "giovanna", "username": "giovannacgarzon", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 466, "tweet_count": 60095, "listed_count": 2}}, {"id": "906529928606359552", "verified": false, "name": "Marta Morell Roman", "username": "RomanMorell", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 76, "tweet_count": 15612, "listed_count": 0}}, {"id": "13346352", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Bea Taleg\u00f3n", "username": "BeatrizTalegon", "public_metrics": {"followers_count": 264422, "following_count": 19356, "tweet_count": 127849, "listed_count": 1768}}, {"id": "825132819315830785", "verified": false, "name": "Tucumana", "username": "Tucumana4", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 135, "tweet_count": 5489, "listed_count": 0}}, {"id": "2792557771", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "El Destape", "username": "eldestapeweb", "public_metrics": {"followers_count": 542082, "following_count": 489, "tweet_count": 149033, "listed_count": 1306}}, {"id": "166387499", "location": "Turqu\u00eda", "verified": false, "name": "Berny T\u00fcrko\u011flu \u2728AsFer \ud83d\udc95 Do\u011fFat \ud83e\uded0K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti", "username": "EzelPorSiempre", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 785, "tweet_count": 538189, "listed_count": 12}}, {"id": "1133031710772342785", "verified": false, "name": "Cicev", "username": "_cicev", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 499, "tweet_count": 7646, "listed_count": 0}}, {"id": "822831527092482049", "location": "Stamford, CT", "verified": false, "name": "jmunoz", "username": "hannibal0309", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142199, "listed_count": 1}}, {"id": "122541642", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"id": "362643289", "location": "221B Baker Street. ", "verified": false, "name": "\ud835\udd80\ud835\udd93\u00a0\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd92\ud835\udd86\u00a0\ud835\udd79\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd99\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86~\u00a0\u2620\ufe0f\ud83d\udc9c", "username": "GabyDarkGirl", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1809, "tweet_count": 21427, "listed_count": 3}}, {"id": "944834786", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Alessandra Braulio", "username": "alessandrabmr", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 455, "tweet_count": 26459, "listed_count": 0}}, {"id": "834516907386626049", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Karolyne\ud83c\udf52", "username": "karolynegomesz", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 126, "tweet_count": 13681, "listed_count": 0}}, {"id": "2626732612", "location": "mundo de bobby ", "verified": false, "name": "giulia (filha de j\u00fapiter)", "username": "giu19_95", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 242, "tweet_count": 39896, "listed_count": 3}}, {"id": "8360682", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "CAPRICHO", "username": "CAPRICHO", "public_metrics": {"followers_count": 2654945, "following_count": 776, "tweet_count": 91609, "listed_count": 7531}}, {"id": "3331429624", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Metr\u00f3poles", "username": "Metropoles", "public_metrics": {"followers_count": 711344, "following_count": 1527, "tweet_count": 237672, "listed_count": 1444}}, {"id": "846863331336048646", "location": "i feel good when i see you", "verified": false, "name": "jota \u2661s idia", "username": "jmstarboy", "public_metrics": {"followers_count": 6649, "following_count": 4039, "tweet_count": 122095, "listed_count": 71}}, {"id": "1029052427947962368", "verified": false, "name": "Tereza Cristina", "username": "TerezaCris59", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 144, "tweet_count": 165910, "listed_count": 2}}, {"id": "1140956211321475072", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Guerra e Paz", "username": "Ginia92102979", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 93, "tweet_count": 208, "listed_count": 0}}, {"id": "464073345", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "Francesco Lanza #NonComproSuAmazon", "username": "FrancescoLanza4", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 757, "tweet_count": 5993, "listed_count": 1}}, {"id": "967170233134911488", "verified": false, "name": "L #quellarobali #iostoconRenzi", "username": "denkendesblatt", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 150, "tweet_count": 4826, "listed_count": 1}}, {"id": "586376553", "verified": false, "name": "Nano", "username": "NanoDiazC", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 566, "tweet_count": 2251, "listed_count": 0}}, {"id": "448952753", "verified": false, "name": "nieves", "username": "niaraalis", "public_metrics": {"followers_count": 3880, "following_count": 5002, "tweet_count": 237532, "listed_count": 19}}, {"id": "1255256190", "verified": false, "name": "hernan pati\u00f1o b.", "username": "b_pahe", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1856, "tweet_count": 31540, "listed_count": 1}}, {"id": "1149085078011699200", "location": "Betim, Brasil", "verified": false, "name": "putaria++18", "username": "putaria_cuckold", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 330, "tweet_count": 4579, "listed_count": 1}}, {"id": "1079784231151304706", "location": "ismystic", "verified": false, "name": "dichava;\u2b50", "username": "killkingyes", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 657, "tweet_count": 68629, "listed_count": 0}}, {"id": "138425691", "location": "argentina", "verified": false, "name": "ELINANOE", "username": "ELINANOE", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 2023, "tweet_count": 31605, "listed_count": 5}}, {"id": "1339670497", "verified": false, "name": "Mel", "username": "Olimelc", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 242, "tweet_count": 23876, "listed_count": 1}}, {"id": "3354982227", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Tosta", "username": "Gabriel___Tosta", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 299, "tweet_count": 26709, "listed_count": 0}}, {"id": "174407031", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Tincho Felitti", "username": "MartinFelitti", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1129, "tweet_count": 10882, "listed_count": 8}}, {"id": "152835465", "verified": false, "name": "Juan Grabois", "username": "JuanGrabois", "public_metrics": {"followers_count": 222406, "following_count": 1, "tweet_count": 2049, "listed_count": 315}}, {"id": "1130546981590454273", "location": "En La PERLA DEL CARIBE", "verified": false, "name": "Rosalba Nieto", "username": "RosalbaNieto19", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 576, "tweet_count": 9834, "listed_count": 0}}, {"id": "727191758405263360", "verified": false, "name": "Marti\ud83d\udc99\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d", "username": "hemerocaliz", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 234, "tweet_count": 96031, "listed_count": 4}}, {"id": "339941930", "location": "Avellaneda, Buenos Aires", "verified": false, "name": "cris", "username": "agufran1", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 2424, "tweet_count": 206647, "listed_count": 1}}, {"id": "54091900", "location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "name": "Evelin Orc\u00f3n", "username": "evelinorcon", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}}, {"id": "1129793184819752960", "verified": false, "name": "kamila", "username": "kamisiilv", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 56, "tweet_count": 962, "listed_count": 0}}, {"id": "1142612506025836545", "verified": false, "name": "Jacqueline Sales \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "jacsalesxoxo", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2161, "tweet_count": 13296, "listed_count": 0}}, {"id": "1658966426", "verified": false, "name": "osopeludo2014", "username": "osopeludo2014", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 3067, "tweet_count": 28840, "listed_count": 3}}, {"id": "174049509", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Serris \ud83c\udf00", "username": "datoatipico", "public_metrics": {"followers_count": 95225, "following_count": 23725, "tweet_count": 32327, "listed_count": 81}}, {"id": "847135789", "location": "Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "verified": false, "name": "Alexandre \ud83d\udd34\u26aa", "username": "Alexandre__1904", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 4811, "tweet_count": 89965, "listed_count": 8}}, {"id": "1042445193360932865", "verified": false, "name": "MasterPT", "username": "MasteringPT", "public_metrics": {"followers_count": 10748, "following_count": 4096, "tweet_count": 5834, "listed_count": 32}}, {"id": "182679324", "location": "Curitiba", "verified": false, "name": "Rodney R. Cavichioli", "username": "RRCavichioli", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 163, "tweet_count": 36342, "listed_count": 0}}, {"id": "1143712656815210497", "location": "CR\ud83d\udcd6: CIRCE", "verified": false, "name": "D\u00e9borah Chapman \u2297", "username": "maraudebrah_", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 217, "tweet_count": 14478, "listed_count": 1}}, {"id": "710621702623993856", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "verified": false, "name": "Wil Amaral", "username": "amaral_wil", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1224, "tweet_count": 7462, "listed_count": 0}}, {"id": "936902484097937408", "verified": false, "name": "WAPS", "username": "WprevencionSuic", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 385, "tweet_count": 871, "listed_count": 2}}, {"id": "967005924", "location": "COLOMBIA", "verified": false, "name": "Sacpchiq", "username": "SONIACUDP", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 552, "tweet_count": 10337, "listed_count": 0}}, {"id": "130352375", "location": " San Francisco, US /MX/Germany", "verified": false, "name": "Hayd\u00e9e GL (She/her)", "username": "Lybertad_", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 4272, "tweet_count": 3202, "listed_count": 0}}, {"id": "606897391", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Adrian Cova", "username": "Adriancov", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 512, "tweet_count": 3189, "listed_count": 5}}, {"id": "176884631", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Vicente\ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "username": "c_vicente1965", "public_metrics": {"followers_count": 3073, "following_count": 2458, "tweet_count": 87404, "listed_count": 24}}, {"id": "220104587", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "Lobo Estepario", "username": "SEGISTITO73", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88521, "listed_count": 12}}, {"id": "53260297", "verified": false, "name": "Nicolas Lucar", "username": "NicolasLucar", "public_metrics": {"followers_count": 398437, "following_count": 674, "tweet_count": 2818, "listed_count": 421}}, {"id": "2369672287", "location": "Wanchaq,  Cusco Peru", "verified": false, "name": "Indiramora", "username": "tobynia12", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 830, "tweet_count": 30597, "listed_count": 0}}, {"id": "817588771", "location": "Sinaloa", "verified": false, "name": "Isakyaki", "username": "MescFlz", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 366, "tweet_count": 6778, "listed_count": 0}}, {"id": "510903636", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "verified": false, "name": "Cueck", "username": "Cueck95", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 0, "tweet_count": 34856, "listed_count": 0}}, {"id": "294550118", "location": "Sinnoh", "verified": false, "name": "infer \ud83d\udc9a", "username": "Infernape04", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 285, "tweet_count": 59285, "listed_count": 1}}, {"id": "853975579", "verified": false, "name": "Nathsauria\ud83e\udd95", "username": "Nathaly_pla", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 381, "tweet_count": 9590, "listed_count": 0}}, {"id": "66486213", "location": "Yopal, Casanare", "verified": false, "name": "Doria Vanegas", "username": "doriaval", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 503, "tweet_count": 895, "listed_count": 1}}, {"id": "117581921", "verified": false, "name": "Enrique A Menendez", "username": "avecayo", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 35, "tweet_count": 5348, "listed_count": 0}}, {"id": "22018221", "location": "Toronto", "verified": true, "name": "Eric Alper \ud83c\udfa7", "username": "ThatEricAlper", "public_metrics": {"followers_count": 859438, "following_count": 401377, "tweet_count": 88860, "listed_count": 5335}}, {"id": "759594980193230848", "location": "nct & enhypen", "verified": false, "name": "vi", "username": "y__angjn", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1705, "tweet_count": 42844, "listed_count": 8}}, {"id": "472154327", "location": "8123", "verified": false, "name": "mia \ud83c\udf83", "username": "pqpmiam", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 1067, "tweet_count": 260148, "listed_count": 15}}, {"id": "323452007", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Jackeline Casta\u00f1eda Huertas", "username": "JRCastanedaH", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1733, "tweet_count": 85172, "listed_count": 11}}, {"id": "42991392", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Jennifer Albornoz", "username": "Jenn_Albornoz", "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 2593, "tweet_count": 54048, "listed_count": 98}}, {"id": "46991180", "location": "Miami FL, USA", "verified": true, "name": "AQUILES ESTE", "username": "AQUILESESTE", "public_metrics": {"followers_count": 11135, "following_count": 1203, "tweet_count": 6765, "listed_count": 93}}, {"id": "937967252", "location": "London, England", "verified": false, "name": "Dede", "username": "forokoches", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 138, "tweet_count": 14155, "listed_count": 5}}, {"id": "234139776", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "ki$in babyyy", "username": "kidollarsin", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 165, "tweet_count": 76975, "listed_count": 15}}, {"id": "462854991", "location": "Caivano", "verified": false, "name": "Gaetano", "username": "ilNotiziario1", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 185, "tweet_count": 24808, "listed_count": 3}}, {"id": "2615613274", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Mariela", "username": "divenmale", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 477, "tweet_count": 21045, "listed_count": 1}}, {"id": "118732136", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "El Show de la Ma\u00f1ana", "username": "centromediatv", "public_metrics": {"followers_count": 153046, "following_count": 771, "tweet_count": 162926, "listed_count": 194}}, {"id": "548008917", "verified": false, "name": "Fatima  Vielman", "username": "FatimaVielman", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 903, "tweet_count": 31052, "listed_count": 10}}, {"id": "1003689647921422336", "location": "Asunci\u00f3n - Py ", "verified": false, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25 \ud83d\udc99\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "fiscalosablonda", "public_metrics": {"followers_count": 5727, "following_count": 3829, "tweet_count": 66829, "listed_count": 3}}, {"id": "322742876", "verified": false, "name": "Domenico Leone", "username": "DOMENIC0_LEONE", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 300, "tweet_count": 7952, "listed_count": 6}}, {"id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "Paloma negra", "username": "Fuerzadeley", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}}, {"id": "418185416", "verified": false, "name": "THOMPSON", "username": "tfmagal", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 428, "tweet_count": 142237, "listed_count": 0}}, {"id": "139971084", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Efe", "username": "florenssssia", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 472, "tweet_count": 8779, "listed_count": 1}}, {"id": "701757523456614400", "verified": false, "name": "sambuco", "username": "SambucoSambuco3", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 361, "tweet_count": 80253, "listed_count": 0}}, {"id": "874371513385877509", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Daniela Alejandra \ud83d\udda4", "username": "dsaavedra2097", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 4963, "tweet_count": 215986, "listed_count": 1}}, {"id": "2732929516", "verified": false, "name": "Jorge Franco Yepez", "username": "fullvideosyfoto", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 45977, "listed_count": 1}}, {"id": "986392849146138624", "verified": false, "name": "ES", "username": "ES10692624", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 56, "tweet_count": 3442, "listed_count": 0}}, {"id": "143764187", "verified": false, "name": "Blas Gordo \ud83c\udfb1\u270c\ufe0f", "username": "bolosforo", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 70, "tweet_count": 18609, "listed_count": 5}}, {"id": "565534836", "location": "DF", "verified": false, "name": "Alberto Rodriguez", "username": "veritascid", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 520, "tweet_count": 17645, "listed_count": 1}}, {"id": "118896347", "verified": false, "name": "Jorge Gomez", "username": "Jagmig", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 297, "tweet_count": 9024, "listed_count": 3}}, {"id": "979164189993455616", "location": "Araras, Brasil", "verified": false, "name": "ryxnn", "username": "byryxnn", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 217, "tweet_count": 3056, "listed_count": 0}}, {"id": "836309460297662464", "verified": false, "name": "tamires", "username": "t_amiresss", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 365, "tweet_count": 3604, "listed_count": 0}}, {"id": "370977895", "location": "En tu corazon y en el estadio ", "verified": false, "name": "DANY XMC", "username": "elpsicologoloco", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 256, "tweet_count": 15600, "listed_count": 2}}, {"id": "1687984068", "location": "Guatemala", "verified": true, "name": "Soy 502", "username": "soy_502", "public_metrics": {"followers_count": 894961, "following_count": 12, "tweet_count": 255345, "listed_count": 902}}, {"id": "90531052", "location": "Sergipe", "verified": false, "name": "Gil", "username": "Gilhistoria", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 2845, "tweet_count": 33616, "listed_count": 4}}, {"id": "2588812315", "verified": false, "name": "jimmy", "username": "jimmy703243001", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287223, "listed_count": 33}}, {"id": "880209642323943426", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9c/75Ganadordelos8escalonesdelmillon", "username": "70hechoconcha", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1302, "tweet_count": 48166, "listed_count": 0}}, {"id": "160255085", "verified": false, "name": "Haylloween", "username": "Felininja", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 693, "tweet_count": 60320, "listed_count": 1}}, {"id": "846544863562792962", "verified": false, "name": "Mariana LULA Soares", "username": "Mariana23243840", "public_metrics": {"followers_count": 4543, "following_count": 4888, "tweet_count": 84862, "listed_count": 11}}, {"id": "2329088433", "verified": false, "name": "MiguelC", "username": "MAColasantti", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 225, "tweet_count": 50066, "listed_count": 0}}, {"id": "4880372277", "verified": false, "name": "ith24", "username": "ilnotiziario2", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 85, "tweet_count": 10341, "listed_count": 0}}, {"id": "225138689", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "manu", "username": "ManuMarquesG", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 545, "tweet_count": 19367, "listed_count": 0}}, {"id": "3435476495", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "username": "JPedroCamposL", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1051, "tweet_count": 26740, "listed_count": 0}}, {"id": "1100384524171661313", "verified": false, "name": "Jose Veras", "username": "joseveras21", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}}, {"id": "1584638496", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "hugo villavicencio", "username": "hugovillavicen7", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1192, "tweet_count": 38300, "listed_count": 9}}, {"id": "2950650945", "verified": false, "name": "Maurizio", "username": "Maurizio0901", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 303, "tweet_count": 14964, "listed_count": 0}}, {"id": "2495884473", "location": "Sao Luis-MA", "verified": false, "name": "Ruth Mary Braga", "username": "RuthmaryBraga", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 315, "tweet_count": 1901, "listed_count": 2}}, {"id": "2771982067", "verified": false, "name": "Schmidt \ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "Schmidt_____", "public_metrics": {"followers_count": 5494, "following_count": 276, "tweet_count": 109641, "listed_count": 25}}, {"id": "584307970", "verified": false, "name": "milton francisco", "username": "miltonpinto67", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 743, "tweet_count": 20510, "listed_count": 3}}, {"id": "971157383639699457", "verified": false, "name": "brenda", "username": "bmspcrl", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 383, "tweet_count": 32069, "listed_count": 0}}, {"id": "703372340109975552", "location": "Penha, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Sxlah", "username": "CipriYeaR", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 432, "tweet_count": 10976, "listed_count": 0}}, {"id": "834483810620305412", "location": "Rio de Janeiro\ud83c\udfd6", "verified": false, "name": "Davidson\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "deivinrj", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 656, "tweet_count": 37474, "listed_count": 1}}, {"id": "1390117766", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Ysabela Viso Flores", "username": "YsabelaViso", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 721, "tweet_count": 24383, "listed_count": 0}}, {"id": "979089859401969664", "verified": false, "name": "Jaqueline Vianna Dias", "username": "JaquelineViann8", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 231, "tweet_count": 1430, "listed_count": 0}}, {"id": "586179455", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rolustosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "ro_lustosa", "public_metrics": {"followers_count": 8044, "following_count": 8320, "tweet_count": 230079, "listed_count": 38}}, {"id": "1072253356859686917", "location": "mundo animal", "verified": false, "name": "Jotavi", "username": "Jotavier92", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 30, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}}, {"id": "135573523", "location": "peru", "verified": false, "name": "edgar  diaz", "username": "raulby07", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 51, "tweet_count": 12409, "listed_count": 0}}, {"id": "735297690507071493", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "laryssinha", "username": "lrgmsb", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 338, "tweet_count": 23300, "listed_count": 0}}, {"id": "4756880518", "verified": false, "name": "Reina Azalea", "username": "reinaazalea", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 2182, "tweet_count": 52519, "listed_count": 2}}, {"id": "4888571943", "verified": false, "name": "Mar\u00eda del rosario su", "username": "Maradel07044308", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}}, {"id": "2180525880", "verified": false, "name": "Camisa", "username": "ttucamisa", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1151, "tweet_count": 87438, "listed_count": 6}}, {"id": "1010647602621239296", "verified": false, "name": "bernardo ure\u00f1a", "username": "bernardourea2", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1158, "tweet_count": 112714, "listed_count": 0}}, {"id": "143173757", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "verified": true, "name": "Peri\u00f3dico El D\u00eda", "username": "ElDia_do", "public_metrics": {"followers_count": 397910, "following_count": 3078, "tweet_count": 287622, "listed_count": 831}}, {"id": "1249299092", "location": "italia TO", "verified": false, "name": "erasmo40", "username": "erasmo401", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 14, "tweet_count": 2626, "listed_count": 0}}, {"id": "368050335", "verified": false, "name": "\u00a9hris", "username": "xzChrisx", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 104, "tweet_count": 25158, "listed_count": 1}}, {"id": "1059172072474198016", "verified": false, "name": "Margarita Perez", "username": "Margari38757412", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 40, "tweet_count": 54192, "listed_count": 0}}, {"id": "512562414", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Ely \ud83d\udc9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c\ud83e\udde1", "username": "elytherealme", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 955, "tweet_count": 23041, "listed_count": 8}}, {"id": "524711905", "location": "Su\u00e9cia Sweden Sverige", "verified": false, "name": "Monique Freitas \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "MoniqueFreitasB", "public_metrics": {"followers_count": 3438, "following_count": 2572, "tweet_count": 40416, "listed_count": 1}}, {"id": "1908887424", "location": "C\u00f3digo de creador: Eddi24K", "verified": false, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc28 \ud835\udc04\ud835\udc1d\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udfd0\ud835\udfd2\ud835\udc0a \u2744", "username": "Eddi24k", "public_metrics": {"followers_count": 9969, "following_count": 1352, "tweet_count": 14619, "listed_count": 8}}, {"id": "1148320413321220096", "verified": false, "name": "\ud83d\ude3a pablo lanus \ud83d\ude3a\ud83d\ude3a", "username": "pablo42102595", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 994, "tweet_count": 16250, "listed_count": 0}}, {"id": "824438812646465538", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Enlace Nacional RD", "username": "Enlace_Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}}, {"id": "358971235", "location": "\ud83c\udf0dMidgard\ud83c\udf0d", "verified": false, "name": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb(in)Diferente \ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udded", "username": "isPaPu", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 823, "tweet_count": 124283, "listed_count": 20}}, {"id": "7996082", "location": "Madrid", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais", "public_metrics": {"followers_count": 8696998, "following_count": 830, "tweet_count": 708103, "listed_count": 58332}}, {"id": "45938449", "location": "Ribeir\u00e3o Preto SP Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Mangino", "username": "Hemporiu", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 786, "tweet_count": 15252, "listed_count": 2}}, {"id": "1010863067041804288", "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "verified": false, "name": "L\u00e9o", "username": "leo_mendex", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 374, "tweet_count": 8433, "listed_count": 0}}, {"id": "1347941467", "verified": false, "name": "Charlie Brown", "username": "AntiKfi", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 130, "tweet_count": 3468, "listed_count": 2}}, {"id": "8105922", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "Clar\u00edn", "username": "clarincom", "public_metrics": {"followers_count": 3444203, "following_count": 270, "tweet_count": 554208, "listed_count": 11532}}, {"id": "120489267", "verified": false, "name": "Tania  Tredesini", "username": "TaniaTredesini", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 647, "tweet_count": 21600, "listed_count": 9}}, {"id": "1089026974822137856", "verified": false, "name": "mari", "username": "mari_charanatic", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 854, "tweet_count": 64321, "listed_count": 16}}, {"id": "53046364", "location": "Rome that's Roma", "verified": false, "name": "UNEmployed", "username": "GianFreee", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1630, "tweet_count": 49967, "listed_count": 29}}, {"id": "12514212", "verified": false, "name": "Orfini", "username": "orfini", "public_metrics": {"followers_count": 118469, "following_count": 1770, "tweet_count": 7488, "listed_count": 511}}, {"id": "2919977525", "location": "LIMA, PERU", "verified": false, "name": "ANTIFEMINISTA PERU", "username": "AntiFeminismo", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 5002, "tweet_count": 79012, "listed_count": 11}}, {"id": "353489689", "verified": false, "name": "No soy complice", "username": "mickygrone", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 26, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}}, {"id": "118247467", "verified": false, "name": "queria ser namorada do renato roseno", "username": "onceajonatic", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 242, "tweet_count": 24152, "listed_count": 2}}, {"id": "1076635353946251264", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Elva Casanova", "username": "CasanovaElva11", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 215, "tweet_count": 22307, "listed_count": 1}}, {"id": "275105547", "verified": false, "name": "Jose Montero", "username": "monterobonao", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 452, "tweet_count": 129465, "listed_count": 7}}, {"id": "3408115749", "verified": false, "name": "Dolores Canosa", "username": "DoloresCanosa", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 385, "tweet_count": 73253, "listed_count": 0}}, {"id": "210108677", "location": "Caseros, Argentina", "verified": false, "name": "UTP5e", "username": "utp5e", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 67, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}}, {"id": "2513609713", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Cachaf\u00fa", "username": "diariocachafu", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1106, "tweet_count": 72358, "listed_count": 4}}, {"id": "4252486349", "location": "C\u00f3rdoba ", "verified": false, "name": "Marce Diciembre", "username": "marce_diciembre", "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 2381, "tweet_count": 339295, "listed_count": 20}}, {"id": "324068363", "location": "brasil -rio de janeiro", "verified": false, "name": "terezacristina", "username": "terezacristin22", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 126, "tweet_count": 38961, "listed_count": 2}}, {"id": "291057439", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "Juan Isidro Inoa", "username": "juanisidroinoa", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1301, "tweet_count": 37177, "listed_count": 0}}, {"id": "1088135104214511616", "location": "Santiago, Dominican Republic", "verified": false, "name": "Detr\u00e1s de la Noticia", "username": "_EstebanRosario", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 33, "tweet_count": 2, "listed_count": 1}}, {"id": "1144889900661202944", "verified": false, "name": "Partizan \ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb", "username": "VeraCru03226507", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1328, "tweet_count": 27603, "listed_count": 0}}, {"id": "4509981496", "location": "Alcorta, Argentina", "verified": false, "name": "Cristian Neder", "username": "Cristian_Neder_", "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 3625, "tweet_count": 66107, "listed_count": 0}}, {"id": "361825838", "location": "Dominican republic", "verified": false, "name": "\u00abChristoPher goris", "username": "gorisflowxxxhot", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 2330, "tweet_count": 16306, "listed_count": 0}}, {"id": "23565850", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "name": "SPUTNIK V", "username": "cuticuladepeixe", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 403, "tweet_count": 21122, "listed_count": 0}}, {"id": "142074569", "location": "Chile", "verified": false, "name": "\u52a9\u30ab\u30eb\u30ed\u30b9", "username": "_fcx52m7h49", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 4979, "tweet_count": 109381, "listed_count": 9}}, {"id": "1107621452474404864", "verified": false, "name": "Harurun \u2606", "username": "silent__message", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 603, "tweet_count": 28624, "listed_count": 4}}, {"id": "2323988220", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Sadiel Cuentas", "username": "sadielcuentas", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2276, "tweet_count": 88007, "listed_count": 6}}, {"id": "1121786860089380865", "verified": false, "name": "Valdirene Andrade\ud83d\udea9", "username": "Valdire71051513", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1018, "tweet_count": 3519, "listed_count": 2}}, {"id": "870235934", "location": "caba", "verified": false, "name": "Noemi Osa\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc31\ud83e\udd0d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udde1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "aries2011956", "public_metrics": {"followers_count": 8066, "following_count": 6818, "tweet_count": 934560, "listed_count": 0}}, {"id": "978001243808456704", "verified": false, "name": "out of nicoly's system", "username": "nicolybiehl", "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 2540, "tweet_count": 40765, "listed_count": 0}}, {"id": "261289776", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Paulo Ricardo, mas n\u00e3o o cantor", "username": "pr_barcellos", "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 1744, "tweet_count": 37214, "listed_count": 1}}, {"id": "1161111705621057536", "location": "Rio Branco, Brazil.", "verified": false, "name": "Leh", "username": "Lehzei", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 270, "tweet_count": 507, "listed_count": 0}}, {"id": "922987715259494402", "location": "Paris, France", "verified": false, "name": "BERNARDO \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "Bernardotxr123", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 871, "tweet_count": 24435, "listed_count": 0}}, {"id": "92399911", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Dani C", "username": "Danu83", "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 3720, "tweet_count": 12457, "listed_count": 3}}, {"id": "86575887", "location": "Bauru, Brasil", "verified": false, "name": "Maykel Tetra \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f - o Gabe t\u00e1 chegando!\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf7c", "username": "maykelnazare", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1016, "tweet_count": 14956, "listed_count": 1}}, {"id": "771416279215378432", "location": "Recife, Brasil", "verified": true, "name": "Jackson Augusto \u2b50\ufe0f", "username": "afrocrente", "public_metrics": {"followers_count": 21418, "following_count": 2755, "tweet_count": 26604, "listed_count": 57}}, {"id": "1056921433325166593", "verified": false, "name": "13", "username": "arlyscarneiro", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 4545, "tweet_count": 28217, "listed_count": 2}}, {"id": "968226904955289600", "verified": false, "name": "Hellfy", "username": "LucHellraiser", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 509, "tweet_count": 23712, "listed_count": 3}}, {"id": "160341518", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Christian Buteler", "username": "cbuteler", "public_metrics": {"followers_count": 61677, "following_count": 1500, "tweet_count": 84169, "listed_count": 606}}, {"id": "1646016817", "verified": false, "name": "Cuni", "username": "Cuni631", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 338, "tweet_count": 205993, "listed_count": 1}}, {"id": "982036533535494144", "verified": false, "name": "Ronald Bonjardim", "username": "BonjardimRonald", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 431, "tweet_count": 16803, "listed_count": 0}}, {"id": "130602494", "location": "Caxias do Sul ", "verified": false, "name": "Lucimar Carnizella", "username": "lcarnizella", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 875, "tweet_count": 21322, "listed_count": 6}}, {"id": "487051642", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "verified": false, "name": "\ud83d\udc06", "username": "jxath9", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 545, "tweet_count": 84069, "listed_count": 0}}, {"id": "76826187", "location": "Niter\u00f3i, RJ, Brasil", "verified": false, "name": "Mauricio Brand\u00e3o", "username": "mbrandao1956", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1744, "tweet_count": 27677, "listed_count": 15}}, {"id": "130587961", "location": "CARACAS", "verified": false, "name": "JAPB", "username": "JAPBELNEGRO", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2006, "tweet_count": 762485, "listed_count": 50}}, {"id": "1448018905", "location": "Venezuela", "verified": true, "name": "Douglas Rico", "username": "DouglasRicoVzla", "public_metrics": {"followers_count": 170337, "following_count": 1717, "tweet_count": 146874, "listed_count": 363}}, {"id": "1126901010050502656", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo Do Ba\u00e7\u00e3o, Itabirit", "verified": false, "name": "Fred Matos", "username": "FredMatos16", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 241, "tweet_count": 19970, "listed_count": 0}}, {"id": "340369429", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Mario Lago Filho", "username": "mariozinholago", "public_metrics": {"followers_count": 31368, "following_count": 7914, "tweet_count": 42897, "listed_count": 47}}, {"id": "720421063151247360", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "jessiquinha", "username": "j3ss_correa", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 77, "tweet_count": 1793, "listed_count": 0}}, {"id": "2971027396", "verified": false, "name": "esther abadie", "username": "peritensenic", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 581, "tweet_count": 171302, "listed_count": 5}}, {"id": "720382352367689728", "verified": false, "name": "Xaqueline", "username": "xxtaaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 562, "tweet_count": 12321, "listed_count": 0}}, {"id": "105548039", "verified": false, "name": "M\u00e1rio Gomes Filho", "username": "mariogomesfilho", "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 3386, "tweet_count": 153904, "listed_count": 21}}, {"id": "776884914", "verified": false, "name": "Jos\u00e9", "username": "Joseraibaez62", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 327, "tweet_count": 1173, "listed_count": 0}}, {"id": "1031559995345780742", "location": "Trujillo, Peru", "verified": false, "name": "Manuel Goicochea", "username": "MGoicocheaV", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1664, "tweet_count": 12047, "listed_count": 0}}, {"id": "418105047", "location": "En mi Puta Casa", "verified": false, "name": "EL CHU", "username": "TU_PM23", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 631, "tweet_count": 6241, "listed_count": 1}}, {"id": "1136525109508956160", "location": "Tours/Orl\u00e9ans ", "verified": false, "name": "Yue\ud83c\udf19", "username": "_dxni11", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 74, "tweet_count": 2324, "listed_count": 0}}, {"id": "1007260519470903296", "location": "France", "verified": false, "name": "ilvie", "username": "nuagei_", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 126, "tweet_count": 4180, "listed_count": 0}}, {"id": "821138299725160448", "verified": false, "name": "Gilda ML Parraga", "username": "parragagilda", "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 3608, "tweet_count": 123359, "listed_count": 1}}, {"id": "60250537", "location": "S\u00e3o Paulo  -  SP - Brasil", "verified": false, "name": "Paulo Lara", "username": "marqueslara", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 352, "tweet_count": 1416, "listed_count": 1}}, {"id": "924420023002763264", "verified": false, "name": "Wilfredo Sosa", "username": "WilfredoSosa8", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 77, "tweet_count": 25051, "listed_count": 0}}, {"id": "2781383187", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Odo Clauxs", "username": "oclaros06", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1217, "tweet_count": 134582, "listed_count": 0}}, {"id": "856598997527662593", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "L\u00e2mpada Nerd \uea00", "username": "LampadaNerd", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 195, "tweet_count": 15422, "listed_count": 3}}, {"id": "312769520", "verified": false, "name": "Chispita Recargada", "username": "nuevachispita", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150974, "listed_count": 1}}, {"id": "725290846791340032", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BrunoSilvagp", "public_metrics": {"followers_count": 6482, "following_count": 699, "tweet_count": 22636, "listed_count": 0}}, {"id": "2763361418", "verified": false, "name": "Oscar R. Rada Medina", "username": "Caribito646", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 138, "tweet_count": 4652, "listed_count": 0}}, {"id": "2816692535", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "liladegerli", "username": "lilitagianni", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 2695, "tweet_count": 63342, "listed_count": 0}}, {"id": "463711153", "location": "Paris, France", "verified": false, "name": "Duprey Philippe. Velissariou:B\u00e9lisaire par ma m\u00e8re", "username": "PhilVelissariou", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 725, "tweet_count": 283426, "listed_count": 81}}, {"id": "911127835313655809", "location": "Hem, France", "verified": false, "name": "Reseau Adoption", "username": "Reseau_Adoption", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}}, {"id": "2275275722", "verified": false, "name": "Hernan", "username": "rodomar36", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 740, "tweet_count": 380151, "listed_count": 4}}, {"id": "1091012898950971400", "verified": false, "name": "isabela", "username": "___isabelafran", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1121, "tweet_count": 37857, "listed_count": 1}}, {"id": "1076608878", "location": "Ceil\u00e2ndia, 061", "verified": false, "name": "Lanna Banana \u00e9 13 \u2764\ufe0f", "username": "Valente_lanna", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 2125, "tweet_count": 106326, "listed_count": 7}}, {"id": "3095749858", "location": "Volta Redonda, Brasil", "verified": false, "name": "Eu", "username": "RNAL2019", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 237, "tweet_count": 6853, "listed_count": 0}}, {"id": "766401616966782977", "verified": false, "name": "San PECAS", "username": "Sandra22601358", "public_metrics": {"followers_count": 4379, "following_count": 5000, "tweet_count": 96008, "listed_count": 1}}, {"id": "102483187", "location": "TORINO", "verified": false, "name": "Francesco Gigliotti", "username": "gigliottifra", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 3536, "tweet_count": 74547, "listed_count": 8}}, {"id": "531214113", "location": "Ile de France ", "verified": false, "name": "Feetlover", "username": "sacracorrona", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 37, "tweet_count": 14456, "listed_count": 1}}, {"id": "1158674359285891072", "location": "Sei l\u00e1", "verified": false, "name": "Neto", "username": "Curupira_1984", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 401, "tweet_count": 1339, "listed_count": 0}}, {"id": "766038509685710849", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "veveta", "username": "lauraavernetti", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 265, "tweet_count": 4489, "listed_count": 0}}, {"id": "1112862821212094464", "location": "Santa Helena, Brasil", "verified": false, "name": "Back", "username": "Felipeback4", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 622, "tweet_count": 5430, "listed_count": 0}}, {"id": "855453001594568709", "location": "Trujillo, Peru", "verified": false, "name": "Carmen", "username": "carmen_bac", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1374, "tweet_count": 13221, "listed_count": 0}}, {"id": "717894055405961216", "verified": false, "name": "Rosy", "username": "Rosy87234986", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}}, {"id": "121424128", "location": "Italy", "verified": true, "name": "La7", "username": "La7tv", "public_metrics": {"followers_count": 598505, "following_count": 207, "tweet_count": 100465, "listed_count": 2283}}, {"id": "4488653056", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "\u049c\u269a\u1228\u1228\u0404\u16b1\uc6c3\u74dc", "username": "rigo111299", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 8, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}}, {"id": "2154673341", "location": "Porto Grande", "verified": false, "name": "Jose Luis Pereira", "username": "JoseZzeluis", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 583, "tweet_count": 66227, "listed_count": 16}}, {"id": "519806112", "location": "Santiago de Surco -Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "David Cordova C.", "username": "david160664", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 163, "tweet_count": 21671, "listed_count": 0}}, {"id": "1129379545780510721", "location": "Apurimac, Peru", "verified": false, "name": "hipo", "username": "hipolit10469506", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 49, "tweet_count": 866, "listed_count": 0}}, {"id": "476348914", "verified": false, "name": "Mi", "username": "livancri", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1009, "tweet_count": 36301, "listed_count": 0}}, {"id": "904782497082478592", "location": "Veneto, Italy", "verified": false, "name": "Michelamikba", "username": "Michelamikba1", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 934, "tweet_count": 73108, "listed_count": 2}}, {"id": "901003845005971457", "verified": false, "name": "Musso \ud83c\udf4a", "username": "Musso___", "public_metrics": {"followers_count": 12635, "following_count": 4404, "tweet_count": 246200, "listed_count": 68}}, {"id": "763348759845666816", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "The Chosen Yuan", "username": "IvanDimanche", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 777, "tweet_count": 7918, "listed_count": 0}}, {"id": "146657761", "location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "verified": false, "name": "WMV", "username": "wmv21", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}}, {"id": "937839672", "verified": false, "name": "rosalvinafonsecaluna", "username": "rosalvinafonsec", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1590, "tweet_count": 55007, "listed_count": 0}}, {"id": "312794207", "location": "Lima", "verified": false, "name": "GIGI CABRERA", "username": "GIGICABRERA31", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 305, "tweet_count": 33593, "listed_count": 4}}, {"id": "716304316651421697", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Rose Cabral", "username": "DanasccRose", "public_metrics": {"followers_count": 6457, "following_count": 7091, "tweet_count": 179350, "listed_count": 14}}, {"id": "79051869", "location": "\u00dcT: 10.216213,-67.53599", "verified": false, "name": "Vicente Jimenez", "username": "VicenteJimenez", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1061, "tweet_count": 63305, "listed_count": 5}}, {"id": "174803833", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "\u02d6", "username": "PedrooHermoso", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 285, "tweet_count": 51602, "listed_count": 7}}, {"id": "1044648661307850752", "verified": false, "name": "Bebus \ud83d\udc9a", "username": "Bebus67075186", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2638, "tweet_count": 292042, "listed_count": 0}}, {"id": "1906434510", "verified": false, "name": "Isabel Villagomez P.", "username": "IsaVillago", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 167, "tweet_count": 67605, "listed_count": 5}}, {"id": "239692472", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Monica", "username": "MonikaBellini", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 489, "tweet_count": 7323, "listed_count": 0}}, {"id": "1141399474562093061", "verified": false, "name": "Ozy T. \u25cf", "username": "OzyTemplario", "public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 160, "tweet_count": 12518, "listed_count": 12}}, {"id": "1029342559749980162", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Agatha", "username": "Agatha24197617", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 642, "tweet_count": 33172, "listed_count": 0}}, {"id": "278583575", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Juan De la Puente", "username": "DelaPuenteJuan", "public_metrics": {"followers_count": 60226, "following_count": 1334, "tweet_count": 24447, "listed_count": 216}}, {"id": "272756352", "verified": false, "name": "\u10d6 Gi Mendes", "username": "GiselliMendes", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 257, "tweet_count": 11394, "listed_count": 15}}, {"id": "1041698803533795328", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Soniar", "username": "SoniarArsoni", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 2836, "tweet_count": 83706, "listed_count": 1}}, {"id": "1460870466", "location": "ARGENTINA", "verified": false, "name": "CLAUDIOGABRIELSZAB\u00d3", "username": "cgabrielszabo", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 215, "tweet_count": 63785, "listed_count": 0}}, {"id": "926814475864420352", "verified": false, "name": "danilo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "DaniloxDb", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 872, "tweet_count": 32269, "listed_count": 0}}, {"id": "1935534786", "verified": false, "name": "Il Primato Nazionale", "username": "IlPrimatoN", "public_metrics": {"followers_count": 31486, "following_count": 310, "tweet_count": 38982, "listed_count": 183}}, {"id": "3234501256", "verified": false, "name": "Amalia Dx", "username": "DxAmalia", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 241, "tweet_count": 49400, "listed_count": 0}}, {"id": "626912455", "location": "Bella Italia", "verified": false, "name": "Diego318", "username": "diego_318", "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 5008, "tweet_count": 266363, "listed_count": 11}}, {"id": "175912216", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Mariah Avendano", "username": "MariahAvendano1", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 723, "tweet_count": 22262, "listed_count": 0}}, {"id": "1079454982645133318", "verified": false, "name": "Adayl \ud83d\udea9", "username": "Adayl3", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 49, "tweet_count": 33216, "listed_count": 0}}, {"id": "314858169", "verified": false, "name": "Armando Salda\u00f1a", "username": "Armando0827", "public_metrics": {"followers_count": 4173, "following_count": 1558, "tweet_count": 24526, "listed_count": 39}}, {"id": "1143290342109851649", "location": "Jun\u00edn Bs As ", "verified": false, "name": "_UnoMasDelMillon", "username": "_ngradi_", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 264, "tweet_count": 951, "listed_count": 0}}, {"id": "2944799649", "verified": false, "name": "ari&blackstairs", "username": "Kittyblacktairs", "public_metrics": {"followers_count": 3536, "following_count": 2673, "tweet_count": 63475, "listed_count": 39}}, {"id": "96411738", "location": "hstan \u264a\ufe0e ", "verified": false, "name": "Camila\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \u00b9\u00b3", "username": "thisharryshouse", "public_metrics": {"followers_count": 7067, "following_count": 1623, "tweet_count": 491279, "listed_count": 46}}, {"id": "725385888625246208", "location": "New york", "verified": false, "name": "Titia do Noah \ud83d\udc99", "username": "Iascabral", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 300, "tweet_count": 80126, "listed_count": 0}}, {"id": "3195324046", "verified": false, "name": "Pedro", "username": "jpcordeiro__", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 394, "tweet_count": 15606, "listed_count": 2}}, {"id": "1082602947182252032", "verified": false, "name": "Monica Campos\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc8b", "username": "Monica24Minion", "public_metrics": {"followers_count": 4978, "following_count": 5196, "tweet_count": 42810, "listed_count": 4}}, {"id": "1523748277", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "username": "conexaopolitica", "public_metrics": {"followers_count": 698806, "following_count": 222, "tweet_count": 32262, "listed_count": 1185}}, {"id": "312427444", "verified": false, "name": "DianaSilva", "username": "Dianasg25", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 440, "tweet_count": 40614, "listed_count": 1}}, {"id": "266833070", "verified": false, "name": "Sof\u00eda", "username": "sofiaalatorre", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1169, "tweet_count": 11708, "listed_count": 1}}, {"id": "148881761", "location": "Santiago, Dominican Republic", "verified": false, "name": "Maria Nu\u00f1ez\ud83d\udc9a", "username": "marianunez1919", "public_metrics": {"followers_count": 5201, "following_count": 2397, "tweet_count": 97408, "listed_count": 7}}, {"id": "536895689", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Pa\u00edno Abreu", "username": "PainoAbreu", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 89, "tweet_count": 239, "listed_count": 0}}, {"id": "842838648", "location": "In the sky with diamonds", "verified": false, "name": "Lucy \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "l20102010", "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 4999, "tweet_count": 79441, "listed_count": 14}}, {"id": "248693492", "verified": true, "name": "g1 Paran\u00e1", "username": "g1parana", "public_metrics": {"followers_count": 289934, "following_count": 3, "tweet_count": 99226, "listed_count": 308}}, {"id": "248692867", "location": "Peru", "verified": true, "name": "Canal N", "username": "canalN_", "public_metrics": {"followers_count": 3468908, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}}, {"id": "1011493452855545857", "location": "Florencio Varela, Argentina", "verified": false, "name": "K\u1d89aken Exchange\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "Nitclo", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 794, "tweet_count": 5044, "listed_count": 0}}, {"id": "938912443702677505", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "mart!na", "username": "birratina", "public_metrics": {"followers_count": 63696, "following_count": 4951, "tweet_count": 10011, "listed_count": 55}}, {"id": "18803311", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Guspsiu burnoutinho", "username": "guspsiu", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 634, "tweet_count": 12900, "listed_count": 0}}, {"id": "468471797", "verified": false, "name": "EMERSON GON\u00c7ALVES\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "EMERSONCOL", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 2021, "tweet_count": 25728, "listed_count": 0}}, {"id": "740348089425350656", "verified": false, "name": "VivaDilma", "username": "filo1717", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 220, "tweet_count": 71166, "listed_count": 11}}, {"id": "3151927269", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Lucas -_-", "username": "madvilla1n", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 424, "tweet_count": 59308, "listed_count": 1}}, {"id": "906302531839647744", "verified": false, "name": "Ricardo Bertero", "username": "bertero_ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 6388, "following_count": 6032, "tweet_count": 186304, "listed_count": 2}}, {"id": "379034610", "location": "Bel\u00e9m", "verified": false, "name": "mxlu", "username": "maluutrip", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 423, "tweet_count": 44767, "listed_count": 2}}, {"id": "2729229179", "verified": false, "name": "J\u00fanior \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2234", "username": "lcgsjr", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 1725, "tweet_count": 28118, "listed_count": 0}}, {"id": "821381090711572480", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 CRF #n\u00e3ovotenoBRAZ!!!\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "username": "flandreswave", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 3264, "tweet_count": 14614, "listed_count": 1}}, {"id": "94889871", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Ariel Ricardo Luis \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Arpatt", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 792, "tweet_count": 118453, "listed_count": 23}}, {"id": "2525439758", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Horacio Cuello. \ud83c\udf31\ud83d\udeac\ud83c\udf7e", "username": "horacuello", "public_metrics": {"followers_count": 8131, "following_count": 3724, "tweet_count": 279121, "listed_count": 5}}, {"id": "145642542", "location": "LIMA", "verified": false, "name": "rmm", "username": "rogeliomarcos", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1319, "tweet_count": 52061, "listed_count": 1}}, {"id": "324178160", "verified": false, "name": "mari\u00e1", "username": "princessofthejs", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 334, "tweet_count": 26371, "listed_count": 1}}, {"id": "55042653", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "YMF\u2764\ud83d\udda4", "username": "Yolyfuregato", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 583, "tweet_count": 61595, "listed_count": 1}}, {"id": "782746993", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Luis Fernando", "username": "LFernando2169", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 3600, "tweet_count": 7773, "listed_count": 0}}, {"id": "259809508", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Agromeat", "username": "agromeat", "public_metrics": {"followers_count": 4356, "following_count": 414, "tweet_count": 129514, "listed_count": 70}}, {"id": "274680480", "location": "palermo", "verified": false, "name": "francesco guarnera", "username": "papafelice", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 825, "tweet_count": 20473, "listed_count": 0}}, {"id": "118244254", "verified": false, "name": "kdbennassar \ud83c\udf08\u2728", "username": "kdbennassar", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 217, "tweet_count": 76238, "listed_count": 8}}, {"id": "172008568", "location": "Houston, TX", "verified": false, "name": "Victoria", "username": "vtriahh", "public_metrics": {"followers_count": 13711, "following_count": 1327, "tweet_count": 28375, "listed_count": 25}}, {"id": "258334359", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "sandra c", "username": "sandraXXIV", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 2221, "tweet_count": 15353, "listed_count": 0}}, {"id": "956272166", "location": "Lisboa", "verified": false, "name": "VictorTavaresMorais", "username": "tavares_morais", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1280, "tweet_count": 12340, "listed_count": 8}}, {"id": "268466727", "location": "CABA", "verified": false, "name": "Osvaldo Ecu\u00e1nime.", "username": "osvalj0", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 1846, "tweet_count": 147520, "listed_count": 5}}, {"id": "47301668", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Vai Corinthians!", "username": "GustavoNovaes", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1757, "tweet_count": 108435, "listed_count": 1}}, {"id": "1162064958512930817", "location": "United States", "verified": false, "name": "BlastoSTG", "username": "BlastoStg", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 490, "tweet_count": 6054, "listed_count": 2}}, {"id": "159693568", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Roy", "username": "narukiroy", "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 401, "tweet_count": 60483, "listed_count": 0}}, {"id": "63238828", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Guilherme Sarraf", "username": "guilhermesarraf", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 380, "tweet_count": 5088, "listed_count": 1}}, {"id": "954539430647246851", "location": "Durango, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "ISMED", "username": "ismed_ssd", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 314, "tweet_count": 4458, "listed_count": 7}}, {"id": "1040280806038618112", "verified": false, "name": "Silvia Rodriguez", "username": "SilviaR47563194", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 377, "tweet_count": 80518, "listed_count": 0}}, {"id": "274705721", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Angela Valdez Rivera", "username": "Razuhuillca", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 726, "tweet_count": 15466, "listed_count": 4}}, {"id": "256640218", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Liliane Rosse", "username": "LilianeRosse", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 455, "tweet_count": 2744, "listed_count": 2}}, {"id": "89676762", "location": "Pinheiros, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Campos", "username": "jprcampos", "public_metrics": {"followers_count": 3501, "following_count": 1517, "tweet_count": 674398, "listed_count": 82}}, {"id": "1001544539314769922", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rafael Galindo", "username": "RafaelG31154614", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 368, "tweet_count": 12579, "listed_count": 0}}, {"id": "145320645", "location": "URUGUAY\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "name": "Elizabeth Izzi \ud83e\udd8b\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "ElizabethIzzi", "public_metrics": {"followers_count": 6583, "following_count": 4422, "tweet_count": 64325, "listed_count": 9}}, {"id": "922137249206145024", "location": "Uruguai", "verified": false, "name": "Beatriz Simoff", "username": "beatriz_simoff", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 832, "tweet_count": 21048, "listed_count": 0}}, {"id": "241788879", "location": "Mendoza- Rep Argentina", "verified": false, "name": "Mares Gutierrez", "username": "mareso_", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 1903, "tweet_count": 86792, "listed_count": 18}}, {"id": "1077915053632966656", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "name": "Politica & Legisla\u00e7\u00e3o Hortol\u00e2ndia", "username": "ELegislacao", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 153, "tweet_count": 1976, "listed_count": 0}}, {"id": "2880932962", "verified": true, "name": "O Antagonista", "username": "o_antagonista", "public_metrics": {"followers_count": 1535912, "following_count": 1294, "tweet_count": 224299, "listed_count": 3396}}, {"id": "1137150844623872005", "verified": false, "name": "M\u03b9\u0196\u03b1\u0503\u10e7 \u0503\u04bd W\u03b9\u0273\u019a\u04bd\u027e\u03dd\u04bd\u0196\u0196\uea00", "username": "IsaSouPontes", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 280, "tweet_count": 3305, "listed_count": 2}}, {"id": "40423967", "location": "Niteroi - RJ", "verified": false, "name": "branca demais, negra de menos", "username": "Bruiserzinha", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 97, "tweet_count": 265257, "listed_count": 8}}, {"id": "112935500", "location": "Porto Alegre - RS", "verified": false, "name": "Pedro Menos", "username": "menosplay", "public_metrics": {"followers_count": 3769, "following_count": 1933, "tweet_count": 30213, "listed_count": 35}}, {"id": "724030102552645633", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Adriana Eleuterio De", "username": "Adrianadeso2", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 382, "tweet_count": 17195, "listed_count": 1}}, {"id": "172831802", "verified": false, "name": "yani iann", "username": "yani_iann", "public_metrics": {"followers_count": 5146, "following_count": 5339, "tweet_count": 33966, "listed_count": 0}}, {"id": "263809192", "location": "Trujillo", "verified": false, "name": "rodolfo guevara", "username": "fitoguevara", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 459, "tweet_count": 8623, "listed_count": 4}}, {"id": "1077324811490283520", "verified": false, "name": "Javier", "username": "Javier52290735", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 77, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}}, {"id": "80070602", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Sergio Tejada", "username": "sergiotej", "public_metrics": {"followers_count": 90273, "following_count": 787, "tweet_count": 12223, "listed_count": 295}}, {"id": "737471247337062401", "location": "San Miguel, Peru", "verified": false, "name": "NAlcazar", "username": "NAlcazar10", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 250, "tweet_count": 42783, "listed_count": 3}}, {"id": "1691927730", "location": "Vila oculta da solid\u00e3o", "verified": false, "name": "\u26e76", "username": "atlcxzr", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 308, "tweet_count": 9390, "listed_count": 0}}, {"id": "19084628", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": true, "name": "La Prensa Gr\u00e1fica", "username": "prensagrafica", "public_metrics": {"followers_count": 1017981, "following_count": 11189, "tweet_count": 436993, "listed_count": 2088}}, {"id": "713772147194335232", "verified": false, "name": "CESAUGUSTO", "username": "augusto7_cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1463, "tweet_count": 71336, "listed_count": 0}}, {"id": "339894797", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "jorge rolla1231115025", "username": "jorgerolla", "public_metrics": {"followers_count": 3738, "following_count": 4636, "tweet_count": 28685, "listed_count": 1}}, {"id": "70799317", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL", "username": "UOL", "public_metrics": {"followers_count": 2569495, "following_count": 169, "tweet_count": 522801, "listed_count": 4216}}, {"id": "718764731545346048", "verified": false, "name": "@cidad\u00e3o domundo", "username": "AdemirMotafer1", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 3301, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}}, {"id": "1942435878", "verified": false, "name": "Ester Ana \ud83d\udd90\ufe0f 5", "username": "esterana48", "public_metrics": {"followers_count": 3110, "following_count": 2349, "tweet_count": 325825, "listed_count": 4}}, {"id": "1255281948", "verified": false, "name": "Juli Miel", "username": "merliwinky", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 197, "tweet_count": 4340, "listed_count": 1}}, {"id": "1035333096", "location": "Mentalmente", "verified": false, "name": "a-ha", "username": "absbsbscoco", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 259, "tweet_count": 19613, "listed_count": 3}}, {"id": "719059666261655552", "verified": false, "name": "Enrique ROAR", "username": "Quique2473", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 406, "tweet_count": 32165, "listed_count": 0}}, {"id": "440213568", "verified": false, "name": "arieltricolores", "username": "arieltricolores", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1662, "tweet_count": 132302, "listed_count": 16}}, {"id": "24900072", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "Mauricio Macri", "username": "mauriciomacri", "public_metrics": {"followers_count": 5214202, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}}, {"id": "587730341", "location": "PORTO ALEGRE-Rio Grande do Sul", "verified": false, "name": "V\u00edtorSaydelles", "username": "VitorSaydelles", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 1163, "tweet_count": 39809, "listed_count": 14}}, {"id": "1124282809328316417", "verified": false, "name": "dressa", "username": "oursylvie", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1541, "tweet_count": 26150, "listed_count": 8}}, {"id": "196385535", "location": "San Isidro, Argentina", "verified": false, "name": "A\u00edda Frascarelli", "username": "Aidafrascarelli", "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 3694, "tweet_count": 42505, "listed_count": 0}}, {"id": "1086565325796245504", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Lucho gallo", "username": "ermac5400", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 2317, "tweet_count": 4958, "listed_count": 0}}, {"id": "1082739300574351364", "verified": false, "name": "Paoletta\u2666\ufe0f", "username": "Paolett88388412", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 211, "tweet_count": 41210, "listed_count": 1}}, {"id": "954529922655105024", "verified": false, "name": "\ud83d\udc31Mar\u00eda Cristina Picarel", "username": "PicarelMaria", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 4995, "tweet_count": 199339, "listed_count": 2}}, {"id": "2515992882", "location": "Pas\u00e1rgada", "verified": false, "name": "\u263e", "username": "malulean", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 729, "tweet_count": 25406, "listed_count": 1}}, {"id": "2361463145", "verified": false, "name": "L", "username": "linomalb", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 286, "tweet_count": 3004, "listed_count": 0}}, {"id": "566854299", "verified": false, "name": "Elena Romero", "username": "Eleny459", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 4074, "tweet_count": 427928, "listed_count": 83}}, {"id": "934983390", "verified": false, "name": "Soinir", "username": "SoinirA", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 378, "tweet_count": 6284, "listed_count": 0}}, {"id": "1131679056846622722", "verified": false, "name": "Sandra Aguirre", "username": "SandraA77747419", "public_metrics": {"followers_count": 4472, "following_count": 3570, "tweet_count": 33020, "listed_count": 1}}, {"id": "442817553", "location": "Bologna", "verified": false, "name": "Sandro Labanti", "username": "sandrolabanti", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 316, "tweet_count": 23043, "listed_count": 2}}, {"id": "1071332641", "verified": true, "name": "Pietro Grasso", "username": "PietroGrasso", "public_metrics": {"followers_count": 643158, "following_count": 935, "tweet_count": 2413, "listed_count": 1179}}, {"id": "190494783", "location": "prov. de Bs. As., Argentina", "verified": false, "name": "minave", "username": "MnaveiroMiguel", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 3035, "tweet_count": 83529, "listed_count": 6}}, {"id": "743231029", "location": "Gij\u00f3n, Spain", "verified": false, "name": "marien", "username": "LfMarien", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 171, "tweet_count": 6647, "listed_count": 0}}, {"id": "1108761223879970816", "verified": false, "name": "Celton", "username": "cadrianonog", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 95, "tweet_count": 971, "listed_count": 0}}, {"id": "245392082", "location": "Belo Horizonte", "verified": true, "name": "Rog\u00e9rio Correia", "username": "RogerioCorreia_", "public_metrics": {"followers_count": 94409, "following_count": 5845, "tweet_count": 88962, "listed_count": 385}}, {"id": "1155967862332448768", "verified": false, "name": "Noritake", "username": "Noritakekannalu", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 650, "tweet_count": 27575, "listed_count": 1}}, {"id": "969735996672790528", "verified": false, "name": "Claudio Botelho", "username": "ClaudioBotelho9", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 139, "tweet_count": 5658, "listed_count": 0}}, {"id": "1020468768", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Luiz Cunha", "username": "luizcunhao", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 4960, "tweet_count": 31144, "listed_count": 2}}, {"id": "52817947", "location": "SP - Brazil", "verified": false, "name": "saturnie", "username": "wishem", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 337, "tweet_count": 17113, "listed_count": 0}}, {"id": "3052643328", "location": "NO INFERNO ", "verified": false, "name": "Cachinhos \ud83d\ude0c", "username": "Luana_Martins05", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 411, "tweet_count": 24525, "listed_count": 1}}, {"id": "3309157967", "location": "Curicica, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Leleca \ud83e\udd70", "username": "leandramoraes13", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 1052, "tweet_count": 27345, "listed_count": 1}}, {"id": "2592281287", "location": "RJ/Brasil-Publicit\u00e1ria/Direito", "verified": false, "name": "Rosangela Machado-Jornalista-DRT-RJ 1479792", "username": "rosangelasma", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 4882, "tweet_count": 53259, "listed_count": 11}}, {"id": "63295980", "location": "La Plata", "verified": false, "name": "Fdruid", "username": "Fdruid", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1725, "tweet_count": 292347, "listed_count": 122}}, {"id": "130856101", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Un r\u00fastico", "username": "NoChinoNooo", "public_metrics": {"followers_count": 4237, "following_count": 1365, "tweet_count": 44569, "listed_count": 29}}, {"id": "2700066781", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "@AtahualpaYO", "username": "AtahualpaYo", "public_metrics": {"followers_count": 4816, "following_count": 5469, "tweet_count": 235086, "listed_count": 0}}, {"id": "4808740295", "location": "Manhattan, NY", "verified": false, "name": "Xiomara Ram\u00edrez", "username": "xiomirb", "public_metrics": {"followers_count": 17909, "following_count": 1713, "tweet_count": 33675, "listed_count": 75}}, {"id": "1087800494", "location": "Santo fomingo, D.N.", "verified": false, "name": "Radhames Espaillat", "username": "radhamespaillat", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 361, "tweet_count": 13898, "listed_count": 1}}, {"id": "829893607326900224", "location": "Resistencia, Argentina", "verified": false, "name": "Daniel Thomas \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "danythomas15", "public_metrics": {"followers_count": 7372, "following_count": 6124, "tweet_count": 426175, "listed_count": 9}}, {"id": "567728394", "location": "S\u00e3o Paulo SP", "verified": false, "name": "Eliana Martins", "username": "ElianaMartins20", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 2261, "tweet_count": 23815, "listed_count": 4}}, {"id": "1097154002985324544", "location": "Palma del R\u00edo, C\u00f3rdoba", "verified": false, "name": "Sara", "username": "ssaramrtin_", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 779, "tweet_count": 38353, "listed_count": 0}}, {"id": "887097880552636416", "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pablo Bandera", "username": "trataking", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 553, "tweet_count": 25500, "listed_count": 1}}, {"id": "1055147988849512448", "verified": false, "name": "Siberio #SlavaUkraini", "username": "LuisEdu95223459", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 591, "tweet_count": 22559, "listed_count": 2}}, {"id": "45048171", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "username": "LUCIANA_LEON_R", "public_metrics": {"followers_count": 352178, "following_count": 42795, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}}, {"id": "917743724104429568", "location": "Delaware, USA", "verified": false, "name": "YANKEE GO HOME", "username": "el_alfil_bueno", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1168, "tweet_count": 29184, "listed_count": 0}}, {"id": "16294264", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "Perfil.com", "username": "perfilcom", "public_metrics": {"followers_count": 828773, "following_count": 3359, "tweet_count": 345493, "listed_count": 4139}}, {"id": "701810503061020673", "location": "fan acc \u2022 multifandom", "verified": false, "name": "Gustavo Grant \u2671\u2764\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udde1", "username": "scarfacexyz", "public_metrics": {"followers_count": 6564, "following_count": 6602, "tweet_count": 54170, "listed_count": 7}}, {"id": "168007252", "location": "Argentina Vte. Lopez", "verified": false, "name": "Pais Inviable\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "grace_pais", "public_metrics": {"followers_count": 3610, "following_count": 5000, "tweet_count": 186439, "listed_count": 2}}, {"id": "636526156", "location": "BSAS", "verified": false, "name": "ARGENTINITA\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ud83e\udd85", "username": "Normabeatrizz", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 5002, "tweet_count": 81482, "listed_count": 10}}, {"id": "15154106", "location": "Jacobina, Bahia", "verified": false, "name": "Valessio Brito", "username": "ValessioBrito", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 2089, "tweet_count": 12179, "listed_count": 37}}, {"id": "29956258", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Fidel Esquivel", "username": "fideIesquivel", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1147, "tweet_count": 65523, "listed_count": 25}}, {"id": "71677141", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Victoria", "username": "_vicpitt", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 1320, "tweet_count": 55860, "listed_count": 4}}, {"id": "1154469217095360513", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "Edgargm", "username": "Edgargm48731905", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 431, "tweet_count": 30253, "listed_count": 1}}, {"id": "69000794", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "Edilson Tavares", "username": "Edilson57", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1644, "tweet_count": 41481, "listed_count": 1}}, {"id": "71177335", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Ja_Bicho \ud83d\ude37", "username": "Ja_Bicho", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 68, "tweet_count": 18575, "listed_count": 2}}, {"id": "355657051", "location": "Valencia, Spain", "verified": false, "name": "Santiago Fern\u00e1ndez", "username": "santifernandezg", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 120, "tweet_count": 28295, "listed_count": 40}}, {"id": "583275640", "verified": false, "name": "eri \ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe", "username": "imblackdalek", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 1008, "tweet_count": 17270, "listed_count": 0}}, {"id": "1149170305", "verified": false, "name": "Mipe", "username": "Mipetisa", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1335, "tweet_count": 14446, "listed_count": 4}}, {"id": "315877151", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "\ud83d\udda4 #antifascismo #anticomunismo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "alarmanucelar", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 363, "tweet_count": 159267, "listed_count": 19}}, {"id": "872252754936385536", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Alexandre, Um brasileiro", "username": "BadkeAlexandre", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 596, "tweet_count": 18815, "listed_count": 0}}, {"id": "345215691", "location": "Forquilhinha, Brasil", "verified": false, "name": "Roberto Carlos \u2673\u2675 Rocha\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "_pinccc", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 3113, "tweet_count": 140888, "listed_count": 2}}, {"id": "204869935", "location": "DOMINICAN REPUBLIC", "verified": false, "name": "INDIRA", "username": "INDIRALABELLA", "public_metrics": {"followers_count": 7276, "following_count": 2956, "tweet_count": 150498, "listed_count": 4}}, {"id": "2198608182", "location": "Nova Zel\u00e2ndia.", "verified": false, "name": "Pavanatti", "username": "pavanattii", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 223, "tweet_count": 8190, "listed_count": 0}}, {"id": "142439896", "verified": false, "name": "Karlyn Rodr\u00edguez", "username": "Karlynsrb", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 199, "tweet_count": 54618, "listed_count": 6}}, {"id": "1251899604", "location": "Lima \ud83c\uddf5\ud83c\uddea  Paris \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "tessa tapia", "username": "asesora74", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 939, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}}, {"id": "365131893", "location": "Piura, Peru", "verified": false, "name": "wilsonseverino", "username": "wseverino79", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 3948, "tweet_count": 7990, "listed_count": 0}}, {"id": "3424899513", "location": "salento, Puglia", "verified": false, "name": "mariana paladini", "username": "PaladiniMariana", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 300, "tweet_count": 4947, "listed_count": 0}}, {"id": "2730115977", "verified": false, "name": "Graziella Bracchi", "username": "bralella09", "public_metrics": {"followers_count": 8574, "following_count": 2483, "tweet_count": 223672, "listed_count": 36}}, {"id": "162213552", "verified": false, "name": "JUAN PABLO", "username": "jparismendi", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 269, "tweet_count": 73907, "listed_count": 0}}, {"id": "260267255", "location": "COLOMBIA PAP\u00c1!!!", "verified": false, "name": "JorgeCardenas", "username": "cardenasjorgee", "public_metrics": {"followers_count": 91006, "following_count": 1226, "tweet_count": 33876, "listed_count": 114}}, {"id": "812966500365725696", "location": "Arapiraca, Brasil", "verified": false, "name": "maisumaloukdavida\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2640\ufe0f\u264c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "panteranegraf1", "public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 4013, "tweet_count": 32113, "listed_count": 1}}, {"id": "1043257654561464327", "verified": false, "name": "al", "username": "ass_analu", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 43, "tweet_count": 9385, "listed_count": 0}}, {"id": "968876675869171715", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Alexia Oliveira", "username": "Alxiaoliveiraw", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 338, "tweet_count": 20897, "listed_count": 0}}, {"id": "714456662799736832", "location": "I will protect BTS", "verified": false, "name": "Jenny \ud83d\udc2f", "username": "GucciVanteT", "public_metrics": {"followers_count": 3892, "following_count": 2987, "tweet_count": 28857, "listed_count": 4}}, {"id": "211326648", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9cfl\u00e1h\ud83d\udc9c", "username": "bbraettgo", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 1999, "tweet_count": 13125, "listed_count": 6}}, {"id": "766321242475462656", "verified": false, "name": "lolo\ud83e\udeac", "username": "lohanieee", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 651, "tweet_count": 3913, "listed_count": 0}}, {"id": "412620474", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Marcus Vinicius", "username": "MARCVCN", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 1811, "tweet_count": 19807, "listed_count": 4}}, {"id": "2918716709", "verified": false, "name": "franco olmedo", "username": "wallyOMG1", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 415, "tweet_count": 3972, "listed_count": 0}}, {"id": "3873965293", "location": "Worldwide", "verified": true, "name": "Twitter Moments en Espa\u00f1ol", "username": "MomentsES", "public_metrics": {"followers_count": 278923, "following_count": 12, "tweet_count": 102085, "listed_count": 859}}, {"id": "203541493", "location": "s\u00e3o jos\u00e9 sc", "verified": false, "name": "soleci gottardo", "username": "solecigsilva", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 0, "tweet_count": 42337, "listed_count": 1}}, {"id": "2179024470", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "goyle", "username": "osnapitswil", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 406, "tweet_count": 4632, "listed_count": 1}}, {"id": "283928698", "verified": false, "name": "Edgard Jesus", "username": "Sobrino94", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 235, "tweet_count": 8105, "listed_count": 0}}, {"id": "859233294675832832", "location": "Salta, Argentina", "verified": false, "name": "Sebastian Villa", "username": "Sebast_Villa08", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1193, "tweet_count": 6290, "listed_count": 0}}, {"id": "889813600621256704", "location": "En tu corazon", "verified": false, "name": "\u3010Rudeus Greyrat\u3011Pero spooky\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83", "username": "__Filipox__", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 196, "tweet_count": 16895, "listed_count": 1}}, {"id": "180119639", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "name": "Dani (Taylor's version) \u2728", "username": "DanielaSinta", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 421, "tweet_count": 42240, "listed_count": 6}}, {"id": "120516404", "verified": false, "name": "La belle de Juma", "username": "ClaudiaStrm", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 190, "tweet_count": 16613, "listed_count": 7}}, {"id": "41280003", "location": "United States", "verified": false, "name": "Rafael Fontana", "username": "RafaelFontana", "public_metrics": {"followers_count": 80249, "following_count": 194, "tweet_count": 63410, "listed_count": 206}}, {"id": "33643847", "verified": false, "name": "Ronald Gustavo", "username": "PbRonaldGustavo", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 280, "tweet_count": 5251, "listed_count": 0}}, {"id": "759058155921809408", "verified": false, "name": "Marcelino", "username": "mlaralucas", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 155, "tweet_count": 20959, "listed_count": 0}}, {"id": "1523207647", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "Gambriel | 13 \u2b50\ufe0f", "username": "geaceo_", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 330, "tweet_count": 14432, "listed_count": 0}}, {"id": "1007234912", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Alicia Mendoza", "username": "MaHurtadoMendoz", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1131, "tweet_count": 153648, "listed_count": 0}}, {"id": "718791504", "verified": false, "name": "jania denize pereira", "username": "janiadenizepere", "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 2661, "tweet_count": 3104, "listed_count": 0}}, {"id": "310543084", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "RosanaBeja", "username": "RosanaBeja", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 3163, "tweet_count": 60344, "listed_count": 0}}, {"id": "1087009316924735488", "verified": false, "name": "chinita", "username": "_agostorres_", "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 282, "tweet_count": 6016, "listed_count": 5}}, {"id": "516797197", "location": "Nueva York, USA", "verified": false, "name": "Controlandoelejido.com", "username": "NOTICIAELEJIDO", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 741, "tweet_count": 145876, "listed_count": 6}}, {"id": "2786435780", "location": "Parnamirim-RN-Brasil", "verified": false, "name": "Jose Erb Ubarana", "username": "erbubarana", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 506, "tweet_count": 62166, "listed_count": 2}}, {"id": "719795920959860736", "location": "Angola", "verified": false, "name": "Portal Ango Line", "username": "portalangoline", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 43, "tweet_count": 6531, "listed_count": 4}}, {"id": "372566614", "location": "Villavicencio, Meta", "verified": false, "name": "Libia Aguilar", "username": "libia_libia", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 408, "tweet_count": 38856, "listed_count": 1}}, {"id": "590613242", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Iris Luna Oficial", "username": "irislunaoficial", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 574, "tweet_count": 31722, "listed_count": 19}}, {"id": "794513250", "location": "Argentina-- Rosario", "verified": false, "name": "Nerea Perez", "username": "Perez98Nerea", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 49, "tweet_count": 5876, "listed_count": 0}}, {"id": "1146558923983544320", "verified": false, "name": "$.KIKI.$", "username": "Cristia25905216", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 139, "tweet_count": 406, "listed_count": 0}}, {"id": "2460423535", "location": "Portugal", "verified": false, "name": "Maria Jos\u00e9 Bitencourt", "username": "mrjsbitencourt", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 80, "tweet_count": 4767, "listed_count": 0}}, {"id": "78527974", "location": "Santa Teresa, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Jales", "username": "joaojales", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 752, "tweet_count": 16089, "listed_count": 9}}, {"id": "18531527", "location": "Ayacucho, Peru", "verified": false, "name": "linoahm", "username": "linoahm", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37500, "listed_count": 2}}, {"id": "2767099096", "location": "Londrina Paran\u00e1", "verified": false, "name": "Fernanda lassance", "username": "FerLassance", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 269, "tweet_count": 20860, "listed_count": 0}}, {"id": "1046946419104468992", "verified": false, "name": "CA\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "C4MIL4ROM4N1", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 703, "tweet_count": 9026, "listed_count": 0}}, {"id": "2572123869", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8e\u264b", "username": "04Maquiii", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 1142, "tweet_count": 29787, "listed_count": 0}}, {"id": "2783159023", "verified": false, "name": "Estela", "username": "estelagan", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 4997, "tweet_count": 220757, "listed_count": 2}}, {"id": "1155978163509506048", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "gigio \ud83d\udea9\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "Ctba1969", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 2804, "tweet_count": 83796, "listed_count": 0}}, {"id": "135341945", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Andressa", "username": "andressatys", "public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 3608, "tweet_count": 6492, "listed_count": 1}}, {"id": "2699373306", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Ana Boccardo", "username": "AnaBocc3", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1815, "tweet_count": 4894, "listed_count": 0}}, {"id": "151734578", "location": "en un v\u00f3rtice de entrop\u00eda.", "verified": false, "name": "hal", "username": "HaL______", "public_metrics": {"followers_count": 18659, "following_count": 428, "tweet_count": 85778, "listed_count": 87}}, {"id": "1075473783706828801", "verified": false, "name": "@any_academia\ud83d\ude3a mucho m\u00e1s que el 41%", "username": "AcademiaAny", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 1752, "tweet_count": 334170, "listed_count": 0}}, {"id": "511258902", "verified": false, "name": "Mart\u00edn Wallace", "username": "MartinWallace92", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 584, "tweet_count": 1151, "listed_count": 0}}, {"id": "730127080608911360", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Denis Veiga", "username": "manaos1963", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 2059, "tweet_count": 25716, "listed_count": 0}}, {"id": "42271371", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9", "username": "sonia_divinaa", "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 2422, "tweet_count": 793480, "listed_count": 64}}, {"id": "63514051", "location": "Paris", "verified": false, "name": "Glauco", "username": "glaucocortez", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 727, "tweet_count": 31351, "listed_count": 95}}, {"id": "986093569025994754", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "Apenas Rodrigo.", "username": "rodriigo_w", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1350, "tweet_count": 20574, "listed_count": 0}}, {"id": "755746942282559489", "location": "Vila Kennedy, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Dj Henrique Da VK", "username": "djhenriquedavk", "public_metrics": {"followers_count": 23379, "following_count": 260, "tweet_count": 5195, "listed_count": 3}}, {"id": "988497415895429120", "verified": false, "name": "COMECLOCHINAS", "username": "COMECLOCHINAS2", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 426, "tweet_count": 10613, "listed_count": 2}}, {"id": "348499785", "location": "Rosario - Santa fe", "verified": false, "name": "A. Borches", "username": "ABorches", "public_metrics": {"followers_count": 12515, "following_count": 12584, "tweet_count": 151588, "listed_count": 0}}, {"id": "134799267", "verified": false, "name": "Liliana Medeiros - Lula presidente 2022\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "LilianaMedeiros", "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 4990, "tweet_count": 24382, "listed_count": 2}}, {"id": "1058088575592525824", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "elis", "username": "elis20715486", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 3936, "tweet_count": 112844, "listed_count": 0}}, {"id": "1097589962210508803", "verified": false, "name": "luzmira", "username": "nescar27hotma10", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 827, "tweet_count": 143322, "listed_count": 0}}, {"id": "124850707", "location": "republica dominicana", "verified": false, "name": "Antonio Perez Cruz", "username": "elindioenlared", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1946, "tweet_count": 102560, "listed_count": 11}}, {"id": "1915984579", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Tainara \ud83c\udf2a", "username": "oitaaii", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 581, "tweet_count": 85604, "listed_count": 2}}, {"id": "105659774", "location": "Valdivia, Chile", "verified": false, "name": "Victor A Ruiz M", "username": "andyvarm", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1418, "tweet_count": 31086, "listed_count": 0}}, {"id": "128246549", "location": "Maule, Chile", "verified": false, "name": "Negro Jos\u00e9", "username": "JerjelMaulino", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 995, "tweet_count": 14260, "listed_count": 0}}, {"id": "1027581251958517761", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Steven Calder\u00f3n", "username": "StevenCaldern9", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145932, "listed_count": 7}}, {"id": "2553324853", "location": "Goi\u00e2nia", "verified": false, "name": "Adma Rocha", "username": "RochaAdma", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 42, "tweet_count": 22559, "listed_count": 0}}, {"id": "360970815", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "Paulo Rubens Vaz Seelig", "username": "PRSeelig", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 176, "tweet_count": 28551, "listed_count": 1}}, {"id": "93790242", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Alina \ud83d\udea9", "username": "alinarj", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 2385, "tweet_count": 94843, "listed_count": 12}}, {"id": "273416268", "verified": false, "name": "Patricia", "username": "pafuentes61", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 969, "tweet_count": 68983, "listed_count": 3}}, {"id": "995470084574449664", "verified": false, "name": "ana maria", "username": "anamari48165145", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1837, "tweet_count": 64720, "listed_count": 1}}, {"id": "3293483935", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Andruli", "username": "Andrusa3741", "public_metrics": {"followers_count": 5750, "following_count": 5857, "tweet_count": 134379, "listed_count": 11}}, {"id": "33658693", "location": "Calgary, Alberta", "verified": false, "name": "Franco Ferrer", "username": "FFSMNRK89", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 2182, "tweet_count": 317920, "listed_count": 49}}, {"id": "410188485", "location": "Muy Cerca de Jehov\u00e1. ", "verified": false, "name": "El Grinch \u00ae\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "EL_GRINCH2", "public_metrics": {"followers_count": 21213, "following_count": 19122, "tweet_count": 76518, "listed_count": 30}}, {"id": "556753979", "location": "La Plata - Buenos Aires", "verified": false, "name": "Diego", "username": "elkuki82", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2158, "tweet_count": 382997, "listed_count": 12}}, {"id": "2471704145", "location": "Garanhuns, Pernambuco", "verified": false, "name": "Blog do Edney", "username": "SoutoEdney", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 4886, "tweet_count": 16852, "listed_count": 0}}, {"id": "626794865", "location": "Caruaru", "verified": false, "name": "WALTER MELO", "username": "waltermelo10", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 2319, "tweet_count": 38045, "listed_count": 3}}, {"id": "163937172", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds Gonzaga  - Maranh\u00e3o", "verified": false, "name": "Evandro Ara\u00fajo", "username": "evandroojuara", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 2178, "tweet_count": 29104, "listed_count": 0}}, {"id": "3814025723", "location": "Cidade Ocidental, Brasil", "verified": false, "name": "Ana Paola", "username": "AnaPaol08920764", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 73, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}}, {"id": "17675497", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Jornal O Dia", "username": "jornalodia", "public_metrics": {"followers_count": 888842, "following_count": 108, "tweet_count": 245335, "listed_count": 2422}}, {"id": "1159631497202143233", "verified": false, "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd56 \ud835\udd43\ud835\udd60\ud835\udd67\ud835\udd56\ud835\udd64 \ud835\udd4b\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd56", "username": "LovesTannie", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 17, "tweet_count": 753, "listed_count": 0}}, {"id": "3142418869", "verified": false, "name": "minyoon", "username": "ming_D9", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 38, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}}, {"id": "14435335", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "L.M.Caballero", "username": "lcaballero", "public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 613, "tweet_count": 292861, "listed_count": 126}}, {"id": "806295462374412288", "verified": false, "name": "MAKE LOVE AND NOT WAR", "username": "RickyWill0309", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 670, "tweet_count": 110856, "listed_count": 2}}, {"id": "925846839429083136", "location": "N\u00e3o \u00e9 da sua conta ", "verified": false, "name": "Thallyson luiz\ud83d\udc99\ud83e\udd70", "username": "Sabrina22silva1", "public_metrics": {"followers_count": 2527, "following_count": 2753, "tweet_count": 16720, "listed_count": 0}}, {"id": "163270387", "location": "Lima, Per\u00fa ", "verified": false, "name": "Rafael Grados", "username": "raffo20", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 2448, "tweet_count": 115792, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"text": "@sopestarry Roteiro: Fraco, podia ter uma apari\u00e7\u00e3o do fantasma do garoto que se enforcou sabe, teria dado um puta plot.\n\nBackground: Gostei, alguns erros de sequ\u00eancia nos acontecimentos, mas acho que ficou medonho suficiente. As prints estavam muito for\u00e7adas podia maneirar. \n\nNota: 7/10", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T03:57:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1015781710909362178", "author_id": "1619074760", "edit_history_tweet_ids": ["1161849284351942656"], "id": "1161849284351942656", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "Roteiro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 556, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161778309296005120"}]}, {"text": "@jrisco Se puede saber qu\u00e9 diablos dice ah\u00ed?. No todos sabemos ingl\u00e9s.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:30:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jrisco", "id": "8044452"}]}, "in_reply_to_user_id": "8044452", "author_id": "965753698025586688", "edit_history_tweet_ids": ["1162069020293517313"], "id": "1162069020293517313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161849153892130817"}]}, {"text": "#23juillet 1942, Adam Czerniakow, pr\u00e9sident du Judenrate du ghetto de Varsovie, se suicida en avala une capsule de cyanure. Toutes ces tentatives pour prot\u00e9ger les orphelins du ghetto de la d\u00e9portation avaient \u00e9t\u00e9 vaines... https://t.co/ymjbx3QEvo", "lang": "fr", "created_at": "2019-07-23T21:05:24.000Z", "author_id": "976091150128951296", "edit_history_tweet_ids": ["1153773128163778560"], "id": "1153773128163778560", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "23juillet"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ymjbx3QEvo", "expanded_url": "https://twitter.com/EidFabien/status/1153773128163778560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ymjbx3QEvo", "media_key": "3_1153764675194146817"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 3}}, {"text": "Como es  t\u00edpico de las personalidades autoritarias, el Presidente se queda sin bancada porque no le importa el Congreso. Cree que puede gobernar con el apoyo del pueblo. Lo tiene? Las encuestas mienten.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T17:57:37.000Z", "author_id": "127324067", "edit_history_tweet_ids": ["1162060791820034048"], "id": "1162060791820034048", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.7717, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 23, "like_count": 135, "quote_count": 7}}, {"text": "Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime. A + recente, uma jovem de 17 anos, levou DEZ TIROS, c/ beb\u00ea no colo qdo se dirigia, ironicamente, \u00e0 igreja. \ud83d\udc79", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T14:39:13.000Z", "author_id": "204842728", "edit_history_tweet_ids": ["1162010863890513922"], "id": "1162010863890513922", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 14, "like_count": 235, "quote_count": 8}}, {"text": "Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato https://t.co/0QAVZmHZp0", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T01:54:46.000Z", "author_id": "22864100", "edit_history_tweet_ids": ["1161818482415153153"], "id": "1161818482415153153", "entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "LavaJato"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.3006, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7676, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0QAVZmHZp0", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1161818482415153153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QAVZmHZp0", "media_key": "13_1161817899025260544"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 191, "like_count": 4299, "quote_count": 66}}, {"text": "entregados a la misma v\u00eda suicida de la represi\u00f3n por los tribunales que el PP.\nEn el fondo, la cuesti\u00f3n de fondo, es que ni el PP ni el PSOE ni los dem\u00e1s partidos espa\u00f1oles, Podemos, C's o Vox saben qu\u00e9 hacer ante una revoluci\u00f3n de nuevo tipo que son totalmente incapaces de", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:49:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "408022565", "author_id": "408022565", "edit_history_tweet_ids": ["1162104120746156035"], "id": "1162104120746156035", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.9596, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9792, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 190, "end": 192, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162104119081021440"}]}, {"text": "Sabe aquela s\u00e9rie que voc\u00ea acha que seria bacana? Atores premiados, roteirista idem tudo isso baseado no seu livro preferido? \n\nMas a\u00ed voc\u00ea assiste e v\u00ea que ficou uma bosta?\n\nIsso \u00e9 a @tabataamaralsp   \n\nIa dizer que era igual filme da D.C mas n\u00e3o quis pegar pesado.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:55:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 184, "end": 199, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 238, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "D.C"}]}, "author_id": "34900391", "edit_history_tweet_ids": ["1162105482129084417"], "id": "1162105482129084417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "si todav\u00eda no me mat\u00e9 es porque primero tengo que terminar grey's prioridades claras", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:55:07.000Z", "author_id": "925369750112399364", "edit_history_tweet_ids": ["1162090360832765953"], "id": "1162090360832765953", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9279, "type": "Other", "normalized_text": "grey's"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Aprovada a lei \u201cCancellier\u201d, o abuso de autoridade ter\u00e1 puni\u00e7\u00e3o. Espero que pol\u00edticos, juizes, promotores e outras autoridades entendam a obriga\u00e7\u00e3o de respeitar os limites das leis.\nInfelizmente, a aus\u00eancia desta lei, custou injusti\u00e7as e at\u00e9 vidas, como no caso do reitor da UFSC.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T01:48:16.000Z", "author_id": "47461491", "edit_history_tweet_ids": ["1161816848406650880"], "id": "1161816848406650880", "entities": {"annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.8233, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 344, "reply_count": 99, "like_count": 1602, "quote_count": 14}}, {"text": "El problema siempre han sido los Apristas unidos a la peor lacra de este pa\u00eds el fujimorismo, pero nunca m\u00e1s te ver\u00e9 en el congreso rata rastrera !! https://t.co/2EHkJT5h7A", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T12:21:11.000Z", "author_id": "2737273604", "edit_history_tweet_ids": ["1161976125519794176"], "id": "1161976125519794176", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/2EHkJT5h7A", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1161863214424104960", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161863214424104960"}]}, {"text": "Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier de Olivo, que se suicidou 18 dias ap\u00f3s ser preso sem provas pela Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato https://t.co/jFgxDMb9b6", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T11:15:06.000Z", "author_id": "40548874", "edit_history_tweet_ids": ["1161959497285419009"], "id": "1161959497285419009", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4823, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.4491, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 97, "end": 127, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier de Olivo"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.5345, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/jFgxDMb9b6", "expanded_url": "https://bit.ly/2KAphj2", "display_url": "bit.ly/2KAphj2", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/lei-sobre-abuso-de-autoridade-e-chamada-de-cancellier-nome-de-reitor-morto-na-lava-jato/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 7, "like_count": 508, "quote_count": 6}}, {"text": "Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista a la Argentina. No entienden la vocaci\u00f3n suicida d 1Pa\u00eds q se estaba insertando al mundo Globalizado, para hundirse nuevamente en el aislamiento y la marginalidad", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T16:35:05.000Z", "author_id": "941644908892512256", "edit_history_tweet_ids": ["1162040020791959558"], "id": "1162040020791959558", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5429, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerista"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 19, "like_count": 284, "quote_count": 6}}, {"text": "@MecheAF @ChoquehuancaAna @Carlos_Bruce @PPKbancada Sra. @MecheAF  est\u00e1 en sus manos que pongan un alto al rojizo de Vizcarra. Uds. Deben pedir la vacancia, dejen la tibieza. \nUD puede hacer un buen gobierno si no se mete en la ideolog\u00eda de g\u00e9nero q hoy est\u00e1 acabando con este gobierno.\nRosa ser\u00eda  @pcmperu  piensen en pa\u00eds \ud83d\ude4f", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:08:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "ChoquehuancaAna", "id": "707406608255602688"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Carlos_Bruce", "id": "1416607974"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "PPKbancada", "id": "763171161639362560"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 299, "end": 307, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.6257, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 176, "end": 177, "probability": 0.6951, "type": "Organization", "normalized_text": "UD"}, {"start": 287, "end": 290, "probability": 0.7207, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa"}]}, "in_reply_to_user_id": "68038314", "author_id": "2899623435", "edit_history_tweet_ids": ["1162093631882313728"], "id": "1162093631882313728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162033686663090176"}]}, {"text": "@naccchito Tipos de nacho: el depresivo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:20:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "naccchito", "id": "1051928152115736576"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "nacho"}]}, "in_reply_to_user_id": "1051928152115736576", "author_id": "1001278307311210496", "edit_history_tweet_ids": ["1162111768208060418"], "id": "1162111768208060418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162085804505743362"}]}, {"text": "@hipolit10469506 @PedroHSaavedra1 Lo mejor es que te lleven a la carcel, pedofilo encubierto por el Suicida Alan Garc\u00eda Perez", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:36:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hipolit10469506", "id": "1129379545780510721"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "PedroHSaavedra1", "id": "913866515971297280"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "in_reply_to_user_id": "1129379545780510721", "author_id": "3068725821", "edit_history_tweet_ids": ["1162085697622282242"], "id": "1162085697622282242", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162066014856798209"}]}, {"text": "@RafhaHenrrique nao entendi essa", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:29:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "853232265060601856", "author_id": "809086416760303616", "edit_history_tweet_ids": ["1162068857948971011"], "id": "1162068857948971011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162060018969133059"}]}, {"text": "Epstein, o Bilion\u00e1rio que se \"suicidou\" na cadeia, com acusa\u00e7\u00f5es de pedofil\u00eda envolvendo gente grande, tinha um quadro do Bill Clinton de vestido e salto na sua mans\u00e3o!\n\nCaralho esse caso fica cada vez mais BIZARRO hahahahaha https://t.co/0qeWuqzSLT", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:12:41.000Z", "author_id": "23555995", "edit_history_tweet_ids": ["1162109881811447810"], "id": "1162109881811447810", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/0qeWuqzSLT", "expanded_url": "https://twitter.com/medo_b/status/1162109881811447810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0qeWuqzSLT", "media_key": "3_1162109449017970690"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un ataque suicida pues terminar\u00e1 liquidando al fujimorismo: Kamikazes naranjas al ataque https://t.co/iQYU9lys7m", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T12:26:56.000Z", "author_id": "112801997", "edit_history_tweet_ids": ["1161977573561249792"], "id": "1161977573561249792", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikazes"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/iQYU9lys7m", "expanded_url": "http://cort.as/-MxT9", "display_url": "cort.as/-MxT9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 39, "like_count": 512, "quote_count": 11}}, {"text": "@AleAramayoGaona @MartinVizcarraC La colisi\u00f3n que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno sera un ataque suicida, pues terminar\u00e1 liquidando a todos los impresentables Kamikazes naranjas \n@sigridbazan @PCaterianoB @rmapalacios @patriciagamarra\n@saldelsol @DanielUrresti1", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:57:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AleAramayoGaona", "id": "750722424304467968"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 199, "end": 211, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 212, "end": 224, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 225, "end": 237, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 255, "end": 265, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 266, "end": 281, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Kamikazes"}]}, "in_reply_to_user_id": "750722424304467968", "author_id": "2531862801", "edit_history_tweet_ids": ["1162105967712055296"], "id": "1162105967712055296", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162057230285508608"}]}, {"text": "Ja, ja, ja!! Pero, qu\u00e9 comiste Cantinflas? Porque el cobarde suicida, mejor conocido como #AG, narcoindultador, conferencias colosales y dem\u00e1s perlas est\u00e1 muy lejos de lo que escribes! Est\u00e1s fumando de la mala, ah!! https://t.co/ZSdT4trsJZ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:34:10.000Z", "author_id": "903015518839476226", "edit_history_tweet_ids": ["1162100189659914240"], "id": "1162100189659914240", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 93, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "Cantinflas"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.4086, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ZSdT4trsJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1161656555051343872", "display_url": "twitter.com/evelinorcon/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161656555051343872"}]}, {"text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida, com os migos q eu amo \u2764", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T03:49:48.000Z", "author_id": "949687445519511553", "edit_history_tweet_ids": ["1161847431010619393"], "id": "1161847431010619393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@flaviop94 Le partite belle \ud83d\ude02", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-15T21:10:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "flaviop94", "id": "532158497"}]}, "in_reply_to_user_id": "532158497", "author_id": "1066453255557926912", "edit_history_tweet_ids": ["1162109351731060736"], "id": "1162109351731060736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162109045857120257"}]}, {"text": "@jealouisgay primeiro como c\u00ea sabe isso?\nsegundo que del\u00edcia ele mesmo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:08:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "799070509", "author_id": "168732119", "edit_history_tweet_ids": ["1162108746128089089"], "id": "1162108746128089089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162108356917637129"}]}, {"text": "Seria suicida pensar en aumentar la edad de jubilaci\u00f3n.. https://t.co/2epOdFPNph v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T03:33:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 93, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/2epOdFPNph", "expanded_url": "https://youtu.be/HrWj9zNuliE", "display_url": "youtu.be/HrWj9zNuliE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HrWj9zNuliE&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "221066268", "edit_history_tweet_ids": ["1161843361696952325"], "id": "1161843361696952325", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 43, "quote_count": 0}}, {"text": "@LekoAnthony hundimiento en mi cabello, siendo una las m\u00edas alzadas para ser su rostro acunado, dando uso al pulgar para ser proporcionadas caricias a su piel, enternecido por las palabras acerca de ser el mejor equipo y para m\u00ed era as\u00ed, el mejor.\n\nNo obstante sus palabras, las cuales \u00bb", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:05:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LekoAnthony", "id": "746844697071652864"}]}, "in_reply_to_user_id": "853421892983808001", "author_id": "853421892983808001", "edit_history_tweet_ids": ["1162108072145367043"], "id": "1162108072145367043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162106795403423745"}]}, {"text": "O voto de Moraes foi acolhido pela maioria. Assim, por maioria n\u00e3o se conheceu do HC e foi concedido HC de of\u00edcio para n\u00e3o aplicar a majora\u00e7\u00e3o do art 9 da lei 8072/1990.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:44:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2597576840", "author_id": "2597576840", "edit_history_tweet_ids": ["1162102752530567168"], "id": "1162102752530567168", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Moraes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162101984637476864"}]}, {"text": "AAAAAAAA ME ASCENDIERON\ud83e\udd20\u2764\ufe0f\nhttps://t.co/RScKfo9LiV", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:59:59.000Z", "author_id": "2218853281", "edit_history_tweet_ids": ["1162106684455694341"], "id": "1162106684455694341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/RScKfo9LiV", "expanded_url": "https://youtu.be/PyYQmvpYou8", "display_url": "youtu.be/PyYQmvpYou8"}]}}, {"text": "#Subte L\u00ednea A | Servicio limitado entre las estaciones San Pedrito y Plaza Miserere.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:47:04.000Z", "author_id": "2507810474", "edit_history_tweet_ids": ["1162103434172125184"], "id": "1162103434172125184", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Subte"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6881, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedrito"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.7997, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Miserere"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 22, "like_count": 5, "quote_count": 8}}, {"text": "L\u00e1stima decirlo,pero es una verdad que no necesita ser analizada. Vizcarra lo sab\u00eda muy bien.Alg\u00fan d\u00eda cuando se estudie este periodo se sabr\u00e1 toda la verdad:el  rol de la se\u00f1ora Araoz y su ambici\u00f3n de poder. Siempre le jug\u00f3 sucio PPK y con mayor raz\u00f3n a Vizcarra. https://t.co/bS35KLqPph", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:29:19.000Z", "author_id": "58009456", "edit_history_tweet_ids": ["1162083867802710019"], "id": "1162083867802710019", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.789, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}, {"start": 231, "end": 233, "probability": 0.5311, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/bS35KLqPph", "expanded_url": "https://twitter.com/QuiqueBardelli/status/1162053124359630849", "display_url": "twitter.com/QuiqueBardelli\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 56, "like_count": 646, "quote_count": 15}}, {"text": "@RGInvest Ya estuvo a punto de irse a pique una vez.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:02:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RGInvest", "id": "542154267"}]}, "in_reply_to_user_id": "542154267", "author_id": "1080606854571610112", "edit_history_tweet_ids": ["1162092162735124480"], "id": "1162092162735124480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162089116496011269"}]}, {"text": "De regresso \u00e0 cidadezinha onde nasceu depois da morte dos pais, a escritora Erica Falk encontra uma comunidade \u00e0 beira da trag\u00e9dia. A morte da sua amiga de inf\u00e2ncia, Alex, \u00e9 s\u00f3 o princ\u00edpio do que est\u00e1 para vir. Com os pulsos cortados e o corpo mergulhado na \u00e1gua", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T21:02:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "author_id": "975731264874573826", "edit_history_tweet_ids": ["1162107283360362503"], "id": "1162107283360362503", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Erica Falk"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162107239756439552"}]}, {"text": "Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque diputados PLD . Ese fardo hist\u00f3rico pesar\u00e1 sobre \u00e9l teniendo fecha salida de la presidencia. Alg\u00fan amigo cerca debe aconsejarlo . Estrategia pol\u00edtica suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T16:38:19.000Z", "author_id": "2525837216", "edit_history_tweet_ids": ["1162040835078348800"], "id": "1162040835078348800", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.4887, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.661, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 30, "like_count": 105, "quote_count": 7}}, {"text": "5 fait sur Kakashi Hatake https://t.co/EEkgfureTV", "lang": "hi", "created_at": "2019-08-15T20:55:31.000Z", "author_id": "1159411514819977216", "edit_history_tweet_ids": ["1162105560810041345"], "id": "1162105560810041345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/EEkgfureTV", "expanded_url": "https://twitter.com/itvchi_uchiha/status/1162105560810041345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEkgfureTV", "media_key": "3_1162105553457438721"}]}}, {"text": "Ac\u00e1 va un recuerdo sobre todo a los votantes de Macri y su voto bronca del domingo ! Miren adem\u00e1s a los sucios sindicalistas asintiendo las palabras de la JEFA! Gracias genios! https://t.co/gCrX9d2hqN", "lang": "es", "created_at": "2019-08-14T15:11:08.000Z", "author_id": "331243233", "edit_history_tweet_ids": ["1161656506376433665"], "id": "1161656506376433665", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.4388, "type": "Other", "normalized_text": "JEFA"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/gCrX9d2hqN", "expanded_url": "https://twitter.com/DANYD8/status/1161656506376433665/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gCrX9d2hqN", "media_key": "7_1161656449241636870"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 12, "like_count": 85, "quote_count": 6}}, {"text": "o que vc ta fazendo de bom ai?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:35:59.000Z", "author_id": "1430887544", "edit_history_tweet_ids": ["1162100647036166144"], "id": "1162100647036166144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"text": "#Ahora: Queda demostrado que el presidente @MartinVizcarraC se queda solo. Es lamentable. Dijo que su gobierno se caracteriza por di\u00e1logo, pero qued\u00f3 acreditado que no dialogaba ni con su bancada. https://t.co/584MduVbHN", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T17:43:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 59, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/584MduVbHN", "expanded_url": "https://twitter.com/AleAramayoGaona/status/1162057230285508608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/584MduVbHN", "media_key": "7_1162056997489057793"}]}, "author_id": "750722424304467968", "edit_history_tweet_ids": ["1162057230285508608"], "id": "1162057230285508608", "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 304, "like_count": 631, "quote_count": 27}}, {"text": "Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? No s\u00e9, contame vos SUICIDA PELOTUDO.\n\nGracias por arrastrar a que todo el pa\u00eds sea La Matanza", "lang": "es", "created_at": "2019-08-14T14:50:37.000Z", "author_id": "16187388", "edit_history_tweet_ids": ["1161651342194216960"], "id": "1161651342194216960", "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 209, "probability": 0.6, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 23, "like_count": 170, "quote_count": 3}}, {"text": "1. I Need You:\n\n*En I Need You muestran las distintas maneras que tienen de sobrellevar los chicos que su amigo Jin ha muerto.\n\nJ-hope intenta suicidarse tomando pastillas; Suga intenta incendiar su cuarto con \u00e9l dentro; Jimin intenta ahogarse en la ba\u00f1era;", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:52:37.000Z", "author_id": "1114032442577387520", "edit_history_tweet_ids": ["1162104830518800388"], "id": "1162104830518800388", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.9625, "type": "Other", "normalized_text": "I Need You"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8171, "type": "Other", "normalized_text": "I Need You"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Jin"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "J-hope"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Suga"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "Para todos los profesionales de la #salud que atiendan a un Px co riesgo #suicida, pueden implementar un Plan de Riesgo Suicida, el cual ha demostrado tener efectividad en prevenir inte tos de suicidio y solicitud de atenci\u00f3n en urgencias.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:44:08.000Z", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "author_id": "236621586", "edit_history_tweet_ids": ["1162102698109480962"], "id": "1162102698109480962", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "salud"}, {"start": 73, "end": 81, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "Px"}, {"start": 105, "end": 126, "probability": 0.7664, "type": "Other", "normalized_text": "Plan de Riesgo Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "@AlberdianoArg No. No me interesa conseguir tu voto. Me interesa se\u00f1alarte algo inmensamente obvio pero que pareces incapaz de percibir de manera cuasi suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T15:45:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}]}, "in_reply_to_user_id": "279334127", "author_id": "837108337997152257", "edit_history_tweet_ids": ["1162027525796716544"], "id": "1162027525796716544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162025734912774145"}]}, {"text": "O ex\u00e9rcito chin\u00eas pode entrar em confronto com jovens de Hong Kong que protestam por liberdade contra o governo central da China que insiste em aumentar controle. Eles nasceram livres e rejeitam essa ditadura.\n\nCurioso pra ver o que os f\u00e3s do modelo chin\u00eas v\u00e3o dizer sobre isso.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:47:19.000Z", "author_id": "228120886", "edit_history_tweet_ids": ["1162103499561361408"], "id": "1162103499561361408", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 305, "reply_count": 56, "like_count": 3035, "quote_count": 5}}, {"text": "tratamiento de la cuesti\u00f3n como una de orden p\u00fablico, de polic\u00eda, jueces y c\u00e1rceles. El recurso a la represi\u00f3n garantiz\u00f3 la existencia de un motivo para la rebeld\u00eda. Esa torpeza inicial se agranda con los socialistas, incapaces de encontrar una v\u00eda pol\u00edtica de negociaci\u00f3n y", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:49:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "408022565", "author_id": "408022565", "edit_history_tweet_ids": ["1162104119081021440"], "id": "1162104119081021440", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162104115801022465"}]}, {"text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "author_id": "2822845639", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "id": "1149740845664481280", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}}, {"text": "Esta intervenci\u00f3n se hizo originalmente para veteranos de guerra en EUA, quienes no requer\u00edan estrictamente una hospitalizaci\u00f3n, pero manifestaban conductas parasuicidas o pensamie tos relacionados con el #suicidio.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:45:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "236621586", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "author_id": "236621586", "edit_history_tweet_ids": ["1162103067501912064"], "id": "1162103067501912064", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 214, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162102698109480962"}]}, {"text": "Non so che pensare, alleanza M5S-PD si o no? In fin dei conti non so perch\u00e9 dovremmo sottostare agli ordini di chi ha fatto cadere il governo a ferragosto. In fondo, sarebbe come tornare ad un anno fa quando si discuteva di alleanze.\nMa se invece fosse un regalo al Kapitano?", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T13:33:40.000Z", "author_id": "372238164", "edit_history_tweet_ids": ["1161994364677234689"], "id": "1161994364677234689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de esta info y que no se cuente nada sobre todo lo que rodea a este caso. Se se\u00f1ala a much\u00edsimas personalidades metidas presuntamente en este esc\u00e1ndalo.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:11:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 94, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}]}, "author_id": "13346352", "edit_history_tweet_ids": ["1160191890664427520"], "id": "1160191890664427520", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 11, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"text": "Elisa Carri\u00f3, amenazante tras la derrota en las PASO 2019: \"Nos van a sacar muertos de Olivos\"\n\nhttps://t.co/S4UnKuT6Ag", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:09:37.000Z", "author_id": "2792557771", "edit_history_tweet_ids": ["1162094009726185472"], "id": "1162094009726185472", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa Carri\u00f3"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.7, "type": "Other", "normalized_text": "PASO 2019"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/S4UnKuT6Ag", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/elisa-carrio-amenazante-tras-la-derrota-en-las-paso-2019-nos-van-a-sacar-muertos-de-olivos--201981515250", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/elisa-car\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/elisa-carrio-amenazante-tras-la-derrota-en-las-paso-2019-nos-van-a-sacar-muertos-de-olivos--201981515250"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 64, "like_count": 80, "quote_count": 22}}, {"text": "#siyahbeyaza\u015fk \n\nMatou,se apaixonou,teve ci\u00fames,pediu em casamento,tudo no mesmo cap\u00edtulo;fora que dan\u00e7a um tango lindamente! #ibrahim\u00e7elikkol \n\nQuero mais disso,viu Turquia! \ud83d\udd25 \u2764\ufe0f \ud83d\udcab https://t.co/9IxvvFKjPY", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T14:28:22.000Z", "author_id": "1133031710772342785", "edit_history_tweet_ids": ["1162008130655608833"], "id": "1162008130655608833", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "siyahbeyaza\u015fk"}, {"start": 126, "end": 142, "tag": "ibrahim\u00e7elikkol"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5983, "type": "Other", "normalized_text": "siyahbeyaza\u015fk"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.8741, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/9IxvvFKjPY", "expanded_url": "https://twitter.com/_cicev/status/1162008130655608833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9IxvvFKjPY", "media_key": "3_1162008123537797120"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}}, {"text": "el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda categor\u00eda como EL los llamaba, enviando a polic\u00edas que tambi\u00e9n resultaron muertos. #BaguaNoSeOlvida. https://t.co/9TDbirWZIm", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T00:57:13.000Z", "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1161804001005965313"], "id": "1161804001005965313", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 34, "tag": "AG"}, {"start": 206, "end": 222, "tag": "BaguaNoSeOlvida"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6393, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/9TDbirWZIm", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1161151095026135040", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161151095026135040"}]}, {"text": "Atriz de The Vampire Diaries estar\u00e1 na sequ\u00eancia de After https://t.co/LdbS0gFk7k https://t.co/PLUd3UIaPR", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:04:19.000Z", "author_id": "8360682", "edit_history_tweet_ids": ["1162092677510377474"], "id": "1162092677510377474", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 27, "probability": 0.8899, "type": "Other", "normalized_text": "The Vampire Diaries"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/LdbS0gFk7k", "expanded_url": "https://wp.me/p7DTwx-1Ijb", "display_url": "wp.me/p7DTwx-1Ijb"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/PLUd3UIaPR", "expanded_url": "https://twitter.com/CAPRICHO/status/1162092677510377474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PLUd3UIaPR", "media_key": "16_1162092667586699266"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 23, "like_count": 87, "quote_count": 19}}, {"text": "@SorayaThronicke Acreditar que a Alemanha quer reflorestar nossas terras, \u00e9 o mesmo que acreditar que Hitler n\u00e3o matou ningu\u00e9m.... Se querem nossos minerais disfar\u00e7ados de reflorestamento, the end... J\u00e1 era...acabou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T13:51:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SorayaThronicke", "id": "3167874665"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "the"}]}, "in_reply_to_user_id": "3167874665", "author_id": "1140956211321475072", "edit_history_tweet_ids": ["1161998747007672320"], "id": "1161998747007672320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161984273009844225"}]}, {"text": "@FrancescoLanza4 @matteorenzi @CarloCalenda No aspetta, su quale premessa possiamo fare i piani a lungo termine se prima non mandiamo a casa salvini? Pur accettando le tue premesse, non ti appare ovvio che il tattico e lo stratega lavorino insieme anzich\u00e9 contro? Il lungo termine di #calenda pu\u00f2 innestarsi sulla tattica.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T20:38:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FrancescoLanza4", "id": "464073345"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}], "hashtags": [{"start": 284, "end": 292, "tag": "calenda"}]}, "in_reply_to_user_id": "464073345", "author_id": "967170233134911488", "edit_history_tweet_ids": ["1162101225988526081"], "id": "1162101225988526081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161882078616719365"}]}, {"text": "@Connie_ta Las bombas q dej\u00f3 CFK,Macri la atajo x 3,1/2 a\u00f1os,ahora con resultado suicida del pueblo,xq crey\u00f3 en un charlat\u00e1n y una chorra el mundo nos castiga,y explot\u00f3 todo xo esto tambi\u00e9n lo van a pasar uds a no ser que Cristina devuelva los 36mil,millones deus$q robo no hay 1ctv+xa los k", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:00:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "189143047", "author_id": "448952753", "edit_history_tweet_ids": ["1162061389915201536"], "id": "1162061389915201536", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162055397521448960"}]}, {"text": "E o tr\u00e2nsito est\u00e1 um pouco mais perigoso com a Mel fazendo aulas de carro agr", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:05:25.000Z", "author_id": "3354982227", "edit_history_tweet_ids": ["1162092955701784576"], "id": "1162092955701784576", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Mel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "Carri\u00f3 dice que la van a sacar muerta de Olivos. Es un mensaje extra\u00f1o, como m\u00ednimo antidemocr\u00e1tico. En principio, deber\u00eda salir viva por la puerta chiquita del costado, el 10 de diciembre, cuando vence el lamentable mandato del macrismo, \u00bfpensar\u00e1 quedarse de ocupa?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:20:23.000Z", "author_id": "152835465", "edit_history_tweet_ids": ["1162096721196978177"], "id": "1162096721196978177", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.239, "type": "Organization", "normalized_text": "Olivos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 1127, "like_count": 6472, "quote_count": 184}}, {"text": "Quienes luchan contra los enemigos del Per\u00fa, no entran en dubitaciones. El Aprismo que es sin\u00f3nimo de lucha, mantiene su posici\u00f3n hist\u00f3rica de enfrentar a los tiranos y sus sirvientes, en honor a los m\u00e1rtires apristas que dieron su vida por la lucha popular de los pobres. https://t.co/bDLCQzlljw", "lang": "es", "created_at": "2019-08-14T15:11:19.000Z", "author_id": "54091900", "edit_history_tweet_ids": ["1161656555051343872"], "id": "1161656555051343872", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/bDLCQzlljw", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1161656555051343872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDLCQzlljw", "media_key": "3_1161656552320843776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 366, "like_count": 486, "quote_count": 35}}, {"text": "Los medios le dedican d\u00edas a la denuncia contra @HOLLMANMORRIS (por \"violencia\" alimentaria) asesorada por el abogado de paramilitares; mientras lo de @AndresPastrana_ en una isla d\u00f3nde violaban ni\u00f1os no vale ni 5 minutos al aire. \ud83e\udd14\n\u00a1Su doble moral da asco!\n#PastranaLasNi\u00f1asyYo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T23:11:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 62, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}, {"start": 151, "end": 167, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "PastranaLasNi\u00f1asyYo"}]}, "author_id": "174049509", "edit_history_tweet_ids": ["1161414972771057664"], "id": "1161414972771057664", "public_metrics": {"retweet_count": 1736, "reply_count": 93, "like_count": 3372, "quote_count": 32}}, {"text": "O FC Porto vai fazer um grande encaixe financeiro com o Marega. Ir\u00e1 ser vendido ao quilo. https://t.co/RYZ9XLxcfR", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T13:35:37.000Z", "author_id": "1042445193360932865", "edit_history_tweet_ids": ["1161994858229325826"], "id": "1161994858229325826", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9783, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Porto"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Marega"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/RYZ9XLxcfR", "expanded_url": "https://twitter.com/MasteringPT/status/1161994858229325826/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RYZ9XLxcfR", "media_key": "7_1161994818081480706"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1051, "reply_count": 28, "like_count": 2632, "quote_count": 99}}, {"text": "o Charles e o Erik chegaram, estouraram os vidros da sala (PRA QUE ESSA AGRESSIVIDADE????) e mandaram todo mundo embora\n\n*JUMP IN TIME DE 6 MESES*\neu descobri que o erik era meu pai, e que pela linhagem de sangue, eu deveria aceitar liderar a rebeli\u00e3o se ele morresse", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:29:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1143712656815210497", "author_id": "1143712656815210497", "edit_history_tweet_ids": ["1162099121630654464"], "id": "1162099121630654464", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6694, "type": "Person", "normalized_text": "Charles"}, {"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "Erik"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.5642, "type": "Person", "normalized_text": "erik"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162099116450689027"}]}, {"text": "@pdrlm @gibranrr Lleva mucho m\u00e1s de seis meses publicando columnas period\u00edsticas. Puedes estar no de acuerdo con sus art\u00edculos, pero me parece un gran polit\u00f3logo y acad\u00e9mico de la @UNAM_FCPyS", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:51:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "pdrlm", "id": "1544340542"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}, {"start": 180, "end": 191, "username": "UNAM_FCPyS", "id": "86126384"}]}, "in_reply_to_user_id": "1544340542", "author_id": "606897391", "edit_history_tweet_ids": ["1162089404959207424"], "id": "1162089404959207424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162087360068280321"}]}, {"text": "Seg\u00fan revel\u00f3 Javier Gallegos , Gobernador Regional de Ica, 12 a\u00f1os despu\u00e9s del terremoto del 15 de Agosto hay 10 mil viviendas y 92 colegios que no han sido reconstruidos! Una verg\u00fcenza La pregunta es quienes son los responsables ?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T13:33:47.000Z", "author_id": "53260297", "edit_history_tweet_ids": ["1161994394570035200"], "id": "1161994394570035200", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Gallegos"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4348, "type": "Organization", "normalized_text": "de Ica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 568, "like_count": 953, "quote_count": 96}}, {"text": "@buasanidei @Cueck95 depende de las ganas q tenga de suciidsrme", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:59:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "buasanidei", "id": "1013536666735267841"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Cueck95", "id": "510903636"}]}, "in_reply_to_user_id": "1013536666735267841", "author_id": "294550118", "edit_history_tweet_ids": ["1162091585837961219"], "id": "1162091585837961219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162085812856643584"}]}, {"text": "What song did you discover through a TV show or movie?", "lang": "en", "created_at": "2019-08-14T23:30:19.000Z", "author_id": "22018221", "edit_history_tweet_ids": ["1161782132097933312"], "id": "1161782132097933312", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 1403, "like_count": 550, "quote_count": 241}}, {"text": "El discurso de Guaid\u00f3 est\u00e1 agotado. \u00bfPor qu\u00e9 es tan dif\u00edcil verlo? \u00bfPor qu\u00e9 se nos conmina a suspender el pensamiento?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T15:18:35.000Z", "author_id": "46991180", "edit_history_tweet_ids": ["1162020770442334211"], "id": "1162020770442334211", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 66, "like_count": 633, "quote_count": 20}}, {"text": "dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T10:52:28.000Z", "author_id": "234139776", "edit_history_tweet_ids": ["1161953799512186880"], "id": "1161953799512186880", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 0}}, {"text": "MIDACHI presenta en C\u00f3rdoba su nuevo show\nMir\u00e1 el video y dej\u00e1 tu comentario!\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/S0SPd46cFc https://t.co/byPhB5n9tn", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:00:00.000Z", "author_id": "118732136", "edit_history_tweet_ids": ["1162091590094974976"], "id": "1162091590094974976", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "MIDACHI"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/S0SPd46cFc", "expanded_url": "https://youtu.be/ltNGdbt8a00", "display_url": "youtu.be/ltNGdbt8a00"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/byPhB5n9tn", "expanded_url": "https://twitter.com/centromediatv/status/1162091590094974976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/byPhB5n9tn", "media_key": "3_1162053886225670145"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 2, "quote_count": 2}}, {"text": "Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo hay dudas de esto. https://t.co/vOtdZuqM3J", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T14:24:15.000Z", "author_id": "1003689647921422336", "edit_history_tweet_ids": ["1162007095635566597"], "id": "1162007095635566597", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 13, "like_count": 64, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/vOtdZuqM3J", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosGEN/status/1161993464818651136", "display_url": "twitter.com/SomosGEN/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161993464818651136"}]}, {"text": "@el_pais No muri\u00f3, se suicid\u00f3, que es distinto. A ver si contamos las cosas como realmente pasaron y dej\u00e1is de ser cuentistas para ejercer de periodistas.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T09:49:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "in_reply_to_user_id": "7996082", "author_id": "143764187", "edit_history_tweet_ids": ["1160488277012570112"], "id": "1160488277012570112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160464005829447680"}]}, {"text": "@SebastianPS19 @calbert57 @Piromana696_ A el no le corresponde decir nada. Los atletas que si ganaron son los que deber\u00edan de ser los protagonistas.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T14:44:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SebastianPS19", "id": "948745607216185344"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "calbert57", "id": "190760103"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Piromana696_", "id": "322229550"}]}, "in_reply_to_user_id": "948745607216185344", "author_id": "118896347", "edit_history_tweet_ids": ["1162012120982142978"], "id": "1162012120982142978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162001463192592385"}]}, {"text": "@LaryssaRafael16 o neg\u00f3cio \u00e9 tomar corote e depois rivotril snahhshahhs", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:50:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laryssarafael16", "id": "1301596281379475456"}]}, "in_reply_to_user_id": "1016800790730723328", "author_id": "836309460297662464", "edit_history_tweet_ids": ["1162089194480685056"], "id": "1162089194480685056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162069265136148490"}]}, {"text": "#Seguridad MP investiga un macabro crimen descubierto en carta suicida\n\nUna familia activ\u00f3 la alerta Isabel-Claudina, la joven desapareci\u00f3 en julio, el desenlace fue lamentable\n\nEsta es la historia: https://t.co/M7WFFqYj7q https://t.co/lWzVyk3gDa", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T16:25:19.000Z", "author_id": "1687984068", "edit_history_tweet_ids": ["1162037562405543936"], "id": "1162037562405543936", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.4649, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.4671, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel-Claudina"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/M7WFFqYj7q", "expanded_url": "http://bit.ly/2KAt4N1", "display_url": "bit.ly/2KAt4N1"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/lWzVyk3gDa", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1162037562405543936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lWzVyk3gDa", "media_key": "3_1162036960724168711"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "-Coloquei meu peixe pra tomar sol na janela, ele morreu KKKKKKKKKKKKK\n\nBy: Faria, Gabriel", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T10:33:01.000Z", "author_id": "834483810620305412", "edit_history_tweet_ids": ["1161948904797159424"], "id": "1161948904797159424", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "@evelinorcon Un cobarde suicida que lo \u00fanico q siempre ha promovido es hundir al Per\u00fa q adem\u00e1s hasta nos robo el sue\u00f1o de verlo preso.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-14T22:55:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "54091900", "author_id": "2180525880", "edit_history_tweet_ids": ["1161773427558092800"], "id": "1161773427558092800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161656555051343872"}]}, {"text": "Hombre mata hijo, a un t\u00e9cnico y luego se suicida en Villa Duarte\nhttps://t.co/cTmZ374mwO #Peri\u00f3dicoElD\u00eda https://t.co/yVtetHr02o", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:06:57.000Z", "author_id": "143173757", "edit_history_tweet_ids": ["1162093338180411394"], "id": "1162093338180411394", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 105, "tag": "Peri\u00f3dicoElD\u00eda"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4445, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.6327, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/cTmZ374mwO", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y5fxt62w", "display_url": "tinyurl.com/y5fxt62w"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/yVtetHr02o", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDia_do/status/1162093338180411394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yVtetHr02o", "media_key": "3_1162093333910622208"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "La piba era re suicida, pero la culpa es de Cihan \ud83d\ude44 #lazosdesangre", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T20:08:09.000Z", "author_id": "512562414", "edit_history_tweet_ids": ["1162093641290178560"], "id": "1162093641290178560", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 66, "tag": "lazosdesangre"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "Cihan"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "lazosdesangre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Si conoce alg\u00fan caso de abusos sexuales que no haya visto la luz, escr\u00edbanos con su denuncia a reportajes@elpais.es https://t.co/uUm0v8XncJ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T12:18:00.000Z", "author_id": "7996082", "edit_history_tweet_ids": ["1161975323627536384"], "id": "1161975323627536384", "public_metrics": {"retweet_count": 517, "reply_count": 2638, "like_count": 819, "quote_count": 1480}, "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/uUm0v8XncJ", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/15/actualidad/1565866138_023234.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}}, {"text": "El nuevo mapa de poder de La C\u00e1mpora: ahora van por los municipios bonaerenses https://t.co/neW9t3q69D", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:35:57.000Z", "author_id": "8105922", "edit_history_tweet_ids": ["1162070440707284993"], "id": "1162070440707284993", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.5376, "type": "Place", "normalized_text": "La C\u00e1mpora"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/neW9t3q69D", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/nuevo-mapa-poder-campora-ahora-van-municipios-bonaerenses_0_qu8Av-w8_.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565894156", "display_url": "clarin.com/politica/nuevo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/nuevo-mapa-poder-campora-ahora-van-municipios-bonaerenses_0_qu8Av-w8_.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565894156"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 103, "like_count": 28, "quote_count": 25}}, {"text": "Sono contento che Conte attacchi Salvini sulla chiusura dei porti e sulla ossessione verso i migranti.\nOvviamente la considero l'apprezzabile autocritica di un premier che fino a una settimana fa quelle scelte le ha avallate e condivise.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T12:15:01.000Z", "author_id": "12514212", "edit_history_tweet_ids": ["1161974573220454401"], "id": "1161974573220454401", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 285, "like_count": 1022, "quote_count": 33}}, {"text": "Mercedes Ar\u00e1oz y su cercana relaci\u00f3n con el Apra..ha sido ministra de comercio exterior y turismo, ministra de econom\u00eda y finanzas y ministra de la producci\u00f3n en el segundo gobierno del suicida Alan Garc\u00eda..y candidata en el 2010 por el Apra pero renuncia por tener nulas opciones", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:47:33.000Z", "author_id": "353489689", "edit_history_tweet_ids": ["1156773437140086784"], "id": "1156773437140086784", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5477, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4205, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 194, "end": 204, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.3281, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Os meninos Jonas nunca falaram mal de ngm, nunca fizeram nenhuma declara\u00e7\u00e3o anti-minorias, nunca fizeram uma merda mt grande que afetasse algu\u00e9m que n\u00e3o eles. Eles tiveram MT sucesso, ca\u00edram, brigaram e agora voltaram, extremamente felizes com o que conseguiram produzir.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T20:03:12.000Z", "author_id": "118247467", "edit_history_tweet_ids": ["1162092398010408960"], "id": "1162092398010408960", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5385, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#quenopase 10 de Diciembre 2019\nAsumen F&amp;F\n\n10 de Enero 2020\nMuere Alberto F.\nSe suicida atragantado con una vainilla.\nAsume Cristina F.\n\n14 de Enero\nMaduro consigue asilo pol\u00edtico en Argentina", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:48:42.000Z", "author_id": "210108677", "edit_history_tweet_ids": ["1162088748093497344"], "id": "1162088748093497344", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "quenopase"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@chm794 A buen entendedor pocas palabras amigo \ud83d\udc40.\nAntes fumaba caleta, despu\u00e9s donde me met\u00ed a bailar DJJDKD lo dej\u00e9 uwu", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:53:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "142074569", "author_id": "1107621452474404864", "edit_history_tweet_ids": ["1162090034595540996"], "id": "1162090034595540996", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162089757003931648"}]}, {"text": "Mulheres se unindo e fechando uma hist\u00f3ria para defender outra que matou o ex marido abusivo.\n\nDesperate Housewives, conte comigo pra tudo mesmo  \u2764\ufe0f\n\nQue saudades, bicho! https://t.co/hZ0C5K7WXq", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T01:52:22.000Z", "author_id": "261289776", "edit_history_tweet_ids": ["1161093102041542656"], "id": "1161093102041542656", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Housewives"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/hZ0C5K7WXq", "expanded_url": "https://twitter.com/pr_barcellos/status/1161093102041542656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hZ0C5K7WXq", "media_key": "7_1161092145857597440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 2}}, {"text": "Quantos J\u00f3s a gente n\u00e3o encontra na rua?? A hist\u00f3ria de J\u00f3 n\u00e3o se trata de um Deus injusto. Se trata do quanto J\u00f3 persistiu em meio a um sistema que o matou de diversas maneiras! A paci\u00eancia de J\u00f3 \u00e9 uma mentira, ele rasgou as roupas, ele chorou a morte dos filhos e sua mis\u00e9ria", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:12:47.000Z", "author_id": "771416279215378432", "edit_history_tweet_ids": ["1162064608963813376"], "id": "1162064608963813376", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f3s"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00f3"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.4966, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f3"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.4084, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"text": "@HerPabM Lo s\u00e9, pero qued\u00f3 demostrado mi punto.\nEn Argentina ajustar tu deuda por inflaci\u00f3n es sumamente riesgoso. Hoy el gobierno me dio la raz\u00f3n.\nFin", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:47:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HerPabM", "id": "990745867"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "990745867", "author_id": "160341518", "edit_history_tweet_ids": ["1162088488730267650"], "id": "1162088488730267650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162087234763403264"}]}, {"text": "Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T22:21:34.000Z", "author_id": "1448018905", "edit_history_tweet_ids": ["1161040052283162624"], "id": "1161040052283162624", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 2}}, {"text": "Casal se suicidou por n\u00e3o conseguir pagar as contas m\u00e9dicas com os planos de sa\u00fade.\nO \u201cpa\u00eds modelo\u201d mostra que a mis\u00e9ria no capitalismo \u00e9 infind\u00e1vel e com a crise se tornar\u00e3o cada vez mais frequentes esses casos cru\u00e9is.\nhttps://t.co/aDCIePhjan", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:48:51.000Z", "author_id": "340369429", "edit_history_tweet_ids": ["1162088786463006720"], "id": "1162088786463006720", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4182, "type": "Person", "normalized_text": "Casal"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/aDCIePhjan", "expanded_url": "http://esquerdadiario.com.br/Nos-EUA-modelo-para-Bolsonaro-idosos-suicidam-por-nao-conseguirem-pagar-despesas-medicas", "display_url": "esquerdadiario.com.br/Nos-EUA-modelo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://esquerdadiario.com.br/Nos-EUA-modelo-para-Bolsonaro-idosos-se-suicidam-por-nao-conseguirem-pagar-despesas-medicas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"text": "@_dxni11 ..je m'en souviens pas , tu mens, sale menteuse", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-15T19:44:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_dxni11", "id": "1136525109508956160"}]}, "in_reply_to_user_id": "1136525109508956160", "author_id": "1007260519470903296", "edit_history_tweet_ids": ["1162087713924927489"], "id": "1162087713924927489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162087449746714624"}]}, {"text": "@BrunoSilvagp @NicolasMaduro Note que voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o est\u00fapido que acha que as esta\u00e7\u00f5es no Brasil s\u00e3o principalmente da esquerda. Que bolas! E mais tola do que voc\u00ea acreditou e ainda acredita que os Gandolas ordenaram que eles queimassem Maduro. At\u00e9 a CNN entendeu a verdade. Pesquise online! Repito: Ve a CNN!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:38:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BrunoSilvagp", "id": "725290846791340032"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9389, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Gandolas"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 247, "end": 249, "probability": 0.9186, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}, {"start": 301, "end": 303, "probability": 0.9056, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}]}, "in_reply_to_user_id": "725290846791340032", "author_id": "2763361418", "edit_history_tweet_ids": ["1162086069900328962"], "id": "1162086069900328962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162082578230403073"}]}, {"text": "Ne les laissons pas tomber maintenant. La collecte d' Adopte un Matou se termine dans 2 jours. Il manque actuellement 215\u20ac de vermifuge pour la r\u00e9ussir\nPour aider, 1\u20ac et quelques clics suffisent\nhttps://t.co/AiLAD3CP1A", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-15T18:00:00.000Z", "author_id": "911127835313655809", "edit_history_tweet_ids": ["1162061390976151553"], "id": "1162061390976151553", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/AiLAD3CP1A", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}}, {"text": "E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-14T14:17:31.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "1076608878", "edit_history_tweet_ids": ["1161643013078245376"], "id": "1161643013078245376", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 5, "like_count": 240, "quote_count": 5}}, {"text": "#inonda Pd Cinque Stelle, prove di alleanza? Il servizio di @daniboni https://t.co/gzn6PdyMBy", "lang": "it", "created_at": "2019-08-13T20:37:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 69, "username": "daniboni", "id": "30542237"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "inonda"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gzn6PdyMBy", "expanded_url": "https://www.la7.it/in-onda/video/pd-cinque-stelle-prove-di-alleanza-il-servizio-di-daniele-bonistalli-13-08-2019-279070", "display_url": "la7.it/in-onda/video/\u2026", "unwound_url": "https://www.la7.it/in-onda/video/pd-cinque-stelle-prove-di-alleanza-il-servizio-di-daniele-bonistalli-13-08-2019-279070"}]}, "author_id": "121424128", "edit_history_tweet_ids": ["1161376126750646272"], "id": "1161376126750646272", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 15, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Bartra es la sirvienta de la japonesa y esta paracito no puede contra el pueblo tiene que haber adelanto de elecciones si o si https://t.co/JWwcQEgayF", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:18:22.000Z", "author_id": "1129379545780510721", "edit_history_tweet_ids": ["1162066014856798209"], "id": "1162066014856798209", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5134, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/JWwcQEgayF", "expanded_url": "https://t.co/JWwcQEgayF", "display_url": "t.co/JWwcQEgayF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Politicamente : Giggino si consegna a Mattarella , Giggino ora \u00e8 di Mattarella \ud83d\udc49 no way back \n\nMattarella, che naturalmente politicamente lo suicida, \u00e7a va sans dire\n\n\ud83d\udc49 Politicamente, Giggino \ud83d\udc76\ud83c\udffb \u00e8 meno capace di un poppante \ud83c\udf7c \n\nhttps://t.co/LMQhT0ky7L", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T00:55:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "author_id": "901003845005971457", "edit_history_tweet_ids": ["1161803460238630912"], "id": "1161803460238630912", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/LMQhT0ky7L", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/15/open-arms-trenta-non-firma-divieto_bcb65d06-7f4d-4963-90d8-ad3b7d227b92.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/15/open-arms-trenta-non-firma-divieto_bcb65d06-7f4d-4963-90d8-ad3b7d227b92.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161802225506836487"}]}, {"text": "Para el Financial Times, los inversores sostienen que a Mauricio Macri se le acab\u00f3 el tiempo: \"Game over\" https://t.co/T9rWPhsicS", "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T20:32:29.000Z", "author_id": "8105922", "edit_history_tweet_ids": ["1161374990790516736"], "id": "1161374990790516736", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.5683, "type": "Other", "normalized_text": "over"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/T9rWPhsicS", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/financial-times-inversores-sostienen-mauricio-macri-acabo-tiempo-game-over-_0_yTtuhDQtI.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565727607", "display_url": "clarin.com/politica/finan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/financial-times-inversores-sostienen-mauricio-macri-acabo-tiempo-game-over-_0_yTtuhDQtI.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565727607"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 539, "reply_count": 154, "like_count": 890, "quote_count": 107}}, {"text": "@wmv21 @ArturoValverdeP @rogeliomarcos @elmontonero_pe x lo menos lee los peri\u00f3dicos d ese entonces,Toledo retaba diciendo quien puede subir l presupuesto q \u00e9l dejaba,Garc\u00eda lo duplico,bajo la pobreza,la anemia,le gano a Chile n juicio d la Halla ,hizo 154,000 obras q dejo n libros para incredulos,nos llamaron EL TIGRE D AM\u00c9RICA mas?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:26:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "wmv21", "id": "146657761"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "rogeliomarcos", "id": "145642542"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.8084, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.3966, "type": "Place", "normalized_text": "Halla"}]}, "in_reply_to_user_id": "146657761", "author_id": "937839672", "edit_history_tweet_ids": ["1162067937769005058"], "id": "1162067937769005058", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162053926457356295"}]}, {"text": "Yo solo dir\u00e9 algo, cr\u00e9anme que quien se suicida bajo los efectos de alguna sustancia tambi\u00e9n pensaba hacerlo sobrio", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T17:24:51.000Z", "author_id": "174803833", "edit_history_tweet_ids": ["1162052548016181249"], "id": "1162052548016181249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "ora ora ora...\n#pizzagatenoporao \nCc @mafinha_veron @loenxxi @oporaodamamae @DomEsdras @Kodhaksenpai @vtentico @vidarealcast https://t.co/oSP64vG85w", "lang": "in", "created_at": "2019-08-15T19:17:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 51, "username": "mafinha_veron", "id": "1110662514835144704"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "LoenXXI", "id": "164435573"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "oporaodamamae", "id": "1156788123390681088"}, {"start": 76, "end": 86, "username": "DomEsdras", "id": "1086700824988925953"}, {"start": 87, "end": 100, "username": "Kodhaksenpai", "id": "1113509685477498880"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "vtentico", "id": "1157885182780805120"}, {"start": 111, "end": 124, "username": "vidarealcast", "id": "1140718367671799808"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "pizzagatenoporao"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/oSP64vG85w", "expanded_url": "https://twitter.com/ForbesBR/status/1162079726917378049", "display_url": "twitter.com/ForbesBR/statu\u2026"}]}, "author_id": "1141399474562093061", "edit_history_tweet_ids": ["1162080883026907138"], "id": "1162080883026907138", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162079726917378049"}]}, {"text": "#RenunciaTresCongresistas\nPara efectos pr\u00e1cticos: 1) M. Araoz abandona el gobierno, no el cargo de VP; 2) El gobierno se queda sin representaci\u00f3n legislativa, un gobierno solitario; 3) al Pdte solo le queda la calle.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T16:15:32.000Z", "author_id": "278583575", "edit_history_tweet_ids": ["1162035101187956736"], "id": "1162035101187956736", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "RenunciaTresCongresistas"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8714, "type": "Person", "normalized_text": "M. Araoz"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 199, "like_count": 794, "quote_count": 37}}, {"text": "Dopo il mistero del \"suicidio\" del miliardario americano indagato per pedofilia, un altro particolare grottesco che dimostrerebbe il suo strano legame con l'ex presidente Clinton https://t.co/Plbk7HjtO8", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T09:10:53.000Z", "author_id": "1935534786", "edit_history_tweet_ids": ["1161928236743450624"], "id": "1161928236743450624", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/Plbk7HjtO8", "expanded_url": "https://www.ilprimatonazionale.it/esteri/quadro-clinton-vestito-donna-nella-casa-del-miliardario-suicida-epstein-127472/", "display_url": "ilprimatonazionale.it/esteri/quadro-\u2026"}]}}, {"text": "Rodaje de pesadilla, que en vez de 5 meses termin\u00f3 durando m\u00e1s de un a\u00f1o, al actor principal le dio un infarto al coraz\u00f3n (que Coppola ocult\u00f3 para que no les fueran a cortar el presupuesto), los sets fueron destruidos por tormentas tropicales...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:25:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "314858169", "author_id": "314858169", "edit_history_tweet_ids": ["1162082985627328514"], "id": "1162082985627328514", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "Coppola"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162059606442565633"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida: um filme com um monte de m\u00fasica massa mas nenhuma combina com o momento que foi tocada", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T16:50:18.000Z", "author_id": "3195324046", "edit_history_tweet_ids": ["1162043851521122309"], "id": "1162043851521122309", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8164, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Policial que usar algemas quando n\u00e3o houver resist\u00eancia \u00e0 pris\u00e3o ter\u00e1 pena de deten\u00e7\u00e3o de at\u00e9 2 anos https://t.co/1iwP1XQ3TD", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T10:08:32.000Z", "author_id": "1523748277", "edit_history_tweet_ids": ["1161942745159651330"], "id": "1161942745159651330", "public_metrics": {"retweet_count": 813, "reply_count": 528, "like_count": 2573, "quote_count": 290}, "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/1iwP1XQ3TD", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBGhxX", "display_url": "dlvr.it/RBGhxX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/policial-que-usar-algemas-quando-nao-houver-resistencia-a-prisao-tera-pena-de-detencao-de-ate-2-anos/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=policial-que-usar-algemas-quando-nao-houver-resistencia-a-prisao-tera-pena-de-detencao-de-ate-2-anos"}]}}, {"text": "no mms lo suicida que se pone la raza peatonal", "lang": "es", "created_at": "2019-08-14T17:16:00.000Z", "author_id": "266833070", "edit_history_tweet_ids": ["1161687929644675072"], "id": "1161687929644675072", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}}, {"text": "[LO \u00daLTIMO] Mercedes Ar\u00e1oz detalla argumentos de su renuncia a Peruanos por el Kambio \u25ba https://t.co/Yp74gn7xKX https://t.co/0heLcp70QN", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T17:43:40.000Z", "author_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1162057279488888838"], "id": "1162057279488888838", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.2863, "type": "Organization", "normalized_text": "Peruanos"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5414, "type": "Place", "normalized_text": "Kambio"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Yp74gn7xKX", "expanded_url": "http://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0heLcp70QN", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1162057279488888838/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0heLcp70QN", "media_key": "7_1162057177898659840"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 34, "like_count": 19, "quote_count": 3}}, {"text": "es de las cosas q mas ensucian a los lugares p\u00fablicos, ya se q es adictivo y de lo mas rico PERO PODES NO DEJAR LAS CASCARAS EN EL PISO, FORRO https://t.co/UMNNqfTWFc", "lang": "es", "created_at": "2019-08-14T20:37:05.000Z", "author_id": "938912443702677505", "edit_history_tweet_ids": ["1161738534631481345"], "id": "1161738534631481345", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 5, "like_count": 2551, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/UMNNqfTWFc", "expanded_url": "https://twitter.com/trinuela/status/1160950209658216448", "display_url": "twitter.com/trinuela/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160950209658216448"}]}, {"text": "@lcgsjr Complicado. Sou advogado, nosso sistema penal n\u00e3o admite isso. Entendendo q certos crimes deveriam n\u00e3o haver o benef\u00edcio da condicional.  Nosso sistema prisional n\u00e3o prepara o detento para a reintegra\u00e7\u00e3o a sociedade. Sai de l\u00e1 pior na maioria das vezes", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T19:14:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lcgsjr", "id": "2729229179"}]}, "in_reply_to_user_id": "2729229179", "author_id": "821381090711572480", "edit_history_tweet_ids": ["1162080095776968704"], "id": "1162080095776968704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162042702151729158"}]}, {"text": "@wmv21 @ArturoValverdeP @elmontonero_pe Walti. No des verg\u00fcenza. El piloto autom\u00e1tico es falso, hubiera crecido como Toledo pero creci\u00f3 mucho m\u00e1s. A\u00fan no hay nada que demuestre que fue choro. Porque coimas hay en todo nivel.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T17:42:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "wmv21", "id": "146657761"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4277, "type": "Other", "normalized_text": "Walti"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.6371, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "in_reply_to_user_id": "146657761", "author_id": "145642542", "edit_history_tweet_ids": ["1162056896892887040"], "id": "1162056896892887040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162053926457356295"}]}, {"text": "Solo a un suicida se le ocurre https://t.co/WatevIbBKe", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T14:41:12.000Z", "author_id": "172008568", "edit_history_tweet_ids": ["1162011363964854273"], "id": "1162011363964854273", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/WatevIbBKe", "expanded_url": "https://twitter.com/SenorCaicedo/status/1161313561668399104", "display_url": "twitter.com/SenorCaicedo/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161313561668399104"}]}, {"text": "Tope Suicida from KAI! #dragongate https://t.co/GoiSkNWtkl", "lang": "en", "created_at": "2019-08-15T02:24:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "159693568", "author_id": "159693568", "edit_history_tweet_ids": ["1161825965527486465"], "id": "1161825965527486465", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 34, "tag": "dragongate"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.615, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 18, "end": 20, "probability": 0.4337, "type": "Other", "normalized_text": "KAI"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.8382, "type": "Other", "normalized_text": "dragongate"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/GoiSkNWtkl", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1161825965527486465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GoiSkNWtkl", "media_key": "16_1161825570218545152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161818435288018945"}]}, {"text": "@Razuhuillca @DulceChavezFer @elfjcgc @parodirevoredo @congresoperu @JorgeDCG @nelsonmanrique @joseragas Lo dice la echada del gobierno de Humala, ah\u00ed si no te ofende el tema de Odebrecht.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:59:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Razuhuillca", "id": "274705721"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "DulceChavezFer", "id": "920075072"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "elfjcgc", "id": "164345574"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 68, "end": 77, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "nelsonmanrique", "id": "232246715"}, {"start": 94, "end": 104, "username": "joseragas", "id": "43720617"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 144, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "in_reply_to_user_id": "274705721", "author_id": "256640218", "edit_history_tweet_ids": ["1162076488407146499"], "id": "1162076488407146499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162055332857667584"}]}, {"text": "@ElizabethIzzi @sharito17849631 @EApartidista @CCarril2 @silviaf_68 @SusanaVicc @vicalvarezM @mariawillyde @corbaag @beacruz72 @beatrizargimon @beatrizpintos71 @SUSANAELINA2011 @monicaborrea @PatiiBonilla @afontenla26 @ana_pfeiff @Nanda_Gaucho @leti_la_morocha @ElianaEsquenas4 @lorenav18101715 Y muchas veces se les ignora.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T19:02:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElizabethIzzi", "id": "145320645"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "sharito17849631", "id": "1131345443298979841"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "EApartidista", "id": "1158688692107694081"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "silviaf_68", "id": "333995240"}, {"start": 68, "end": 79, "username": "SusanaVicc", "id": "2691377084"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "mariawillyde", "id": "1313738017"}, {"start": 107, "end": 115, "username": "corbaag", "id": "1566158930"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "beacruz72", "id": "781694417707143168"}, {"start": 127, "end": 142, "username": "beatrizargimon", "id": "220063494"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "beatrizpintos71", "id": "1129767259684114433"}, {"start": 160, "end": 176, "username": "SUSANAELINA2011", "id": "258162085"}, {"start": 191, "end": 204, "username": "PatiiBonilla", "id": "634819333"}, {"start": 205, "end": 217, "username": "afontenla26", "id": "2589689294"}, {"start": 218, "end": 229, "username": "ana_pfeiff", "id": "1046151303519498241"}, {"start": 244, "end": 260, "username": "leti_la_morocha", "id": "437288383"}, {"start": 261, "end": 277, "username": "ElianaEsquenas4", "id": "4758429263"}, {"start": 278, "end": 294, "username": "lorenav18101715", "id": "1074633487502708736"}]}, "in_reply_to_user_id": "145320645", "author_id": "922137249206145024", "edit_history_tweet_ids": ["1162077179427119105"], "id": "1162077179427119105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162076936799215616"}]}, {"text": "STF decide se condena\u00e7\u00e3o antiga conta no c\u00e1lculo de nova pena. https://t.co/Mi31JIWKMp", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:26:16.000Z", "author_id": "2880932962", "edit_history_tweet_ids": ["1162068000402550784"], "id": "1162068000402550784", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9291, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mi31JIWKMp", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/stf-decide-se-condenacao-antiga-conta-no-calculo-de-nova-pena/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/stf-dec\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/stf-decide-se-condenacao-antiga-conta-no-calculo-de-nova-pena/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 16, "like_count": 71, "quote_count": 2}}, {"text": "@ClaudiaStrm E a alt-right \u00e9 esquisita, \"coisa de viado\" nem sempre \u00e9 problema, eles fazem umas concess\u00f5es estrat\u00e9gicas. Eles tem uma milit\u00e2ncia LGBT suicida que quer trancar todo mundo no arm\u00e1rio. Aquele Milo Yiannopoulos, por exemplo. E no Brasil a gente tem o Fernando Holiday.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:39:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ClaudiaStrm", "id": "120516404"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 148, "probability": 0.8032, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 205, "end": 221, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Milo Yiannopoulos"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.934, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 263, "end": 278, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Holiday"}]}, "in_reply_to_user_id": "120516404", "author_id": "112935500", "edit_history_tweet_ids": ["1162071319485255683"], "id": "1162071319485255683", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162069867345977344"}]}, {"text": "Cada que leo noticias sobre las 500 visitas a Keiko, se me viene a la cabeza la frase \u201cAumentar Keiko para 500 e eu fazer visita\u201d. \ud83d\ude15", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T01:18:19.000Z", "author_id": "80070602", "edit_history_tweet_ids": ["1161809310227324929"], "id": "1161809310227324929", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 496, "reply_count": 261, "like_count": 2393, "quote_count": 48}}, {"text": "Sakamoto: J\u00e1 que a pol\u00edtica do governo para o tr\u00e2nsito vai no sentido de produzir mortos, nada mais justo que a Presid\u00eancia banque o vel\u00f3rio das v\u00edtimas da decis\u00e3o de Bolsonaro de suspender os radares m\u00f3veis nas estradas\n\n\ud83c\udfa5 @UOLNoticias https://t.co/d29RxHgQpX", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T17:39:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 236, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/d29RxHgQpX", "expanded_url": "https://twitter.com/UOL/status/1162056120170684416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/d29RxHgQpX", "media_key": "13_1162055736903569408"}]}, "author_id": "70799317", "edit_history_tweet_ids": ["1162056120170684416"], "id": "1162056120170684416", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 187, "like_count": 242, "quote_count": 8}}, {"text": "@PallasAthenaie Yo te lo guardo amiga jajajajajaaja", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:28:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PallasAthenaie", "id": "1451724148468641797"}]}, "in_reply_to_user_id": "1255281948", "author_id": "1035333096", "edit_history_tweet_ids": ["1162068545922093062"], "id": "1162068545922093062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161859150420353024"}]}, {"text": "NO HABR\u00c1 AUMENTO PARA LAS FAMILIAS CON CR\u00c9DITOS UVA. Para acompa\u00f1ar a quienes compraron su casa a trav\u00e9s de un cr\u00e9dito hipotecario UVA, estamos manteniendo el valor de sus cuotas por cuatro meses. Hasta diciembre, la cuota que pagar\u00e1n ser\u00e1 igual a la que pagaron en agosto", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:48:26.000Z", "author_id": "24900072", "edit_history_tweet_ids": ["1162073578583539713"], "id": "1162073578583539713", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 133, "probability": 0.3677, "type": "Organization", "normalized_text": "UVA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4412, "reply_count": 2843, "like_count": 18106, "quote_count": 680}}, {"text": "@Malu_Lemos13 saiba q vc nao esta sozinha nessa, maluzinha", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T17:41:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "2515992882", "author_id": "2361463145", "edit_history_tweet_ids": ["1162056639547170816"], "id": "1162056639547170816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162055781958737920"}]}, {"text": "#Salvini che aspetta una telefonata di Di Maio sembra un pugile suonato che cerca di aggrapparsi alle corde per evitare il ko. Intanto Conte avversa il suo Ministro e le persone sull\u2019 #OpenArms continuano a stare in mezzo al mare: fatele scendere! Buon #Ferragosto https://t.co/PJ25zLgpU0", "lang": "it", "created_at": "2019-08-15T15:44:41.000Z", "author_id": "1071332641", "edit_history_tweet_ids": ["1162027336730066945"], "id": "1162027336730066945", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}, {"start": 184, "end": 193, "tag": "OpenArms"}, {"start": 253, "end": 264, "tag": "Ferragosto"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/PJ25zLgpU0", "expanded_url": "https://twitter.com/PietroGrasso/status/1162027336730066945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PJ25zLgpU0", "media_key": "3_1162027332695220224"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 39, "like_count": 428, "quote_count": 9}}, {"text": "#Pasapalabra se la va a Jugar??'", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:56:56.000Z", "author_id": "743231029", "edit_history_tweet_ids": ["1162075721113767936"], "id": "1162075721113767936", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Pasapalabra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "A nova lei j\u00e1 ganhou um justo apelido: Lei Cancellier, refer\u00eancia ao ex-reitor da UFSC que suicidou-se ap\u00f3s ser v\u00edtima de destrambelhada opera\u00e7\u00e3o do judici\u00e1rio mesmo sendo inocente. https://t.co/ZztY4mUTJL", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T01:52:45.000Z", "author_id": "245392082", "edit_history_tweet_ids": ["1161817975084728321"], "id": "1161817975084728321", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.6911, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8242, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/ZztY4mUTJL", "expanded_url": "https://twitter.com/RogerioCorreia_/status/1161817975084728321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZztY4mUTJL", "media_key": "7_1161817898932932609"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 422, "reply_count": 27, "like_count": 1301, "quote_count": 12}}, {"text": "Estou vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:49:12.000Z", "author_id": "3309157967", "edit_history_tweet_ids": ["1162073771420860417"], "id": "1162073771420860417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Fdruid Totalmente de acuerdo. Incontables veces a las 8:15 se escuchaba por el altavoz \"tren destino a Retiro demorado por accidente en Hurlingham\", o Jos\u00e9 C Paz. Tan temprano te quer\u00e9s matar? Esperate a las 11 por lo menos que ya pas\u00f3 la hora pico.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T17:20:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Fdruid", "id": "63295980"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "Retiro"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "Hurlingham"}, {"start": 152, "end": 161, "probability": 0.4673, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 C Paz"}]}, "in_reply_to_user_id": "63295980", "author_id": "130856101", "edit_history_tweet_ids": ["1162051430452273153"], "id": "1162051430452273153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162031449165520896"}]}, {"text": "El agente del FBI Salvatore Cincinelli se suicida en medio de una discoteca. \nEl FBI ha dado \u00f3rdenes a los testigos de mantenerse \"fuera de l\u00ednea\" y \"callados\", adem\u00e1s de exigirles que borren cualquier v\u00eddeo o imagen de lo sucedido.\nGracias @BMartinovski \nhttps://t.co/qd3fyUSBnC", "lang": "es", "created_at": "2019-07-29T02:31:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 241, "end": 254, "username": "BMartinovski", "id": "4833376576"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7604, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 18, "end": 37, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Cincinelli"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/qd3fyUSBnC", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/07/24/fbi-agent-brother-to-cop-accused-of-murder-for-hire-plot-dead-by-suicide-sources/?utm_source=twitter_sitebuttons&utm_medium=site%20buttons&utm_campaign=site%20buttons", "display_url": "nypost.com/2019/07/24/fbi\u2026", "status": 200, "title": "FBI agent brother to cop accused of murder-for-hire plot, dead by...", "description": "The FBI agent brother of an NYPD cop accused in a murder-for-hire plot killed himself while out of town with other agents, law-enforcement sources told The Post on Wednesday. Salvatore...", "unwound_url": "https://nypost.com/2019/07/24/fbi-agent-brother-to-cop-accused-of-murder-for-hire-plot-dead-by-suicide-sources/?utm_source=twitter_sitebuttons&utm_medium=site%20buttons&utm_campaign=site%20buttons"}]}, "in_reply_to_user_id": "4808740295", "author_id": "4808740295", "edit_history_tweet_ids": ["1155667185219637249"], "id": "1155667185219637249", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154948285616070662"}]}, {"text": "La gente se suicida, la gente lo pasa mal la gente llora y pq hableis menos del tema no deja de ser menos doloroso o va a dejar de pasar xd", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T01:23:31.000Z", "author_id": "887097880552636416", "edit_history_tweet_ids": ["1161810619844239361"], "id": "1161810619844239361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00a1@MartinVizcarraC ha claudicado! En audios con autoridades de Arequipa demostr\u00f3 que no quiere gobernar el pa\u00eds.Sucumbi\u00f3 a extremismo que bloquea carreteras y destruye propiedad p\u00fablica-privada. Presidente dej\u00f3 sin piso a sus ministros.#MEF y #MINEM por dignidad deben renunciar. https://t.co/RLeOY1zdp9", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T01:45:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 239, "tag": "MEF"}, {"start": 242, "end": 248, "tag": "MINEM"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8438, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.5484, "type": "Organization", "normalized_text": "MEF"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.4601, "type": "Organization", "normalized_text": "MINEM"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RLeOY1zdp9", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1161816038310330368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RLeOY1zdp9", "media_key": "3_1161816030273867777"}]}, "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "author_id": "45048171", "edit_history_tweet_ids": ["1161816038310330368"], "id": "1161816038310330368", "public_metrics": {"retweet_count": 242, "reply_count": 644, "like_count": 796, "quote_count": 53}}, {"text": "TRANQUI | Lilita Carri\u00f3: \"No nos tienen que doblegar, nos van a sacar muertos de Olivos\"\n\nLa l\u00edder de Coalici\u00f3n C\u00edvica volvi\u00f3 a mostrar confianza de que en octubre Juntos por el Cambio revertir\u00e1 los resultados de las PASO.\n\nhttps://t.co/QNfzcC2tCJ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T17:25:45.000Z", "author_id": "16294264", "edit_history_tweet_ids": ["1162052771761270791"], "id": "1162052771761270791", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Lilita Carri\u00f3"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.3866, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00edvica"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/QNfzcC2tCJ", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/elisa-carrio-dijo-no-nos-tienen-que-doblegar-los-corruptos-nos-van-a-sacar-muertos-de-olivos.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/elisa-carrio-dijo-no-nos-tienen-que-doblegar-los-corruptos-nos-van-a-sacar-muertos-de-olivos.phtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 354, "like_count": 557, "quote_count": 178}}, {"text": "@Mipetisa @gmm223 @VinxBcn La libertad es hacer lo que uno quiera en realidad, sea por ganar dinero o sin ganar nada.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T18:43:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mipetisa", "id": "1149170305"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "gmm223", "id": "1118836253951242240"}]}, "in_reply_to_user_id": "1149170305", "author_id": "315877151", "edit_history_tweet_ids": ["1162072379973128192"], "id": "1162072379973128192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162066405950447626"}]}, {"text": "@xtargaryensx @sopestarry Ele disse que passou por uma sala inteira pintada de preto com uma cadeira no meio e um cadeado na porta. E como acontece em varios lugares que praticam exorcismo, ter um quarto preto erap deixar todo objeto/pessoa com demo dentro dessas salas pra que nenhuma merda sa\u00edsse de l\u00e1.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:41:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xtargaryensx", "id": "2780755491"}]}, "in_reply_to_user_id": "2198608182", "geo": {"place_id": "062364f1745605a7"}, "author_id": "2198608182", "edit_history_tweet_ids": ["1162071857719369728"], "id": "1162071857719369728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162070579337449473"}]}, {"text": "@KarlaCalle Y t\u00fa para que sirves cu\u00e9ntame????", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T16:25:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "author_id": "365131893", "edit_history_tweet_ids": ["1162037641765933058"], "id": "1162037641765933058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162012269091401728"}]}, {"text": "No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nPedir que al presidente le vaya mal en su gesti\u00f3n es malo para TODOS. Es como ir en un avi\u00f3n rogando para que al piloto le de un infarto. Es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T17:42:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 76, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "DIOS"}]}, "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "author_id": "260267255", "edit_history_tweet_ids": ["1161332232750940160"], "id": "1161332232750940160", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 77, "like_count": 1475, "quote_count": 14}}, {"text": "Vinicius Gageiro Marques, conhecido como Yo\u00f1lu, foi um m\u00fasico amador que se suicidou em 2006, aos 16 anos de idade. Foi um dos primeiros casos de suic\u00eddio assistido via internet no Brasil.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T15:26:08.000Z", "author_id": "968876675869171715", "edit_history_tweet_ids": ["1162022670990532608"], "id": "1162022670990532608", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius Gageiro Marques"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Yo\u00f1lu"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"text": "Por isso o CVV (tel: 188) existe e funciona. Pois eles ouvem e conversam. Nesse processo, a pessoa potencialmente suicida est\u00e1 desabafando suas dores para fora ao inv\u00e9s de estar executando alguma forma de se machucar", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T17:36:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "211326648", "author_id": "211326648", "edit_history_tweet_ids": ["1162055434708160513"], "id": "1162055434708160513", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162055431897976837"}]}, {"text": "\u26a1\ufe0f Algunos fans del #Joker ya discuten si la actuaci\u00f3n de Joaquin Phoenix podr\u00eda superar otras memorables como las de Heath Ledger y Jack Nicholson. \ud83e\udd21\ud83c\udfac\n\nhttps://t.co/fsYrqMmBU0", "lang": "es", "created_at": "2019-04-03T18:15:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "3873965293", "author_id": "3873965293", "edit_history_tweet_ids": ["1113505191494529025"], "id": "1113505191494529025", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 133, "end": 146, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Nicholson"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/fsYrqMmBU0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1113494520044195840", "display_url": "twitter.com/i/events/11134\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1113494520044195840"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 10, "like_count": 270, "quote_count": 15}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1113498717187915776"}]}, {"text": "@RafaelFontana Coincid\u00eancia? https://t.co/RhSlVo932v", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:01:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RafaelFontana", "id": "41280003"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/RhSlVo932v", "expanded_url": "https://twitter.com/PbRonaldGustavo/status/1162061755129970689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RhSlVo932v", "media_key": "3_1162061746720399360"}]}, "in_reply_to_user_id": "41280003", "author_id": "33643847", "edit_history_tweet_ids": ["1162061755129970689"], "id": "1162061755129970689", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161827665806053376"}]}, {"text": "@JanainaDoBrasil Perdi meu pai, policial civil,  com 13 anos. Ao fazer a captura de um marginal, que se encontrava em uma padaria, o sujeito n\u00e3o demonstrou resist\u00eancia no momento e n\u00e3o foi algemado. Veio at\u00e9 a viatura e na hora de entrar ele lutou e matou meu pai. Sua coloca\u00e7\u00e3o foi perfeita.\ud83d\ude14", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T14:50:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "310543084", "edit_history_tweet_ids": ["1162013580256038913"], "id": "1162013580256038913", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162005256856920064"}]}, {"text": "Los hallazgos sugieren que preguntar sobre factores como  uso de cannabis y otras sustancias, la autolesi\u00f3n no suicida, el sue\u00f1o, los rasgos de personalidad y la exposici\u00f3n a la autolesi\u00f3n podr\u00eda ayudar a los m\u00e9dicos a identificar qu\u00e9 adolescentes tienen mayor riesgo de suicidio.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T04:24:52.000Z", "author_id": "590613242", "edit_history_tweet_ids": ["1161856256577089538"], "id": "1161856256577089538", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "No, d\u00e9jame morir lento, que prefiero el sufrimiento antes que quedarme sin vos.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T17:32:19.000Z", "author_id": "2572123869", "edit_history_tweet_ids": ["1162054423121727488"], "id": "1162054423121727488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Ctba1969 @folha @sitef5 logico q n\u00e3o, fefitoo kkkk\nagora at\u00e9 vc tem q admitir a ditadura foi bem menos danosa para o social q qquer ''revolu\u00e7\u00e3o'' da esquerda, todas as outras mataram aos milhares, torturavam e AINDA torturam ali na venezuela", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:29:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ctba1969", "id": "1155978163509506048"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "sitef5", "id": "304044590"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 241, "probability": 0.9279, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155978163509506048", "author_id": "135341945", "edit_history_tweet_ids": ["1162068817486536709"], "id": "1162068817486536709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162067819795767296"}]}, {"text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se\u00a0suicidou https://t.co/TSGMN92E7b", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T18:19:08.000Z", "author_id": "63514051", "edit_history_tweet_ids": ["1162066207509495813"], "id": "1162066207509495813", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/TSGMN92E7b", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "Mano n\u00e3o consigo parar de rir \ud83d\ude02 https://t.co/jD7ny3lsmp", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T00:44:12.000Z", "author_id": "755746942282559489", "edit_history_tweet_ids": ["1161800724948369408"], "id": "1161800724948369408", "public_metrics": {"retweet_count": 14200, "reply_count": 399, "like_count": 25028, "quote_count": 4305}, "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/jD7ny3lsmp", "expanded_url": "https://twitter.com/djhenriquedavk/status/1161800724948369408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jD7ny3lsmp", "media_key": "7_1161800607533096960"}]}}, {"text": "@AleFiguesant La tarea pendiente para quienes investigan el tema es identificar qu\u00e9 individuos son los que pudieran verse afectado por psicosis, depresi\u00f3n mayor, ansiedad, ideaci\u00f3n suicida con el uso de cannabis, pues al parecer, no todos corren ese riesgo. https://t.co/PnjLNpitHy", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T13:42:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AleFiguesant", "id": "914146507946889221"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PnjLNpitHy", "expanded_url": "https://www.thelancet.com/journals/lanpsy/article/PIIS2215-0366(19)30086-0/fulltext", "display_url": "thelancet.com/journals/lanps\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "128246549", "author_id": "128246549", "edit_history_tweet_ids": ["1161996515453427713"], "id": "1161996515453427713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161996045787770880"}]}, {"text": "8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el hambre, la sangre y la. M\u00edsera de vzla. Hoy cuando alguno de ellos se sienta a comer otro vzlano se suicida por que no le encuentra sentido a la vida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T13:51:26.000Z", "author_id": "410188485", "edit_history_tweet_ids": ["1161998838753837056"], "id": "1161998838753837056", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "Irm\u00e3 de Dyogo Xavier Coutinho, Sofia, de apenas sete anos, emocionou amigos e parentes do jogador durante enterro no Cemit\u00e9rio S\u00e3o Francisco Xavier, em Charitas, nesta tarde em Niter\u00f3i. Confira:\nhttps://t.co/F6DJ2blxZE\n#ODia https://t.co/pwq9rusJts", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T20:10:00.000Z", "author_id": "17675497", "edit_history_tweet_ids": ["1161369330338000897"], "id": "1161369330338000897", "entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 224, "tag": "ODia"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 28, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo Xavier Coutinho"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia"}, {"start": 127, "end": 146, "probability": 0.5367, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Francisco Xavier"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8233, "type": "Place", "normalized_text": "Charitas"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.588, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/F6DJ2blxZE", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z25AVg", "display_url": "bit.ly/2Z25AVg"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/pwq9rusJts", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalodia/status/1161369330338000897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pwq9rusJts", "media_key": "7_1161366289664880640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 26, "like_count": 867, "quote_count": 306}}, {"text": "@LovesTannie No yo no te quiero de amigo amor, novios y punto", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T14:03:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LovesTannie", "id": "1159631497202143233"}]}, "in_reply_to_user_id": "1159631497202143233", "author_id": "3142418869", "edit_history_tweet_ids": ["1162001782005993472"], "id": "1162001782005993472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161858430904262656"}]}], "places": [{"full_name": "Corrientes, Argentina", "id": "6591282d67e31598"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "id": "7d93122509633720"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "id": "06671c677e777826"}, {"full_name": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "071a52d3a927a1b8"}, {"full_name": "Ponta Grossa, Brasil", "id": "062364f1745605a7"}, {"full_name": "Montreuil, France", "id": "78b12dcc2bb6ea4d"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086700824988925953", "value": "1086700824988925953", "detail": "User has been suspended: [1086700824988925953].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162113814315315200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162113814315315200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162113814315315200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161854949807943680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161854949807943680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161854949807943680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086700824988925953", "value": "1086700824988925953", "detail": "User has been suspended: [1086700824988925953].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162102540198207488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162102540198207488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162102540198207488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1015258559997767683", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1015258559997767683].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1015258559997767683", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162021592509157377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162021592509157377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162021592509157377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1050568427029614592", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1050568427029614592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1050568427029614592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162109022985736192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162109022985736192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162109022985736192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "917479874880827394", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [917479874880827394].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "917479874880827394", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162109195828768775", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162109195828768775].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162109195828768775", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4143501737", "value": "4143501737", "detail": "User has been suspended: [4143501737].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161831506827984896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161831506827984896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161831506827984896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162095745975181312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162095745975181312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162095745975181312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162076082289463296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162076082289463296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162076082289463296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2617126499", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2617126499].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2617126499", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161782023457005569", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161782023457005569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161782023457005569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153788382171897856", "value": "1153788382171897856", "detail": "User has been suspended: [1153788382171897856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162036659870982144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162036659870982144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162036659870982144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162095224509911043", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162095224509911043", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162095224509911043].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "220567553", "value": "220567553", "detail": "User has been suspended: [220567553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162027197865091072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162027197865091072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162027197865091072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1015781710909362178", "value": "1015781710909362178", "detail": "User has been suspended: [1015781710909362178].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162086804868255745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162086804868255745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162086804868255745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "995831978418204673", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [995831978418204673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "995831978418204673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162071924710813696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162071924710813696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162071924710813696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162081270983200768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162081270983200768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162081270983200768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2476004911", "value": "2476004911", "detail": "User has been suspended: [2476004911].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161982239074344961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161982239074344961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161982239074344961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "394787990", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [394787990].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "394787990", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162078093932187648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162078093932187648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162078093932187648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162030118753185792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162030118753185792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162030118753185792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162069748290658305", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162069748290658305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162069748290658305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162069867345977344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162069867345977344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162069867345977344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "889178427076509696", "value": "889178427076509696", "detail": "User has been suspended: [889178427076509696].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162060170417057793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162060170417057793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162060170417057793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162065961601683456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162065961601683456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162065961601683456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1162115123152150528", "oldest_id": "1162067505134874626", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zf3ol8p2t2tbfr4rcw279cz2bh"}}