{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166135017191460865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166135017191460865", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:47:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "1449791647"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166135011533348864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166082031538847744"}], "id": "1166135011533348864", "created_at": "2019-08-26T23:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vickillua Si te vas a llevar materias, que sean 2 o 3 nomas, ya mas de 4 es suicida jajjaj pero yo creo en tiii \ud83d\udcaa\ud83d\ude24", "in_reply_to_user_id": "1089408586919366661", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vickillua", "id": "460514045"}]}, "author_id": "2389658562"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166134898241019904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "id": "1166134898241019904", "created_at": "2019-08-26T23:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "author_id": "1052586541497892865"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166134610440478721"], "id": "1166134610440478721", "created_at": "2019-08-26T23:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "boa noite pra quem se matou de chorar com sete minutos depois da meia-noite !", "author_id": "2326126604"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166134505519947776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166100868208500738"}], "id": "1166134505519947776", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Baboso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pescaperu", "id": "625026822"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Pescaperu @malditaternura A quien te refieres entonces??? Que suicida???? Baboso!!!", "in_reply_to_user_id": "625026822", "author_id": "1576563528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166134370400382976"], "id": "1166134370400382976", "created_at": "2019-08-26T23:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Otra vez me puse a mirar escuadr\u00f3n suicida que alguien me diga que ya la vi 800 veces\ud83d\ude44", "author_id": "1876747381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166134024118685697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1166134024118685697", "created_at": "2019-08-26T23:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "177755161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166134022994636800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "id": "1166134022994636800", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "author_id": "1486231759"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166134009774190598"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166108897645596672"}], "id": "1166134009774190598", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JaisonTaitai: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo se diz seu amigo, p\u2026", "author_id": "4141609396"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166133903930941441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "id": "1166133903930941441", "created_at": "2019-08-26T23:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "author_id": "3425464408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166133743481962496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166133560962666496"}], "id": "1166133743481962496", "created_at": "2019-08-26T23:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ArraisMarcos meu deus vc atingiu um novo patamar de suicida", "in_reply_to_user_id": "857127338", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArraisMarcos", "id": "1296085920714838018"}]}, "author_id": "1082489172332593154"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/lJLlVeYLRm", "expanded_url": "http://ow.ly/6Tlh50vJlgM", "display_url": "ow.ly/6Tlh50vJlgM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "J_Fdz_Menendez", "id": "321702720"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "Columna"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166133699290783744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166047783754915841"}], "id": "1166133699290783744", "created_at": "2019-08-26T23:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @J_Fdz_Menendez: Los invito a leer mi #Columna de este lunes: La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo. https://t.co/lJLlVeYLRm https://\u2026", "author_id": "1201517444"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166133653098958854"], "id": "1166133653098958854", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8094, "type": "Person", "normalized_text": "Fairouz"}, {"start": 171, "end": 183, "probability": 0.6926, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 184, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Antes acreditava que Dalila ia poder se redimir mas desde que ela matou Paul t\u00e1 claro que a mulher surtou mesmo. \nFauze, Rania, Fairouz... Ng consegue ajudar ela agora. \n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra", "author_id": "1059873982768386048"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166133646266425345"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166133643745665027"}], "id": "1166133646266425345", "created_at": "2019-08-26T23:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Lisa laureata in una branca remotissima della filologia teutonica del 1850, con all'attivo due pubblicazioni su un mattone polacco minimalista di 2000 pagine di un autore morto suicida giovanissimo, che torna a vivere coi suoi e da ripetizioni ai ragazzini", "in_reply_to_user_id": "484921800", "author_id": "484921800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166133642646700032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166133642646700032", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "739738825"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166133503651696647"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166133503651696647", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "282685847"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166133336131166208"], "id": "1166133336131166208", "created_at": "2019-08-26T23:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Eu vendo minha fam\u00edlia falar q \u00e9 por causa de jogo q fulano assaltou um \u00f4nibus e matou gente .... Veio uma mistura de ran\u00e7o com humor ,s\u00e9rio n sei se dou risada ou mando todo mundo tomar no cu", "author_id": "1155230238697283586"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166133179117449216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "id": "1166133179117449216", "created_at": "2019-08-26T23:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "author_id": "1045134645036232710"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/PNeyjtMsxR", "expanded_url": "https://twitter.com/proposicoes/status/1165984807433752577", "display_url": "twitter.com/proposicoes/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166133110120972289"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165984807433752577"}], "id": "1166133110120972289", "created_at": "2019-08-26T23:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pera o cara se matou usando um policial???????? A BURRICE E FALTA DE CAR\u00c1TER DESSA FAM\u00cdLIA ME ENOJA DESCONTROLADAMENTE https://t.co/PNeyjtMsxR", "author_id": "810262663032934400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166133028231532544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1166133028231532544", "created_at": "2019-08-26T23:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "105282627"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/r0pFHvHuFW", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4183368", "display_url": "diariolasamericas.com/c4183368", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolasamericas.com/cultura/nathan-fillion-se-une-al-escuadron-suicida-2-james-gunn-n4183368"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8721, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DLasAmericas", "id": "1000699344"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "Cine"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166133013492764672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166128201124499456"}], "id": "1166133013492764672", "created_at": "2019-08-26T23:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DLasAmericas: #Cine Nathan Fillion se une al \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn https://t.co/r0pFHvHuFW", "author_id": "195603578"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166132703793733634"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166094587829608448"}], "id": "1166132703793733634", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "gabrielpalumbo", "id": "69466770"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JcortMdq: @juancristonomo @gabrielpalumbo Hay un mont\u00f3n de esperteens que siguen en esa postura suicida porque el gobierno de Macri no\u2026", "author_id": "58127090"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166132624609435649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1166132624609435649", "created_at": "2019-08-26T23:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "231600747"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166132560059076608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "id": "1166132560059076608", "created_at": "2019-08-26T23:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "4245319853"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166132369688014849"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165973494229819392"}], "id": "1166132369688014849", "created_at": "2019-08-26T23:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@contracultural @IDL_Rivera Si los respaldas tu son la misma mierda que el cobarde suicida que  de acero el balazo en su cabeza", "in_reply_to_user_id": "33350634", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "contracultural", "id": "33350634"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}]}, "author_id": "806666931839320074"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166132324439904261"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1166132324439904261", "created_at": "2019-08-26T23:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "292879594"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166132008130621442"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "id": "1166132008130621442", "created_at": "2019-08-26T23:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "author_id": "1076473931547197440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166131902409035776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1166131902409035776", "created_at": "2019-08-26T23:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "1425415532"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166131830753517568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166125151395680257"}], "id": "1166131830753517568", "created_at": "2019-08-26T23:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mano_027: @MaiconL77 @Jeni0271 @Aysla_Latavanha Carai @Aysla_Latavanha quase matou o menino se \u00e9 doido", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mano_027", "id": "864289945019707393"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "MaiconL77", "id": "862910657657802753"}]}, "author_id": "869702185357111296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166131776185602048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166127762303848449"}], "id": "1166131776185602048", "created_at": "2019-08-26T23:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gucife1 @PerdigueroSIPEp @Isamargc Sigo alucinando con su candor...Este r\u00e9gimen no funciona xq sus reglas ama\u00f1adas son antidemocr\u00e1ticas de nacimiento y su base, la corrupci\u00f3n. Es irracional y suicida seguir manteni\u00e9ndolo en la esperanza de q alguno llegue al poder y elimine lo q tantos privilegios le proporciona.", "in_reply_to_user_id": "2161865585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gucife1", "id": "2161865585"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "Isamargc", "id": "14606964"}]}, "author_id": "822904658897342464"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166131665514745856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1166131665514745856", "created_at": "2019-08-26T23:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "1131225274635431936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166131280653819905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "id": "1166131280653819905", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "author_id": "1124020718570737665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166131238903656448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166130780776611841"}], "id": "1166131238903656448", "entities": {"annotations": [{"start": 282, "end": 283, "probability": 0.9294, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rmsignal", "id": "1404646186791936001"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rmsignal Eu mesma, conversei com uma menina na pista que tava chorando muito, porque a m\u00e3e se matou de trabalhar ora conseguir dar esse presente pra ela... E isso quando ela j\u00e1 n\u00e3o tinha esperan\u00e7as de conseguir ir e no final a m\u00e3e surpreendeu ela c/ ingresso e passagem pra ir pra SP.", "in_reply_to_user_id": "141803925", "author_id": "141803925"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166130988352704512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "id": "1166130988352704512", "created_at": "2019-08-26T23:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "1024489125527932929"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166130870748700673"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166127010382589954"}], "id": "1166130870748700673", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "Black"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.4514, "type": "Other", "normalized_text": "Blue"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mssgnt se marchaba de la casa ajena con la nueva mascota de Black, Blue, pues se negaba ha dejarlo solo mientras su due\u00f1a se llevaba acabo la mayor misi\u00f3n suicida que pod\u00eda echarse a la cara.\n\nLe hab\u00eda ofrecido su ayuda ya que ning\u00fan compa\u00f1ero de la rubia conoc\u00eda aquel caso y a\u00fan as\u00ed \u300b", "in_reply_to_user_id": "1153275258545364992", "author_id": "947101590569324544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166130821524312072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166003186538287104"}], "id": "1166130821524312072", "created_at": "2019-08-26T23:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tremdiisrael Esquadr\u00e3o suicida mn", "in_reply_to_user_id": "877709311304228864", "author_id": "951288276106776576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166130790519975943"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "id": "1166130790519975943", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "author_id": "1110633863125090304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/VVwuYkXGuq", "expanded_url": "https://twitter.com/hyusgwno/status/1165833645690621952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VVwuYkXGuq", "media_key": "7_1165833327066124288"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166130636320649216"], "id": "1166130636320649216", "created_at": "2019-08-26T23:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "tenho li\u00e7\u00e3o pra fazer e sinceramente quero que se foda eu to desanimada pra caralho tudo que to pensando \u00e9 trancar essa merda ou sair mas n\u00e3o tenho psicol\u00f3gico suficiente pra passar por vestibular e etc de novo pq isso j\u00e1 me matou por 2 anos seguidos https://t.co/VVwuYkXGuq", "author_id": "4821250719"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166130438575939592"], "id": "1166130438575939592", "created_at": "2019-08-26T23:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que incongruentes son los que dicen ser provida y a la vez llamar \u201cm\u00e1rtir\u201d a un pol\u00edtico suicida evasor de la justicia.", "author_id": "559220415"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166130342522228737"], "id": "1166130342522228737", "created_at": "2019-08-26T23:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ma quien se suicida m\u00e1s, el hombre o la mujer?\nEl hombre\nAy porque?\nPorque es mas cagon\n\nCharlas random con mam\u00e1", "author_id": "1005179786501722113"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166130272582213633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166130270241787912"}], "id": "1166130272582213633", "created_at": "2019-08-26T23:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n sei onde ele ta...ele pode comer coisa q n deve, deve ta com frio ou fugiu por causa do gato do vizinho q tava batendo nos gatos daqui (igual a m\u00e3e dele q a gente n sabe se fugiu ou se o gato ruim matou)", "in_reply_to_user_id": "927257698936217605", "author_id": "927257698936217605"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166130220723789827"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1166130220723789827", "created_at": "2019-08-26T23:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "2235247382"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166130088657805312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "id": "1166130088657805312", "created_at": "2019-08-26T23:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "author_id": "2999263738"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166129721270263809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "id": "1166129721270263809", "created_at": "2019-08-26T23:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "1144798456244047872"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1166129715624783872"], "id": "1166129715624783872", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Baron Corbin"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Braun Strowman"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Baron Corbin won the royal rumble by last eliminating Braun Strowman with a tope suicida at december to dismember", "author_id": "830847114976571392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166129446887337985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "id": "1166129446887337985", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "author_id": "1063525393779605504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/aLlSAtsBjS", "expanded_url": "https://m.tecmundo.com.br/amp/cultura-geek/145268-esquadrao-suicida-nathan-fillion-junta-elenco-filme-dc.htm", "display_url": "m.tecmundo.com.br/amp/cultura-ge\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Magnum"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166129386497728513"], "id": "1166129386497728513", "created_at": "2019-08-26T23:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "L\u00e1 se vai o perfeito Magnum.\nOlha hein! Este filme est\u00e1 me cativando. https://t.co/aLlSAtsBjS", "author_id": "776541090442833920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166129229332963333"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166128869772058631"}], "id": "1166129229332963333", "created_at": "2019-08-26T23:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@TomeoGlo @mauriciomacri @marquitospena @elisacarrio @Nicolas_Massot Si no es PERONCHO, quiere poder y como dice el chiste, el argentino se suicida tirandose de su ego!!!", "in_reply_to_user_id": "3059356973", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TomeoGlo", "id": "3059356973"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "Nicolas_Massot", "id": "4198001913"}]}, "author_id": "913558833007665152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166129161003573248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165965898609569792"}], "id": "1166129161003573248", "created_at": "2019-08-26T23:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gleisi Vc ainda n\u00e3o se matou??? N\u00e3o se pode confiar na palavra de pol\u00edticos, aff \ud83d\ude24", "in_reply_to_user_id": "31139434", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "author_id": "1142758619357810689"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166129157195096064"], "id": "1166129157195096064", "created_at": "2019-08-26T23:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "eu acho engra\u00e7ado DEMAAAAAIS\ndps a pessoa morre e vcs \u201cafff ngm se importa com um suicida ate q ele se mata\u201d\nvcs sao podres e eu nao aguento mais a internet", "author_id": "1525463498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/MzpSc53Ub7", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/mercedes-araoz-10-hitos-marcan-distanciamiento-palacio-gobierno-ecpm-noticia-669212", "display_url": "elcomercio.pe/politica/merce\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166129153936121856"], "id": "1166129153936121856", "created_at": "2019-08-26T23:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MECHITA TU BIEN SABES que el suicida GARCIA te utilizo y ahoras sus hijos putativos Tambien HOY estimulan tu nada oportuno dizque amor al cargo....recuerda el... https://t.co/MzpSc53Ub7", "author_id": "268993429"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166129111514931201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166006947553980416"}], "id": "1166129111514931201", "created_at": "2019-08-26T23:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jostipi: @PCaterianoB @BankadaFP @congresoperu @KeikoFujimori @MartinVizcarraC Si nos remontamos hasta antes del pedido d asilo del \"ho\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "1586724445"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166128925627605000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "id": "1166128925627605000", "created_at": "2019-08-26T23:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "author_id": "36401846"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166128896582082562"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166115678048399362"}], "id": "1166128896582082562", "created_at": "2019-08-26T23:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PeterJCH19 @alesuep030 @ereynaabogado Creo que tienes serios problemas para creer que un suicida es un cobarde o peor a\u00fan, creer que es valiente. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fInsultas a las personas que sufren de depresi\u00f3n (la cual es una enfermedad) al tacharlas de \"cobardes\" o \"valientes\" por tomar esa tr\u00e1gica decision.", "in_reply_to_user_id": "2200588627", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PeterJCH19", "id": "2200588627"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "author_id": "1004132807004839938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166128738372935680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166126106015141888"}], "id": "1166128738372935680", "created_at": "2019-08-26T23:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RAMNMUDARRA1: @PetroDivisa @JoselitRamirez No tiene sentido que la\" tasa inflada\" que promulga el @BCV_ORG_VE desarrolle una carrera su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RAMNMUDARRA1", "id": "2710688610"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "PetroDivisa", "id": "1315481666"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "JoselitRamirez", "id": "39630582"}, {"start": 102, "end": 113, "username": "BCV_ORG_VE", "id": "138743301"}]}, "author_id": "141940558"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166128517354012673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1166128517354012673", "created_at": "2019-08-26T23:21:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "380588876"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166128311057170432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166074414485708803"}], "id": "1166128311057170432", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "palmer1505", "id": "2426207221"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palmer1505: @MariaFdaCabal @ONU_derechos En Colombia: \n-- La gente se suicida con cianuro y de paso asesina a su hijo con el mismo cian\u2026", "author_id": "1079143423519739905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TW4EpKhFkU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001929484434/posts/2995262073881413/", "display_url": "facebook.com/10000192948443\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166128296142278658"], "id": "1166128296142278658", "created_at": "2019-08-26T23:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Llorar\u00e1s sobre la tumba de un suicida \ud83d\udc94\n\nUn hermoso pasacalle, comp\u00e1rtelo \ud83d\udd25 https://t.co/TW4EpKhFkU", "author_id": "1198262323"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166128256128622597"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "id": "1166128256128622597", "created_at": "2019-08-26T23:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "author_id": "1057989697518141441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/r0pFHvHuFW", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4183368", "display_url": "diariolasamericas.com/c4183368", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolasamericas.com/cultura/nathan-fillion-se-une-al-escuadron-suicida-2-james-gunn-n4183368"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166128201124499456"], "id": "1166128201124499456", "created_at": "2019-08-26T23:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Cine Nathan Fillion se une al \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn https://t.co/r0pFHvHuFW", "author_id": "1000699344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/anpX754PEb", "expanded_url": "http://bit.ly/2Hskqy7", "display_url": "bit.ly/2Hskqy7"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 79, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166128181046325248"], "id": "1166128181046325248", "created_at": "2019-08-26T23:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo https://t.co/anpX754PEb v\u00eda @Excelsior", "author_id": "88035796"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166128124242878465"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165836801044598786"}], "id": "1166128124242878465", "created_at": "2019-08-26T23:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LopezLeVillain @TopArgumentos E se suicidou pq n\u00e3o queria enfrentar as acusa\u00e7\u00f5es que pesavam contra seu governo...", "in_reply_to_user_id": "710987941410172928", "author_id": "121412890"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166128056710443009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166128056710443009", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "272720932"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166128021037826050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166006456979771393"}], "id": "1166128021037826050", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "Policias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pattyromero11: @ereynaabogado Suicidio, suicidio,Alan Garcia,murio por su propia mano...bajo a recibir a los Policias y Fiscales,con un\u2026", "author_id": "883189569801289729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166127978453057536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166127398913486849"}], "id": "1166127978453057536", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4251, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:19:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Ele matou uma mo\u00e7a no paranoa e agora a Let\u00edcia, confessou tudo com a maior naturalidade do mundo, como se tivesse matado duas formigas, que a justi\u00e7a seja feita, toda cadeia do mundo ainda \u00e9 pouco pro que esse infeliz fez, que sofra por muitos e muitos anos e morra desprezado!", "in_reply_to_user_id": "344452270", "author_id": "344452270"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166127785317994497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "id": "1166127785317994497", "created_at": "2019-08-26T23:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "author_id": "996198913752358912"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1166127785212989440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166126212491567104"}], "id": "1166127785212989440", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.746, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u958b\u50ac\u6c7a\u5b9a\uff01\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u3067\u7d44\u307e\u308c\u305f\u5c48\u8fb1\u30bf\u30c3\u30b0\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u53f2\u4e0a\u521d\u3068\u306a\u308b\u65e5\u7c73\u65b0\u5408\u540c\u306e\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u306e\u958b\u50ac\u3002\n\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u306e\u5c48\u8fb1\u3092\u529b\u306b\u3001\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u521d\u52dd\u5229\u3092\u671f\u5f85\u3057\u307e\u3059\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://\u2026", "author_id": "58985091"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166127784328085506"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166121288177467392"}], "id": "1166127784328085506", "created_at": "2019-08-26T23:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monstaxbr: \u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 H\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "monstaxbr", "id": "2914421133"}]}, "author_id": "903026946082295810"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166127645286895617"], "id": "1166127645286895617", "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 209, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Ele n\u00e3o matou s\u00f3 a mulher ele matou v\u00e1rias mulheres pq cada uma de n\u00f3s se coloca no lugar dela imagine sair de casa deixa sua fam\u00edlia e nunca mais volta, imaginem a dor que os familiares est\u00e3o sentindo que Deus tenha miseric\u00f3rdia de n\u00f3s \ud83d\ude22", "author_id": "793194445877440513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166127585627009024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166048883929206789"}], "id": "1166127585627009024", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: Licen\u00e7a para matar: Fl\u00e1vio Bolsonaro quer mudar assassinato cometido pela pol\u00edcia para \u201csuic\u00eddio policial\u201d da vitima. De\u2026", "author_id": "4837629808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166127584398249984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166127224799617025"}], "id": "1166127584398249984", "created_at": "2019-08-26T23:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlosefilho: \u201cSuic\u00eddio por policial\u201d. A palavra suic\u00eddio vem de sui=a si mesmo e cida=o q mata. Admite-se \"Fulano SE suicidou\", apesar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carlosefilho", "id": "770345407"}]}, "author_id": "37721941"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166127224799617025"], "id": "1166127224799617025", "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 270, "probability": 0.6264, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "\u201cSuic\u00eddio por policial\u201d. A palavra suic\u00eddio vem de sui=a si mesmo e cida=o q mata. Admite-se \"Fulano SE suicidou\", apesar de parecer repeti\u00e7\u00e3o, pq o termo \u00f1 \u00e9 verbo em portugu\u00eas, por isso ningu\u00e9m pode ser suicidado. Essa express\u00e3o do Desmai\u00e3o \u00e9 a cara da Nova Era. Brazil-zil-zil", "author_id": "770345407"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166127078116397056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166048166275440642"}], "id": "1166127078116397056", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 131, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "FlavioBolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "FlavioBolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com projeto de senador, suspeito que se recusar a se entregar ser\u00e1 considerado suicida. #FlavioBolsonaro #Pol\u00edt\u2026", "author_id": "941144531440893952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166126967126679559"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166126850734723075"}], "id": "1166126967126679559", "created_at": "2019-08-26T23:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@redsadwhore La adolescencia es un factor de riesgo para la ideacion suicida debido a los cambios psicobiologicos que pasan, el estr\u00e9s de la vida social y vida escolar, etc. El suicidio es algo s\u00faper com\u00fan y porque tres psic\u00f3logos digan que es la serie (sigo hilo)", "in_reply_to_user_id": "1089592523562106880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "redsadwhore", "id": "911588208030478337"}]}, "author_id": "1089592523562106880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166126629065764869"], "id": "1166126629065764869", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8229, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pq nunca assisti esquadr\u00e3o suicida antes? \u00c9 bom demais", "author_id": "285186197"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166126393773699074"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166126393773699074", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "831932560674607106"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166126341932158982"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166125406224814081"}], "id": "1166126341932158982", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 243, "end": 244, "probability": 0.8145, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AdrielyLucy Realmente existem casos de \"suic\u00eddio por policial\", vi casos nos EUA - suicide by cop, mas tipo casos q a pessoa t\u00e1 com algum problema \u00e9 qr realmente morrer e parte pra uma a\u00e7\u00e3o suicida mesmo, pra morrer somente.\nMas isso aqui no BR \u00e9 pra matar pobre e favelado somente.\ud83d\ude13", "in_reply_to_user_id": "3172720589", "author_id": "103715409"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166126320591540224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "616656231667769344"}], "id": "1166126320591540224", "created_at": "2019-08-26T23:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albayvalle: Como buena suicida pongo el coraz\u00f3n en todo lo que hago.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "albayvalle", "id": "947374531"}]}, "author_id": "1114561676165177345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/EKyxxd5txy", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11988", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11988", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11988"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.7597, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.327, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 144, "tag": "\u6210\u7530\u84ee"}, {"start": 145, "end": 151, "tag": "njylc"}, {"start": 152, "end": 156, "tag": "YLC"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1166126212491567104"], "id": "1166126212491567104", "created_at": "2019-08-26T23:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u958b\u50ac\u6c7a\u5b9a\uff01\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u3067\u7d44\u307e\u308c\u305f\u5c48\u8fb1\u30bf\u30c3\u30b0\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u53f2\u4e0a\u521d\u3068\u306a\u308b\u65e5\u7c73\u65b0\u5408\u540c\u306e\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u306e\u958b\u50ac\u3002\n\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u306e\u5c48\u8fb1\u3092\u529b\u306b\u3001\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u521d\u52dd\u5229\u3092\u671f\u5f85\u3057\u307e\u3059\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/EKyxxd5txy\n\n#\u6210\u7530\u84ee #njylc #YLC", "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166126198847488002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "id": "1166126198847488002", "created_at": "2019-08-26T23:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "1043582894231367681"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166126142522310656"], "id": "1166126142522310656", "created_at": "2019-08-26T23:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha m\u00e3e se matou rindo pq falei que fui no motel KKKKKKKK", "author_id": "976041893674078208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166126127892615170"], "id": "1166126127892615170", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6265, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Manoo e se foi a m\u00e3e da hannah que matou ele?", "author_id": "1042228265736392704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166126123471835139"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166125606372880385"}], "id": "1166126123471835139", "created_at": "2019-08-26T23:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iambielfranklin: Pq mesmo que voc\u00eas acham esquadr\u00e3o suicida ruim?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "iambielfranklin", "id": "2420123687"}]}, "author_id": "4112933003"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ETOSLVHQW9", "expanded_url": "https://twitter.com/RAMNMUDARRA1/status/1166126106015141888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETOSLVHQW9", "media_key": "3_1166126076080402432"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PetroDivisa", "id": "1315481666"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "JoselitRamirez", "id": "39630582"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "BCV_ORG_VE", "id": "138743301"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166126106015141888"], "id": "1166126106015141888", "created_at": "2019-08-26T23:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PetroDivisa @JoselitRamirez No tiene sentido que la\" tasa inflada\" que promulga el @BCV_ORG_VE desarrolle una carrera suicida contra el $ paralelo-colocando en riesgo nuestras reservas-haciendo explotar en pedazos nuestro salario-cuando se puede hacer de otra manera...\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/ETOSLVHQW9", "in_reply_to_user_id": "1315481666", "author_id": "2710688610"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166126101946650625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "id": "1166126101946650625", "created_at": "2019-08-26T23:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "author_id": "1048441937609543680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166126082363416576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166125422343598082"}], "id": "1166126082363416576", "created_at": "2019-08-26T23:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@NatachaBernardi HAUAKDKSKFKS SIM eh cada pensamento suicida", "in_reply_to_user_id": "2357239705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NatachaBernardi", "id": "2357239705"}]}, "author_id": "1020347245684822023"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166126069994467328"], "id": "1166126069994467328", "created_at": "2019-08-26T23:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "vontade de me suicida com esses trabalhos que tem que ficar lendo 270 mil textos e digitar 2 p\u00e1ginas com tamanho 12 afffffff cad\u00ea o senso desses professores", "author_id": "2554775751"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166126059764559873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166031240501370885"}], "id": "1166126059764559873", "created_at": "2019-08-26T23:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MalenaYarull: Mam\u00e1, habr\u00e1s criado una drogona abortera chupapija atea suicida pero me hiciste con buenos gustos musicales", "author_id": "1149804892560732160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166125979342950401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166125979342950401", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "290870139"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166125902985596934"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166119419757682690"}], "id": "1166125902985596934", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Yukimori"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "alfonsobaella", "id": "47856037"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@TuKuyRiKuy4 @alfonsobaella Y Yukimori? Y el suicida cobarde???\nEstos come yukas ignorantes \ud83d\udc12\ud83d\udc12\ud83d\udc12", "in_reply_to_user_id": "718998469", "author_id": "881910389637873664"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166125875382882305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166040619640393729"}], "id": "1166125875382882305", "created_at": "2019-08-26T23:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jacopo_iacoboni Il voto dipende da Casaleggio Jr. La mia speranza \u00e8 che il colpo di genio di chiedere l'alleanza ai grillini abbia l'effetto in origine sperato: un lega/5s bis per fare finanziaria. Non mi spiego, senn\u00f2, la mossa suicida del PD.", "in_reply_to_user_id": "497995758", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "1002665506443268096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166125872425967617"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166124245551898625"}], "id": "1166125872425967617", "created_at": "2019-08-26T23:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ForaDOrb1ta80 ahahaha precisava mm d quinar aquela horita se n\u00e3o tinha sido pior\naquele tum tum matou\ndepois nunca mais te vi", "in_reply_to_user_id": "772827096292941824", "author_id": "1032952483570700294"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166125754440138753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "id": "1166125754440138753", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "author_id": "945301003733217281"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166125606372880385"], "id": "1166125606372880385", "created_at": "2019-08-26T23:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Pq mesmo que voc\u00eas acham esquadr\u00e3o suicida ruim?", "author_id": "2420123687"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166125408825335811"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166068457668063232"}], "id": "1166125408825335811", "created_at": "2019-08-26T23:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@deobaldia Y lo mas triste es que ninguna de las empresas a las cuales se llama tiene oferta de esas que si no llega en 30 min es gratis . asi que no entiendo la forma suicida de manejar", "in_reply_to_user_id": "133891194", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "deobaldia", "id": "133891194"}]}, "author_id": "271510480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166125218949210113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "id": "1166125218949210113", "created_at": "2019-08-26T23:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "192966516"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166125189790408704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "id": "1166125189790408704", "created_at": "2019-08-26T23:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "822033518"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166125181682835458"], "id": "1166125181682835458", "created_at": "2019-08-26T23:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estoy en medio de un proceso de recuperaci\u00f3n por depresi\u00f3n suicida y ansiedad y tengo que clarificar que es algo que, en ciertas partes, es algo que necesariamente tiene que ser individual e introspectivo. Peeeeerooo...", "author_id": "92858115"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166125151395680257"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166113103781781506"}], "id": "1166125151395680257", "created_at": "2019-08-26T23:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@MaiconL77 @Jeni0271 @Aysla_Latavanha Carai @Aysla_Latavanha quase matou o menino se \u00e9 doido", "in_reply_to_user_id": "862910657657802753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MaiconL77", "id": "862910657657802753"}]}, "author_id": "864289945019707393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166125046173175809"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165993791305789440"}], "id": "1166125046173175809", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.6798, "type": "Other", "normalized_text": "Milenialls"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ecotvpanama", "id": "1970069144"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ecotvpanama @flormizrachi Tristemente los Milenialls vienen incluidos con el chip suicida... es su derecho a matarse \"lo politicamente correcto\"", "in_reply_to_user_id": "1970069144", "author_id": "2927884962"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166125026590040064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165968971117604866"}], "id": "1166125026590040064", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aschapire: Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a vo\u2026", "author_id": "1214380442"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166125007048708096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166125007048708096", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "4874088383"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/U2WWFoM1XR", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaDietz/status/1166124874873626624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U2WWFoM1XR", "media_key": "16_1166124866682200067"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Paulaagustinaya", "id": "776943134"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1166124874873626624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166124722276507648"}], "id": "1166124874873626624", "created_at": "2019-08-26T23:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Paulaagustinaya *c suicida* https://t.co/U2WWFoM1XR", "in_reply_to_user_id": "1216002888", "author_id": "1216002888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166124864400502784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1166124864400502784", "created_at": "2019-08-26T23:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "1067226102161162240"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1166124856485789696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166103908596572160"}], "id": "1166124856485789696", "created_at": "2019-08-26T23:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@Fianso Je ne suis pas du genre \u00e0 croire au th\u00e9orie du complot mais comme par hasard cela arrive \u00e0 celui qui a fait trembler le gouvernement avec \u00e7a chanson \u00abla libert\u00e9\u00bb entonn\u00e9 chaque vendredi du hirak??!!  Ya de quoi se poser des questions quand m\u00eame !!!\nAllah yrhame li matou inchallah", "in_reply_to_user_id": "366022706", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Fianso", "id": "366022706"}]}, "author_id": "1102335588827623424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166124641514971136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166006947553980416"}], "id": "1166124641514971136", "created_at": "2019-08-26T23:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jostipi: @PCaterianoB @BankadaFP @congresoperu @KeikoFujimori @MartinVizcarraC Si nos remontamos hasta antes del pedido d asilo del \"ho\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "280525152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166124486363635718"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166121658677125120"}], "id": "1166124486363635718", "created_at": "2019-08-26T23:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @armonde_: Eu nem sou de pregar \u00f3dio n\u00e3o mas eu quero muito q o cara q matou essa mulher se foda muito", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aRmoNDe_", "id": "1298090047531388928"}]}, "author_id": "855150289678209026"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166124447587340288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166124447587340288", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "69423233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/TSxzfTGdsz", "expanded_url": "https://twitter.com/proposicoes/status/1165984807433752577", "display_url": "twitter.com/proposicoes/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166124441862049793"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165984807433752577"}], "id": "1166124441862049793", "created_at": "2019-08-26T23:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "depois dessa quem se suicidou fui eu sem condicoes mais essa palhacada de politica https://t.co/TSxzfTGdsz", "author_id": "761719697129832449"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166124270315081728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166121288177467392"}], "id": "1166124270315081728", "created_at": "2019-08-26T23:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monstaxbr: \u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 H\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "monstaxbr", "id": "2914421133"}]}, "author_id": "722852783662063617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166124233958649857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "id": "1166124233958649857", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "author_id": "1658874102"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166124232797020163"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166121288177467392"}], "id": "1166124232797020163", "created_at": "2019-08-26T23:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monstaxbr: \u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 H\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "monstaxbr", "id": "2914421133"}]}, "author_id": "1118688972962697217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166124228359479297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166124228359479297", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "619350230"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166124105260851201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "id": "1166124105260851201", "created_at": "2019-08-26T23:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "author_id": "101091132"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/uyvKLVzMa0", "expanded_url": "https://wp.me/paUDn7-1MDT", "display_url": "wp.me/paUDn7-1MDT"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Cd0x2ANycQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1166124071282761729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cd0x2ANycQ", "media_key": "3_1166124067260456960"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 42, "probability": 0.7795, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166124071282761729"], "id": "1166124071282761729", "created_at": "2019-08-26T23:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La producci\u00f3n del nuevo Escuadr\u00f3n Suicida 2 de James Gunn sigue tomando forma gracias a los nuevos\u2026 https://t.co/uyvKLVzMa0 https://t.co/Cd0x2ANycQ", "author_id": "78851624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/DjDgzNsBSa", "expanded_url": "https://twitter.com/_vkino/status/1165394342544060417", "display_url": "twitter.com/_vkino/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "2michxL", "id": "938864507681738752"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1166123963174535176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166063728170811396"}], "id": "1166123963174535176", "created_at": "2019-08-26T23:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2michxL: Payer 10 ans de salaire pour au final qu\u2019un matou se fasse les griffes sur ton si\u00e8ge 100% cuir https://t.co/DjDgzNsBSa", "author_id": "3806757142"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166123947836002305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166122507939844097"}], "id": "1166123947836002305", "created_at": "2019-08-26T23:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jubaadeleao: realmente entendo quando vejo not\u00edcia que tal artista tem depress\u00e3o, que se matou... dinheiro nunca vai ser tudo.. eu tb t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jubaadeleao", "id": "1546539907769929728"}]}, "author_id": "4510329580"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/q3w0f3rGij", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-nathan-fillion-entra-para-o-elenco-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/jiF9WwoCzJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1166030275014516736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jiF9WwoCzJ", "media_key": "3_1166030180642631680"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166123858199494658"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166030275014516736"}], "id": "1166123858199494658", "created_at": "2019-08-26T23:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - Nathan Fillion entra para o elenco do filme!\n\n&gt;&gt;https://t.co/q3w0f3rGij https://t.co/jiF9WwoCzJ", "author_id": "973955641177006082"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166123771306139649"], "id": "1166123771306139649", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5623, "type": "Person", "normalized_text": "Judy"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.5908, "type": "Person", "normalized_text": "Jen"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o tem coisa que a Judy fa\u00e7a que me fizesse perdoa-la se fosse a Jen. \n\nTo s\u00f3 no terceiro ep, mas n\u00e3o consigo.\nELA TA MENTINDO PRA JEN, imagina ai, vc conhece uma nova amiga, ela ta nunca situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil, vc chama ela pra morar com vc e ELA MATOU TEU MARIDO E N\u00c3O TE CONTOU", "author_id": "1078631491"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166123762456113153"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166123157381500929"}], "id": "1166123762456113153", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.371, "type": "Person", "normalized_text": "syndra"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.4677, "type": "Person", "normalized_text": "ezreal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LoLegendsBR", "id": "822219566"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@LoLegendsBR syndra se converteu para o que presta e fez o que todo mundo queria, matou o ezreal", "in_reply_to_user_id": "822219566", "author_id": "289958001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166123694990790656"], "id": "1166123694990790656", "created_at": "2019-08-26T23:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Porque decid\u00ed stalkear? Porque soy una suicida", "author_id": "730510340300091393"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166123661247614976"], "id": "1166123661247614976", "created_at": "2019-08-26T23:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Paso la frontera del dolor suicida , alma fugitiva liberameeeee \u25b6\ufe0f", "author_id": "87528527"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1166123529877762048"], "id": "1166123529877762048", "created_at": "2019-08-26T23:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ai to triste\n\nPQ ELE SE MATOU KWVEWOVWWO \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "author_id": "1136333435071582208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Dnpsh6YkBI", "expanded_url": "https://twitter.com/bernabeu_soler/status/1166023800523243520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dnpsh6YkBI", "media_key": "3_1166023798308651008"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166123488488361989"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166023800523243520"}], "id": "1166123488488361989", "created_at": "2019-08-26T23:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bernabeu_soler: Y las feministas no queriendo ver esto de un modo suicida https://t.co/Dnpsh6YkBI", "author_id": "1078367278704537600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6gfkEci7h8", "expanded_url": "https://www.mediafire.com/download/flsdm0cb5awikzj", "display_url": "mediafire.com/download/flsdm\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/kmHCaoqgT2", "expanded_url": "https://twitter.com/SuelvioS/status/1166123410210140167/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kmHCaoqgT2", "media_key": "3_1166123405688614915"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166123410210140167"], "id": "1166123410210140167", "created_at": "2019-08-26T23:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 dispon\u00edvel \ud83d\udce5 para Download \ud83d\udce5\n\nArtista: Su\u00e9lvio Suicida\n\nT\u00edtulo: Quase Famoso\n\nG\u00e9nero: Trap Rap\n\nhttps://t.co/6gfkEci7h8 https://t.co/kmHCaoqgT2", "author_id": "1166114128634757122"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166123334662160385"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165817537784897537"}], "id": "1166123334662160385", "created_at": "2019-08-26T23:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Tuabogadafavv Yo creo que muchos si no todos en alg\u00fan punto de la vida lo hemos considerado, el suicida NO quiere morir, el problema es que est\u00e1 pasando algo en su vida que lo sobrepasa a tal grado que se convence que la soluci\u00f3n es interrumpir su existencia es decir quiere dejar de sufrir.", "in_reply_to_user_id": "2318196577", "author_id": "1135877762806308864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166123195952435200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166122507939844097"}], "id": "1166123195952435200", "created_at": "2019-08-26T23:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jubaadeleao: realmente entendo quando vejo not\u00edcia que tal artista tem depress\u00e3o, que se matou... dinheiro nunca vai ser tudo.. eu tb t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jubaadeleao", "id": "1546539907769929728"}]}, "author_id": "4698095707"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166123193112961024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166054670130921472"}], "id": "1166123193112961024", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8382, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Lautiroman1995", "id": "197658113"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Lautiroman1995 Sociedad suicida. Bahh, la mitad.", "in_reply_to_user_id": "197658113", "author_id": "701510182073974785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166123155389341698"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "id": "1166123155389341698", "created_at": "2019-08-26T23:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "author_id": "881911244340559875"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166123093460488193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166094362662641664"}], "id": "1166123093460488193", "created_at": "2019-08-26T22:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fullvideosyfoto: @MijaelGLP Comunicado de un grupo de \" notables de carpa circense\".\nLa mayoria de ellos son viudas de un cobarde suici\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516"}]}, "author_id": "39587323"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166122996844679168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166122896349106177"}], "id": "1166122996844679168", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5913, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "DVD"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.7547, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 51, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: 3 - Esquadr\u00e3o Suicida. #SuicideSquad\n\nLonga faturou $95,77 milh\u00f5es em vendas de DVD/Blu-Ray.\n\nFoi o oitavo Blu-Ray mais vend\u2026", "author_id": "1399907454"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166122965043482625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166045665950150656"}], "id": "1166122965043482625", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Garc\u00eda P"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Alan G"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NOTIELMOMENTO: @canalN_ V\u00edctor Garc\u00eda P.como ex-Ministro y Pdte.del TC., amigu\u00edsimo.del suicida Alan G.,no puede con su genio.Habla com\u2026", "author_id": "378375409"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166122918222401537"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166122391610806272"}], "id": "1166122918222401537", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9611, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Barbara"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.9205, "type": "Other", "normalized_text": "insti"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "en euphoria est\u00e1 todo normalizado. no es un \"13rw\" q la serie ya va sobre una chorba q se suicida, o un \"Barbara nsq es una perdedora\" q va de una gorda q est\u00e1 con el guapo del insti, o un yo q s\u00e9 q va de drogas. NO. lo protagonistas en realidad fluct\u00faan todo el rato", "in_reply_to_user_id": "2715429567", "author_id": "2715429567"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Sx1nj846HG", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1166122896349106177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sx1nj846HG", "media_key": "3_1166122887109140481"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4924, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5364, "type": "Other", "normalized_text": "DVD"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7744, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "SuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166122896349106177"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166122466852446209"}], "id": "1166122896349106177", "created_at": "2019-08-26T22:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "3 - Esquadr\u00e3o Suicida. #SuicideSquad\n\nLonga faturou $95,77 milh\u00f5es em vendas de DVD/Blu-Ray.\n\nFoi o oitavo Blu-Ray mais vendido de 2016. https://t.co/Sx1nj846HG", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166122793890701314"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165769363196133377"}], "id": "1166122793890701314", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RickPriess", "id": "765537555668471808"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RickPriess: @cynaramenezes Antes disso ele ja elogiou Pinochet, falou que Ustra \u00e9 um her\u00f3i nacional disse que ditadura militar matou po\u2026", "author_id": "2701697057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166122705873186830"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166121658677125120"}], "id": "1166122705873186830", "created_at": "2019-08-26T22:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @armonde_: Eu nem sou de pregar \u00f3dio n\u00e3o mas eu quero muito q o cara q matou essa mulher se foda muito", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aRmoNDe_", "id": "1298090047531388928"}]}, "author_id": "743093296524853248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166122657651314690"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166094587829608448"}], "id": "1166122657651314690", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "gabrielpalumbo", "id": "69466770"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JcortMdq: @juancristonomo @gabrielpalumbo Hay un mont\u00f3n de esperteens que siguen en esa postura suicida porque el gobierno de Macri no\u2026", "author_id": "4227175875"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166122606388555776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166119000243351552"}], "id": "1166122606388555776", "created_at": "2019-08-26T22:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Alinedsmoreira: O cara foi deixar a filhA de 16 anos na escola, e logo depois ao dar uma carona para uma mulher, tentou assedi\u00e1-la e po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Alinedsmoreira", "id": "1126967772091695104"}]}, "author_id": "869665781520453639"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166122507939844097"], "id": "1166122507939844097", "created_at": "2019-08-26T22:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "realmente entendo quando vejo not\u00edcia que tal artista tem depress\u00e3o, que se matou... dinheiro nunca vai ser tudo.. eu tb tenho quase tudo que quero e mesmo assim ainda n sou feliz...", "author_id": "4911582003"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166122335667150850"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166121288177467392"}], "id": "1166122335667150850", "created_at": "2019-08-26T22:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monstaxbr: \u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 H\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "monstaxbr", "id": "2914421133"}]}, "author_id": "964886389178421248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AtCLdw1gy4", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/lombardia/brescia-27enne-torna-da-viaggio-di-nozze-e-si-suicida-come-avevano-fatto-suo-padre-e-suo-nonno_3228232-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/lombar\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1166122303257763841"], "id": "1166122303257763841", "created_at": "2019-08-26T22:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/AtCLdw1gy4", "author_id": "1164566979413520386"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166122212769882112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "id": "1166122212769882112", "created_at": "2019-08-26T22:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "author_id": "1012027999007526922"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166122146575335425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807881230438400"}], "id": "1166122146575335425", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Henr1queFragoso", "id": "372357564"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Henr1queFragoso: @Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das\u2026", "author_id": "715364459099856896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166122145040273410"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "id": "1166122145040273410", "created_at": "2019-08-26T22:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "853210317702270978"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166122092410081280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166048883929206789"}], "id": "1166122092410081280", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: Licen\u00e7a para matar: Fl\u00e1vio Bolsonaro quer mudar assassinato cometido pela pol\u00edcia para \u201csuic\u00eddio policial\u201d da vitima. De\u2026", "author_id": "715364459099856896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166122087880298498"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166095896855175173"}], "id": "1166122087880298498", "created_at": "2019-08-26T22:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@peloflex @evate2009 @JulianaOxenford @manuelhidalgor @AlanGarciaPeru De que te quejas entonces. Sigue alabando al suicida. Para nosotros nunca dejar\u00e1 de ser un cobarde.", "in_reply_to_user_id": "80956735", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "peloflex", "id": "80956735"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "evate2009", "id": "1390407763"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "manuelhidalgor", "id": "289515594"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "979420987283398656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166122029122293764"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120166398275587"}], "id": "1166122029122293764", "created_at": "2019-08-26T22:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @raianacastr0: 70% das pessoas q atacaram essa maquiadora com ofensas e piadas, tamb\u00e9m estavam postando sobre pensar antes de dizer algo\u2026", "author_id": "911046612813787137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6gfkEci7h8", "expanded_url": "https://www.mediafire.com/download/flsdm0cb5awikzj", "display_url": "mediafire.com/download/flsdm\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/bzh2dV7Fp7", "expanded_url": "https://twitter.com/SuelvioS/status/1166121952320348160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bzh2dV7Fp7", "media_key": "3_1166121900294180864"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166121952320348160"], "id": "1166121952320348160", "created_at": "2019-08-26T22:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 dispon\u00edvel \ud83d\udce5 para Download \ud83d\udce5\n\nArtista: Su\u00e9lvio Suicida\n\nT\u00edtulo: Quase Famoso\n\nG\u00e9nero: Trap Rap\n\nhttps://t.co/6gfkEci7h8 https://t.co/bzh2dV7Fp7", "author_id": "1166114128634757122"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166121883269574656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1166121883269574656", "created_at": "2019-08-26T22:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "author_id": "938140778404118528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166121851912937472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166121851912937472", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "35774557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166121804240424962"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1166121804240424962", "created_at": "2019-08-26T22:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "author_id": "938702337467670528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166121795851870208"], "id": "1166121795851870208", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4835, "type": "Other", "normalized_text": "man"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:54:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se ela performasse the man no vmas teria sido iconico taylor pq me matou", "author_id": "972770125"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166121782056816640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166121288177467392"}], "id": "1166121782056816640", "created_at": "2019-08-26T22:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monstaxbr: \u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 H\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "monstaxbr", "id": "2914421133"}]}, "author_id": "881561089670094848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166121746447183872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166121288177467392"}], "id": "1166121746447183872", "created_at": "2019-08-26T22:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monstaxbr: \u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 H\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "monstaxbr", "id": "2914421133"}]}, "author_id": "2447921134"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166121658677125120"], "id": "1166121658677125120", "created_at": "2019-08-26T22:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Eu nem sou de pregar \u00f3dio n\u00e3o mas eu quero muito q o cara q matou essa mulher se foda muito", "author_id": "772452694741118977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166121657179750406"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803979462385665"}], "id": "1166121657179750406", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jjpaso22", "id": "953795926300258304"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jjpaso22: Cuando gane cambiemos mucha gente se suicida, si gana Fern\u00e1ndez mucha gente dir\u00e1 y bueee a seguir trabajando para bancar a la\u2026", "author_id": "1060328990223859712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166121610690093057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166121288177467392"}], "id": "1166121610690093057", "created_at": "2019-08-26T22:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monstaxbr: \u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 H\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "monstaxbr", "id": "2914421133"}]}, "author_id": "1066885459333300226"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166121557112053760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166121557112053760", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "108782435"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166121320373006336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165527561264390144"}], "id": "1166121320373006336", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Dron Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "camaradavhfg68", "id": "191905571"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @descifraguerra: @camaradavhfg68 Lo sabemos, pero en t\u00e9rminos militares tambi\u00e9n se le llama Dron Suicida", "author_id": "922357287481757697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/1j0gN0G5Ij", "expanded_url": "https://twitter.com/sevimxmb/status/1165740022043217920/video/1", "display_url": "twitter.com/sevimxmb/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 194, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166121288177467392"], "id": "1166121288177467392", "created_at": "2019-08-26T22:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 138, "quote_count": 0}, "text": "\u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 Houve um cara (vil\u00e3o) que foi morto na cena inicial do Esquadr\u00e3o Suicida\n\ud83d\udc22 Homem pinguim!!\n\ud83d\udc36 N\u00e3o!!! Eii pessoal, acalmem-se!\n https://t.co/1j0gN0G5Ij", "author_id": "2914421133"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166121278509633539"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165527262848065536"}], "id": "1166121278509633539", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7325, "type": "Other", "normalized_text": "Asesinar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camaradavhfg68", "id": "191905571"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camaradavhfg68: @descifraguerra La intenci\u00f3n es \"Asesinar\", a una persona la cual puede morir, esto  se puede realizar con un artefacto\u2026", "author_id": "922357287481757697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166121244019875840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "id": "1166121244019875840", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "author_id": "906690786477187072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166121220728905728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "id": "1166121220728905728", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "author_id": "733665044320391168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166121195550511107"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165517710341693442"}], "id": "1166121195550511107", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.6612, "type": "Person", "normalized_text": "Dron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camaradavhfg68", "id": "191905571"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camaradavhfg68: @descifraguerra Dron asesino (no suicida)", "author_id": "922357287481757697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166121027111440384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "id": "1166121027111440384", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "author_id": "922357287481757697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166120940855599104"], "id": "1166120940855599104", "created_at": "2019-08-26T22:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje: gay quase se suicida por uma nota", "author_id": "1034467787618611200"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166120896819580933"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166102624925638661"}], "id": "1166120896819580933", "created_at": "2019-08-26T22:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jacopo_iacoboni Tutti quei mojito tracannati in quei giorni non le dicono nulla? Scherzi a parte, sperava che il PD sarebbe andato al voto ma \u00e8 prevalsa la natura governista. Possiamo dire che come stratega \u00e8 alquanto scarso, per\u00f2 l'accordo suicida del PD con i 5stelle gli ridar\u00e0 linfa vitale", "in_reply_to_user_id": "497995758", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "816267180543184896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/haWO3fIXIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/danilo_sanches/status/1166042958124265474", "display_url": "twitter.com/danilo_sanches\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166120595467198467"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166042958124265474"}], "id": "1166120595467198467", "created_at": "2019-08-26T22:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "text": "pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO3fIXIZ", "author_id": "3101165889"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0bmeM5snGh", "expanded_url": "https://twitter.com/memedepressivos/status/1166012096825450496", "display_url": "twitter.com/memedepressivo\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166120166398275587"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166012096825450496"}], "id": "1166120166398275587", "created_at": "2019-08-26T22:48:07.000Z", "geo": {"place_id": "5c2928ad0f51e721"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "70% das pessoas q atacaram essa maquiadora com ofensas e piadas, tamb\u00e9m estavam postando sobre pensar antes de dizer algo p algu\u00e9m quando aquela blogueira se suicidou ao ser abandonada no altar e as pessoas disseram q era marketing https://t.co/0bmeM5snGh", "author_id": "847956305822273536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166120131094831104"], "id": "1166120131094831104", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9789, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00e1quenme YouTube porque si no me suicido yo, se me suicida la bendi \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f.", "author_id": "2252811188"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/t1kp3Dr7PA", "expanded_url": "https://twitter.com/ningomielitis/status/1165401861169524742", "display_url": "twitter.com/ningomielitis/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Camus"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9573, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166120119447298058"], "id": "1166120119447298058", "created_at": "2019-08-26T22:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Camus se hubiere sentido muy a gusto en este antro nihilista suicida que es Twitter https://t.co/t1kp3Dr7PA", "author_id": "1442191298"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166120018150658049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166119000243351552"}], "id": "1166120018150658049", "created_at": "2019-08-26T22:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Alinedsmoreira: O cara foi deixar a filhA de 16 anos na escola, e logo depois ao dar uma carona para uma mulher, tentou assedi\u00e1-la e po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Alinedsmoreira", "id": "1126967772091695104"}]}, "author_id": "1124357335223238657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166120013520089088"], "id": "1166120013520089088", "created_at": "2019-08-26T22:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"L\u00e1 vem fulano, bota a m\u00e1scara q a radia\u00e7\u00e3o t\u00e1 vindo aqui\"\n\nMEU BROTHER KKKKKK NGM EH RADIOATIVO PQ ESSA MERDA MATOU MILHARES DE PESSOAS, SE TOCA DO MEME EST\u00daPIDO Q TU TA FALANDO,PORRA", "author_id": "229612235"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166120006205288448"], "id": "1166120006205288448", "created_at": "2019-08-26T22:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Que orgulho que eu tenho da minha m\u00e3e,comprou o apartamento onde eu moro praticamente avista,faz faculdade,j\u00e1 se matou de trabalhar em 2 hospitais e hoje lan\u00e7ou um \u00f4nix. Que orgulho dessa mulher,a gente treta direto mas ela faz de td por mim,s\u00f3 gratid\u00e3o \ud83d\ude2d\ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "1043872351774027776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/NK7zhawiZk", "expanded_url": "https://www.robadadonne.it/galleria/teresa-manes-suicidio-figlio-andrea/", "display_url": "robadadonne.it/galleria/teres\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166119974550855680"], "id": "1166119974550855680", "created_at": "2019-08-26T22:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "'Quando tuo figlio si suicida per non essere pi\u00f9 'il ragazzo dai pantaloni rosa'' https://t.co/NK7zhawiZk", "author_id": "206573370"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166119953390559233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165973071649476609"}], "id": "1166119953390559233", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6056, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "ricardoangulo", "id": "54706323"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vedazs16: @ricardoangulo @ereynaabogado Por favor! Alan se suicid\u00f3 para que la gente no tenga el placer de verlo enmarrocado.\nNing\u00fan in\u2026", "author_id": "987071179453321216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166119876638990339"], "id": "1166119876638990339", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4171, "type": "Person", "normalized_text": "vargas"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "look de hoje pijama q o vargas se suicidou", "author_id": "504615715"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/UOeUoKNrZe", "expanded_url": "https://youtu.be/ZzkDJQBOlDQ", "display_url": "youtu.be/ZzkDJQBOlDQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZzkDJQBOlDQ&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4413, "type": "Other", "normalized_text": "gudnait"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IniSalmeron", "id": "151855704"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "gudnait"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166119850974089221"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166118832529973250"}], "id": "1166119850974089221", "created_at": "2019-08-26T22:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IniSalmeron: \"Porque yo soy un suicida, enamorado de la vida...\" #gudnait https://t.co/UOeUoKNrZe", "author_id": "75752403"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166119398899376128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "id": "1166119398899376128", "created_at": "2019-08-26T22:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "241624760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/U5OrBwv2tH", "expanded_url": "https://twitter.com/proposicoes/status/1165984807433752577", "display_url": "twitter.com/proposicoes/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166119385335050241"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165984807433752577"}], "id": "1166119385335050241", "created_at": "2019-08-26T22:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ae, seu pulis\u00e7a!\nMe suicida ai, na moral... https://t.co/U5OrBwv2tH", "author_id": "67080393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166119127288811520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166094362662641664"}], "id": "1166119127288811520", "created_at": "2019-08-26T22:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fullvideosyfoto: @MijaelGLP Comunicado de un grupo de \" notables de carpa circense\".\nLa mayoria de ellos son viudas de un cobarde suici\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516"}]}, "author_id": "132317657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/5smB6kHZHB", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1165709193019629568", "display_url": "twitter.com/elespectador/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166119091712737283"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165709193019629568"}], "id": "1166119091712737283", "created_at": "2019-08-26T22:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Tan f\u00e1cil que era poner \"Hombre comete feminicidio y se suicida\". Jajajajaja, los medios de comunicaci\u00f3n son unos imb\u00e9ciles. https://t.co/5smB6kHZHB", "author_id": "88513394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/MuHXcMgDMm", "expanded_url": "https://twitter.com/OABDF_oficial/status/1166090549335658497", "display_url": "twitter.com/OABDF_oficial/\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166119005603713025"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166090549335658497"}], "id": "1166119005603713025", "created_at": "2019-08-26T22:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Matou a Let\u00edcia por ela se negar a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais com ele. At\u00e9 quando isso? At\u00e9 quando? \ud83d\ude14\ud83d\ude2d\n\nQuanta tristeza... https://t.co/MuHXcMgDMm", "author_id": "228052880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166119000243351552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166118189396312064"}], "id": "1166119000243351552", "created_at": "2019-08-26T22:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O cara foi deixar a filhA de 16 anos na escola, e logo depois ao dar uma carona para uma mulher, tentou assedi\u00e1-la e por ela se recusar ele a matou de uma forma cruel, infelizmente esse \u00e9 apenas um caso que ficamos sabendo", "in_reply_to_user_id": "1126967772091695104", "author_id": "1126967772091695104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166118957851561987"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "id": "1166118957851561987", "created_at": "2019-08-26T22:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "65956964"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/3P4IMFC9iI", "expanded_url": "https://bit.ly/2PcuaD0", "display_url": "bit.ly/2PcuaD0"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8592, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edoVerde"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.5373, "type": "Place", "normalized_text": "Los Sauces"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "R\u00edoVerde"}, {"start": 10, "end": 24, "tag": "MunicipiosSLP"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166118875748012033"], "id": "1166118875748012033", "created_at": "2019-08-26T22:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#R\u00edoVerde #MunicipiosSLP\n\nFue hallado entre terrenos bald\u00edos adyacentes a la colonia Los Sauces\n\nhttps://t.co/3P4IMFC9iI", "author_id": "885194644845363201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166118864683503616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067317865885697"}], "id": "1166118864683503616", "created_at": "2019-08-26T22:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @level5veganlady: Es la causante del mayor holocausto de la historia;su precio medioambiental es insostenible y suicida;causa de enferme\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "level5veganlady", "id": "3975051616"}]}, "author_id": "3975051616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166118856362024960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166053997993766913"}], "id": "1166118856362024960", "created_at": "2019-08-26T22:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cvyrtlick: 1. \"Calar-se ante o atacante desonesto \u00e9 uma atitude t\u00e3o suicida quanto tentar rebater suas acusa\u00e7\u00f5es em termos \"elevados\",\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Cvyrtlick", "id": "194427627"}]}, "author_id": "104866285"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166118848443113474"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "id": "1166118848443113474", "created_at": "2019-08-26T22:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "287801288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/UOeUoKNrZe", "expanded_url": "https://youtu.be/ZzkDJQBOlDQ", "display_url": "youtu.be/ZzkDJQBOlDQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZzkDJQBOlDQ&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.398, "type": "Other", "normalized_text": "gudnait"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 60, "tag": "gudnait"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166118832529973250"], "id": "1166118832529973250", "created_at": "2019-08-26T22:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"Porque yo soy un suicida, enamorado de la vida...\" #gudnait https://t.co/UOeUoKNrZe", "author_id": "151855704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166118623477477377"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166079901277020160"}], "id": "1166118623477477377", "created_at": "2019-08-26T22:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KevinRegaladoR @gersonsosa Fue una misi\u00f3n suicida jaja", "in_reply_to_user_id": "565112825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KevinRegaladoR", "id": "565112825"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "gersonsosa", "id": "110820269"}]}, "author_id": "237949514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/4CHqc5Dhiz", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1166118478727831552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4CHqc5Dhiz", "media_key": "3_1166118358401654784"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6868, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto Olmos"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.5084, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.4785, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.5741, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CesarRomeroC", "id": "27683735"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Politico_pe", "id": "2398619383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166118478727831552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166093971237548033"}], "id": "1166118478727831552", "created_at": "2019-08-26T22:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@CesarRomeroC @Politico_pe ...en el caso del Proyecto Olmos, no llamar\u00eda la atenci\u00f3n que este en la lista el congresista Velasquez, recordemos que fue uno de los que mas se interesaba en este proyecto. Aqu\u00ed lo vemos en la inauguraci\u00f3n con Barata y el corrupto suicida AGP https://t.co/4CHqc5Dhiz", "in_reply_to_user_id": "27683735", "author_id": "572810149"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166118451242590214"], "id": "1166118451242590214", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto Shippuden"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.7832, "type": "Other", "normalized_text": "dragon Ball"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.7755, "type": "Other", "normalized_text": "dragon Ball"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "s\u00f3 v\u00f4 v\u00ea Naruto Shippuden somrnte tbm, pq o criador cagou o anime criando o boruto e matou o Naruto vsfd p q isso parss\n\nv\u00ea se no dragon Ball o goku morre FDP\n\npor isso dragon Ball e aula \u2764\ufe0f", "author_id": "788386549"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166118450399457280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166118450399457280", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "337715612"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166118427620253696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165652025427841026"}], "id": "1166118427620253696", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.2684, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@malditaternura Tampoco van presos los ped\u00f3filos. M\u00e1s si son guaripoleras del Aprista suicida.", "in_reply_to_user_id": "261955501", "author_id": "945669065594454017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/tfkZJLZi1C", "expanded_url": "https://bit.ly/at-player", "display_url": "bit.ly/at-player"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8834, "type": "Other", "normalized_text": "Quase Famoso"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.4076, "type": "Other", "normalized_text": "BMR"}, {"start": 39, "end": 53, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Su\u00e9lvio Suicida"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.6425, "type": "Other", "normalized_text": "AT Player"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "Google Play"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1166118331822333958"], "id": "1166118331822333958", "created_at": "2019-08-26T22:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "I am listening Quase Famoso (Prod BMR)-Su\u00e9lvio Suicida in AT Player. Come and join me!\nGoogle Play https://t.co/tfkZJLZi1C", "author_id": "1166114128634757122"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166118190641901569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585118737719297"}], "id": "1166118190641901569", "created_at": "2019-08-26T22:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "author_id": "3028765680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/qOgicTiOfS", "expanded_url": "https://www.gospelonebrasil.com/noticia/588/esquadrao-suicida-2-nathan-fillion-entra-para-o-filme-dirigido-por-james-gunn", "display_url": "gospelonebrasil.com/noticia/588/es\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 34, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.4513, "type": "Other", "normalized_text": "Gospel One Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166118170131910656"], "id": "1166118170131910656", "created_at": "2019-08-26T22:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2: Nathan Fillion entra para o filme dirigido por James Gunn - R\u00e1dio Gospel One Brasil https://t.co/qOgicTiOfS", "author_id": "1658102196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166118079291633665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166014217410859008"}], "id": "1166118079291633665", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.6722, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "00private", "id": "3243823576"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @00private: Este tipo es un enfermo psic\u00f3pata, deja de lado a la familia del suicida que poco le import\u00f3. Alan estaba traumado con la c\u00e1\u2026", "author_id": "1961459269"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ClC8vKkwsp", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004890703924/posts/1242466215926390/", "display_url": "facebook.com/10000489070392\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.6604, "type": "Other", "normalized_text": "muffin suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166118014456074241"], "id": "1166118014456074241", "created_at": "2019-08-26T22:39:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sei l\u00e1, o jeito que essa m\u00fasica sobre um muffin suicida \u00e9 diferente https://t.co/ClC8vKkwsp", "author_id": "1964841012"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/p1ehCb54bp", "expanded_url": "https://twitter.com/fer_botello/status/1166051308920610816", "display_url": "twitter.com/fer_botello/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "YSQ"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166117877520502784"], "id": "1166117877520502784", "created_at": "2019-08-26T22:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El es una persona real y no un bot  ruso pagado por YSQ. La \" 4T\" empieza a convertirse en una \"cruzada\" suicida y criminal. https://t.co/p1ehCb54bp", "author_id": "978042939459895296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166117724122243072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "id": "1166117724122243072", "created_at": "2019-08-26T22:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "875211818138038272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166117693885493249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166068262976794629"}], "id": "1166117693885493249", "created_at": "2019-08-26T22:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NericaRapper: Ningu\u00e9m nunca quer realmente morrer, um suicida nunca quer acabar cm sua vida. Ele quer acabar cm a dor que sente, com as\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NericaRapper", "id": "1164920556044595200"}]}, "author_id": "736525733917511680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166117609902940160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166117609902940160", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "703438484875440129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166117593360605184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1166117593360605184", "created_at": "2019-08-26T22:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "353854993"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166117587077476352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166096611992375296"}], "id": "1166117587077476352", "created_at": "2019-08-26T22:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JxvxGvbriel @Yoyoh007 dei corda ela se enforcou", "in_reply_to_user_id": "925914560338563072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jxvxgvbriel", "id": "1233386988264468481"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Yoyoh007", "id": "1034480000274235393"}]}, "author_id": "979793282287964160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166117570484801536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166020584154832896"}], "id": "1166117570484801536", "created_at": "2019-08-26T22:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valennnloizaga: Como s pueden quejar d la gente q se suicida tirandose a las v\u00edas, lo q habra sufrido esa gente para llegar al  punto d\u2026", "author_id": "799072597996670976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166117459809787904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "id": "1166117459809787904", "created_at": "2019-08-26T22:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "author_id": "1270638973"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166117438745980930"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1166117438745980930", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "author_id": "812430904186589184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166117328611893248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166117328611893248", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "1053448552616210433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166117321284493312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165978905582456833"}], "id": "1166117321284493312", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.3752, "type": "Other", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6999, "type": "Person", "normalized_text": "Reyna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "utopicosperu", "id": "785999830141186049"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @utopicosperu: @ereynaabogado Los Gra\u00f1a se acogen a delaci\u00f3n premiada y comienza la campa\u00f1a de desprestigio. Reyna sabe que todos los ca\u2026", "author_id": "2615912495"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166117228636463105"], "id": "1166117228636463105", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9864, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5084, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8146, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Como el Bar\u00e7a fiche x fin a Neymar alg\u00fan periodista de Madrid y del Madrid se suicida, literal. No hay m\u00e1s q escuchar a la fauna como est\u00e1 de revolucionada. \ud83d\ude2c", "author_id": "1029735014"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166116776196939777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166094362662641664"}], "id": "1166116776196939777", "created_at": "2019-08-26T22:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fullvideosyfoto: @MijaelGLP Comunicado de un grupo de \" notables de carpa circense\".\nLa mayoria de ellos son viudas de un cobarde suici\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516"}]}, "author_id": "842763781"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166116706915442688"], "id": "1166116706915442688", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "ifood"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:34:22.000Z", "geo": {"place_id": "39a95a857fe8254f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Menina depressiva pede 30,00 pila em lanche no ifood pra tentar suprir os pensamentos suicida\nEntenda", "author_id": "843864375039594497"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166116548332990470"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166116548332990470", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "402464456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166116500547223554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166048166275440642"}], "id": "1166116500547223554", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 131, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "FlavioBolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "FlavioBolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com projeto de senador, suspeito que se recusar a se entregar ser\u00e1 considerado suicida. #FlavioBolsonaro #Pol\u00edt\u2026", "author_id": "715364459099856896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ftHIyCHA2T", "expanded_url": "https://direitalivre.com/casal-de-lesbicas-se-suicida-e-assassina-6-filhos-negros-adotivos/#.XWReHTCbmcI.twitter", "display_url": "direitalivre.com/casal-de-lesbi\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166116407874084865"], "id": "1166116407874084865", "created_at": "2019-08-26T22:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Casal de l\u00e9sbicas se suicida e assassina 6 filhos negros adotivos. https://t.co/ftHIyCHA2T", "author_id": "2466151724"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/nn73dPAb1c", "expanded_url": "http://bit.ly/2HrsPly", "display_url": "bit.ly/2HrsPly"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fern\u00e1ndez Men\u00e9ndez"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7366, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 106, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166116390992056322"], "id": "1166116390992056322", "created_at": "2019-08-26T22:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jorge Fern\u00e1ndez Men\u00e9ndez - La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo https://t.co/nn73dPAb1c v\u00eda @Excelsior", "author_id": "310249666"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166116282321838081"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166114959174057984"}], "id": "1166116282321838081", "created_at": "2019-08-26T22:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nem t\u00e3o invis\u00edvel pq p n gostarem de mim e me taxarem de t\u00f3xica, esquisita e querer dist\u00e2ncia \u00e9 f\u00e1cil, principal no dia a dia\nme acho uma p\u00e9ssima companhia p\u00e9ssima e n sei oq fazer p essa dor passar\nfa\u00e7o tratamento, tomo rem\u00e9dio e cont\u00ednuo deprimida, suicida\neu juro q eu TENTO MT", "in_reply_to_user_id": "757313178577567744", "author_id": "757313178577567744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166116099982802944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "id": "1166116099982802944", "created_at": "2019-08-26T22:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "author_id": "362188095"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/m2NTLsk1yN", "expanded_url": "https://puntodequiebre.net/2019/08/26/viola-a-su-hija-asesina-a-la-madre-de-la-menor-y-luego-se-suicida-sucedio-en-cancun/", "display_url": "puntodequiebre.net/2019/08/26/vio\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/kcL2ehd8GM", "expanded_url": "https://twitter.com/PuntoDe/status/1166115740694564865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kcL2ehd8GM", "media_key": "3_1166115739188760579"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3814, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 86, "tag": "Canc\u00fan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166115740694564865"], "id": "1166115740694564865", "created_at": "2019-08-26T22:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Viola a su hija, asesina a la madre de la menor y luego se suicida, sucedi\u00f3 en\u00a0#Canc\u00fan https://t.co/m2NTLsk1yN https://t.co/kcL2ehd8GM", "author_id": "901525059784855552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166115720968757248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166115509420605441"}], "id": "1166115720968757248", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@thesluttybride Se eu te disser quem matou o Bryce qual vai ser o instrumento?", "in_reply_to_user_id": "802206535329992704", "author_id": "4726242923"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166115678048399362"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166021188721754112"}], "id": "1166115678048399362", "created_at": "2019-08-26T22:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EVitancio @alesuep030 @ereynaabogado Ergo, todo suicida es un(a) valiente \ud83d\ude44", "in_reply_to_user_id": "1004132807004839938", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EVitancio", "id": "1004132807004839938"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "author_id": "2200588627"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/QgV8c1ry6w", "expanded_url": "https://www.facebook.com/julie.laguna.96/posts/10212532723147809", "display_url": "facebook.com/julie.laguna.9\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/julie.laguna.96/posts/10212532723147809"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 57, "probability": 0.5363, "type": "Other", "normalized_text": "Imaginarium Joyer\u00eda Artesanal"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.7952, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.5951, "type": "Place", "normalized_text": "Calicalabozo"}, {"start": 166, "end": 179, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Caicedo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166115614496350209"], "id": "1166115614496350209", "created_at": "2019-08-26T22:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Muy agradecida, ma\u00f1ana viaja Imaginarium Joyer\u00eda Artesanal hacia Cali, Colombia o 'Calicalabozo', como fuese llamada por L\u2019enfant terrible de las letras colombianas, Andr\u00e9s Caicedo, suicida precoz y uno de mis... https://t.co/QgV8c1ry6w", "author_id": "626091534"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166115504114864128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166115504114864128", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "183884812"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166115447378522112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "id": "1166115447378522112", "created_at": "2019-08-26T22:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "49139337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/16FrlUAPfF", "expanded_url": "https://ift.tt/30E06Bq", "display_url": "ift.tt/30E06Bq"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.471, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.415, "type": "Person", "normalized_text": "Parral"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.7987, "type": "Place", "normalized_text": "LOMA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166115200262651906"], "id": "1166115200262651906", "created_at": "2019-08-26T22:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hidalgo del Parral SE SUICIDA EN LOMA LINDA; SU ESPOSA LO LOCALIZ\u00d3 https://t.co/16FrlUAPfF", "author_id": "2355304148"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166115042590371845"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166109429353328640"}], "id": "1166115042590371845", "created_at": "2019-08-26T22:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mebloqueaste1 @cristianchigre Cuando se suicida bro? \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "908352345590902784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mebloqueaste1", "id": "908352345590902784"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "cristianchigre", "id": "1123306465"}]}, "author_id": "2714623804"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166114981387132929"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166114764411547650"}], "id": "1166114981387132929", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6462, "type": "Person", "normalized_text": "decoy"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.4977, "type": "Other", "normalized_text": "damage"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tiagurp", "id": "1025892285517623302"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Tiagurp Era literalmente um suicida, ia pra cima dela de prop\u00f3sito, e eu nem sabia que uma decoy dava damage", "in_reply_to_user_id": "1025892285517623302", "author_id": "1000031168199348225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/EIRJrTFFFH", "expanded_url": "https://twitter.com/uterope/status/1166100169508737029", "display_url": "twitter.com/uterope/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166114935098793984"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166100169508737029"}], "id": "1166114935098793984", "created_at": "2019-08-26T22:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Son delincuentes tan igual como sus l\u00edderes pol\u00edticos suicida y presos https://t.co/EIRJrTFFFH", "author_id": "773412971313790977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MXoY4v57SM", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1166059561586954241", "display_url": "twitter.com/correio/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166114784070316036"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166059561586954241"}], "id": "1166114784070316036", "created_at": "2019-08-26T22:26:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "n sou de ser  vingativo, mas se eu fosse o marido dessa mulher ia atr\u00e1s desse cara que matou ela at\u00e9 no inferno https://t.co/MXoY4v57SM", "author_id": "928736084858753029"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166114649378627589"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "id": "1166114649378627589", "created_at": "2019-08-26T22:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "author_id": "1128824754197213184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/naCFoLAgDK", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarezrodrich/status/1166113542552150016", "display_url": "twitter.com/alvarezrodrich\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4679, "type": "Person", "normalized_text": "Lauer"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5912, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166114621314539523"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166113542552150016"}], "id": "1166114621314539523", "created_at": "2019-08-26T22:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lauer no es el ex trotskista amiguis y adorador del suicida Garc\u00eda? https://t.co/naCFoLAgDK", "author_id": "321447543"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166114617426358277"], "id": "1166114617426358277", "created_at": "2019-08-26T22:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse fdp que matou a amante gr\u00e1vida tem mais \u00e9 que se fuder ! Otario", "author_id": "897146442778910721"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166114560711020544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166042899546595329"}], "id": "1166114560711020544", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "otaku"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DandzZayon Vai tomar no cu, olha sua foto de perfil e se manca, otaku matou tem moral de falar nada", "in_reply_to_user_id": "1161443948746985472", "author_id": "4895272785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166114558911668224"], "id": "1166114558911668224", "created_at": "2019-08-26T22:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "um cara se enforcou numa rua perto de casa. o que as pessoas fazem?\n( ) ficam triste pela situa\u00e7\u00e3o e  rezam pelo cara e pela fam\u00edlia \n(x) come\u00e7am a espalhar que era bandido e mataram ele\n(x) divulgam as fotos e v\u00eddeos no zap pq aconteceu no bairro e td mundo precisa saber", "author_id": "199374843"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/UvbOEFvA69", "expanded_url": "https://twitter.com/carlescuevas/status/1166114442792382465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UvbOEFvA69", "media_key": "16_1166114435171344390"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Burnham"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.7732, "type": "Other", "normalized_text": "STDiscovery"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166114442792382465"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166114427319590914"}], "id": "1166114442792382465", "created_at": "2019-08-26T22:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Y me hace pensar en Michael Burnham de STDiscovery cuando se lanza a un campo de asteroides en misi\u00f3n suicida y pone cara de bajar en una monta\u00f1a rusa porque para eso se apunt\u00f3 ella a la federaci\u00f3n https://t.co/UvbOEFvA69", "in_reply_to_user_id": "269818664", "author_id": "269818664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166113942286032898"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166113942286032898", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "81770078"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166113775939989504"], "id": "1166113775939989504", "created_at": "2019-08-26T22:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida es lo mejor", "author_id": "3100536312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/g2D6ZVJ19o", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=MddfSTResx8", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=MddfST\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?app=desktop&v=MddfSTResx8"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 98, "probability": 0.4132, "type": "Other", "normalized_text": "F"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SBoniscontro", "id": "1000195300059963394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166113751843692547"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166112333254549511"}], "id": "1166113751843692547", "created_at": "2019-08-26T22:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SBoniscontro Si la conviccion es suicida, se llama fanatismo. M es el mejor herramienta para que F, cresca, y se bloquee cualquier alternativa a futuro. La unica forma de quebrar el voto verguenza, es que M apoye a otro https://t.co/g2D6ZVJ19o", "in_reply_to_user_id": "1000195300059963394", "author_id": "706647825292115968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166113567046799362"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166113254558654464"}], "id": "1166113567046799362", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4833, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CarolPoiani", "id": "1071510654073401345"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "_nicolebley", "id": "1042221271373815810"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CarolPoiani @_nicolebley uma mina se matou \"inspirada\" na cena da hannah se matando", "in_reply_to_user_id": "1071510654073401345", "author_id": "959064839711870976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166113461228769280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166113461228769280", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "559809905"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166113338834792448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166081631255445505"}], "id": "1166113338834792448", "created_at": "2019-08-26T22:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lopezdoriga Le gan\u00f3 el exhibicionismo y su tendencia suicida", "in_reply_to_user_id": "236636515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "author_id": "214963634"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166113303992705024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166113303992705024", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "161302854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166113277455343621"], "id": "1166113277455343621", "created_at": "2019-08-26T22:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "empec\u00e9 el d\u00eda como el orto pero cuando sal\u00ed del psic\u00f3logo estoy m\u00e1s tranquilo y hasta me siento bien conmigo mismo *se suicida*", "author_id": "3529399217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/MPKHI7ZSW4", "expanded_url": "https://www.elsoldeparral.com.mx/policiaca/se-suicida-hombre-en-la-colonia-loma-linda-4093312.html", "display_url": "elsoldeparral.com.mx/policiaca/se-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 173, "probability": 0.7823, "type": "Place", "normalized_text": "Loma Linda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166113242529304576"], "id": "1166113242529304576", "created_at": "2019-08-26T22:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Durante la tarde un hombre tom\u00f3 la fatal decisi\u00f3n de quitarse la vida utilizando como m\u00e9todo el colgarse con una manguera en el patio de un domicilio de la colonia Loma Linda. https://t.co/MPKHI7ZSW4", "author_id": "2483066684"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/fiRYTm5M2y", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/2YBo7GBtEda9t7RtcwqArt?si=4yEY2AYATG-qpil9IY7rxQ", "display_url": "open.spotify.com/track/2YBo7GBt\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7001, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.6573, "type": "Other", "normalized_text": "Extremoduro"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 64, "tag": "NowPlaying"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166113197872619520"], "id": "1166113197872619520", "created_at": "2019-08-26T22:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tango suicida de Extremoduro https://t.co/fiRYTm5M2y #NowPlaying", "author_id": "777586454662971394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166113185864142848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166099320309014529"}], "id": "1166113185864142848", "created_at": "2019-08-26T22:20:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peraltamiel: @RoaMarta2 @gilbertmrd @EvelinPlacidoAl @bbbmejia @elviejomode No me gusta ofender al pr\u00f3jimo, va y se deprime, se raja a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "peraltamiel", "id": "334394602"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "RoaMarta2", "id": "4809859910"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "gilbertmrd", "id": "755908668"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "EvelinPlacidoAl", "id": "402952054"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "bbbmejia", "id": "67688912"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "elviejomode", "id": "571134289"}]}, "author_id": "571134289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166113110526181376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166113110526181376", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "74930665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166113100141121543"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166112763648851969"}], "id": "1166113100141121543", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4944, "type": "Other", "normalized_text": "Lizzo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "vmas", "id": "739836760948117504"}, {"start": 6, "end": 12, "username": "lizzo", "id": "323417384"}, {"start": 13, "end": 17, "username": "MTV", "id": "2367911"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vmas @lizzo @MTV Lizzo pq se matou", "in_reply_to_user_id": "739836760948117504", "author_id": "1009297919516794880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166113037960581120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "id": "1166113037960581120", "created_at": "2019-08-26T22:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "879872354058477569"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166112768451317766"], "id": "1166112768451317766", "created_at": "2019-08-26T22:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "text": "o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse prendido o cara e evitado mais uma v\u00edtima", "author_id": "1936053127"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166112609705320451"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "id": "1166112609705320451", "created_at": "2019-08-26T22:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "222228248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166112557939253249"], "id": "1166112557939253249", "created_at": "2019-08-26T22:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se eu morrer meu chefe me matou pq vou processar ele", "author_id": "796623061"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166112556597075968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166112556597075968", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "128270980"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166112466155257857"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166066888239136768"}], "id": "1166112466155257857", "created_at": "2019-08-26T22:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ChavistaGanador Y lo m\u00e1s sorprendente es que el d\u00f3lar oficial haci\u00e9ndole la carrera al paralelo. Cu\u00e1l de los dos es el d\u00f3lar suicida \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14?", "in_reply_to_user_id": "138018060", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ChavistaGanador", "id": "138018060"}]}, "author_id": "228234717"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166112288732000257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "id": "1166112288732000257", "created_at": "2019-08-26T22:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "author_id": "3165470835"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166112189486456832"], "id": "1166112189486456832", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6795, "type": "Other", "normalized_text": "Stella"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 137, "username": "LzbStella", "id": "1127622644042481664"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Stella quase me matou de susto duas vezes hoje\nIsso que d\u00e1 tomar banho com a porta destrancada morando na mesma casa que ela \n\n@LzbStella", "author_id": "873290305012936706"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166112157353816064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166011452869763073"}], "id": "1166112157353816064", "created_at": "2019-08-26T22:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ThaynaracFranca @owslaevy Ele ja matou duas mulheres vey\nSe ele sair mata mais", "in_reply_to_user_id": "1531314600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ThaynaracFranca", "id": "1531314600"}]}, "author_id": "911260908768387074"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166111758039343104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166110704707002368"}], "id": "1166111758039343104", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5603, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4671, "type": "Organization", "normalized_text": "Civic"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nycole_ventura", "id": "2567091974"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@nycole_ventura Sai gritando o \"Alex se matou m\u00e3e\"\nAi vimos q ele tava ok\nVolta o cara do Civic e pede se o cachorro t\u00e1 de boa\nAi eu digo \"sim ele t\u00e1 de boa, s\u00f3 n\u00e3o me diz que estragou teu carro\"\nAi o cara manda \"sim, deu uma estragadinha\"\nPAU NO MEU CU BEM GRANDE", "in_reply_to_user_id": "2567091974", "author_id": "3871571608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166111692109078529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585118737719297"}], "id": "1166111692109078529", "created_at": "2019-08-26T22:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "author_id": "764021332241633283"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166111673918328832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "id": "1166111673918328832", "created_at": "2019-08-26T22:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "author_id": "975303811563769856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166111248318119938"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166094362662641664"}], "id": "1166111248318119938", "created_at": "2019-08-26T22:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fullvideosyfoto: @MijaelGLP Comunicado de un grupo de \" notables de carpa circense\".\nLa mayoria de ellos son viudas de un cobarde suici\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516"}]}, "author_id": "987071179453321216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166110867697676289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "id": "1166110867697676289", "created_at": "2019-08-26T22:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "author_id": "764420337815683072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166110690815434752"], "id": "1166110690815434752", "created_at": "2019-08-26T22:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pode me chama de suicida pprt \ud83d\ude02", "author_id": "1141175274199011328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166110671869829121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166027135754088451"}], "id": "1166110671869829121", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Ocampo"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9908, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "menchibolso", "id": "1699203308"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:10:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@menchibolso A alguien se le puede ocurrir en su sano juicio, que Ocampo puede jugar un clasico ?? Ya que jugara Castro es dar muchisima  ventaja y juntos seria suicida....x favor !!!", "in_reply_to_user_id": "1699203308", "author_id": "1080644305923072001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166110567481913346"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166109724632342529"}], "id": "1166110567481913346", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bullshitzinea", "id": "2599127059"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:09:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bullshitzinea Puts lembro que toda vez que fa\u00e7o isso sai alguma merda, como na vez que o Harry se suicidou", "in_reply_to_user_id": "2599127059", "author_id": "703925119685664769"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166110506496733184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "id": "1166110506496733184", "created_at": "2019-08-26T22:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "900016739873935360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MazBkbz7rR", "expanded_url": "http://www.emsavalles.com/NL127907/joven-adicto-al-cristal-se-suicida-en-campo-deportivo-de-rioverde", "display_url": "emsavalles.com/NL127907/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4276, "type": "Other", "normalized_text": "Cristal"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9202, "type": "Place", "normalized_text": "Rioverde"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.3395, "type": "Organization", "normalized_text": "emsavalles"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.4048, "type": "Other", "normalized_text": "cdvalles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "emsavalles", "id": "77299026"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 119, "tag": "emsavalles"}, {"start": 120, "end": 129, "tag": "cdvalles"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166110102207623168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166105852568375296"}], "id": "1166110102207623168", "created_at": "2019-08-26T22:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emsavalles: Joven adicto al \"Cristal\" se suicida en campo deportivo de Rioverde https://t.co/MazBkbz7rR #emsavalles #cdvalles", "author_id": "185036760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166109987304824838"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786488669446144"}], "id": "1166109987304824838", "created_at": "2019-08-26T22:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpien\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "author_id": "782754565804392448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/WUzgEdPcvU", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardo_recoba/status/1166006170953367553", "display_url": "twitter.com/eduardo_recoba\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3861, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166109957873459205"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166006170953367553"}], "id": "1166109957873459205", "created_at": "2019-08-26T22:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El suicida era socio con Gra\u00f1a.\nHonor y dignidad no!! \n\nCobarde al no afrontar su realidad con Fiscales y Jueces que no se vendieron https://t.co/WUzgEdPcvU", "author_id": "3068725821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/X5Gl9NRXL6", "expanded_url": "https://t.co/X5Gl9NRXL6", "display_url": "t.co/X5Gl9NRXL6"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166109740440506368"], "id": "1166109740440506368", "created_at": "2019-08-26T22:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoy hace el papel del hermano suicida. https://t.co/X5Gl9NRXL6", "author_id": "837090966221705216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166109652888825856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1166109652888825856", "created_at": "2019-08-26T22:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "3474442348"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6CwrJall6P", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBx8Cd", "display_url": "dlvr.it/RBx8Cd"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/bSRmasPeOW", "expanded_url": "https://twitter.com/labclinisul/status/1166109578292953089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bSRmasPeOW", "media_key": "3_1166109576489385984"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166109578292953089"], "id": "1166109578292953089", "created_at": "2019-08-26T22:06:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Semin\u00e1rio aborda autoles\u00e3o e comportamento suicida na inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia https://t.co/6CwrJall6P https://t.co/bSRmasPeOW", "author_id": "2900810104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/NpkO6LIErj", "expanded_url": "https://bit.ly/33WEx13", "display_url": "bit.ly/33WEx13"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ACritica", "id": "44446850"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 132, "tag": "CompartilheACr\u00edtica"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166109566150598656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166078378912468996"}], "id": "1166109566150598656", "created_at": "2019-08-26T22:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ACritica: Delegado acredita que m\u00e9dico legista matou vigilante para se defender&gt; https://t.co/NpkO6LIErj\n#CompartilheACr\u00edtica https://t\u2026", "author_id": "3348058737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/htXGetOzOd", "expanded_url": "https://curiouscat.me/027murilin/post/968027690?t=1566857159", "display_url": "curiouscat.me/027murilin/pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8949, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6703, "type": "Other", "normalized_text": "A Travessia"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.8405, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor strange"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166109564363821063"], "id": "1166109564363821063", "created_at": "2019-08-26T22:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Filme fav? \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida,Vingadores(toda a saga), A Travessia e Doctor strange https://t.co/htXGetOzOd", "author_id": "978387870670090240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166109555161489410"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166094543235768320"}], "id": "1166109555161489410", "created_at": "2019-08-26T22:05:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@peloflex @JulianaOxenford @manuelhidalgor @AlanGarciaPeru Es que mucho apristas tildan de difunto pero es una descripci\u00f3n a medias ya que es un difunto suicida.", "in_reply_to_user_id": "80956735", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "peloflex", "id": "80956735"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "manuelhidalgor", "id": "289515594"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "27938788"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166109486869819392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166056596667080704"}], "id": "1166109486869819392", "created_at": "2019-08-26T22:05:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@chichofru @Chamil1106 @greatjoshd Te refieres al imbecil suicida que se mato \"siendo inocente\"? Jajajajajajaja", "in_reply_to_user_id": "2288874858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chichofru", "id": "2288874858"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Chamil1106", "id": "154424952"}]}, "author_id": "41072123"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166109444838739969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166109073206652929"}], "id": "1166109444838739969", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5864, "type": "Other", "normalized_text": "Antequera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "reina_lurdes", "id": "1024984835805388801"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@reina_lurdes Eres una suicida, m\u00e1s a\u00fan siendo de Antequera y pides que no acabe el verano. Pocas cosas nos pasan en esta vida... \ud83d\ude44\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1024984835805388801", "author_id": "854473343789150208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166109429353328640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166109148565651456"}], "id": "1166109429353328640", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Ca\u00edn"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "Lucifer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cristianchigre", "id": "1123306465"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cristianchigre Est\u00e1 guay sobretodo cuando Ca\u00edn muere es flipante y luego cuando la inspectora ve el rostro de Lucifer y se suicida", "in_reply_to_user_id": "1123306465", "author_id": "908352345590902784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166109354887659520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166109354887659520", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "1003061382"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166109176973746182"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165984312522694657"}], "id": "1166109176973746182", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9709, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bobjackk", "id": "119934907"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@bobjackk Tenho certeza que se a Globo jogar duro conseguiremos descobrir quem matou Mariele,  onde est\u00e1 Queiroz e acabar com os Melicianos Bolsonaristas.", "in_reply_to_user_id": "119934907", "author_id": "744910617866346500"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166109033104904192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "id": "1166109033104904192", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "author_id": "33386714"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166109030990929921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166032666866737152"}], "id": "1166109030990929921", "created_at": "2019-08-26T22:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pattyromero11: @eloymarchan @vedazs16 @MilagrosLeivaG @ucalperu @MijaelGLP @cientifica_sur Ense\u00f1aran,como pagar a un profugo de la Just\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "eloymarchan", "id": "79057176"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "ucalperu", "id": "107187124"}]}, "author_id": "878842208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166109013689405449"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166109011772694529"}], "id": "1166109013689405449", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 162, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Kaylane"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Uns papo aleat\u00f3rio tipo \"voc\u00ea j\u00e1 matou uma barata gr\u00e1vida? Ou uma aranha?\".\n\"Vou abrir a janela sim, pq se n\u00e3o vai estar todo mundo gripado daqui uns dias\"\nKaylane sempre diz que eu chuto a canela dela.\nTirando os professores chatos eu at\u00e9 que gosto.", "in_reply_to_user_id": "1149498273779990528", "author_id": "1149498273779990528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166108897645596672"], "id": "1166108897645596672", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo se diz seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade porque a falsidade vem de quem a gente menos espera!! \ud83d\udc40", "author_id": "1052001155939819520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166108804611739648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "id": "1166108804611739648", "created_at": "2019-08-26T22:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "1085392889717362688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166108786869903364"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166107803989291008"}], "id": "1166108786869903364", "created_at": "2019-08-26T22:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cwrbyn \u00e9 voc\u00ea na sua? pq se for voc\u00ea \u00e9 incrivelmente linda e seu delineado me matou", "in_reply_to_user_id": "1031645989847945219", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cwrbyn", "id": "1254419925684359169"}]}, "author_id": "711595265568931841"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166108643051343872"], "id": "1166108643051343872", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O desgra\u00e7ado do cara n\u00e3o matou s\u00f3 a Let\u00edcia! Vai se foder, que \u00f3dio!", "author_id": "1032008681687326721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166108330563162112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "id": "1166108330563162112", "created_at": "2019-08-26T22:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "838983942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166108311462252544"], "id": "1166108311462252544", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.469, "type": "Organization", "normalized_text": "edsd"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Una se\u00f1ora me ha intentado vender una crema de 200\u20ac tras preguntarme mi edsd y decirle: 21 universitaria, si.\n\nHa sido una mision suicida", "author_id": "1071089705989619713"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166108272807555072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164632464230440962"}], "id": "1166108272807555072", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 102, "probability": 0.5592, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cggh12", "id": "3003583733"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "pnacionalistap", "id": "75608800"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cggh12: @Politica_LR @pnacionalistap No comprendo c\u00f3mo algunos le llaman 'asesino' a Ollanta Humala, si gracias a su gobierno se rescat\u2026", "author_id": "939134848483999745"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166108271205343232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "id": "1166108271205343232", "created_at": "2019-08-26T22:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "author_id": "900308417541271552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166108176279908354"], "id": "1166108176279908354", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9337, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez pois amo este filme", "author_id": "2505719947"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166108092217614342"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "id": "1166108092217614342", "created_at": "2019-08-26T22:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "312225852"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166108068821819394"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "id": "1166108068821819394", "created_at": "2019-08-26T22:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "2719345887"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166107935002505216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "id": "1166107935002505216", "created_at": "2019-08-26T21:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "278164313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166107839913504769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166107839913504769", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "915870307"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166107614591291394"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166107614591291394", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "1468576285"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JpHbJOZVbH", "expanded_url": "https://twitter.com/surimandias/status/1166107613899186178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JpHbJOZVbH", "media_key": "16_1166107604856299522"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Hiromi1321", "id": "4688082596"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166107613899186178"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166104486697414656"}], "id": "1166107613899186178", "created_at": "2019-08-26T21:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Hiromi1321 Nada de suicida\nNo ves que os dejo ir delante, siempre sobrevivo https://t.co/JpHbJOZVbH", "in_reply_to_user_id": "4688082596", "author_id": "1135511639426551808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166107594928336898"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165521377329389568"}], "id": "1166107594928336898", "created_at": "2019-08-26T21:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lady_Maud_ @AccionDemente @ThisIsJuana estoy de acuerdo con que la gente que se suicida o piensa en suicidarse lo hace x muchas razones; y con contextos de vida muy diversos; pero se sabe que haber sido ingresados por la fuerza y haber sufrido la violencia psiaqui\u00e1trica, estar en el sistema aumenta probabilidades.", "in_reply_to_user_id": "396484794", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lady_Maud_", "id": "396484794"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "AccionDemente", "id": "1060544411195576322"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "thisisjuana", "id": "1574790954141089792"}]}, "author_id": "1155557689784786944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166107229545730048"], "id": "1166107229545730048", "created_at": "2019-08-26T21:56:43.000Z", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se recebesse a not\u00edcia que um amigo se matou, como reagiria?", "author_id": "831636942999654401"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166107089598656519"], "id": "1166107089598656519", "created_at": "2019-08-26T21:56:10.000Z", "geo": {"place_id": "81184bffde6b6099"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Qd chego na faculdade vejo o meu potencial de suicida kkkkkk mdssssss", "author_id": "1327654842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/9tAL4H3Q2h", "expanded_url": "https://twitter.com/vittor/status/1166036865612439553", "display_url": "twitter.com/vittor/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166107001975390209"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166036865612439553"}], "id": "1166107001975390209", "created_at": "2019-08-26T21:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse a\u00ed se matou,puta merda https://t.co/9tAL4H3Q2h", "author_id": "2780727614"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166106993096105984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166105203743109120"}], "id": "1166106993096105984", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "Drone"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5317, "type": "Other", "normalized_text": "Israel\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Palesonline", "id": "1086739115482202113"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}, {"start": 114, "end": 122, "tag": "Israel\u00ed"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Palesonline: \ud83d\udd34#Actualizaci\u00f3n: \"Despu\u00e9s de que los expertos Libaneses\ud83c\uddf1\ud83c\udde7, desmantelaron el primer Drone Suicida #Israel\u00ed que no logr\u00f3 exp\u2026", "author_id": "826067879879651329"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166106874871238657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166102189657468928"}], "id": "1166106874871238657", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodefranco", "id": "25673896"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @augustodefranco: Fl\u00e1vio Bolsonaro, aquele que empregava milicianos no seu gabinete, apresentou, na semana passada, um projeto de lei qu\u2026", "author_id": "1096841599135432704"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166106801265401856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165894597328982016"}], "id": "1166106801265401856", "created_at": "2019-08-26T21:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ferrarailgrasso Machiavellismi da traditore. Il richiamo della selva comunista demoniaca da cui uscisti di nuovo ti possiede. Con amarezza lo constata chi a lungo ammiro' la tua coraggiosa intelligenza. \u00c8 l'Avversario che ti suicida. Risvegliati!", "in_reply_to_user_id": "478720395", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ferrarailgrasso", "id": "478720395"}]}, "author_id": "1157668114877825027"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166106753639026688"], "id": "1166106753639026688", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5921, "type": "Person", "normalized_text": "monthy"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 99, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o pai do alex sabia que ele matou o bryce e culpou o monthy por ele estar preso/morto #13ReasonsWhy n\u00e3o sei se fico feliz ou triste", "author_id": "884643171946385408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166106750128459776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166106557773492230"}], "id": "1166106750128459776", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Gorbachov"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 115, "end": 132, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La pel\u00edcula rusa Gorbachov vs Macri cuenta la historia desde el renacimiento post guerra vietnamita controlada por Cristina Fern\u00e1ndez debido al pacto suicida con Bolsonaro acordando cr\u00edmenes de odio.", "in_reply_to_user_id": "435910194", "author_id": "435910194"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166106693660549122"], "id": "1166106693660549122", "created_at": "2019-08-26T21:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Uma menina com quem estudei desde a 1 s\u00e9rie se suicidou hoje. Eu estou extremamente mal e n\u00e3o sei o que pensar. Eu convivi com ela anos da minha vida e mesmo n\u00e3o sendo amigos \u00e9 horr\u00edvel. N\u00e3o s\u00f3 eu, mas todo mundo pr\u00f3ximo que tamb\u00e9m estudou. Eu n\u00e3o imagino a dor da fam\u00edlia.", "author_id": "714717709"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166106462986395649"], "id": "1166106462986395649", "created_at": "2019-08-26T21:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Matan a 9 mujeres por d\u00eda. PERO... matan a 81 hombres por d\u00eda y se suicidan 13 hombres al d\u00eda, mientras 3 mujeres se suicidan al d\u00eda. Es decir, por cada mujer mueren 9 hombres y por cada mujer que se suicida se suicidan 4 hombres. NOS ESTAN MATANDO!!!!\nFUENTE: @INEGI_INFORMA", "entities": {"mentions": [{"start": 261, "end": 275, "username": "INEGI_INFORMA", "id": "94443745"}]}, "author_id": "2167345207"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166106428236533763"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166106428236533763", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "627736640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166106384297005056"], "id": "1166106384297005056", "created_at": "2019-08-26T21:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Uma amiga nem t\u00e3o pr\u00f3xima se matou de ontem pra hoje, ela tinha depress\u00e3o, eu achava ela uma pessoa t\u00e3o legal, daquelas que s\u00f3 de olhar j\u00e1 gosta, mas infelizmente agr ela nunca vai saber", "author_id": "4279169601"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166106372678836226"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166048883929206789"}], "id": "1166106372678836226", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: Licen\u00e7a para matar: Fl\u00e1vio Bolsonaro quer mudar assassinato cometido pela pol\u00edcia para \u201csuic\u00eddio policial\u201d da vitima. De\u2026", "author_id": "55905266"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166106229787283456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166043569213378564"}], "id": "1166106229787283456", "created_at": "2019-08-26T21:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@UDalmina infelizmente nao se matou \npoxa", "in_reply_to_user_id": "1071406768071290880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "UDalmina", "id": "1071406768071290880"}]}, "author_id": "2974472032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166106081170534400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1166106081170534400", "created_at": "2019-08-26T21:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "2657611986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166105938425798658"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165808705448886272"}], "id": "1166105938425798658", "created_at": "2019-08-26T21:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Liliana08780251 Repito lo mismo de siempre.... Soy PROVIDA NO SUICIDA.", "in_reply_to_user_id": "973988404856795144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Liliana08780251", "id": "973988404856795144"}]}, "author_id": "1148421924101509121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/MazBkbz7rR", "expanded_url": "http://www.emsavalles.com/NL127907/joven-adicto-al-cristal-se-suicida-en-campo-deportivo-de-rioverde", "display_url": "emsavalles.com/NL127907/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3884, "type": "Organization", "normalized_text": "Cristal"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8793, "type": "Place", "normalized_text": "Rioverde"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.333, "type": "Organization", "normalized_text": "emsavalles"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.4091, "type": "Other", "normalized_text": "cdvalles"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 103, "tag": "emsavalles"}, {"start": 104, "end": 113, "tag": "cdvalles"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166105852568375296"], "id": "1166105852568375296", "created_at": "2019-08-26T21:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven adicto al \"Cristal\" se suicida en campo deportivo de Rioverde https://t.co/MazBkbz7rR #emsavalles #cdvalles", "author_id": "77299026"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166105828916649987"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166105190119936002"}], "id": "1166105828916649987", "created_at": "2019-08-26T21:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@virrrghoe es como ok al menos ahora no estoy suicida, no pienso en da\u00f1arme, no me dan crisis de angustia ni llantos explosivos, etc. Literal que es probable que est\u00e9 intermitentemente en terapias largas toda mi vida, pero igual lo prefiero antes que estar 100% mal", "in_reply_to_user_id": "217604136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "virrrghoe", "id": "1565151199497752576"}]}, "author_id": "217604136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166105791969054721"], "id": "1166105791969054721", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4659, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se eu morrer foi a Emma que matou e nem to brincando", "author_id": "1146100899057668096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166105778647982080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585118737719297"}], "id": "1166105778647982080", "created_at": "2019-08-26T21:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "author_id": "138627969"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166105721899012096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166053997993766913"}], "id": "1166105721899012096", "created_at": "2019-08-26T21:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cvyrtlick: 1. \"Calar-se ante o atacante desonesto \u00e9 uma atitude t\u00e3o suicida quanto tentar rebater suas acusa\u00e7\u00f5es em termos \"elevados\",\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Cvyrtlick", "id": "194427627"}]}, "author_id": "112732130"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/4VnFqi9y2J", "expanded_url": "https://www.enlalupa.com/2019/08/24/se-suicida-preso-en-centro-penitenciario-de-jalpan/", "display_url": "enlalupa.com/2019/08/24/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4682, "type": "Person", "normalized_text": "Jalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EnLaLupaQro", "id": "1049753985538764805"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "MunicipioJalpan", "id": "978800911"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "fiscaliaqro", "id": "736728241784786944"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "PorSiNoLoViste"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166105659516915715"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165316727896514573"}], "id": "1166105659516915715", "created_at": "2019-08-26T21:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EnlalupaQro: #PorSiNoLoViste Se suicida preso en centro penitenciario de Jalpan @MunicipioJalpan @fiscaliaqro https://t.co/4VnFqi9y2J h\u2026", "author_id": "1098295963087761408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166105584468418560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166105584468418560", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "142457509"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166105471834570752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166105471834570752", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "245934481"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166105466465849344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166077119920836610"}], "id": "1166105466465849344", "created_at": "2019-08-26T21:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Suicida_TKai HAUAHAUAHAUAU cuz\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "3214559619", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_TKai", "id": "3214559619"}]}, "author_id": "1101313800035360769"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166105446727454720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1166105446727454720", "created_at": "2019-08-26T21:49:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "1047929533859581953"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166105396924338177"], "id": "1166105396924338177", "created_at": "2019-08-26T21:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quase que o meu maior medo ia se concretizando hoje. Uma criancinha suicida DO NADA correu pra cima do carro\n am\u00e9m que eu tava devagar e deu tempo de parar quase eu morro do cora\u00e7\u00e3o", "author_id": "4046316875"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/8srfKQelHl", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/il-fondo-suicida-della-von-der-leyen-ovvero-come-cercarsi-delle-grane-a-livello-mondiale/", "display_url": "scenarieconomici.it/il-fondo-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166105329534406659"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166105195341918208"}], "id": "1166105329534406659", "created_at": "2019-08-26T21:49:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maxwolf63: IL FONDO SUICIDA DELLA VON DER LEYEN, ovvero come cercarsi delle grane a livello mondiale https://t.co/8srfKQelHl via @scena\u2026", "author_id": "2501851306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166105203743109120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165426641507704832"}], "id": "1166105203743109120", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "Drone Suicida"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "Israel\u00ed"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 15, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 105, "tag": "Israel\u00ed"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34#Actualizaci\u00f3n: \"Despu\u00e9s de que los expertos Libaneses\ud83c\uddf1\ud83c\udde7, desmantelaron el primer Drone Suicida #Israel\u00ed que no logr\u00f3 explotar que se estrell\u00f3 en los suburbios del sur, conten\u00eda materiales explosivos en su interior son del tipo C4\u200c y el peso del paquete es de 5.5 kg.", "in_reply_to_user_id": "1086739115482202113", "author_id": "1086739115482202113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/8srfKQelHl", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/il-fondo-suicida-della-von-der-leyen-ovvero-come-cercarsi-delle-grane-a-livello-mondiale/", "display_url": "scenarieconomici.it/il-fondo-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 134, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166105195341918208"], "id": "1166105195341918208", "created_at": "2019-08-26T21:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "IL FONDO SUICIDA DELLA VON DER LEYEN, ovvero come cercarsi delle grane a livello mondiale https://t.co/8srfKQelHl via @scenarieconomic", "author_id": "2391603191"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/a2pSeZjmkc", "expanded_url": "http://parral.notigram.com/2019/08/26/se-suicida-un-hombre-en-la-colonia-loma-linda/", "display_url": "parral.notigram.com/2019/08/26/se-\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/goR37FxhUG", "expanded_url": "https://twitter.com/ParralNoticias/status/1166105114223923201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/goR37FxhUG", "media_key": "3_1166105112667799552"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.7862, "type": "Place", "normalized_text": "Loma Linda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166105114223923201"], "id": "1166105114223923201", "created_at": "2019-08-26T21:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida un hombre en la colonia Loma Linda https://t.co/a2pSeZjmkc https://t.co/goR37FxhUG", "author_id": "1551205861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166105105411780608"], "id": "1166105105411780608", "created_at": "2019-08-26T21:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Sempre achei que se um dia eu ficasse b\u00eabado e sozinho com uma arma eu me mataria, parece que n\u00e3o.\nFeliz por saber que n\u00e3o sou um suicida e triste por saber que n\u00e3o sou um suicida", "author_id": "725783404625707008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/KFg2ZBOl2n", "expanded_url": "https://twitter.com/ErickCamilo9/status/1166105096331124736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFg2ZBOl2n", "media_key": "3_1166105016127709187"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166105096331124736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166104209135210496"}], "id": "1166105096331124736", "created_at": "2019-08-26T21:48:14.000Z", "geo": {"place_id": "d2a0bb4acbd6b824"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Sandrita_G3 Demasiado suicida ! https://t.co/KFg2ZBOl2n", "in_reply_to_user_id": "2243682557", "author_id": "310475307"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166105077876219905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "id": "1166105077876219905", "created_at": "2019-08-26T21:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "author_id": "957449055084449792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166104745985105925"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166104745985105925", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "18345217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/nqs737A0Xd", "expanded_url": "http://bit.ly/2KYP6JK", "display_url": "bit.ly/2KYP6JK"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/wrrIsLM2Jf", "expanded_url": "https://twitter.com/ArrobaNerd/status/1166104733628751872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wrrIsLM2Jf", "media_key": "3_1166104728931110913"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 66, "end": 84, "probability": 0.7628, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166104733628751872"], "id": "1166104733628751872", "created_at": "2019-08-26T21:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nathan Fillion e Steve Agee s\u00e3o dois novos nomes para o elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/nqs737A0Xd https://t.co/wrrIsLM2Jf", "author_id": "92345344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166104662354923520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166104662354923520", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "274192426"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166104617752641536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1166104617752641536", "created_at": "2019-08-26T21:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "147691239"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/wZ8VjrYg4i", "expanded_url": "https://twitter.com/TRONXANIDOS/status/1166100890119561217", "display_url": "twitter.com/TRONXANIDOS/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "ELCASCABEL26A"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ELCASCABEL26A"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166104564027809793"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166100890119561217"}], "id": "1166104564027809793", "created_at": "2019-08-26T21:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#ELCASCABEL26A ACCIDENTE O PILOTO SUICIDA CONTROL Y SEGUROS\nALGUIEN ES CULPABLE O EL UNO O EL OTRO O LOS DOS\nHAY MAS MUERTES QUE TEGNOLOGIA\nY SIN SEISMOS FINANCIEROS LO QUE NO HAY ES LOCOS DE PILOTAR https://t.co/wZ8VjrYg4i", "author_id": "199431256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166104504909082625"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166080972519092224"}], "id": "1166104504909082625", "created_at": "2019-08-26T21:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Debo_Armoa Escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "247045431", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Debo_Armoa", "id": "247045431"}]}, "author_id": "233407645"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166104486697414656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166101881355214851"}], "id": "1166104486697414656", "created_at": "2019-08-26T21:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@surimandias Aqu\u00ed el loco suicida eres t\u00fa chaval xD", "in_reply_to_user_id": "1135511639426551808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "surimandias", "id": "1135511639426551808"}]}, "author_id": "4688082596"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166104485590110208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166096113084129281"}], "id": "1166104485590110208", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Tick"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "Jen"}, {"start": 155, "end": 167, "probability": 0.6515, "type": "Person", "normalized_text": "Grey She-Hulk"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "ficou impaciente e convocou um Golem do Medo que matou o Sr. Tick,\u00a0um par de policiais\u00a0e at\u00e9 tentou matar Jen, mas ela se transformou em sua nova persona, Grey She-Hulk. e derrotou o golem, impedindo Maise de cometer suic\u00eddio.\u00a0No final, Maise foi pres! por neglig\u00eancia. [+]", "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "author_id": "1073607966954307585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166104360088211456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165777462753660928"}], "id": "1166104360088211456", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: \"Eu escolhi dirigir Esquadr\u00e3o Suicida porque isso sempre foi um grande desejo para mim\" \n\nFalou James Gunn em resposta\u2026", "author_id": "1050189261742465025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166104356657254406"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "id": "1166104356657254406", "created_at": "2019-08-26T21:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "author_id": "196427762"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Q9miHXBTyO", "expanded_url": "https://curiouscat.me/kokitoATM/post/968504061?t=1566855911", "display_url": "curiouscat.me/kokitoATM/post\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Morata"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166104326672179201"], "id": "1166104326672179201", "created_at": "2019-08-26T21:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si Morata vuelve a cagar alguna crees que se suicida en el campo o baja Alice a evitarlo? \u2014 se pone a llorar en el corner https://t.co/Q9miHXBTyO", "author_id": "752990252189491201"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166104326420467712"], "id": "1166104326420467712", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7155, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe \nkk", "author_id": "963755169245794305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166104280744562695"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "id": "1166104280744562695", "created_at": "2019-08-26T21:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "author_id": "1007310687020953600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/b9AwLHkCr2", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/il-fondo-suicida-della-von-der-leyen-ovvero-come-cercarsi-delle-grane-a-livello-mondiale/", "display_url": "scenarieconomici.it/il-fondo-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 166, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166104261190717440"], "id": "1166104261190717440", "created_at": "2019-08-26T21:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Non \u00e8 suicida, \u00e8 una stronzata! IL FONDO SUICIDA DELLA VON DER LEYEN, ovvero come cercarsi delle grane a livello mondiale https://t.co/b9AwLHkCr2 via @scenarieconomic", "author_id": "17707845"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/XTv0Tsj2m9", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/lombardia/brescia-27enne-torna-da-viaggio-di-nozze-e-si-suicida-come-avevano-fatto-suo-padre-e-suo-nonno_3228232-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/lombar\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166104248171581448"], "id": "1166104248171581448", "created_at": "2019-08-26T21:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Brescia, 27enne torna da viaggio di nozze e si suicida, come avevano fatto suo padre e suo nonno - Tgcom24 https://t.co/XTv0Tsj2m9", "author_id": "473758899"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166104045326610432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164903778144964609"}], "id": "1166104045326610432", "created_at": "2019-08-26T21:44:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eldestapeweb por si te matan?, no te preocupes que si te mordes la lengua te moris envenenada!! se suicida jaja", "in_reply_to_user_id": "2792557771", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "author_id": "1106409640592580608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166103958311571456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1166103958311571456", "created_at": "2019-08-26T21:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "344430261"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166103831891066880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166103831891066880", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "18850663"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MOCYI5kyhI", "expanded_url": "https://twitter.com/pspidermxnp/status/1166101653558366211", "display_url": "twitter.com/pspidermxnp/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166103787314057217"], "id": "1166103787314057217", "created_at": "2019-08-26T21:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "No s\u00e9... Lo mismo te da por irte a otra misi\u00f3n suicida... Ya no me f\u00edo. https://t.co/MOCYI5kyhI", "author_id": "1151038540429611008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166103718682595333"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165759344182513666"}], "id": "1166103718682595333", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gleisi @jairbolsonaro Quem mandou matar Bolsonaro? Quem matou Celso Daniel por ele ter um dossi\u00e9 sobre o PT. Quem , quem, vc pode nos responder? \ud83d\ude1c Se toca chata.", "in_reply_to_user_id": "31139434", "author_id": "1084041103723188224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166103519126011904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166010720296873984"}], "id": "1166103519126011904", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "Cituc_alerta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "Cituc_alerta"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cituc: #Cituc_alerta De acuerdo a datos de nuestro centro los casos de exposiciones intencionales a F\u00c1RMACOS, con ideaci\u00f3n suicida, se\u2026", "author_id": "76864252"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166103126941872128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1166103126941872128", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "author_id": "734519526"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166103111284527109"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "id": "1166103111284527109", "created_at": "2019-08-26T21:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "author_id": "1587398196"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166103055366000641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1166103055366000641", "created_at": "2019-08-26T21:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "2228280606"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166103030426669057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "id": "1166103030426669057", "created_at": "2019-08-26T21:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "2490490687"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166102996171857922"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166085555756642304"}], "id": "1166102996171857922", "created_at": "2019-08-26T21:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OsirisArmas @JosemiAlamo @HartosCanteras En este barrio dar la cara es la condena como ha ocurrido en los \u00faltimos a\u00f1os. Casi suicida.", "in_reply_to_user_id": "107867902", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OsirisArmas", "id": "107867902"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "JosemiAlamo", "id": "283990454"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "HartosCanteras", "id": "918920125872574464"}]}, "author_id": "872640178711654400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166102929713053696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166091879366221825"}], "id": "1166102929713053696", "created_at": "2019-08-26T21:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mariliahhh sim, mas as pessoas que reclamaram dizem que \"fulano se matou por causa da s\u00e9rie\" e ignoram qualquer outro motivo, \u00e9 tudo culpa da s\u00e9rie", "in_reply_to_user_id": "311679766", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mariliahhh", "id": "311679766"}]}, "author_id": "310629116"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 118, "url": "http://t.co/nZUcrf0Lgd", "expanded_url": "https://twitter.com/gilmourde9/status/558413426327052288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZUcrf0Lgd", "media_key": "3_558413423261003776"}, {"start": 96, "end": 118, "url": "http://t.co/nZUcrf0Lgd", "expanded_url": "https://twitter.com/gilmourde9/status/558413426327052288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZUcrf0Lgd", "media_key": "3_558413424942936064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gilmourde9", "id": "149950136"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166102729112084483"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "558413426327052288"}], "id": "1166102729112084483", "created_at": "2019-08-26T21:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gilmourde9: Toma agua con la zurda, usa el celular con la zurda. Se suicida con la derecha. http://t.co/nZUcrf0Lgd", "author_id": "842097208061251584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166102728671711232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "id": "1166102728671711232", "created_at": "2019-08-26T21:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "author_id": "886726645855506432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166102574765940737"], "id": "1166102574765940737", "created_at": "2019-08-26T21:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro ou se o erro dos outros me congelou....", "author_id": "1051968902903808006"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1166102564808593409"], "id": "1166102564808593409", "created_at": "2019-08-26T21:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "author_id": "958453028323053568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166102544730525698"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "id": "1166102544730525698", "created_at": "2019-08-26T21:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "author_id": "154366879"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166102418117058565"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165995717346897925"}], "id": "1166102418117058565", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 154, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carlosaviana", "id": "74309518"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@carlosaviana Eu votei em voc\u00ea na esperan\u00e7a de que o novo realmente pudesse fazer a diferenca... nao seja covarde, lute contra esse governo suicida do Bozo. Ou nunca mais ter\u00e1 meu voto e minha confian\u00e7a.", "in_reply_to_user_id": "74309518", "author_id": "844004083799375872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166102333807312896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166095454305693698"}], "id": "1166102333807312896", "created_at": "2019-08-26T21:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mane183: @EMeraviglia Lo de los alimentos y los medicamentos es suicida! Terrible", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Mane183", "id": "902884315058634753"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "EMeraviglia", "id": "630445294"}]}, "author_id": "1312170816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166102189657468928"], "id": "1166102189657468928", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro, aquele que empregava milicianos no seu gabinete, apresentou, na semana passada, um projeto de lei que altera o C\u00f3digo Penal para incluir o conceito de \u201csuic\u00eddio por policial\u201d. Em s\u00edntese: o policial atira, mata o ser humano e diz que ele se suicidou.", "author_id": "25673896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166102148003893250"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166074414485708803"}], "id": "1166102148003893250", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "palmer1505", "id": "2426207221"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palmer1505: @MariaFdaCabal @ONU_derechos En Colombia: \n-- La gente se suicida con cianuro y de paso asesina a su hijo con el mismo cian\u2026", "author_id": "883559308918747136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166102142752628737"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "id": "1166102142752628737", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.4645, "type": "Person", "normalized_text": "Elasno Reyna"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ereynaabogado Otra vez Elasno Reyna eso no te lo ni t\u00fa mismo, morir defendiendo si dignidad, el cobarde suicida tomo esa decisi\u00f3n por qu\u00e9 se descubrir\u00eda la clase de delincuente que era y que rob\u00f3 al Peru por a\u00f1os impnumente...no hables huevadas...!", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "author_id": "754891186675015680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166102072917463042"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166014654042296321"}], "id": "1166102072917463042", "created_at": "2019-08-26T21:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @navarroarias: @clubbesoccer @pablo__b @maratonvalencia Preparar una #marat\u00f3n sin visitar regularmente al #fisio, es suicida. Suerte de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "navarroarias", "id": "147347835"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "clubbesoccer", "id": "1034119990973263874"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "pablo__b", "id": "286176252"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "maratonvalencia", "id": "167473960"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 80, "tag": "marat\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 115, "tag": "fisio"}]}, "author_id": "286176252"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166101836723609601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "id": "1166101836723609601", "created_at": "2019-08-26T21:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "author_id": "1140341897048862720"}], "includes": {"users": [{"username": "_vickydesimone", "name": "vi", "id": "1449791647", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 827, "tweet_count": 48282, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "diegomancusi", "name": "Diego Mancusi", "id": "124264228", "public_metrics": {"followers_count": 30666, "following_count": 1974, "tweet_count": 101151, "listed_count": 170}, "verified": true}, {"username": "roxerces", "name": "Roc\u00edo\ud83d\udd2e\u2728", "id": "2389658562", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 1137, "tweet_count": 9675, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luciialopeez__", "name": "Luc\u00eda L\u00f3pez", "id": "1052586541497892865", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 117, "tweet_count": 5481, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TomeuAlorda", "name": "T\u00aa", "id": "2864010544", "location": "M\u00fasico", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 871, "tweet_count": 4840, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "colinrfirth", "name": "nathalia", "id": "2326126604", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 184, "tweet_count": 85689, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "apegese", "name": "iris coronel", "id": "1576563528", "location": "Chimbote", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1483, "tweet_count": 47084, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Pescaperu", "name": "C\u00e9sar Ch", "id": "625026822", "location": "Callao", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1327, "tweet_count": 15061, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sabrii17162621", "name": "SABRINA", "id": "1876747381", "location": "Roberts| Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 3956, "tweet_count": 14185, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "trivaler", "name": "Trino Valerio", "id": "177755161", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1144, "tweet_count": 21102, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "rescovar", "name": "Ram\u00f3n Escovar Le\u00f3n", "id": "76456982", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 16561, "following_count": 638, "tweet_count": 2050, "listed_count": 91}, "verified": false}, {"username": "shwnotice", "name": "jul", "id": "1486231759", "location": "2011 - always", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 677, "tweet_count": 123433, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "itsbarrosju", "name": "juliana", "id": "3101165889", "public_metrics": {"followers_count": 12741, "following_count": 3370, "tweet_count": 81452, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "_gabihaffer", "name": "gabrielle", "id": "4141609396", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 210, "tweet_count": 7142, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Jaison01", "name": "TJ FAIXA PRETA \ud83e\udd77", "id": "1052001155939819520", "location": "Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1819, "tweet_count": 12403, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JudithPuigDurn1", "name": "judd\ud83d\udda4", "id": "3425464408", "location": "Manacor,Mallorca\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 273, "tweet_count": 28538, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "brendeborges", "name": "bre \u26d3", "id": "1082489172332593154", "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 61, "tweet_count": 1278, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anahibez", "name": "Eli Bez", "id": "1201517444", "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 704, "tweet_count": 12621, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "J_Fdz_Menendez", "name": "Jorge Fern\u00e1ndez M.", "id": "321702720", "public_metrics": {"followers_count": 387019, "following_count": 600, "tweet_count": 27440, "listed_count": 1045}, "verified": true}, {"username": "Mell_Waldorf", "name": "Mell_Jaymes", "id": "1059873982768386048", "location": "Down to the rabbit hole", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 246, "tweet_count": 72106, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SilvyeJolie", "name": "Cessiopea", "id": "484921800", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1310, "tweet_count": 29119, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "FlordGarabato", "name": "Flor de Nacar \ud83d\udc9a", "id": "739738825", "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 71, "tweet_count": 21926, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sebakalir", "name": "Antoine Doinel \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "282685847", "location": "Buenos Aires.  Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 1877, "tweet_count": 43036, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "PxNegahQtriste", "name": "Vaza fia\ud83d\udc7d", "id": "1155230238697283586", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 20, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jxlietaaaa", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86\ud83d\udda4", "id": "1045134645036232710", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 104, "tweet_count": 7488, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agusbuyatti", "name": "\ud83e\udd87", "id": "881404063706959872", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 563, "tweet_count": 33124, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vickzada__", "name": "\uff36\uff49\uff54\uff4f\uff52\uff49\uff4e\uff48\uff41", "id": "810262663032934400", "location": "Nos seus sonhos", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 792, "tweet_count": 105482, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "proposicoes", "name": "Proposi\u00e7\u00f5es que v\u00e3o mudar sua vida", "id": "1092585000971718656", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53081, "following_count": 775, "tweet_count": 1533, "listed_count": 145}, "verified": false}, {"username": "oggalvis", "name": "Oscar Galvis", "id": "105282627", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 1640, "tweet_count": 146454, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "tortugadiaz", "name": "PAZ", "id": "195603578", "location": "P A S I O N", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 1381, "tweet_count": 410937, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "DLasAmericas", "name": "Diario Las Am\u00e9ricas", "id": "1000699344", "location": "Florida", "public_metrics": {"followers_count": 186815, "following_count": 11947, "tweet_count": 749570, "listed_count": 1408}, "verified": true}, {"username": "MaggeDelbene", "name": "Magge Fromgood \ud83d\udc36", "id": "58127090", "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5699, "following_count": 4821, "tweet_count": 485597, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "JcortMdq", "name": "JavierC", "id": "2223272358", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1860, "tweet_count": 99700, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "EddyCastilloMa", "name": "Eddy Castillo", "id": "231600747", "location": "Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 112, "tweet_count": 32480, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "asfloresarana", "name": "Andr\u00e9s", "id": "4245319853", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 2406, "tweet_count": 9235, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "verified": false}, {"username": "Alexand97572644", "name": "Alexander fernandez", "id": "806666931839320074", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 76, "tweet_count": 7888, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "contracultural", "name": "Carlos Le\u00f3n Moya", "id": "33350634", "location": "10003", "public_metrics": {"followers_count": 141523, "following_count": 6470, "tweet_count": 68742, "listed_count": 242}, "verified": true}, {"username": "MontielMartin", "name": "MART\u00cdN", "id": "292879594", "location": " Soy del centro de la Guajira", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 347, "tweet_count": 5733, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ssilviix", "name": "silvi", "id": "1076473931547197440", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 157, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "saiyirarojas", "name": "saiyira rojas", "id": "1425415532", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 4941, "tweet_count": 47266, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "a_Latavanha", "name": "\u2650\ufe0f", "id": "869702185357111296", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1259, "tweet_count": 53501, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mano_027", "name": "Pz\ud83d\udc88", "id": "864289945019707393", "location": "Complexo do CDB \u270b\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 503, "tweet_count": 1938, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuisMoliner13", "name": "Yayoflauta Moliner", "id": "822904658897342464", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 318, "tweet_count": 61822, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gucife1", "name": "F\u00e9lix Soto", "id": "2161865585", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 628, "tweet_count": 12449, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tiziana99296006", "name": "Tiziana Tofanari #vivace #iostoconRenzi", "id": "1131225274635431936", "location": "Firenze, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 2160, "tweet_count": 52002, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "MPSkino", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marco Skino \uea00 #facciamorete", "id": "419760997", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 36730, "following_count": 26600, "tweet_count": 55662, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "petepiee", "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc2e", "id": "1124020718570737665", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 509, "tweet_count": 2563, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "utaipia", "name": "_ taiane", "id": "141803925", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 576, "tweet_count": 85352, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "itzthejp", "name": "Advogado com L\u00f3gica de Botequim", "id": "1024489125527932929", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 228, "tweet_count": 20208, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Barangurte_", "name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA", "id": "1142265223811874816", "location": "Tapera, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 1378, "tweet_count": 105416, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "BxddasHxda", "name": "\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddeb\ud835\udddc\ud835\uddd4 \u2501.", "id": "947101590569324544", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 510, "tweet_count": 16681, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "SPWCRRIOR", "name": "Miriam.", "id": "1153275258545364992", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 123, "tweet_count": 9356, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Rangelmts2", "name": "Rangel", "id": "951288276106776576", "location": "MUTIR\u00c3O ", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 594, "tweet_count": 6889, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Eu_dime155PT", "name": "\ud83c\udf6f", "id": "877709311304228864", "public_metrics": {"followers_count": 4551, "following_count": 951, "tweet_count": 59523, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "frennethic", "name": "aninha \ud83e\udd91", "id": "1110633863125090304", "location": "haechan's constelation.", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 3736, "tweet_count": 146954, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "WONPILY6", "name": "vero vai ver o harry", "id": "4821250719", "location": "kpop \u2022 mdzs \u2022 books \u2022 genshin", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 510, "tweet_count": 58337, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "mundocivilizado", "name": "Jose Antonio", "id": "559220415", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1404, "tweet_count": 19010, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ceelesbecerra", "name": "C les", "id": "1005179786501722113", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 276, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Guerreira_Deles", "name": "Yumi", "id": "927257698936217605", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 71, "tweet_count": 13495, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ruloscortos", "name": "Zaida", "id": "2235247382", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 2692, "tweet_count": 251874, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "marialucimur", "name": "marialu", "id": "2999263738", "location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 324, "tweet_count": 1622, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElCafePicante", "name": "Cafe Picante", "id": "619354834", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "verified": false}, {"username": "burrafalante", "name": "quagua anonimo", "id": "1144798456244047872", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 75, "tweet_count": 2019, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "dipwink", "name": "sarah \ud83d\udcbf jur\u00eddico steddie", "id": "1063525393779605504", "location": "ela/elu \u2022 she/they", "public_metrics": {"followers_count": 4257, "following_count": 4689, "tweet_count": 52395, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "Ebony_Spiderman", "name": "cj \ud83e\udd0d\u0701\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160Leonardo Rosa", "id": "776541090442833920", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 509, "tweet_count": 802, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eugeargenta", "name": "Euge Argenta del 41% \ud83d\udd2d\ud83d\udce1", "id": "913558833007665152", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 1314, "tweet_count": 37498, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "TomeoGlo", "name": "Glo \ud83d\udd90", "id": "3059356973", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 2240, "tweet_count": 184925, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HelenaV96146311", "name": "Helena Vasconcellos", "id": "1142758619357810689", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 61, "tweet_count": 4152, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gleisi", "name": "Gleisi Hoffmann", "id": "31139434", "location": "Curitiba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 984848, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}, "verified": true}, {"username": "carolfigueiredc", "name": "carol figueiredo", "id": "1525463498", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24474, "following_count": 2476, "tweet_count": 117648, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "manuelaroni", "name": "Manuel Aroni", "id": "268993429", "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 122, "tweet_count": 1837, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luisveratorres1", "name": "luis vera  torres", "id": "1586724445", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 102, "tweet_count": 59200, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jostipi", "name": "feli guerra", "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "JenVRod", "name": "Jeniffer Varela Rodr\u00edguez \ud83d\udc9a", "id": "36401846", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 9096, "following_count": 1220, "tweet_count": 94532, "listed_count": 82}, "verified": false}, {"username": "dianalunareja", "name": "Lunareja", "id": "56208761", "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 31342, "following_count": 577, "tweet_count": 365821, "listed_count": 193}, "verified": false}, {"username": "EVitancio", "name": "Erick Vitancio", "id": "1004132807004839938", "location": "Per\u00fa, Lima alrededores ", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 298, "tweet_count": 41056, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PeterJCH19", "name": "Pedro JCH", "id": "2200588627", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 42, "tweet_count": 11858, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dpiloncita", "name": "Rebeca Brice\u00f1o", "id": "141940558", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 27998, "following_count": 26631, "tweet_count": 1419323, "listed_count": 248}, "verified": false}, {"username": "RAMNMUDARRA1", "name": "RAM\u00d3N MUDARRA", "id": "2710688610", "public_metrics": {"followers_count": 9901, "following_count": 6291, "tweet_count": 49868, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carloSuarez84", "name": "carlos suarez", "id": "380588876", "location": "San Antonio-Tamaca", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 300, "tweet_count": 59306, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "AlmeidaCesar12", "name": "Cesar Almeida", "id": "1079143423519739905", "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 1853, "tweet_count": 220301, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "palmer1505", "name": "Palmer 1505", "id": "2426207221", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 21848, "following_count": 21768, "tweet_count": 224551, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "YoderLevine", "name": "Yoder Chamba", "id": "1198262323", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 8, "tweet_count": 1159, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chulio_Te", "name": "Julyerys Targaryen \ud83c\udff4\ud83d\udda4\ud83d\udd25\ud83d\udc32", "id": "1057989697518141441", "location": "Dragonstone ", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 337, "tweet_count": 55973, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FlacaKakiCamz", "name": "Sra. Cabello", "id": "908543202113732609", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 175, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "torres2002", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Lop\u00e9z 2002", "id": "88035796", "location": "Junto a la Victoria.", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1263, "tweet_count": 163964, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "AllyssonMSS", "name": "Allysson Santos", "id": "121412890", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 620, "tweet_count": 14731, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LopezLeDevon", "name": "b i g\u200f\u200f\u200e \u200e\u200f\u200f\u200e \u200e\u200f\u200f\u200e\u200e\u200e|Maria|\u200f\u200f\u200e \u200e\u200f\u200f\u200e \u200eb o i", "id": "710987941410172928", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 623, "tweet_count": 8355, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "tlbqq", "name": "\ud835\udd4b\ud835\udd63\ud835\udd66\ud835\udd53\ud835\udd5a", "id": "272720932", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 603, "tweet_count": 8032, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mercedesopina", "name": "Mercedes Mendoza", "id": "883189569801289729", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 1123, "tweet_count": 130033, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pattyromero11", "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "id": "43749204", "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 323999, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "__andersonluiz", "name": "Anderson", "id": "344452270", "location": "Brasilia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 613, "tweet_count": 46899, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "TulcanAlveiro", "name": "Alveiro Tulcan", "id": "996198913752358912", "location": "Bogot\u00e1, D.C. Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 2090, "tweet_count": 105016, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TORIMIND", "name": "\u30d1\u30cf\u30ed\u30f3 @ \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9YouTube PJLL", "id": "58985091", "location": "YouTube&Twitter", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 2027, "tweet_count": 138596, "listed_count": 168}, "verified": false}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "redliine_", "name": "Miss All Sunday", "id": "903026946082295810", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 452, "tweet_count": 10172, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "monstaxbr", "name": "Monsta X Brasil \ud83e\udee7", "id": "2914421133", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49779, "following_count": 1050, "tweet_count": 98084, "listed_count": 285}, "verified": false}, {"username": "karolzinha_r22", "name": "Ana Karolina Ramos", "id": "793194445877440513", "location": "Planaltina, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 241, "tweet_count": 14442, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElisaChveidel", "name": "Elisa\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "4837629808", "public_metrics": {"followers_count": 4237, "following_count": 4296, "tweet_count": 50556, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GeorgMarques", "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "40548874", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209218, "following_count": 1013, "tweet_count": 129331, "listed_count": 1044}, "verified": true}, {"username": "neirobson", "name": "Nei Robson\ud83c\udff3 #PAZ #Peace", "id": "37721941", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1415, "tweet_count": 35585, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "carlosefilho", "name": "Psor Carlos", "id": "770345407", "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 989, "tweet_count": 27465, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "AlanSavio_03", "name": "ALAN SAVIO\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "941144531440893952", "location": "Caucaia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1876, "tweet_count": 294002, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "revistaforum", "name": "Revista F\u00f3rum", "id": "19593634", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451387, "following_count": 1111, "tweet_count": 119629, "listed_count": 2163}, "verified": true}, {"username": "vorimentu", "name": "Mr.", "id": "1089592523562106880", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 246, "tweet_count": 6195, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "larasoaresdr", "name": "Lara", "id": "285186197", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 194, "tweet_count": 14584, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JotaFloyd17", "name": "JuanMa Alarc\u00f3n", "id": "831932560674607106", "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 470, "tweet_count": 3523, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JojoCarv", "name": "Jo sempre fora bozonario", "id": "103715409", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 723, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "artimanhosa", "name": "artimanhosa\ud83d\udc9a", "id": "3172720589", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 535, "tweet_count": 9707, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Y_UnaMierda", "name": "Neeva", "id": "1114561676165177345", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 684, "tweet_count": 12246, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "albayvalle", "name": "albayvalle", "id": "947374531", "location": "Entre tu pecho y tu espalda.", "public_metrics": {"followers_count": 20247, "following_count": 1311, "tweet_count": 276066, "listed_count": 184}, "verified": false}, {"username": "notyourrsushi", "name": "\u2022", "id": "1043582894231367681", "location": "Baja California, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 184, "tweet_count": 12028, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JulieHennemann", "name": "Julie", "id": "976041893674078208", "location": "casa", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 210, "tweet_count": 6410, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EumesmaEstefany", "name": "Eu mesma \u2728", "id": "1042228265736392704", "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 737, "tweet_count": 17422, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nathyclho", "name": "Nathalia", "id": "4112933003", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 235, "tweet_count": 10568, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iambielfranklin", "name": "biel", "id": "2420123687", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 626, "tweet_count": 35247, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PetroDivisa", "name": "Petro Divisa\u2741", "id": "1315481666", "location": "Nueva Esparta, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 123581, "following_count": 85, "tweet_count": 28221, "listed_count": 297}, "verified": false}, {"username": "neverfckinasked", "name": "\ud83e\udd87~Bub\u00fa~\ud83e\udd87", "id": "1048441937609543680", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 40, "tweet_count": 35170, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Fem_Shepard_", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "id": "261624996", "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "verified": false}, {"username": "ludgelain", "name": "lud", "id": "1020347245684822023", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 541, "tweet_count": 11459, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NatachaBernardi", "name": "tarachinha", "id": "2357239705", "location": "Conc\u00f3rdia - SC", "public_metrics": {"followers_count": 3995, "following_count": 996, "tweet_count": 27369, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LnNishikawa", "name": "Lariu\u00e7a", "id": "2554775751", "location": "Dourados - MS", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 177, "tweet_count": 12510, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pau31567698", "name": "Pau", "id": "1149804892560732160", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 79, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maleyarull", "name": "malena en cuarentena", "id": "988978248393678848", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 139, "tweet_count": 3792, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TheFirefly__", "name": "Irina \ud83c\udf38", "id": "290870139", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 84, "tweet_count": 87540, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Estebannano2021", "name": "FUERA CASTILLO \ud83d\udc4a", "id": "881910389637873664", "location": "LarryCon ", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 232, "tweet_count": 12015, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marita_molina4", "name": "Marita Molina\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "718998469", "public_metrics": {"followers_count": 36902, "following_count": 1951, "tweet_count": 56992, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "filippolarabo", "name": "Grande Sacerdote del Dio Maahes", "id": "1002665506443268096", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 549, "tweet_count": 22652, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "jacopo_iacoboni", "name": "jacopo iacoboni", "id": "497995758", "location": "europe", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}, "verified": false}, {"username": "aciddbreeze", "name": "\ud835\udd30\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udcff\ud835\udd1e", "id": "1032952483570700294", "location": "west side ", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 556, "tweet_count": 12822, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "passeIpartout", "name": ":/", "id": "772827096292941824", "location": "aonde?", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 183, "tweet_count": 44599, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "SPEEDENKI", "name": "tweek", "id": "945301003733217281", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 788, "tweet_count": 50578, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "T0mmy66", "name": "Tommy", "id": "271510480", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1384, "tweet_count": 58398, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "deobaldia", "name": "Diego De Obald\u00eda \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "id": "133891194", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 148139, "following_count": 490, "tweet_count": 50006, "listed_count": 125}, "verified": true}, {"username": "brunalepore", "name": "cansada", "id": "192966516", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 296, "tweet_count": 104842, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "OfeliaPoza", "name": "Ofelia Poza Melero", "id": "822033518", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 604, "tweet_count": 22925, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "quesadadrian", "name": "chainsawman enjoyer adrian", "id": "92858115", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 223, "tweet_count": 5539, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MaiconL77", "name": "Maicola \ud83d\udeab\ud83e\udde2", "id": "862910657657802753", "location": "Vc sabe ", "public_metrics": {"followers_count": 10452, "following_count": 10923, "tweet_count": 30683, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CobosPaye", "name": "Paye Cobos", "id": "2927884962", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 3219, "tweet_count": 15093, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ecotvpanama", "name": "ECO TV", "id": "1970069144", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 83391, "following_count": 1199, "tweet_count": 311954, "listed_count": 290}, "verified": true}, {"username": "eslabrujadel71", "name": "Adelines Fernandez", "id": "1214380442", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 4466, "tweet_count": 139904, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "aschapire", "name": "Alejo Schapire", "id": "525658038", "location": "Par\u00eds, Isla de Francia", "public_metrics": {"followers_count": 72200, "following_count": 789, "tweet_count": 32103, "listed_count": 583}, "verified": true}, {"username": "f_itzcarraldo", "name": "Brian Fitzgerald", "id": "4874088383", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1172, "tweet_count": 24055, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "AnaDietz", "name": "Analia. \ud83d\udc9a", "id": "1216002888", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 307, "tweet_count": 10282, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RaulCarrascal8", "name": "Raul Carrascal", "id": "1067226102161162240", "location": "Chilo\u00e9, Los Lagos", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1546, "tweet_count": 225279, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NourDz56045347", "name": "Nour Dz", "id": "1102335588827623424", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 46, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fianso", "name": "Fianso / Sofiane Zermani", "id": "366022706", "location": "Le Blanc-Mesnil, France", "public_metrics": {"followers_count": 435218, "following_count": 879, "tweet_count": 90342, "listed_count": 200}, "verified": true}, {"username": "Lalabril", "name": "Lala Sarmiento Yanac", "id": "280525152", "location": "Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5. \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 743, "tweet_count": 17291, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alvs_kah", "name": "Karina", "id": "855150289678209026", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 153, "tweet_count": 3921, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xrmxnde", "name": "armonde", "id": "772452694741118977", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 108, "tweet_count": 6825, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chrisdnotok", "name": "Chris D.", "id": "69423233", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 666, "tweet_count": 3713, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "borderdogline", "name": "ornitorrinco \u00b9\u00b3", "id": "761719697129832449", "location": "she/her \u2022 19yo \u2022 infdp", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 202, "tweet_count": 35909, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ligadasfanbases", "name": "Liga das Fanbases", "id": "722852783662063617", "location": "Worldwide \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 8054, "following_count": 632, "tweet_count": 48529, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "soletaeil", "name": "\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddf8\ud835\uddf6's not a pipe dream \ud83e\udd8a", "id": "1658874102", "location": "foxhole court ", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 645, "tweet_count": 50067, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Suggy42369670", "name": "Suggy", "id": "1118688972962697217", "location": " \u2605 NCT \u2606 MONSTA X \u2661 BTS", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1754, "tweet_count": 36990, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "GoonEspi", "name": "\ud835\udc06\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc28 \ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc28", "id": "619350230", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7615, "following_count": 6703, "tweet_count": 77526, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "nikoblandon", "name": "Nicol\u00e1s Bland\u00f3n Gonz\u00e1lez", "id": "101091132", "location": "Melbourne, Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 814, "tweet_count": 5304, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Julianitra", "name": "Juliana Fitzgerald", "id": "60247069", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 26842, "following_count": 4686, "tweet_count": 170799, "listed_count": 138}, "verified": true}, {"username": "NxVenezuela", "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "78851624", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 50074, "following_count": 22996, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "verified": false}, {"username": "NeemaMln", "name": "nem's", "id": "3806757142", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 149, "tweet_count": 4110, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "2michxL", "name": "michel le cake", "id": "938864507681738752", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 892, "tweet_count": 45560, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giovanacgss", "name": "giovana", "id": "4510329580", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 948, "tweet_count": 75321, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yaasbela", "name": "Y \ud83c\udf2a\ud83e\udd8b", "id": "4911582003", "public_metrics": {"followers_count": 5160, "following_count": 816, "tweet_count": 135172, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "IhaksiOne", "name": "Ihaksi-one", "id": "973955641177006082", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 509, "tweet_count": 14218, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LegiaoDosHerois", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "id": "835045170", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160551, "following_count": 344, "tweet_count": 49638, "listed_count": 317}, "verified": true}, {"username": "SapaTolices", "name": "LAI | \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1078631491", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3214, "following_count": 1400, "tweet_count": 76653, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "zolithy", "name": "sarah", "id": "289958001", "location": "my daisy.", "public_metrics": {"followers_count": 4907, "following_count": 2566, "tweet_count": 329233, "listed_count": 104}, "verified": false}, {"username": "LoLegendsBR", "name": "League of Legends Brasil", "id": "822219566", "public_metrics": {"followers_count": 1427158, "following_count": 124, "tweet_count": 16062, "listed_count": 517}, "verified": true}, {"username": "reeducita", "name": "FlorciTa\ud83c\udf3b", "id": "730510340300091393", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 737, "tweet_count": 49913, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "inmuneatucntrol", "name": "Bel\u00e9n", "id": "87528527", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 736, "tweet_count": 5385, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_JunggJae_", "name": "jae loves dodo", "id": "1136333435071582208", "location": "12/07 - \u1d05\u1d0f\u1d05\u1d0f - 31/08", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 621, "tweet_count": 7188, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gloria68935258", "name": "Gloria", "id": "1078367278704537600", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1639, "tweet_count": 132320, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "bernabeu_soler", "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "id": "1157685017482584064", "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 7697, "following_count": 6349, "tweet_count": 142178, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "SuelvioS", "name": "Su\u00e9lvio Suicida", "id": "1166114128634757122", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 56, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElBarbaRoja1546", "name": "\u2693\ud83d\udca2 \ud835\udd3c\ud835\udd5d \ud835\udd39\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd53\ud835\udd52 \u211d\ud835\udd60\ud835\udd5b\ud835\udd52 \ud83d\udca2\u2693", "id": "1135877762806308864", "location": "En la ciudad de la furia.", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 207, "tweet_count": 2294, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "abecdzxyw", "name": "\u2728", "id": "2318196577", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1154, "tweet_count": 3431, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gl_ramoss", "name": "ramos", "id": "4698095707", "location": "Barra do Pira\u00ed, RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1144, "tweet_count": 20549, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "HacheEu", "name": "Eu Genio", "id": "701510182073974785", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 167, "tweet_count": 7725, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lautiroman1995", "name": "Lauti", "id": "197658113", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 286507, "following_count": 249088, "tweet_count": 79397, "listed_count": 184}, "verified": false}, {"username": "mariiatorres03", "name": "mar\u00edat", "id": "881911244340559875", "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 624, "tweet_count": 4878, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosPaucar3", "name": "Carlos Paucar", "id": "39587323", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 3409, "tweet_count": 21295, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "fullvideosyfoto", "name": "Jorge Franco Yepez", "id": "2732929516", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 45977, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Lulro101203", "name": "Lulro", "id": "1399907454", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 110, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "verified": false}, {"username": "isabeldiceesto", "name": "#CuartaDosis", "id": "378375409", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262904, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NOTIELMOMENTO", "name": "Americo Aquije", "id": "240915178", "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "nosoywikipedia3", "name": "Rosal\u00eda", "id": "2715429567", "location": "SCQ", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 135, "tweet_count": 13328, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "roselyfsoares", "name": "rosely soares", "id": "2701697057", "public_metrics": {"followers_count": 2608, "following_count": 2338, "tweet_count": 228143, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "RickPriess", "name": "Rick Priess", "id": "765537555668471808", "location": "Santa Terezinha de Itaipu", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 708, "tweet_count": 8495, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Quebsb", "name": "Quel Rodrigues", "id": "743093296524853248", "location": "\u00c1guas claras, Df", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 256, "tweet_count": 3828, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RICKHARD63", "name": "RICARDO", "id": "4227175875", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 722, "tweet_count": 177428, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aninhaagaldino", "name": "aninha", "id": "869665781520453639", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 510, "tweet_count": 12561, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alinedsmoreira", "name": "A L I N E \ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "1126967772091695104", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 196, "tweet_count": 14572, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "glxlee", "name": "honeybee\ud83c\udf28 \ud83d\udccc chansung au", "id": "964886389178421248", "location": "n\u00e3o-bin\u00e1ria (ela/elu) | pan", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1206, "tweet_count": 36032, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "francy04598976", "name": "francy", "id": "1164566979413520386", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 169, "tweet_count": 23392, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "evaaoliveraa", "name": "Eva", "id": "1012027999007526922", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 448, "tweet_count": 5990, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "id": "715364459099856896", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148594, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "Henr1queFragoso", "name": "Henrique Fragoso", "id": "372357564", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 388, "tweet_count": 40456, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "qualvim", "name": "notklein", "id": "853210317702270978", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 4970, "tweet_count": 228174, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "SS_Al55", "name": "SS-Al", "id": "979420987283398656", "location": "Por Ahi", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 329, "tweet_count": 6840, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "peloflex", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPeloflex\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "80956735", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 752, "tweet_count": 12696, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ThayanneTarcill", "name": "Thay \ud83d\udc95", "id": "911046612813787137", "location": "Camocim de S\u00e3o F\u00e9lix, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 146, "tweet_count": 6440, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "r414n4", "name": "\u00ae #LULA13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "847956305822273536", "location": "Bonito, Pernambuco, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 333, "tweet_count": 14418, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabrieljucxkkkk", "name": "gabriel desgra\u00e7adao", "id": "938140778404118528", "location": "@lliadoisl", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 272, "tweet_count": 3152, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf", "id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "chulets", "name": "Juli", "id": "35774557", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 453, "tweet_count": 6460, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_giuliam5", "name": "Giulia \u26a1\ufe0f", "id": "938702337467670528", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 155, "tweet_count": 17247, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ididsmthingbad", "name": "mia #MIDNIGHTS", "id": "972770125", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 961, "tweet_count": 111752, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "minshigrr", "name": "tomie \u2661 darl\ud81a\uddf7ing", "id": "881561089670094848", "location": "\u2661\u00a0\uad11\uc0b0 \ud835\uddc9\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\uddbf\ud835\uddbe\ud835\uddbc\ud835\uddcd \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2\ud835\uddcc \u2014", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1218, "tweet_count": 3816, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_Min_chang", "name": "\ud83c\udf80Joana\ud83d\udc95\ud83c\udf20", "id": "2447921134", "location": "la paz ", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 439, "tweet_count": 6519, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NormaMo48688849", "name": "la luchadora", "id": "1060328990223859712", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 997, "tweet_count": 46073, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jjpaso22", "name": "Jjpaso22", "id": "953795926300258304", "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 5000, "tweet_count": 21823, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hxneyw", "name": "\ud835\uddc6\ud835\uddc2\ud835\uddba || moved", "id": "1066885459333300226", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 597, "tweet_count": 77192, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "malenalena_", "name": "Alcoyana alcoyana", "id": "108782435", "location": "Buenos Aires, Malas Aguas", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1158, "tweet_count": 27511, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "IgnotoLugar", "name": "Ignoto Lugar", "id": "922357287481757697", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1467, "tweet_count": 571248, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "descifraguerra", "name": "Descifrando la Guerra", "id": "845571660090671104", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 366912, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}, "verified": false}, {"username": "camaradavhfg68", "name": "El Camarada", "id": "191905571", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 2685, "tweet_count": 33339, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "kingsmanrvel", "name": "isa vettel \ud83c\udfc1", "id": "906690786477187072", "location": "221b baker st.   ela/she", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4917, "tweet_count": 82878, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "bela_m_l", "name": "Bela", "id": "733665044320391168", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1283, "tweet_count": 1932, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "card4niel", "name": "cardaniel", "id": "1034467787618611200", "location": "MA", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 271, "tweet_count": 8794, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_anushirvan_", "name": "Paolo", "id": "816267180543184896", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 686, "tweet_count": 934, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "danilo_sanches", "name": "Danilo Sanches", "id": "53571393", "location": "Rio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89612, "following_count": 787, "tweet_count": 278060, "listed_count": 255}, "verified": true}, {"username": "memedepressivos", "name": "memes para pessoas tristes", "id": "1140040111528316928", "public_metrics": {"followers_count": 742918, "following_count": 72, "tweet_count": 3925, "listed_count": 546}, "verified": false}, {"username": "belecarp", "name": "\ud83d\udc9a Srta \ud83e\udde1", "id": "2252811188", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 3017, "tweet_count": 32311, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "facu_sjs", "name": "facundo", "id": "1442191298", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 99, "tweet_count": 852, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mavi_vitvit", "name": "Mavi", "id": "1124357335223238657", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 588, "tweet_count": 9838, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "desligabi", "name": "spotify humano REVIVEU", "id": "229612235", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 274, "tweet_count": 56636, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_Emillyyasmin", "name": "\ud835\udcb4\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc3", "id": "1043872351774027776", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 329, "tweet_count": 4165, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "StefanoDRUMSCA", "name": "Stefano Scatena", "id": "206573370", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 134, "tweet_count": 46907, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "acrlordperu", "name": "edgar ordo\u00f1ez", "id": "987071179453321216", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 469, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vedazs16", "name": "Veronica \ud83d\udcaf\ud83d\udc97\ud83d\udd25\ud83d\udcaa", "id": "716304009120849920", "public_metrics": {"followers_count": 4836, "following_count": 2940, "tweet_count": 348665, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "fauxlune", "name": "carol", "id": "504615715", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 159, "tweet_count": 48187, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Manolo_GA", "name": "Manolo G.A.", "id": "75752403", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1442, "tweet_count": 42796, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "IniSalmeron", "name": "In\u00e9s", "id": "151855704", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 907, "tweet_count": 42501, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "FabioFarro", "name": "Fabio Farro \u264b \ud83d\udd77\ufe0f", "id": "241624760", "location": "Guarulhos, S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 3863, "tweet_count": 177042, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "thuguilherme13", "name": "Thuguilherme \ud83d\udc29\ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "67080393", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 578, "tweet_count": 18245, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jpsanmiguel", "name": "Paul Retamozo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "132317657", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1781, "tweet_count": 44760, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "SCalvozzz", "name": "Santiago.", "id": "88513394", "location": "Pereira, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4661, "following_count": 537, "tweet_count": 132321, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "elespectador", "name": "El Espectador", "id": "14834302", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6545412, "following_count": 49359, "tweet_count": 1150639, "listed_count": 12476}, "verified": true}, {"username": "eaipatinha", "name": "patykut", "id": "228052880", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 168, "tweet_count": 48993, "listed_count": 81}, "verified": false}, {"username": "OABDF_oficial", "name": "OAB/DF Oficial", "id": "131004457", "public_metrics": {"followers_count": 12508, "following_count": 102, "tweet_count": 6619, "listed_count": 89}, "verified": false}, {"username": "maah_torres", "name": "a famosa quem te perguntou", "id": "65956964", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 480, "tweet_count": 20334, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Quadratin_SLP", "name": "Quadrat\u00edn San Luis Potos\u00ed", "id": "885194644845363201", "location": "\ud83c\udf35 #SLP, M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 248, "tweet_count": 32341, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "level5veganlady", "name": "Level 5 vegan lady \ud83c\udf0d\ud83e\udd66\ud83e\uded6\ud83e\udd51\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f", "id": "3975051616", "location": "Meatrix, unfortunately...", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1446, "tweet_count": 58432, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "MellivoraRatel", "name": "Desert Punk \ud83c\udccf", "id": "104866285", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1640, "tweet_count": 29054, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cvyrtlick", "name": "Cristiano Xavier", "id": "194427627", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 7712, "following_count": 356, "tweet_count": 45259, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "gic4o", "name": "a guria da \u00e1gua", "id": "287801288", "location": "044", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 340, "tweet_count": 44245, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_AlexCt", "name": "AC", "id": "237949514", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 276, "tweet_count": 22780, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KevinRegaladoR", "name": "K. Abraham Regalado", "id": "565112825", "location": "Salina Cruz, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 238, "tweet_count": 12061, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hecola6", "name": "Hecola.", "id": "572810149", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 694, "tweet_count": 68576, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "CesarRomeroC", "name": "C\u00e9sar Romero C", "id": "27683735", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 63045, "following_count": 574, "tweet_count": 47566, "listed_count": 380}, "verified": false}, {"username": "hg_ak28", "name": "\u4e80 \ud835\udd09\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd34 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd9e\ud835\udd86\ud835\udd8f\ud835\udd8e\ud835\udd93", "id": "788386549", "location": "ou\u00e7a meu \u00faltimo lan\u00e7amento ", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 734, "tweet_count": 25972, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "horaciom09", "name": "#MiEternoyFielAmor", "id": "337715612", "location": "Mendoza - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 843, "tweet_count": 4466, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PeruanoSenior", "name": "Peruano Senior \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "945669065594454017", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 311, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ant69Rit", "name": "Antonio Rittscher", "id": "3028765680", "location": "La \u00cdnsula Barataria", "public_metrics": {"followers_count": 3196, "following_count": 2219, "tweet_count": 96110, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "EmmaSanse", "name": "Emma Palenzuela", "id": "744192938071187457", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4439, "tweet_count": 130753, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "paulosilvapss", "name": "Paulo Silva", "id": "1658102196", "location": "Pi\u00e7arra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 100, "tweet_count": 724, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PapaVictor06", "name": "Gardfiel Luciano", "id": "1961459269", "location": "Ica, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93629, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "00private", "name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz", "id": "3243823576", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2107, "tweet_count": 35635, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Alvin34818", "name": "Inho\u00f4 Soares", "id": "1964841012", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 164, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cobc89028092", "name": "TODOSOMOSMEXICANOS", "id": "978042939459895296", "location": "Benito Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 2414, "tweet_count": 35687, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Wyrp_", "name": "Gab \ud83d\udc22\ud83c\udf83", "id": "875211818138038272", "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 204, "tweet_count": 10551, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KelvinMouzinho", "name": "Kelvin Mouzinho", "id": "736525733917511680", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 414, "tweet_count": 15835, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "NericaRapper", "name": "Chris", "id": "1164920556044595200", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 0, "tweet_count": 731, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "saskyawall", "name": "Saskya", "id": "703438484875440129", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 288, "tweet_count": 5543, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Krisargentia", "name": "Krisargentia", "id": "353854993", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2752, "tweet_count": 473809, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Winston_Dunhill", "name": "Winston", "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "verified": false}, {"username": "t_gzinnn", "name": "T\u0336G\u0336", "id": "979793282287964160", "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 387, "tweet_count": 23903, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "M_Eileennn", "name": "Eiluuu", "id": "799072597996670976", "location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 455, "tweet_count": 30476, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valennnloi", "name": "\u1d20\u1d00\u029f", "id": "1074758992944087040", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 981, "tweet_count": 10407, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "arbonaesther", "name": "quokka", "id": "1270638973", "location": "Palma de Mallorca ", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 211, "tweet_count": 8099, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cacharrito6", "name": "Cacharrito\ud83c\udf38", "id": "812430904186589184", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 623, "tweet_count": 51187, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Tampm_Alcala", "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "id": "1079775870586441729", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "maurissiovera", "name": "Ministerio de la Procrastinaci\u00f3n", "id": "1053448552616210433", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1545, "tweet_count": 45352, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ContikiPeru13", "name": "worldtraveller", "id": "2615912495", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1502, "tweet_count": 21420, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "utopicosperu", "name": "Utopia", "id": "785999830141186049", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 422, "tweet_count": 1593, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Maria_11300", "name": "Mar\u00eda", "id": "1029735014", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 650, "tweet_count": 160975, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781", "location": "Ramsey, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269829, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "alreadydead3011", "name": "dilacerada pelas for\u00e7as enfurecidas", "id": "843864375039594497", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 372, "tweet_count": 41217, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Florraguila", "name": "Flor aguila", "id": "402464456", "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 425, "tweet_count": 103433, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rerogows", "name": "Re", "id": "2466151724", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 363, "tweet_count": 12973, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JonnhyBravo1", "name": "Jonnhy Bravo", "id": "310249666", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 728, "tweet_count": 3922, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jujubine", "name": "ju\u2606", "id": "757313178577567744", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 438, "tweet_count": 52405, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LindaKatika", "name": "Linda Katika", "id": "362188095", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 236, "tweet_count": 4494, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PuntoDe", "name": "Punto de Quiebre", "id": "901525059784855552", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 143, "tweet_count": 18219, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "johny4_", "name": "johny", "id": "4726242923", "location": "nem a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 676, "tweet_count": 14399, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "isaackrasmann", "name": "Zac", "id": "802206535329992704", "location": "he/him | BLM", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 377, "tweet_count": 4657, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JulieLaguna", "name": "Julieta Laguna", "id": "626091534", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 579, "tweet_count": 4905, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tiseramatias", "name": "Matias", "id": "183884812", "location": "Magdalena", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 319, "tweet_count": 74672, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cadebaltar", "name": "karla \u2b50", "id": "49139337", "location": "in the moment", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1552, "tweet_count": 90034, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "gbmradio", "name": "Grupo BM Radio", "id": "2355304148", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74344, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "_oscarbarzabal", "name": "Oscar Barzabal", "id": "2714623804", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 116, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mebloqueaste1", "name": "frtfdrrf", "id": "908352345590902784", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 394, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GMSS___", "name": "A\u00e7oriano\ud83c\udf11", "id": "1000031168199348225", "location": "Abrantes", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 207, "tweet_count": 11273, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tiagurp", "name": "tiago\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1025892285517623302", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 201, "tweet_count": 29232, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andres_lalupu", "name": "Andres Lalupu", "id": "773412971313790977", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 76, "tweet_count": 13043, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "uterope", "name": "\u00datero.Pe", "id": "14165101", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1408945, "following_count": 1189, "tweet_count": 156595, "listed_count": 1655}, "verified": false}, {"username": "jovemlio", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd94", "id": "928736084858753029", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1057, "tweet_count": 12829, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "correio", "name": "Correio Braziliense", "id": "67150902", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 870427, "following_count": 102, "tweet_count": 447614, "listed_count": 2263}, "verified": true}, {"username": "rebecaam_", "name": "\u00ae\ufe0f", "id": "1128824754197213184", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 263, "tweet_count": 8342, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "wdelacruza", "name": "Walter", "id": "321447543", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 732, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alvarezrodrich", "name": "Augusto Alvarez Rodrich", "id": "112801997", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2176283, "following_count": 1887, "tweet_count": 33157, "listed_count": 2875}, "verified": true}, {"username": "paolaapassos", "name": "Paola \u2661", "id": "897146442778910721", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 101, "tweet_count": 22735, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EuRobertAllan", "name": "Robert Allan", "id": "4895272785", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 310, "tweet_count": 586, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mendezsu_", "name": "C\u03b1io\u2122", "id": "1161443948746985472", "location": "Britannia", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 196, "tweet_count": 1155, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tamii_s", "name": "tamis", "id": "199374843", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 824, "tweet_count": 26399, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "carlescuevas", "name": "CARLES CUEVAS", "id": "269818664", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2876, "following_count": 1622, "tweet_count": 71839, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "IndaDutil", "name": "Inda", "id": "81770078", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1607, "tweet_count": 19864, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BTamaraOK", "name": "aramaT", "id": "3100536312", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 574, "tweet_count": 16483, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MatyasBk", "name": "Matyas BK\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Z", "id": "706647825292115968", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 5000, "tweet_count": 41344, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SBoniscontro", "name": "santiago boniscontro", "id": "1000195300059963394", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 3452, "tweet_count": 36135, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "giovannanfariaa", "name": "giovanna", "id": "959064839711870976", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 280, "tweet_count": 25984, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarolPoiani", "name": "Carolzinha\u2600\ufe0f", "id": "1071510654073401345", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 254, "tweet_count": 9336, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sar2297", "name": "Sebas", "id": "559809905", "location": "Argentina, CABA", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 393, "tweet_count": 7938, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "silvialcl", "name": "Silvia", "id": "214963634", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 102, "tweet_count": 2029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lopezdoriga", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "id": "236636515", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8041364, "following_count": 1923, "tweet_count": 432785, "listed_count": 15593}, "verified": true}, {"username": "RuJaRo", "name": "Ruben", "id": "161302854", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 354, "tweet_count": 76593, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nikxlxs_", "name": "( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)", "id": "3529399217", "location": "zona sur", "public_metrics": {"followers_count": 18785, "following_count": 4065, "tweet_count": 40171, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "OEMParral", "name": "El Sol de Parral", "id": "2483066684", "location": "Hidalgo del Parral, Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 202, "tweet_count": 57617, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "Thespacecorpse", "name": "Pumuki irl", "id": "777586454662971394", "location": "EVA 02", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 405, "tweet_count": 19509, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "elviejomode", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 \u24c2\ufe0fodesto (J\u24c2\ufe0fHC) \ud83e\udd89 \u203c\ufe0f", "id": "571134289", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 1779, "tweet_count": 115661, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "peraltamiel", "name": "ivan peralta", "id": "334394602", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1894, "tweet_count": 57229, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "caracolinap", "name": "South Carolina", "id": "74930665", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 232, "tweet_count": 14762, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GabIsNeedy", "name": "gab", "id": "1009297919516794880", "location": "cba, 21", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 236, "tweet_count": 7941, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vmas", "name": "Video Music Awards", "id": "739836760948117504", "public_metrics": {"followers_count": 939276, "following_count": 9336, "tweet_count": 23632, "listed_count": 1202}, "verified": true}, {"username": "imwolschick", "name": "wolschick odeia frio", "id": "879872354058477569", "location": "Trio Eletro", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 566, "tweet_count": 20666, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "naykff", "name": "nayane \u2728", "id": "1936053127", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 84, "tweet_count": 5382, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BiXanaChapada", "name": "Y\u0394Y\u0394LIFE", "id": "222228248", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 725, "tweet_count": 29978, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "julebrxndt", "name": "gabrieli", "id": "796623061", "location": "heja bvb", "public_metrics": {"followers_count": 6418, "following_count": 2037, "tweet_count": 91098, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "aanii89", "name": "A!", "id": "128270980", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 257, "tweet_count": 6995, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jlbpac", "name": "jlbpac", "id": "228234717", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 770, "tweet_count": 2846, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Trino_mio", "name": "\ud83d\udeb4EnBICIado\ud83d\udeb5", "id": "3165470835", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1446, "tweet_count": 22313, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "stezbiava", "name": "Ste", "id": "873290305012936706", "location": "Chopinzinho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 301, "tweet_count": 2748, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luciana_ljs", "name": "Lu Lu", "id": "911260908768387074", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 222, "tweet_count": 8635, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ThaynaracFranca", "name": "Nara", "id": "1531314600", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 136, "tweet_count": 15064, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GustaPatricio", "name": "Patricio", "id": "3871571608", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 277, "tweet_count": 11852, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nycole_ventura", "name": "nycols", "id": "2567091974", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1106, "tweet_count": 63637, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Nuria_pariente", "name": "\ud83c\udf3a\ud835\udd79\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a", "id": "764021332241633283", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 3108, "tweet_count": 117846, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "CaldesMarga", "name": "Marga", "id": "975303811563769856", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 114, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "evipicotres", "name": "Evii \ud83e\udda6", "id": "764420337815683072", "location": "LNDP", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 732, "tweet_count": 16263, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Ceguin2001", "name": "Theeus\u00b2\u00b2", "id": "1141175274199011328", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 643, "tweet_count": 18543, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Claudio6918", "name": "Claudio 69", "id": "1080644305923072001", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 388, "tweet_count": 23732, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "menchibolso", "name": "Mat\u00edas \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "id": "1699203308", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 3145, "following_count": 808, "tweet_count": 5754, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "itimalialouis", "name": "RAFA | VAI VER O HARRY | Au!Larry no FIX", "id": "703925119685664769", "location": "louies", "public_metrics": {"followers_count": 5687, "following_count": 643, "tweet_count": 160974, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "andressasccp", "name": "andressa \ud83e\udd85", "id": "900016739873935360", "location": "ub\u00e1/jf", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 390, "tweet_count": 8292, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "samuelroabotell", "name": "samuel roa", "id": "185036760", "location": "Cd. Valles, SLP", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1475, "tweet_count": 159651, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "emsavalles", "name": "emsavalles", "id": "77299026", "location": "Ciudad valles, San Luis Potos\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 5236, "following_count": 1253, "tweet_count": 397794, "listed_count": 83}, "verified": false}, {"username": "jaimeapenar", "name": "Jaime Antonio Pe\u00f1a", "id": "782754565804392448", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 947, "tweet_count": 63958, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amoralesan", "name": "Antonio Morales Rive", "id": "154670681", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 144848, "following_count": 559, "tweet_count": 56629, "listed_count": 616}, "verified": false}, {"username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eduardo_recoba", "name": "Sr. Quispe", "id": "928832989", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 14013, "following_count": 7127, "tweet_count": 46227, "listed_count": 92}, "verified": false}, {"username": "BXDGUHRRY", "name": "\u060c\u060c\u0332 \ud835\ude4f\ud835\ude88\ud835\ude7b\ud835\ude74\ud835\ude81 ahora en @CHXRMTY", "id": "837090966221705216", "location": "\ud81a\udd7b\ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude85\ud835\ude74\ud835\ude7b\ud835\ude81\ud835\ude7f \u2315  \u066b", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 70, "tweet_count": 7100, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "PabloSilvaFerr4", "name": "Pablo Silva Ferrer", "id": "3474442348", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 629, "tweet_count": 125877, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "labclinisul", "name": "Laborat\u00f3rio Clinisul", "id": "2900810104", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 166, "tweet_count": 3468, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GlaucoPortela", "name": "Glauco Portela", "id": "3348058737", "public_metrics": {"followers_count": 5267, "following_count": 5268, "tweet_count": 346944, "listed_count": 90}, "verified": false}, {"username": "ACritica", "name": "A Cr\u00edtica", "id": "44446850", "location": "Manaus, Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 243351, "following_count": 118, "tweet_count": 160989, "listed_count": 528}, "verified": true}, {"username": "027murilin", "name": "Morliu", "id": "978387870670090240", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 134, "tweet_count": 9873, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Franklinfv83", "name": "Franklin", "id": "27938788", "location": "In lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 242, "tweet_count": 5002, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "g_rafael", "name": "g. rafael", "id": "41072123", "location": "Paterson, NJ - Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 4510, "tweet_count": 330069, "listed_count": 71}, "verified": false}, {"username": "chichofru", "name": "Julio\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2288874858", "location": "Grand Duch\u00e9e du Luxembourg", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 420, "tweet_count": 50615, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Storm_Malaga", "name": "Storm M\u00e1laga \u26c8", "id": "854473343789150208", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 29523, "following_count": 134, "tweet_count": 14663, "listed_count": 137}, "verified": false}, {"username": "reina_lurdes", "name": "lurdes reina", "id": "1024984835805388801", "location": "Antequera, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 610, "tweet_count": 444, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cristianchigre", "name": "Chigre", "id": "1123306465", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 91929, "following_count": 611, "tweet_count": 155235, "listed_count": 167}, "verified": true}, {"username": "fernanmrivas", "name": "Patan\u00e1s S\u00e1ez", "id": "1003061382", "location": "General San Mart\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 344, "tweet_count": 44394, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Mauricio34894", "name": "Maur\u00edcio Castro", "id": "744910617866346500", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 220, "tweet_count": 352, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bobjackk", "name": "Bob Jack", "id": "119934907", "location": "Sou Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 46304, "following_count": 45769, "tweet_count": 231068, "listed_count": 89}, "verified": false}, {"username": "eduardonino", "name": "eduardo", "id": "33386714", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10255, "following_count": 5096, "tweet_count": 523310, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "jgprates", "name": "Jo\u00e3o Gabriel Prates", "id": "75128118", "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21707, "following_count": 3246, "tweet_count": 43669, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "saimicharch", "name": "SaiMich", "id": "878842208", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 380, "tweet_count": 165709, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Iza_Guedes_", "name": "Loira", "id": "1149498273779990528", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 124, "tweet_count": 7747, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_manumonay", "name": "Manu Monay (:", "id": "1085392889717362688", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 188, "tweet_count": 18989, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "favoritebia", "name": "gabi", "id": "711595265568931841", "public_metrics": {"followers_count": 8189, "following_count": 552, "tweet_count": 32872, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "_julliaaM", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud83c\udff9", "id": "1032008681687326721", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 441, "tweet_count": 9086, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SiniaAe", "name": "sinly", "id": "838983942", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 831, "tweet_count": 27952, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "MissticAly", "name": "Aly M\u00edstica \u2648", "id": "1071089705989619713", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 130, "tweet_count": 11135, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CesarRojMi", "name": "Cesar  Rojas", "id": "939134848483999745", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 876, "tweet_count": 34696, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cggh12", "name": "carlos gold #PAL", "id": "3003583733", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 38, "tweet_count": 36302, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "candemizenko", "name": "Candela", "id": "900308417541271552", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 64, "tweet_count": 9207, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gemini4nja", "name": "larissinha", "id": "2505719947", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 1500, "tweet_count": 124500, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "anaiiiad", "name": "\uff24\uff41\uff49\uff41\uff4e\uff41", "id": "312225852", "location": "Guarapuava - PR", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 1655, "tweet_count": 29721, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "H1GHTQWER", "name": "mecc", "id": "2719345887", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 45, "tweet_count": 15076, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kfelici", "name": "Karine", "id": "278164313", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 405, "tweet_count": 35974, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MatiasAndresT", "name": "MatiTo", "id": "915870307", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 213, "tweet_count": 48130, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "lucasabelacosta", "name": "abel", "id": "1468576285", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 577, "tweet_count": 5179, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "surimandias", "name": "Surimandias", "id": "1135511639426551808", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 288, "tweet_count": 4348, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "Hiromi1321", "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf38 Hiromi \ud83c\udf38\ud83c\udf38 Dramaestra de los Cinco Anillos", "id": "4688082596", "location": "Otosan Uchi", "public_metrics": {"followers_count": 4930, "following_count": 1718, "tweet_count": 37769, "listed_count": 69}, "verified": false}, {"username": "antipsiq_gal", "name": "c\u00edrculo antipsiquiatr\u00eda Podemos Galicia", "id": "1155557689784786944", "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 747, "tweet_count": 3659, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Lady_Maud_", "name": "Candela", "id": "396484794", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 664, "tweet_count": 18502, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "BasilioCRF", "name": "Yurin \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "831636942999654401", "location": "Outro patamar ", "public_metrics": {"followers_count": 5392, "following_count": 5713, "tweet_count": 33743, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "raulpaesa", "name": "emocionalmente vazio", "id": "1327654842", "location": "Caruaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 804, "tweet_count": 51675, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "MthZiebell", "name": "Matheus", "id": "2780727614", "location": "no teu cora\u00e7\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 684, "tweet_count": 7339, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vittor", "name": "vittor", "id": "1044005559580729344", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "public_metrics": {"followers_count": 114102, "following_count": 410, "tweet_count": 20474, "listed_count": 93}, "verified": false}, {"username": "weareafreeworld", "name": "Brigitte \ud83d\udd25 La libert\u00e9 guidant le peuple", "id": "826067879879651329", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 2457, "tweet_count": 178010, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Palesonline", "name": "Palestina Online \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf85\ud83c\udf32", "id": "1086739115482202113", "location": "Estado de Palestina ", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 966, "tweet_count": 14293, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "leo_silva_0", "name": "Leo \ud83d\ude37", "id": "1096841599135432704", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 113, "tweet_count": 83660, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "augustodefranco", "name": "Augusto de Franco", "id": "25673896", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21881, "following_count": 2827, "tweet_count": 73963, "listed_count": 371}, "verified": false}, {"username": "Folchetto1", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Folchetto \u271d \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "1157668114877825027", "location": "Italia Portugal Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1254, "tweet_count": 35659, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ferrarailgrasso", "name": "giuliano ferrara", "id": "478720395", "public_metrics": {"followers_count": 317610, "following_count": 409, "tweet_count": 6123, "listed_count": 1310}, "verified": false}, {"username": "camxzb", "name": "euzebio", "id": "884643171946385408", "location": "santos", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 615, "tweet_count": 17345, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Inasioinasio", "name": "Inasio Inasio", "id": "435910194", "location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 168, "tweet_count": 6982, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "robertolivx", "name": "Robert", "id": "714717709", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1064, "tweet_count": 37552, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "darkneypoo", "name": "Ab Salvador", "id": "2167345207", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 189, "tweet_count": 3946, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bel_garro", "name": "Belen\ud83d\udc51", "id": "627736640", "location": "San Luis,capital-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 114, "tweet_count": 2935, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FeZ4o", "name": "FeeZ\u00e3o", "id": "4279169601", "location": "na minha casa", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 70, "tweet_count": 514, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Kbid83", "name": "Beastie Boy\ud83d\udc79", "id": "55905266", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1541, "tweet_count": 64043, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Luucianegirard1", "name": "luciANE\u00ae", "id": "2974472032", "location": "\u00c1gua Santa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1045, "tweet_count": 12430, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "UDalmina", "name": "Ueslei\ud83d\udca4", "id": "1071406768071290880", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 262, "tweet_count": 2085, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jossegun1", "name": "Jossegun", "id": "2657611986", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 2125, "tweet_count": 14403, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CucaMC1", "name": "CucaMC", "id": "1148421924101509121", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 2282, "tweet_count": 41713, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Liliana08780251", "name": "Liliana \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": "973988404856795144", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 3310, "tweet_count": 69059, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "bautizadaenvodk", "name": "Pau not an artist Ann", "id": "217604136", "location": "Teyvat ", "public_metrics": {"followers_count": 9378, "following_count": 5770, "tweet_count": 79937, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "tonythestarkx", "name": "[h] \ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc18", "id": "1146100899057668096", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 479, "tweet_count": 6007, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SolTaylorRdL", "name": "Sol Taylor", "id": "138627969", "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "verified": false}, {"username": "FelipeSeS", "name": "Felipe Pereira de Faria e Silva", "id": "112732130", "location": "\u00c9vora, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 545, "tweet_count": 18223, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ruiz13_rocio", "name": "Roc\u00edoRuiz13", "id": "1098295963087761408", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 25, "tweet_count": 1215, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EnLaLupaQro", "name": "lalupa.mx", "id": "1049753985538764805", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 988, "tweet_count": 25090, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "ElJovenMatheos", "name": "Leo Matheos", "id": "142457509", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 231, "tweet_count": 4156, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Natilishus", "name": "Pecas Kakarota \ud83d\udc9a", "id": "245934481", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 651, "tweet_count": 25896, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "brancaaa_", "name": "Fabi", "id": "1101313800035360769", "location": "Cruzeiro do Oeste, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 96, "tweet_count": 2332, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Suicida_TKai", "name": "F.G", "id": "3214559619", "location": "Cruzeiro do Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 62, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SnowCat31136311", "name": "GrazieTerroniDiMerda\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1047929533859581953", "location": "Molise, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1414, "tweet_count": 5389, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "yaspargo", "name": "ranira", "id": "4046316875", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 138, "tweet_count": 6965, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Stefaniacasp", "name": "Stefania", "id": "2501851306", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 3954, "tweet_count": 217017, "listed_count": 86}, "verified": false}, {"username": "maxwolf63", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Max \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2391603191", "public_metrics": {"followers_count": 4030, "following_count": 2800, "tweet_count": 76606, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "ParralNoticias", "name": "Noticieros Garza Lim\u00f3n Parral", "id": "1551205861", "location": "Parral, Chihuahua.", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1927, "tweet_count": 93674, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Froeti", "name": "Primaz da casa Aico", "id": "725783404625707008", "location": "30\u00b0 camada da deep web", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 115, "tweet_count": 4942, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ErickCamilo9", "name": "ElSoloVino", "id": "310475307", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 167, "tweet_count": 84868, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Sandra_G__", "name": "\u2102\ud835\udd63\ud835\udd6a\ud835\udd61\ud835\udd56", "id": "2243682557", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 173, "tweet_count": 12235, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "merragr", "name": "Mer\u2764\ufe0f", "id": "957449055084449792", "public_metrics": {"followers_count": 4238, "following_count": 602, "tweet_count": 32686, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "adaverio", "name": "Agustin Daverio", "id": "18345217", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 2067, "tweet_count": 6293, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ArrobaNerd", "name": "Arroba Nerd", "id": "92345344", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4874, "following_count": 419, "tweet_count": 63433, "listed_count": 92}, "verified": false}, {"username": "juliiimadera", "name": "Ju", "id": "274192426", "location": "tigre", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 2044, "tweet_count": 64450, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lissettevilera", "name": "lissette tablante", "id": "147691239", "location": "San Juan de los Morros", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 305, "tweet_count": 2033, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TRONXANIDOS", "name": "\" QUE TE PARECE MI OFICINA YUB*1 SALUD MENTAL \"", "id": "199431256", "location": "Espa\u00f1a /torrejon", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1705, "tweet_count": 21814, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "SoofiAbregu", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud83c\udf80", "id": "233407645", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 575, "tweet_count": 11815, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Debo_Armoa", "name": "Deby", "id": "247045431", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 1593, "tweet_count": 18249, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AAssembleBR", "name": "Avengers Assemble BR", "id": "1073607966954307585", "location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "public_metrics": {"followers_count": 80645, "following_count": 1116, "tweet_count": 162714, "listed_count": 211}, "verified": false}, {"username": "itscaptainluffy", "name": "vi", "id": "1050189261742465025", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 849, "tweet_count": 62363, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39759, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "Titatequila", "name": "Tit\u00e1nica12 NO M\u00c1S ESMAD", "id": "196427762", "location": "Bogota, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 315, "tweet_count": 50538, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "kokitoATM_", "name": "\u2206", "id": "752990252189491201", "location": "Minnesota Timberwolves/Vikings", "public_metrics": {"followers_count": 3566, "following_count": 405, "tweet_count": 86097, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "Carolinemily155", "name": "emile", "id": "963755169245794305", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 301, "tweet_count": 13705, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariaceferinaa", "name": "cami\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "1007310687020953600", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 256, "tweet_count": 40065, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mumorini", "name": "MARIO UMBERTO MORINI", "id": "17707845", "location": "MILAN, ITALY", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 208, "tweet_count": 26348, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "antonioolivier5", "name": "Antonio Olivieri", "id": "473758899", "location": "bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 2013, "tweet_count": 50930, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Macu78693726", "name": "Macu", "id": "1106409640592580608", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 9, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eldestapeweb", "name": "El Destape", "id": "2792557771", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 542082, "following_count": 489, "tweet_count": 149032, "listed_count": 1306}, "verified": true}, {"username": "mar__mocoy", "name": "Margarita Villegas", "id": "344430261", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 578, "tweet_count": 100539, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "PepinCascaron", "name": "Dr. PepinCascaron", "id": "18850663", "location": "Namibia", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 52, "tweet_count": 16059, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "drakeflxme", "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0d.", "id": "1151038540429611008", "location": "Campo de entrenamiento.", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 50, "tweet_count": 38189, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Rosana41427187", "name": "Rosana", "id": "1084041103723188224", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 178, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nursingking", "name": "un amor de persona", "id": "76864252", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 243, "tweet_count": 2319, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cituc", "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "id": "200348577", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "dbt0170", "name": "dbt #sosprisiones #tuabandonomepuedematar", "id": "734519526", "location": "Entre M\u00e1laga y Granada y C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1082, "tweet_count": 176306, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "natyrluna", "name": "Natalia Robledo Luna", "id": "1587398196", "location": "Manizale\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1122, "tweet_count": 2388, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "AntonioMarconi4", "name": "Antonio Marconi\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2228280606", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1624, "tweet_count": 26562, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Giohu3", "name": "Giorgio Polo", "id": "2490490687", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 467, "tweet_count": 11896, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guanarteme314", "name": "Noria", "id": "872640178711654400", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 237, "tweet_count": 4422, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "OsirisArmas", "name": "Osiris Armas Medina", "id": "107867902", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 1647, "tweet_count": 4731, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "zumbizona", "name": "J\u00e9ss \u2728", "id": "310629116", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 763, "tweet_count": 70799, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mariliahhh", "name": "Mar\u00edlia", "id": "311679766", "location": "S\u00e3o Luiz Gonzaga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 334, "tweet_count": 26551, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lorena_fullone", "name": "lola", "id": "842097208061251584", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 858, "tweet_count": 5240, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gilmourde9", "name": "Andr\u00e9s Ballesteros", "id": "149950136", "public_metrics": {"followers_count": 22414, "following_count": 904, "tweet_count": 72290, "listed_count": 140}, "verified": true}, {"username": "noemifeernandez", "name": "\u2115", "id": "886726645855506432", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 438, "tweet_count": 57219, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bruninhoo_99078", "name": "Brulindo\ud83d\udc3b", "id": "1051968902903808006", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 171, "tweet_count": 3351, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "ShirleyAponteB", "name": "Shirley Aponte B.", "id": "154366879", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 290, "tweet_count": 200893, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "ChristovanTania", "name": "Tania Christovan", "id": "844004083799375872", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 15, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carlosaviana", "name": "Carlos Viana 22", "id": "74309518", "location": "Belo Horizonte - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50612, "following_count": 619, "tweet_count": 10088, "listed_count": 307}, "verified": true}, {"username": "gracielap2018", "name": "graciela p", "id": "1312170816", "public_metrics": {"followers_count": 6321, "following_count": 6947, "tweet_count": 538112, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "Mane183", "name": "Anita", "id": "902884315058634753", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4104, "following_count": 4473, "tweet_count": 55929, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "isack_jorge", "name": "Isack..", "id": "883559308918747136", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 2714, "tweet_count": 62317, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ricardoguerra88", "name": "Guerra Ricardo", "id": "754891186675015680", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 135, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ereynaabogado", "name": "Erasmo Reyna", "id": "1237286593", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "pablo__b", "name": "Pablo Bravo Martinez", "id": "286176252", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 387, "tweet_count": 585, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "navarroarias", "name": "J. A. Navarro Arias \u06de", "id": "147347835", "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 4190, "following_count": 1519, "tweet_count": 35851, "listed_count": 111}, "verified": false}, {"username": "alba_mingorance", "name": "Alba mingorance \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1140341897048862720", "location": "Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 191, "tweet_count": 4181, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165807785705115650"], "id": "1165807785705115650", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.7105, "type": "Organization", "normalized_text": "ACA"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 24, "like_count": 6772, "quote_count": 23}, "text": "A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adicciones al 141, asistencia al suicida al 135, auxilio mec\u00e1nico al ACA.", "author_id": "124264228"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166003624138420225"], "id": "1166003624138420225", "created_at": "2019-08-26T15:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 10}, "text": "Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "author_id": "2864010544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166100868208500738"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166098712554344450"}], "id": "1166100868208500738", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6616, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "apegese", "id": "1576563528"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@apegese @malditaternura En que momento mencion\u00e9 a Alan? Que t\u00fa lo consideres un cobarde y un suicida ya es tu problema. Sigue participando.", "in_reply_to_user_id": "1576563528", "author_id": "625026822"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165797009984565248"], "id": "1165797009984565248", "created_at": "2019-08-26T01:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 21, "like_count": 240, "quote_count": 6}, "text": "Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico que rebasa el 50 % de apoyo popular.", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "76456982"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/haWO3fIXIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/danilo_sanches/status/1166042958124265474", "display_url": "twitter.com/danilo_sanches\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166120595467198467"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166042958124265474"}], "id": "1166120595467198467", "created_at": "2019-08-26T22:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "text": "pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO3fIXIZ", "author_id": "3101165889"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166108897645596672"], "id": "1166108897645596672", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo se diz seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade porque a falsidade vem de quem a gente menos espera!! \ud83d\udc40", "author_id": "1052001155939819520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lJLlVeYLRm", "expanded_url": "http://ow.ly/6Tlh50vJlgM", "display_url": "ow.ly/6Tlh50vJlgM"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xxSZkNQjel", "expanded_url": "https://twitter.com/J_Fdz_Menendez/status/1166047783754915841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xxSZkNQjel", "media_key": "3_1166047781309624320"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Columna"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166047783754915841"], "id": "1166047783754915841", "created_at": "2019-08-26T18:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Los invito a leer mi #Columna de este lunes: La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo. https://t.co/lJLlVeYLRm https://t.co/xxSZkNQjel", "author_id": "321702720"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166133643745665027"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166133641237401602"}], "id": "1166133643745665027", "created_at": "2019-08-26T23:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Come vedo bart e lisa a 21 anni:\nBart laureato in scienze motorie, partecipa a programmi per ragazzini problematici ed in strada, insegna a scuola e sfotte skinner bonariamente sul fatto che non si aspettava di rivederlo l\u00ec.", "in_reply_to_user_id": "484921800", "author_id": "484921800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165841364589961226"], "id": "1165841364589961226", "created_at": "2019-08-26T04:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 0}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "author_id": "881404063706959872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/x4ZqCKLqkT", "expanded_url": "https://twitter.com/proposicoes/status/1165984807433752577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4ZqCKLqkT", "media_key": "3_1165984798764077058"}], "annotations": [{"start": 255, "end": 270, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 277, "end": 278, "probability": 0.7874, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165984807433752577"], "id": "1165984807433752577", "created_at": "2019-08-26T13:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 593, "reply_count": 451, "like_count": 1729, "quote_count": 1590}, "text": "PL 4640/2019\n\nEmenta: Altera o c\u00f3digo penal e prev\u00ea que transgressor da lei, morto por policial, que agir em leg\u00edtima defesa de si ou de terceiros, n\u00e3o mais dever\u00e1 ser classificado como \u201cmorto pela pol\u00edcia\u201d mas, sim, como \u201csuic\u00eddio por policial\u201d.\n\nAutor: Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL/RJ) https://t.co/x4ZqCKLqkT", "author_id": "1092585000971718656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/r0pFHvHuFW", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4183368", "display_url": "diariolasamericas.com/c4183368", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolasamericas.com/cultura/nathan-fillion-se-une-al-escuadron-suicida-2-james-gunn-n4183368"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166128201124499456"], "id": "1166128201124499456", "created_at": "2019-08-26T23:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Cine Nathan Fillion se une al \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn https://t.co/r0pFHvHuFW", "author_id": "1000699344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166094587829608448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166092412298649601"}], "id": "1166094587829608448", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "gabrielpalumbo", "id": "69466770"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "@juancristonomo @gabrielpalumbo Hay un mont\u00f3n de esperteens que siguen en esa postura suicida porque el gobierno de Macri no presenta \"un plan econ\u00f3mico s\u00f3lido\". \nNo saben que lo \"s\u00f3lido\" que se les viene es a ser el palo en el orto que le van a meter los orcos cuando los manden al campo de reeducaci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "52243385", "author_id": "2223272358"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165988940488294402"], "id": "1165988940488294402", "created_at": "2019-08-26T14:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 15, "like_count": 246, "quote_count": 3}, "text": "El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporalidad y a las sensaciones que de ella se derivan. Es un s\u00edntoma postraum\u00e1tico caracter\u00edstico de este suceso, que puede traducirse en autolesiones y riesgo suicida.", "author_id": "2530052556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/FWDLIWdYHY", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1165961980362088448", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.3914, "type": "Other", "normalized_text": "G7"}, {"start": 140, "end": 150, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165973494229819392"], "id": "1165973494229819392", "created_at": "2019-08-26T13:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 62, "like_count": 538, "quote_count": 16}, "text": "Este es el comunicado que leyeron en RPP sin hacer ning\u00fan comentario, como si fuese una declaraci\u00f3n del G7. \u00bfY qui\u00e9n lo sube? El abogado de Alan Garc\u00eda. https://t.co/FWDLIWdYHY", "author_id": "33350634"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166125151395680257"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166113103781781506"}], "id": "1166125151395680257", "created_at": "2019-08-26T23:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@MaiconL77 @Jeni0271 @Aysla_Latavanha Carai @Aysla_Latavanha quase matou o menino se \u00e9 doido", "in_reply_to_user_id": "862910657657802753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MaiconL77", "id": "862910657657802753"}]}, "author_id": "864289945019707393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166127762303848449"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166126030144397312"}], "id": "1166127762303848449", "created_at": "2019-08-26T23:18:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LuisMoliner13 @PerdigueroSIPEp @Isamargc Es que es a lo que nos han acostumbrado, pero salen partidos nuevos, ideas nuevas, solo hay que darles una oportunidad. Si viesen que lo hacen mal y no los vuelven a votar, tendriamos la oportunidad de coger la sarten por el mango, pueden poner listas pero el voto, yo. Saludos", "in_reply_to_user_id": "822904658897342464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "Isamargc", "id": "14606964"}]}, "author_id": "2161865585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4raj3VFzNl", "expanded_url": "https://twitter.com/MPSkino/status/1165640011074719744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4raj3VFzNl", "media_key": "3_1165640007454998528"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165640011074719744"], "id": "1165640011074719744", "created_at": "2019-08-25T15:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 25, "like_count": 614, "quote_count": 49}, "text": "Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiducia...\n\nLa Lega fa politica sui sondaggi?\n-5% in un mese! Che dire...\nComplimenti \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f al\nCAPITANUCCIO del Papeete\n\nRtw e fate girare!\nServe OTTIMISMO \ud83d\ude01 https://t.co/4raj3VFzNl", "author_id": "419760997"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166130780776611841"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165782128472330241"}], "id": "1166130780776611841", "created_at": "2019-08-26T23:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rmsignal O pessoal n\u00e3o sabe metade. N\u00e3o sabe como foi exaustivo ficar o dia todo na fila, ansioso pra ver uma coisa, n\u00e3o sabe a dificuldade que pode ter sido s\u00f3 pra pessoa conseguir ir no show. Enfim, n motivos e a pessoa se acha no direito de opinar sem saber nem 2%. +", "in_reply_to_user_id": "723702681085333504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rmsignal", "id": "1404646186791936001"}]}, "author_id": "141803925"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166041320525369345"], "id": "1166041320525369345", "created_at": "2019-08-26T17:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 7, "like_count": 1436, "quote_count": 17}, "text": "n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 dando o maior esculacho no guri pq ele citou desistir da escola\n\nTipo Mufasa shit\n\nA m\u00e1 influ\u00eancia as vezes \u00e9 a boa influ\u00eancia vc nunca sabe", "author_id": "1142265223811874816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166127010382589954"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166127007547174912"}], "id": "1166127010382589954", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.2991, "type": "Other", "normalized_text": "lobo"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 108, "username": "GoddxssThief", "id": "2499947886"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "en la b\u00fasqueda del lobo o en este caso loba, a qui\u00e9n ya sab\u00eda de sobra donde encontrarla.\u2014\n\n// @GoddxssThief //", "in_reply_to_user_id": "1153275258545364992", "author_id": "1153275258545364992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166003186538287104"], "id": "1166003186538287104", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Dicas de s\u00e9rie na Netflix ou filmes , algu\u00e9m ?", "author_id": "877709311304228864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166130270241787912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166130268538843136"}], "id": "1166130270241787912", "created_at": "2019-08-26T23:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como ja tinha feito isso antes, de sumir por uma refei\u00e7\u00e3o, eu n liguei.\nPassei a manh\u00e3 esperando por ele, ele n apareceu. Botei o jantar e ele n apareceu", "in_reply_to_user_id": "927257698936217605", "author_id": "927257698936217605"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165786518583160837"], "id": "1165786518583160837", "created_at": "2019-08-26T00:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 156, "quote_count": 0}, "text": "Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpiente capitalista se come su propia cola hasta tragarse el planeta. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez.", "author_id": "619354834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166128869772058631"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166128008849240064"}], "id": "1166128869772058631", "created_at": "2019-08-26T23:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@eugeargenta @mauriciomacri @marquitospena @elisacarrio @Nicolas_Massot Es peronista ! Hab\u00eda que sentarse y esperar......en algun momento les chorrea la grasa !", "in_reply_to_user_id": "913558833007665152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eugeargenta", "id": "913558833007665152"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "Nicolas_Massot", "id": "4198001913"}]}, "author_id": "3059356973"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/XtpvH47jjL", "expanded_url": "https://reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/08/26/ex-chefao-da-lava-jato-agora-admite-bolsonaro-era-o-candidato-da-operacao/", "display_url": "reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/08/26/ex-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556829680816295936/0pVv3MWa?format=jpg&name=orig", "width": 566, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556829680816295936/0pVv3MWa?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Reinaldo Azevedo - Ex-chef\u00e3o da Lava Jato agora admite: Bolsonaro era o candidato da opera\u00e7\u00e3o", "description": "Acompanhe no UOL Not\u00edcias reportagens, fotos e v\u00eddeos sobre mundo, pol\u00edtica, economia, tec...", "unwound_url": "https://reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/08/26/ex-chefao-da-lava-jato-agora-admite-bolsonaro-era-o-candidato-da-operacao/"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 224, "end": 232, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 233, "tag": "LulaLivre"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165965898609569792"], "id": "1165965898609569792", "created_at": "2019-08-26T12:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 694, "like_count": 2922, "quote_count": 83}, "text": "Como diz o presidente Lula, a verdade fica doente, mas n\u00e3o morre. Essa turma sempre teve lado na pol\u00edtica. Usou o sistema judicial pra alcan\u00e7ar os objetivos. Agora a casa t\u00e1 caindo. E o Moro, onde est\u00e1? N\u00e3o vai falar nada?\n#LulaLivre  https://t.co/XtpvH47jjL", "author_id": "31139434"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166006947553980416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165937664043995136"}], "id": "1166006947553980416", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 144, "probability": 0.4079, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "@PCaterianoB @BankadaFP @congresoperu @KeikoFujimori @MartinVizcarraC Si nos remontamos hasta antes del pedido d asilo del \"honorable\" suicida AG,cada semana la organizaci\u00f3n fujialanista sacaba a la luz una consigna q toda la mafia y sus topos repet\u00edan como cotorras,anemia, dictadura, interceptacion, seguimientos, amenazas,Constituci\u00f3n, c\u00e1rcel", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "author_id": "404167379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166051334535204864"], "id": "1166051334535204864", "created_at": "2019-08-26T18:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 198, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han matado hombres alguna vez.\n-No es feminicidio. Pudo estar atrac\u00e1ndolas o el se\u00f1or solo estaba espantando un zancudo a balazos. \n-PFF FEMINASIS, SI O KE? \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "56208761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166115678048399362"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166021188721754112"}], "id": "1166115678048399362", "created_at": "2019-08-26T22:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EVitancio @alesuep030 @ereynaabogado Ergo, todo suicida es un(a) valiente \ud83d\ude44", "in_reply_to_user_id": "1004132807004839938", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EVitancio", "id": "1004132807004839938"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "author_id": "2200588627"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ETOSLVHQW9", "expanded_url": "https://twitter.com/RAMNMUDARRA1/status/1166126106015141888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETOSLVHQW9", "media_key": "3_1166126076080402432"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PetroDivisa", "id": "1315481666"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "JoselitRamirez", "id": "39630582"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "BCV_ORG_VE", "id": "138743301"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166126106015141888"], "id": "1166126106015141888", "created_at": "2019-08-26T23:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PetroDivisa @JoselitRamirez No tiene sentido que la\" tasa inflada\" que promulga el @BCV_ORG_VE desarrolle una carrera suicida contra el $ paralelo-colocando en riesgo nuestras reservas-haciendo explotar en pedazos nuestro salario-cuando se puede hacer de otra manera...\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/ETOSLVHQW9", "in_reply_to_user_id": "1315481666", "author_id": "2710688610"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166074414485708803"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166046467569672192"}], "id": "1166074414485708803", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}]}, "created_at": "2019-08-26T19:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "@MariaFdaCabal @ONU_derechos En Colombia: \n-- La gente se suicida con cianuro y de paso asesina a su hijo con el mismo cianuro.\n-- Van a la c\u00e1rcel por comprar curules para multimillonarios.\n-- Usan botas al rev\u00e9s.\n-- Los ni\u00f1os se mueren de hambre por groser\u00eda, nada m\u00e1s para hacer ver mal a los gobiernos.", "in_reply_to_user_id": "350862112", "author_id": "2426207221"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165297992410308608"], "id": "1165297992410308608", "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 232, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 233, "tag": "13reasonwhy3"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 14, "like_count": 252, "quote_count": 3}, "text": "S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir o fodido da cabe\u00e7a? Mais uma temporada mostrando que algu\u00e9m faz uma merda e se safa no final. Tnc\n\n#13reasonwhy3", "author_id": "908543202113732609"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165836801044598786"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165836718743916549"}], "id": "1165836801044598786", "created_at": "2019-08-26T04:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@TopArgumentos De todos os brasileiros", "in_reply_to_user_id": "1090519260206637058", "author_id": "710987941410172928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166006456979771393"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "id": "1166006456979771393", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "Policias"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.2111, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscales"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:16:17.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "text": "@ereynaabogado Suicidio, suicidio,Alan Garcia,murio por su propia mano...bajo a recibir a los Policias y Fiscales,con un arma en la mano....es un suicida", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "author_id": "43749204"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166127398913486849"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166126744006529025"}], "id": "1166127398913486849", "created_at": "2019-08-26T23:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Penso em como, principalmente as meninas est\u00e3o se sentindo com isso, temo muito pelas mulheres da minha fam\u00edlia, pela minha namorada e por quem conhe\u00e7o, \u00e9 muito revoltante a gente ver um sem alma desse fazer uma maldade dessa pela segunda vez e n\u00e3o ter sido punido na primeira.", "in_reply_to_user_id": "344452270", "author_id": "344452270"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/EKyxxd5txy", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11988", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11988", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11988"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.7597, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.327, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 144, "tag": "\u6210\u7530\u84ee"}, {"start": 145, "end": 151, "tag": "njylc"}, {"start": 152, "end": 156, "tag": "YLC"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1166126212491567104"], "id": "1166126212491567104", "created_at": "2019-08-26T23:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u958b\u50ac\u6c7a\u5b9a\uff01\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u3067\u7d44\u307e\u308c\u305f\u5c48\u8fb1\u30bf\u30c3\u30b0\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u53f2\u4e0a\u521d\u3068\u306a\u308b\u65e5\u7c73\u65b0\u5408\u540c\u306e\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u306e\u958b\u50ac\u3002\n\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u306e\u5c48\u8fb1\u3092\u529b\u306b\u3001\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u521d\u52dd\u5229\u3092\u671f\u5f85\u3057\u307e\u3059\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/EKyxxd5txy\n\n#\u6210\u7530\u84ee #njylc #YLC", "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/1j0gN0G5Ij", "expanded_url": "https://twitter.com/sevimxmb/status/1165740022043217920/video/1", "display_url": "twitter.com/sevimxmb/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 194, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166121288177467392"], "id": "1166121288177467392", "created_at": "2019-08-26T22:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 138, "quote_count": 0}, "text": "\u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 Houve um cara (vil\u00e3o) que foi morto na cena inicial do Esquadr\u00e3o Suicida\n\ud83d\udc22 Homem pinguim!!\n\ud83d\udc36 N\u00e3o!!! Eii pessoal, acalmem-se!\n https://t.co/1j0gN0G5Ij", "author_id": "2914421133"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/FSBCtzac0c", "expanded_url": "https://bit.ly/30EfGNI", "display_url": "bit.ly/30EfGNI", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/blogs/blogdogeorge/flavio-bolsonaro-quer-mudar-assassinato-cometido-pela-policia-para-suicidio-policial-da-vitima/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166048883929206789"], "id": "1166048883929206789", "created_at": "2019-08-26T18:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 16, "like_count": 154, "quote_count": 12}, "text": "Licen\u00e7a para matar: Fl\u00e1vio Bolsonaro quer mudar assassinato cometido pela pol\u00edcia para \u201csuic\u00eddio policial\u201d da vitima. De acordo com projeto de senador, suspeito que se recusar a se entregar ser\u00e1 considerado suicida https://t.co/FSBCtzac0c", "author_id": "40548874"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166127224799617025"], "id": "1166127224799617025", "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 270, "probability": 0.6264, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "\u201cSuic\u00eddio por policial\u201d. A palavra suic\u00eddio vem de sui=a si mesmo e cida=o q mata. Admite-se \"Fulano SE suicidou\", apesar de parecer repeti\u00e7\u00e3o, pq o termo \u00f1 \u00e9 verbo em portugu\u00eas, por isso ningu\u00e9m pode ser suicidado. Essa express\u00e3o do Desmai\u00e3o \u00e9 a cara da Nova Era. Brazil-zil-zil", "author_id": "770345407"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/l33kVjj2qv", "expanded_url": "https://mla.bs/1d221330", "display_url": "mla.bs/1d221330", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/blogs/blogdogeorge/flavio-bolsonaro-quer-mudar-assassinato-cometido-pela-policia-para-suicidio-policial-da-vitima/"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "FlavioBolsonaro"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 114, "tag": "FlavioBolsonaro"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 125, "end": 132, "tag": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166048166275440642"], "id": "1166048166275440642", "created_at": "2019-08-26T18:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 14, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "text": "De acordo com projeto de senador, suspeito que se recusar a se entregar ser\u00e1 considerado suicida. #FlavioBolsonaro #Pol\u00edtica #Brasil\n\nhttps://t.co/l33kVjj2qv", "author_id": "19593634"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166126850734723075"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166124655570239489"}], "id": "1166126850734723075", "created_at": "2019-08-26T23:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "@redsadwhore En cuanto a que te incito al suicidio eso ya es problema tuyo. hablar del suicidio no incita a suicidarse, ESO ES UN MITO (expertos en suicidiologia lo dicen). Esta serie es muy buena para visibilizar los problemas de salud mental y que vean que hay recursos para pedir ayuda.", "in_reply_to_user_id": "1089592523562106880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "redsadwhore", "id": "911588208030478337"}]}, "author_id": "1089592523562106880"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1166125406224814081"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166108812631334913"}], "id": "1166125406224814081", "created_at": "2019-08-26T23:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JojoCarv MDS POW", "in_reply_to_user_id": "103715409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JojoCarv", "id": "103715409"}]}, "author_id": "3172720589"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["616656231667769344"], "id": "616656231667769344", "created_at": "2015-07-02T17:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 26, "like_count": 1534, "quote_count": 14}, "text": "Como buena suicida pongo el coraz\u00f3n en todo lo que hago.", "author_id": "947374531"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166125606372880385"], "id": "1166125606372880385", "created_at": "2019-08-26T23:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Pq mesmo que voc\u00eas acham esquadr\u00e3o suicida ruim?", "author_id": "2420123687"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "id": "1165435581087866880", "created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}, "text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh", "author_id": "261624996"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166125422343598082"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166091723782725632"}], "id": "1166125422343598082", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.91, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@ludj4g eu passando de moto na ponte de fragosos sempre pensando em rampa e vai no rio s\u00f3 p v\u00ea", "in_reply_to_user_id": "1020347245684822023", "author_id": "2357239705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166031240501370885"], "id": "1166031240501370885", "created_at": "2019-08-26T16:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Mam\u00e1, habr\u00e1s criado una drogona abortera chupapija atea suicida pero me hiciste con buenos gustos musicales", "author_id": "988978248393678848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166119419757682690"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166097424416464896"}], "id": "1166119419757682690", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6804, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.5394, "type": "Place", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5894, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alfonsobaella", "id": "47856037"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "text": "@alfonsobaella Vizcarra recuerda el cinismo de Toledo en prisi\u00f3n, Villar\u00e1n, presa, Humala sobre quien pesa una solicitud fiscal de 20 a\u00f1os de c\u00e1rcel.", "in_reply_to_user_id": "47856037", "author_id": "718998469"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166040619640393729"], "id": "1166040619640393729", "created_at": "2019-08-26T17:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 76, "like_count": 777, "quote_count": 10}, "text": "L\u2019Ansa riferisce che il Movimento di Casaleggio voter\u00e0 sulla piattaforma Rousseau, presieduta da Casaleggio, se accettare o no un governo col Pd\n\nA questo punto ripeto ai dirigenti democratici, senza nessunissima polemica, il mio invito a togliersi da questa gravissima situazione", "author_id": "497995758"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166124245551898625"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166123864209932288"}], "id": "1166124245551898625", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.3622, "type": "Place", "normalized_text": "areia"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@matilde_sines tavas deitada na areia e tavas smp a dizer \"so mais 5mins\"", "in_reply_to_user_id": "1032952483570700294", "author_id": "772827096292941824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166068457668063232"], "id": "1166068457668063232", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "Appetito24"}]}, "created_at": "2019-08-26T19:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 45, "like_count": 412, "quote_count": 17}, "text": "\u00bfLos motorizados de Appetito24 tienen tendencias suicidas?", "author_id": "133891194"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/HidfBbASnw", "expanded_url": "https://twitter.com/ecotvpanama/status/1165993791305789440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HidfBbASnw", "media_key": "13_1165991789578399745"}], "annotations": [{"start": 247, "end": 265, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "GlosasDeRadioGraf\u00eda"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 266, "tag": "GlosasDeRadioGraf\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165993791305789440"], "id": "1165993791305789440", "created_at": "2019-08-26T14:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 16, "like_count": 128, "quote_count": 1}, "text": ".@flormizrachi \"En vez de especular y juzgar, piense qu\u00e9 hacemos como sociedad para crear suicidas y lo poco que hacemos para ayudarlos. Lo que usted publica lo ve gente a la que solo le falta una gota que derrame su vaso. Que no sea la suya...\" #GlosasDeRadioGraf\u00eda https://t.co/HidfBbASnw", "author_id": "1970069144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/KT0flewegA", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/columnistas/mis-amigos-macristas.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/colum\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165968971117604866"], "id": "1165968971117604866", "created_at": "2019-08-26T12:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 42, "like_count": 247, "quote_count": 3}, "text": "Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a votar por un ladrillo antes de lo que considera una opci\u00f3n suicida. \n https://t.co/KT0flewegA", "author_id": "525658038"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166124722276507648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166124445796360192"}], "id": "1166124722276507648", "created_at": "2019-08-26T23:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Paulaagustinaya Igual depende tu metabolismo y recuperaci\u00f3n de masa muscular en gral ahre jajajajaj no comas tantas harinas tmb y azucar", "in_reply_to_user_id": "1216002888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Paulaagustinaya", "id": "776943134"}]}, "author_id": "1216002888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/qOXPfNgcZM", "expanded_url": "https://www.instagram.com/tv/B1o62yhoend/?igshid=1dkj6oh08993y", "display_url": "instagram.com/tv/B1o62yhoend\u2026"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gdyTZZiprX", "expanded_url": "https://twitter.com/Fianso/status/1166103908596572160/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdyTZZiprX", "media_key": "7_1166103514722066433"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "5ANGES"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1166103908596572160"], "id": "1166103908596572160", "created_at": "2019-08-26T21:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 39, "like_count": 1885, "quote_count": 28}, "text": "#5ANGES \nJ\u2019appelle \u00e0 une journ\u00e9e de silence sur les r\u00e9seaux sociaux demain le 27 ao\u00fbt 2019 en m\u00e9moire aux victimes de la soir\u00e9e du 22 ao\u00fbt.\nEncore une fois toutes mes condol\u00e9ances aupr\u00e8s des familles des victimes.\nMerci\nJe vous aime\nhttps://t.co/qOXPfNgcZM https://t.co/gdyTZZiprX", "author_id": "366022706"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166121658677125120"], "id": "1166121658677125120", "created_at": "2019-08-26T22:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Eu nem sou de pregar \u00f3dio n\u00e3o mas eu quero muito q o cara q matou essa mulher se foda muito", "author_id": "772452694741118977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166067170721316865"], "id": "1166067170721316865", "created_at": "2019-08-26T19:17:32.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 16, "like_count": 616, "quote_count": 3}, "text": "Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuyen al estigma y prejuicio social.", "author_id": "60247069"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DjDgzNsBSa", "expanded_url": "https://twitter.com/_vkino/status/1165394342544060417", "display_url": "twitter.com/_vkino/status/\u2026"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1166063728170811396"], "id": "1166063728170811396", "created_at": "2019-08-26T19:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Payer 10 ans de salaire pour au final qu\u2019un matou se fasse les griffes sur ton si\u00e8ge 100% cuir https://t.co/DjDgzNsBSa", "author_id": "938864507681738752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166122507939844097"], "id": "1166122507939844097", "created_at": "2019-08-26T22:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "realmente entendo quando vejo not\u00edcia que tal artista tem depress\u00e3o, que se matou... dinheiro nunca vai ser tudo.. eu tb tenho quase tudo que quero e mesmo assim ainda n sou feliz...", "author_id": "4911582003"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/q3w0f3rGij", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-nathan-fillion-entra-para-o-elenco-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jiF9WwoCzJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1166030275014516736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jiF9WwoCzJ", "media_key": "3_1166030180642631680"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6767, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166030275014516736"], "id": "1166030275014516736", "created_at": "2019-08-26T16:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - Nathan Fillion entra para o elenco do filme!\n\n&gt;&gt;https://t.co/q3w0f3rGij https://t.co/jiF9WwoCzJ", "author_id": "835045170"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/u1wn58yj0N", "expanded_url": "https://twitter.com/LoLegendsBR/status/1166123157381500929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u1wn58yj0N", "media_key": "3_1166116757230280704"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166123157381500929"], "id": "1166123157381500929", "created_at": "2019-08-26T23:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 151, "like_count": 515, "quote_count": 18}, "text": "\"Vou encontrar voc\u00eas antes que a escurid\u00e3o dela consuma tudo...\"\n\nN\u00f3s mal anunciamos as novas Guardi\u00e3s Estelares e j\u00e1 estamos vendo altas teorias sobre quem elas s\u00e3o! \ud83d\udc40\n\nE voc\u00ea, tem alguma teoria? Conta pra gente aqui nos coment\u00e1rios! https://t.co/u1wn58yj0N", "author_id": "822219566"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Dnpsh6YkBI", "expanded_url": "https://twitter.com/bernabeu_soler/status/1166023800523243520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dnpsh6YkBI", "media_key": "3_1166023798308651008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166023800523243520"], "id": "1166023800523243520", "created_at": "2019-08-26T16:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Y las feministas no queriendo ver esto de un modo suicida https://t.co/Dnpsh6YkBI", "author_id": "1157685017482584064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165817537784897537"], "id": "1165817537784897537", "created_at": "2019-08-26T02:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQue opinan de los suicidios? \ud83e\udd14", "author_id": "2318196577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166054670130921472"], "id": "1166054670130921472", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 125, "end": 139, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Antonino Wilson"}]}, "created_at": "2019-08-26T18:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 879, "reply_count": 72, "like_count": 1698, "quote_count": 36}, "text": "- \u201cLa inflaci\u00f3n no es un fen\u00f3meno monetario\u201d.\n\n- \u201cEn Venezuela no hay una dictadura, hay un gobierno autoritario\u201d.\n\n- \u201cLo de Antonino Wilson fue un error\u201d.\n\n- \u201cVamos a tener que revisar muchas sentencias que se dictaron en los \u00faltimos a\u00f1os\u201d.\n\nEsto vot\u00f3 el 47% de la sociedad.", "author_id": "197658113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166094362662641664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166060899271987200"}], "id": "1166094362662641664", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 174, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Barbadillo"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Comunicado de un grupo de \" notables de carpa circense\".\nLa mayoria de ellos son viudas de un cobarde suicida y otros , llevan fruta al asesino q est\u00e1 en Barbadillo..!!\nQ de \" notable\" tienen...???", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "2732929516"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Sx1nj846HG", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1166122896349106177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sx1nj846HG", "media_key": "3_1166122887109140481"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4924, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5364, "type": "Other", "normalized_text": "DVD"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7744, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "SuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166122896349106177"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166122466852446209"}], "id": "1166122896349106177", "created_at": "2019-08-26T22:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "3 - Esquadr\u00e3o Suicida. #SuicideSquad\n\nLonga faturou $95,77 milh\u00f5es em vendas de DVD/Blu-Ray.\n\nFoi o oitavo Blu-Ray mais vendido de 2016. https://t.co/Sx1nj846HG", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166045665950150656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166042861105758208"}], "id": "1166045665950150656", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Garc\u00eda P"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.4813, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Alan G"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-08-26T17:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@canalN_ V\u00edctor Garc\u00eda P.como ex-Ministro y Pdte.del TC., amigu\u00edsimo.del suicida Alan G.,no puede con su genio.Habla como si los peruanos somos torpes o tarados.Dice VGTq'el Ejecutivo NO puede pedir cuesti\u00f3nd' CONFIANZA,sobre el#AdelantoDeElecciones.GRAC\u00cdA:\u00a1FARSANTE!\u00a1MENTIROSO! .", "in_reply_to_user_id": "248692867", "author_id": "240915178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166122391610806272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166122178007457792"}], "id": "1166122391610806272", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.7205, "type": "Other", "normalized_text": "hbo"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9657, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "en netflix tienes la hostia de series q si, algunas son la hostia, pero hbo tiene algo diferente.\n\neuphoria es la polla pq trata temas de la hostia, te identificas con los personajes, y lo m\u00e1s importante: SIN DARTE CUENTA", "in_reply_to_user_id": "2715429567", "author_id": "2715429567"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/PYAypmANh8", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1166122466852446209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PYAypmANh8", "media_key": "3_1166122444299677696"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.4678, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "DVD"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.6846, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.6719, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 34, "tag": "WonderWoman"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166122466852446209"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166122046964809729"}], "id": "1166122466852446209", "created_at": "2019-08-26T22:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "2 - Mulher-Maravilha. #WonderWoman\n\nLonga faturou $112,54 milh\u00f5es em vendas de DVD/Blu-Ray. \n\nFoi o segundo Blu-Ray mais vendido de 2017. https://t.co/PYAypmANh8", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165769363196133377"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165768795144822784"}], "id": "1165769363196133377", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7528, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-08-25T23:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "text": "@cynaramenezes Antes disso ele ja elogiou Pinochet, falou que Ustra \u00e9 um her\u00f3i nacional disse que ditadura militar matou pouco, j\u00e1 confessou que estuprou uma galinha e falou que prefere um filho morto em um acidente do que gay se depois disso tudo atacar a mulher de algu\u00e9m n\u00e3o e surpreende.", "in_reply_to_user_id": "74763991", "author_id": "765537555668471808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166119000243351552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166118189396312064"}], "id": "1166119000243351552", "created_at": "2019-08-26T22:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O cara foi deixar a filhA de 16 anos na escola, e logo depois ao dar uma carona para uma mulher, tentou assedi\u00e1-la e por ela se recusar ele a matou de uma forma cruel, infelizmente esse \u00e9 apenas um caso que ficamos sabendo", "in_reply_to_user_id": "1126967772091695104", "author_id": "1126967772091695104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/9sC2EsO7bL", "expanded_url": "https://sao-paulo.estadao.com.br/blogs/sp-no-diva/pm-diz-que-jovem-algemado-com-mao-para-tras-se-suicidou-dentro-da-viatura/", "display_url": "sao-paulo.estadao.com.br/blogs/sp-no-di\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165807881230438400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165778997940277248"}], "id": "1165807881230438400", "created_at": "2019-08-26T02:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "text": "@Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das mais emblem\u00e1ticas sobre \"suic\u00eddio por policial\" j\u00e1 publicadas.\nhttps://t.co/9sC2EsO7bL", "in_reply_to_user_id": "102903268", "author_id": "372357564"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166095896855175173"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166095266136694787"}], "id": "1166095896855175173", "created_at": "2019-08-26T21:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@evate2009 @JulianaOxenford @manuelhidalgor @AlanGarciaPeru Cada quien se cuenta sus propias historias de acuerdo a sus gustos y conveniencias.", "in_reply_to_user_id": "1390407763", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "evate2009", "id": "1390407763"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "manuelhidalgor", "id": "289515594"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "80956735"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0bmeM5snGh", "expanded_url": "https://twitter.com/memedepressivos/status/1166012096825450496", "display_url": "twitter.com/memedepressivo\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166120166398275587"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166012096825450496"}], "id": "1166120166398275587", "created_at": "2019-08-26T22:48:07.000Z", "geo": {"place_id": "5c2928ad0f51e721"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "70% das pessoas q atacaram essa maquiadora com ofensas e piadas, tamb\u00e9m estavam postando sobre pensar antes de dizer algo p algu\u00e9m quando aquela blogueira se suicidou ao ser abandonada no altar e as pessoas disseram q era marketing https://t.co/0bmeM5snGh", "author_id": "847956305822273536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "id": "1163144124821835777", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "author_id": "1041171977342464000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/D0pPPxUWqG", "expanded_url": "https://twitter.com/jjpaso22/status/1165803979462385665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D0pPPxUWqG", "media_key": "3_1165803956850888705"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165803979462385665"], "id": "1165803979462385665", "created_at": "2019-08-26T01:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Cuando gane cambiemos mucha gente se suicida, si gana Fern\u00e1ndez mucha gente dir\u00e1 y bueee a seguir trabajando para bancar a la vagancia... \ud83d\udc4e, empez\u00e1 a pensar que quer\u00e9s, una rep\u00fablica o Venezuela y que nos vuelvan a robar en la cara sin justicia alguna, sigamos con el cambio \ud83d\udcaa https://t.co/D0pPPxUWqG", "author_id": "953795926300258304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165527561264390144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165527262848065536"}], "id": "1165527561264390144", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.8619, "type": "Other", "normalized_text": "Dron Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camaradavhfg68", "id": "191905571"}]}, "created_at": "2019-08-25T07:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@camaradavhfg68 Lo sabemos, pero en t\u00e9rminos militares tambi\u00e9n se le llama Dron Suicida", "in_reply_to_user_id": "191905571", "author_id": "845571660090671104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165527262848065536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165525772699938816"}], "id": "1165527262848065536", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "Asesinar"}, {"start": 216, "end": 223, "probability": 0.5922, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "created_at": "2019-08-25T07:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@descifraguerra La intenci\u00f3n es \"Asesinar\", a una persona la cual puede morir, esto  se puede realizar con un artefacto por telecontrol,  pero el artefacto no se puede suicidar porque no tiene vida. Suicida eran los Kamikaze, pero se refer\u00eda a los pilotos.", "in_reply_to_user_id": "845571660090671104", "author_id": "191905571"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165517710341693442"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165416326871080960"}], "id": "1165517710341693442", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7148, "type": "Person", "normalized_text": "Dron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "created_at": "2019-08-25T06:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@descifraguerra Dron asesino (no suicida)", "in_reply_to_user_id": "845571660090671104", "author_id": "191905571"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bWZlxvxP7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1165412425493024768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWZlxvxP7s", "media_key": "7_1165412392588718083"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165416326871080960"], "id": "1165416326871080960", "created_at": "2019-08-25T00:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "text": "\ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber sido Israel en un ataque a alg\u00fan miembro de Hezbollah.\nhttps://t.co/bWZlxvxP7s", "author_id": "845571660090671104"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166102624925638661"], "id": "1166102624925638661", "created_at": "2019-08-26T21:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 813, "like_count": 1954, "quote_count": 59}, "text": "Resta una domanda al momento senza risposta: perch\u00e9 Salvini si \u00e8 infilato in questo disastro, rompendo col M5S, che non aveva nessuna voglia di rompere con la Lega?\n\nMistero. Non ho trovato finora nessuna spiegazione convincente", "author_id": "497995758"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/aDa0SDIqfb", "expanded_url": "https://twitter.com/rodcebrian/status/1166037585271185408/video/1", "display_url": "twitter.com/rodcebrian/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166042958124265474"], "id": "1166042958124265474", "created_at": "2019-08-26T17:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16281, "reply_count": 417, "like_count": 37496, "quote_count": 3349}, "text": "agora a fala completa do Macron legendada pra gente sentir vergonha em franc\u00eas e portugu\u00eas https://t.co/aDa0SDIqfb", "author_id": "53571393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/BpMdAGKnjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/memetopz/status/1166012096825450496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BpMdAGKnjZ", "media_key": "3_1166012091364458496"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1166012096825450496"], "id": "1166012096825450496", "created_at": "2019-08-26T15:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9554, "reply_count": 148, "like_count": 32044, "quote_count": 597}, "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/BpMdAGKnjZ", "author_id": "1140040111528316928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165973071649476609"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165853591741042689"}], "id": "1165973071649476609", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6734, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ricardoangulo", "id": "54706323"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "created_at": "2019-08-26T13:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "text": "@ricardoangulo @ereynaabogado Por favor! Alan se suicid\u00f3 para que la gente no tenga el placer de verlo enmarrocado.\nNing\u00fan inocente se suicida!!!", "in_reply_to_user_id": "54706323", "author_id": "716304009120849920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/UOeUoKNrZe", "expanded_url": "https://youtu.be/ZzkDJQBOlDQ", "display_url": "youtu.be/ZzkDJQBOlDQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZzkDJQBOlDQ&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.398, "type": "Other", "normalized_text": "gudnait"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 60, "tag": "gudnait"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166118832529973250"], "id": "1166118832529973250", "created_at": "2019-08-26T22:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"Porque yo soy un suicida, enamorado de la vida...\" #gudnait https://t.co/UOeUoKNrZe", "author_id": "151855704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/EVZ25bE9Hz", "expanded_url": "http://ow.ly/71F650vIWNw", "display_url": "ow.ly/71F650vIWNw"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VBur24CHST", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1165709193019629568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VBur24CHST", "media_key": "3_1165709191190863872"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165709193019629568"], "id": "1165709193019629568", "created_at": "2019-08-25T19:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 24, "like_count": 23, "quote_count": 31}, "text": "Muere pareja en medio de presunto caso de violencia intrafamiliar, en el sur de Bogot\u00e1. https://t.co/EVZ25bE9Hz https://t.co/VBur24CHST", "author_id": "14834302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/nCNljviM1n", "expanded_url": "https://twitter.com/OABDF_oficial/status/1166090549335658497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nCNljviM1n", "media_key": "3_1166090543983661057"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.4356, "type": "Place", "normalized_text": "Distrito Federal"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.619, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia Curado"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166090549335658497"], "id": "1166090549335658497", "created_at": "2019-08-26T20:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 175, "quote_count": 8}, "text": "A seccional do Distrito Federal da Ordem dos Advogados do Brasil (OAB/DF) lamenta profundamente a perda da advogada Let\u00edcia Curado, jovem profissional rec\u00e9m inscrita nos quadros da institui\u00e7\u00e3o, com um futuro brilhante, infelizmente interrompido de forma tr\u00e1gica. https://t.co/nCNljviM1n", "author_id": "131004457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/sBgjq8UO58", "expanded_url": "https://twitter.com/Alinedsmoreira/status/1166118189396312064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sBgjq8UO58", "media_key": "3_1166118171293769734"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166118189396312064"], "id": "1166118189396312064", "created_at": "2019-08-26T22:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 muito triste n\u00f3s mulheres termos que ficar compartilhando formas e truques para nos proteger, sabe? Hoje t\u00e1 perigoso para todos, mas voc\u00ea sabe como \u00e9 para uma mulher andar na rua e a cada homem que passa ficar com medo de ser mais uma v\u00edtima?\n... https://t.co/sBgjq8UO58", "author_id": "1126967772091695104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZXVPFUCmzn", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimaNaturalis/status/1165341134756941824", "display_url": "twitter.com/AnimaNaturalis\u2026"}], "annotations": [{"start": 243, "end": 250, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Pandemia"}, {"start": 253, "end": 268, "probability": 0.901, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra mundial Z"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "GoVegan"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 280, "tag": "GoVegan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166067317865885697"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165341134756941824"}], "id": "1166067317865885697", "created_at": "2019-08-26T19:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es la causante del mayor holocausto de la historia;su precio medioambiental es insostenible y suicida;causa de enfermedades y brotes(q va a salir d carne hormonada d animales enfermos?)y,aun as\u00ed,la gente sigue comiendo carne.\u00bfQ tiene q pasar?\u00bfPandemia?\u00bfGuerra mundial Z? \n#GoVegan https://t.co/ZXVPFUCmzn", "author_id": "3975051616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166053997993766913"], "id": "1166053997993766913", "created_at": "2019-08-26T18:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "1. \"Calar-se ante o atacante desonesto \u00e9 uma atitude t\u00e3o suicida quanto tentar rebater suas acusa\u00e7\u00f5es em termos \"elevados\", conferindo-lhe uma dignidade que n\u00e3o tem. As duas coisas jogam voc\u00ea direto na voragem da \"espiral do sil\u00eancio\".", "author_id": "194427627"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166079901277020160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166060046733729793"}], "id": "1166079901277020160", "created_at": "2019-08-26T20:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gersonsosa @_AlexCt Jajajajajajajajaja fuck! Yotambi\u00e9n, perro.", "in_reply_to_user_id": "110820269", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gersonsosa", "id": "110820269"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "_AlexCt", "id": "237949514"}]}, "author_id": "565112825"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166093971237548033"], "id": "1166093971237548033", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7368, "type": "Other", "normalized_text": "GyM"}, {"start": 25, "end": 27, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "GyM"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5465, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.7208, "type": "Other", "normalized_text": "Hernando Gra\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 50, "like_count": 445, "quote_count": 17}, "text": "4. \u00bfA qui\u00e9n delat\u00f3 GyM? \u00bfGyM delat\u00f3 a sus exdirectivos? \u00bfA quienes delatan Jos\u00e9 y Hernando Gra\u00f1a? \u00bfLos Gra\u00f1a delataran a su empresa? \u00bfQu\u00e9 pruebas ofrecen? Yo te delato. T\u00fa me delatas. Beneficios para ambos. Todos felices. Eso no ser\u00eda una colaboraci\u00f3n.", "author_id": "27683735"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/4cYvRKB81d", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaSanse/status/1165585118737719297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4cYvRKB81d", "media_key": "3_1165585113931030529"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165585118737719297"], "id": "1165585118737719297", "created_at": "2019-08-25T11:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#PremioLiterario2019 https://t.co/4cYvRKB81d", "author_id": "744192938071187457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/OgjHRRerN8", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1165781464757219329", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7254, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166014217410859008"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165781464757219329"}], "id": "1166014217410859008", "created_at": "2019-08-26T15:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "Este tipo es un enfermo psic\u00f3pata, deja de lado a la familia del suicida que poco le import\u00f3. Alan estaba traumado con la c\u00e1rcel, pero nadie lo oblig\u00f3 a robar, \u00e9l se puso esa bala en la cabeza el d\u00eda que rob\u00f3 un sol al Per\u00fa. https://t.co/OgjHRRerN8", "author_id": "3243823576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166068262976794629"], "id": "1166068262976794629", "created_at": "2019-08-26T19:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "Ningu\u00e9m nunca quer realmente morrer, um suicida nunca quer acabar cm sua vida. Ele quer acabar cm a dor que sente, com as tristezas q o machuca, cm a forte tortura di\u00e1ria que sente em ter que fingir um sorriso pra sociedade.", "author_id": "1164920556044595200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "id": "1163791047400595456", "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "author_id": "1114590254"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166020584154832896"], "id": "1166020584154832896", "created_at": "2019-08-26T16:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 4}, "text": "Como s pueden quejar d la gente q se suicida tirandose a las v\u00edas, lo q habra sufrido esa gente para llegar al  punto de hacer esoxd", "author_id": "1074758992944087040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "id": "1163184592419008513", "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "author_id": "1079775870586441729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165978905582456833"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "id": "1165978905582456833", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3421, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "Reyna"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 254, "end": 261, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "created_at": "2019-08-26T13:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@ereynaabogado Los Gra\u00f1a se acogen a delaci\u00f3n premiada y comienza la campa\u00f1a de desprestigio. Reyna sabe que todos los caminos conducen al gran padrino de la corrupci\u00f3n en el Per\u00fa. Al ladr\u00f3n suicida. Ahora tendremos testimonios. Y los Gra\u00f1a no son Nava, Chinguel o Mantilla. Se har\u00e1 justicia.", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "author_id": "785999830141186049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166114959174057984"], "id": "1166114959174057984", "created_at": "2019-08-26T22:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "queria ser amada, querida, importante, mas minha dor n\u00e3o importa assim como eu n\u00e3o importo, minha vida, minha presen\u00e7a n\u00e3o importam, eu sou invis\u00edvel", "author_id": "757313178577567744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166115509420605441"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165824597016698882"}], "id": "1166115509420605441", "created_at": "2019-08-26T22:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@johny4_ obrigado pelo spoiler, acho que algu\u00e9m vai levar com uma guitarra na cabe\u00e7a um dia destes \ud83d\ude18", "in_reply_to_user_id": "4726242923", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "johny4_", "id": "4726242923"}]}, "author_id": "802206535329992704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166021188721754112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165830255766048769"}], "id": "1166021188721754112", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "created_at": "2019-08-26T16:14:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alesuep030 @ereynaabogado No soy ni apristas ni fujimorista y estoy de acuerdo con que Alan debi\u00f3 ir preso, pero puedes demostrar que el suicidio es cobard\u00eda? O solo hablas desde tu ignorancia?", "in_reply_to_user_id": "153961571", "author_id": "1004132807004839938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166109429353328640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166109148565651456"}], "id": "1166109429353328640", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Ca\u00edn"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "Lucifer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cristianchigre", "id": "1123306465"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cristianchigre Est\u00e1 guay sobretodo cuando Ca\u00edn muere es flipante y luego cuando la inspectora ve el rostro de Lucifer y se suicida", "in_reply_to_user_id": "1123306465", "author_id": "908352345590902784"}, {"lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1166114764411547650"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166113815592865793"}], "id": "1166114764411547650", "created_at": "2019-08-26T22:26:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GMSS___ BAHAHAHA", "in_reply_to_user_id": "1000031168199348225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GMSS___", "id": "1000031168199348225"}]}, "author_id": "1025892285517623302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iTsmLamn4k", "expanded_url": "http://utero.pe/2019/08/26/revisamos-los-antecedentes-de-algunos-independientes-que-firmaron-el-pronunciamiento-por-la-heztavilidad-politika-galeria/", "display_url": "utero.pe/2019/08/26/rev\u2026", "status": 404, "unwound_url": "http://utero.pe/2019/08/26/revisamos-los-antecedentes-de-algunos-independientes-que-firmaron-el-pronunciamiento-por-la-heztavilidad-politika-galeria/"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/BmRMk905vB", "expanded_url": "https://twitter.com/uterope/status/1166100169508737029/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmRMk905vB", "media_key": "3_1166100140551225345"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/BmRMk905vB", "expanded_url": "https://twitter.com/uterope/status/1166100169508737029/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmRMk905vB", "media_key": "3_1166100140643557376"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/BmRMk905vB", "expanded_url": "https://twitter.com/uterope/status/1166100169508737029/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmRMk905vB", "media_key": "3_1166100140798676994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166100169508737029"], "id": "1166100169508737029", "created_at": "2019-08-26T21:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 96, "like_count": 530, "quote_count": 41}, "text": "\ud83d\udc40 aqu\u00ed algunos de los 'constitucionalistas independientes' que se oponen al adelanto de elecciones https://t.co/iTsmLamn4k https://t.co/BmRMk905vB", "author_id": "14165101"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/xVO7TyVYso", "expanded_url": "http://bit.ly/2Pgkqb3", "display_url": "bit.ly/2Pgkqb3"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/fVSLk2FCzA", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1166059561586954241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fVSLk2FCzA", "media_key": "3_1166059557136871424"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.6942, "type": "Organization", "normalized_text": "MEC"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia Sousa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166059561586954241"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166007679111876610"}], "id": "1166059561586954241", "created_at": "2019-08-26T18:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 17, "like_count": 300, "quote_count": 295}, "text": "Funcion\u00e1ria do MEC, a advogada Let\u00edcia Sousa \u00e9 encontrada morta\nhttps://t.co/xVO7TyVYso https://t.co/fVSLk2FCzA", "in_reply_to_user_id": "67150902", "author_id": "67150902"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/od87A04NkH", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarezrodrich/status/1166113542552150016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/od87A04NkH", "media_key": "3_1166113531378450432"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4977, "type": "Person", "normalized_text": "Montalbetti"}, {"start": 74, "end": 94, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "Julio OrtegaFrisancho"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.5958, "type": "Person", "normalized_text": "Fenton"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "Gricelli"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.5101, "type": "Other", "normalized_text": "Andr\u00e9s Hare"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "Mirko Lauer"}, {"start": 136, "end": 150, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "Joyce Contreras"}, {"start": 152, "end": 165, "probability": 0.7207, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00f3nica Belevan"}, {"start": 167, "end": 191, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Leonardo Pinto de Almeida"}, {"start": 221, "end": 237, "probability": 0.7708, "type": "Other", "normalized_text": "Mario Montalbetti"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 218, "username": "lauermirko", "id": "1148331848"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166113542552150016"], "id": "1166113542552150016", "created_at": "2019-08-26T22:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Ya sali\u00f3 hueso h\u00famero 71.  Se aprecia una estupenda edici\u00f3n: Montalbetti, Julio OrtegaFrisancho/Fenton/Gricelli/Andr\u00e9s Hare/Mirko Lauer/Joyce Contreras/M\u00f3nica Belevan/Leonardo Pinto de Almeida. Dirigida por @lauermirko y Mario Montalbetti https://t.co/od87A04NkH", "author_id": "112801997"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/xUPbkfAhT0", "expanded_url": "https://twitter.com/carlescuevas/status/1166114427319590914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xUPbkfAhT0", "media_key": "16_1166114419316789250"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5843, "type": "Other", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "Doomsday"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166114427319590914"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166114415567089665"}], "id": "1166114427319590914", "created_at": "2019-08-26T22:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Y eso me hace pensar en Wonder Woman en BvS, cuando despu\u00e9s de la primera hostia que le arrea Doomsday sonr\u00ede justo antes de levantarse cuando se da cuenta que est\u00e1 delante de un oponente adecuado. https://t.co/xUPbkfAhT0", "in_reply_to_user_id": "269818664", "author_id": "269818664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166112333254549511"], "id": "1166112333254549511", "entities": {"annotations": [{"start": 274, "end": 278, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Me da verg\u00fcenza ajena tener que explicarle a adultos, gente que deber\u00eda saber, que las convicciones no pasan por votar al candidato que m\u00e1s te representa sabiendo no va a ganar. Convicci\u00f3n es saber que conviene m\u00e1s evitar que gane una banda de chorros votando el mal menor, Macri.", "author_id": "1000195300059963394"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1166113254558654464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166113115211214849"}], "id": "1166113254558654464", "created_at": "2019-08-26T22:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gifariaa_ @_nicolebley SIM", "in_reply_to_user_id": "959064839711870976", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "_nicolebley", "id": "1042221271373815810"}]}, "author_id": "1071510654073401345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/czWBgBjxZc", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZmO3eA", "display_url": "bit.ly/2ZmO3eA"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/XDEm4jjAjC", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1166081631255445505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDEm4jjAjC", "media_key": "3_1166071532570808320"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166081631255445505"], "id": "1166081631255445505", "created_at": "2019-08-26T20:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 107, "like_count": 211, "quote_count": 61}, "text": "Joven cae de \u00faltimo piso de torre de departamentos en San Pedro.\n\nSe cree que estaba haciendo yoga extremo al momento del incidente https://t.co/czWBgBjxZc https://t.co/XDEm4jjAjC", "author_id": "236636515"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166099320309014529"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166098875930882051"}], "id": "1166099320309014529", "created_at": "2019-08-26T21:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@RoaMarta2 @gilbertmrd @EvelinPlacidoAl @bbbmejia @elviejomode No me gusta ofender al pr\u00f3jimo, va y se deprime, se raja a llorar, se suicida y me echan a m\u00ed la culpa", "in_reply_to_user_id": "4809859910", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RoaMarta2", "id": "4809859910"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "gilbertmrd", "id": "755908668"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "EvelinPlacidoAl", "id": "402952054"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "bbbmejia", "id": "67688912"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "elviejomode", "id": "571134289"}]}, "author_id": "334394602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/L66CCPmUAC", "expanded_url": "https://twitter.com/vmas/status/1166112763648851969/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L66CCPmUAC", "media_key": "13_1166112056690524165"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.7928, "type": "Other", "normalized_text": "VMA"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 50, "username": "lizzo", "id": "323417384"}, {"start": 114, "end": 118, "username": "MTV", "id": "2367911"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 5, "tag": "VMA"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1166112763648851969"], "id": "1166112763648851969", "created_at": "2019-08-26T22:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 106, "like_count": 9485, "quote_count": 394}, "text": "\ud83d\udea8#VMA Best New Artist nominee and PERFORMER @lizzo IS BRINGING THE GLAMOUR\ud83d\udea8\n\nShe takes the stage TONIGHT at 8p on @MTV\ud83d\udc8b https://t.co/L66CCPmUAC", "author_id": "739836760948117504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/OwX9cH8tvz", "expanded_url": "https://twitter.com/PasionTricolor1/status/1166017451643080704", "display_url": "twitter.com/PasionTricolor\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Chori"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Vi\u00f1a"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.521, "type": "Person", "normalized_text": "izq"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Ocampo"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Zunino"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Bergessio"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Vecino"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166027135754088451"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166017451643080704"}], "id": "1166027135754088451", "created_at": "2019-08-26T16:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "La mejor manera de enfrentar este cl\u00e1sico es con un 4-4-2, Chori y Vi\u00f1a por izq, Ocampo y Zunino por derecha para alimentar a Bergessio y Vecino arriba. De esta manera tambi\u00e9n le ponemos preocupaci\u00f3n a un equipo que tiene como arma para atacar las bandas con sus laterales. https://t.co/OwX9cH8tvz", "author_id": "1699203308"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/MazBkbz7rR", "expanded_url": "http://www.emsavalles.com/NL127907/joven-adicto-al-cristal-se-suicida-en-campo-deportivo-de-rioverde", "display_url": "emsavalles.com/NL127907/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3884, "type": "Organization", "normalized_text": "Cristal"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8793, "type": "Place", "normalized_text": "Rioverde"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.333, "type": "Organization", "normalized_text": "emsavalles"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.4091, "type": "Other", "normalized_text": "cdvalles"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 103, "tag": "emsavalles"}, {"start": 104, "end": 113, "tag": "cdvalles"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166105852568375296"], "id": "1166105852568375296", "created_at": "2019-08-26T21:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven adicto al \"Cristal\" se suicida en campo deportivo de Rioverde https://t.co/MazBkbz7rR #emsavalles #cdvalles", "author_id": "77299026"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165786488669446144"], "id": "1165786488669446144", "created_at": "2019-08-26T00:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "text": "Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpiente capitalista se come su propia cola hasta tragarse el planeta. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez.", "author_id": "154670681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/GU1jP15v10", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1165781464757219329", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166006170953367553"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165781464757219329"}], "id": "1166006170953367553", "created_at": "2019-08-26T15:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "text": "Apolog\u00eda al suicido: https://t.co/GU1jP15v10", "author_id": "928832989"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NpkO6LIErj", "expanded_url": "https://bit.ly/33WEx13", "display_url": "bit.ly/33WEx13"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/bnQO1Gjrjt", "expanded_url": "https://twitter.com/ACritica/status/1166078378912468996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bnQO1Gjrjt", "media_key": "3_1166078279469715456"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 118, "tag": "CompartilheACr\u00edtica"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166078378912468996"], "id": "1166078378912468996", "created_at": "2019-08-26T20:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Delegado acredita que m\u00e9dico legista matou vigilante para se defender&gt; https://t.co/NpkO6LIErj\n#CompartilheACr\u00edtica https://t.co/bnQO1Gjrjt", "author_id": "44446850"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166094543235768320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166084517477736449"}], "id": "1166094543235768320", "created_at": "2019-08-26T21:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "@JulianaOxenford @manuelhidalgor @AlanGarciaPeru Mi pregunta ser\u00eda entonces \u00bfqui\u00e9n puede ser m\u00e1s COBARDE que alguien que tilda de cobarde a un difunto que no est\u00e1 para defenderse? \nA buen entendedor...", "in_reply_to_user_id": "458728203", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "manuelhidalgor", "id": "289515594"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "80956735"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166056596667080704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166030928357015552"}], "id": "1166056596667080704", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7598, "type": "Other", "normalized_text": "TrollesHDP"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.5504, "type": "Person", "normalized_text": "Alan_VIVE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Chamil1106", "id": "154424952"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 102, "tag": "TrollesHDP"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "Alan_VIVE"}]}, "created_at": "2019-08-26T18:35:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Chamil1106 @greatjoshd Ya lo mencion\u00f3 tu camarada pero ya le dije que se van a ahogar los #TrollesHDP en la sangre de #Alan_VIVE", "in_reply_to_user_id": "154424952", "author_id": "2288874858"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166109073206652929"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166108833464377346"}], "id": "1166109073206652929", "created_at": "2019-08-26T22:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Storm_Malaga Que no quiero que acabe el verano...!!!\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", "in_reply_to_user_id": "854473343789150208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Storm_Malaga", "id": "854473343789150208"}]}, "author_id": "1024984835805388801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/rgQevsrQ7d", "expanded_url": "https://twitter.com/cristianchigre/status/1166109148565651456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rgQevsrQ7d", "media_key": "3_1166109126600081415"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/rgQevsrQ7d", "expanded_url": "https://twitter.com/cristianchigre/status/1166109148565651456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rgQevsrQ7d", "media_key": "3_1166109139849961474"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "Lucifer"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1166109148565651456"], "id": "1166109148565651456", "created_at": "2019-08-26T22:04:20.000Z", "geo": {"place_id": "d1272bba8714df3d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "Lucifer time https://t.co/rgQevsrQ7d", "author_id": "1123306465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/A1DvGFqOyO", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1165973056881229825", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7679, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165984312522694657"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165973056881229825"}], "id": "1165984312522694657", "created_at": "2019-08-26T13:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 211, "reply_count": 150, "like_count": 1067, "quote_count": 30}, "text": "Queiroz podia dar um sinal de vida... https://t.co/A1DvGFqOyO", "author_id": "119934907"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163987871897964545"], "id": "1163987871897964545", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7912, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-21T01:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 16, "like_count": 451, "quote_count": 6}, "text": "A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceberam isso e a press\u00e3o internacional cresce.\n\nEsperamos que a aventura fascista e suicida esteja com seus dias contados.", "author_id": "75128118"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166032666866737152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166013098274316288"}], "id": "1166032666866737152", "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 205, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 258, "end": 268, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eloymarchan", "id": "79057176"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "ucalperu", "id": "107187124"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "cientifica_sur", "id": "469392667"}]}, "created_at": "2019-08-26T17:00:26.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@eloymarchan @vedazs16 @MilagrosLeivaG @ucalperu @MijaelGLP @cientifica_sur Ense\u00f1aran,como pagar a un profugo de la Justicia 60mil dolares,que no saben como llegaron,y que no te de ninguna primicia.Y Mijael,como ser padre de Aprista,muy amigo del suicida de Alan Garcia y que no se den cuenta", "in_reply_to_user_id": "79057176", "author_id": "43749204"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/aG95h6KWHy", "expanded_url": "https://twitter.com/votesbr3/status/1163834140543918080", "display_url": "twitter.com/votesbr3/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166109011772694529"], "id": "1166109011772694529", "created_at": "2019-08-26T22:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Passo a manh\u00e3 toda dando risada de piada ruim.\n\"O povo tem que pagar a mensalidade\" .\n\"Hmmm cheirinho de advert\u00eancia\".\nGalera vive arrumando desculpa pra debate.\nPoucos gostam de todos.\nN\u00e3o da pra caminhar sem algu\u00e9m colocar o p\u00e9 pra vc cair.\nSempre tem algu\u00e9m dormindo. https://t.co/aG95h6KWHy", "author_id": "1149498273779990528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/QEfOos394C", "expanded_url": "https://www.mininter.gob.pe/content/polic%C3%AD-nacional-rescat%C3%B3-293-mujeres-v%C3%ADctimas-de-trata-en-puerto-maldonado", "display_url": "mininter.gob.pe/content/polic%\u2026"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/F7kh9G8h22", "expanded_url": "https://twitter.com/cggh12/status/1164632464230440962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F7kh9G8h22", "media_key": "3_1164632438540251138"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.6309, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 277, "end": 282, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "pnacionalistap", "id": "75608800"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164632464230440962"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164579626909413377"}], "id": "1164632464230440962", "created_at": "2019-08-22T20:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR @pnacionalistap No comprendo c\u00f3mo algunos le llaman 'asesino' a Ollanta Humala, si gracias a su gobierno se rescat\u00f3 a casi 300 mujeres entre ni\u00f1as y adultas de la trata de personas en Madre de Dios en un solo operativo. Una herencia del suicida, aliado de narcos, Garc\u00eda. https://t.co/QEfOos394C https://t.co/F7kh9G8h22", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "3003583733"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166104486697414656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166101881355214851"}], "id": "1166104486697414656", "created_at": "2019-08-26T21:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@surimandias Aqu\u00ed el loco suicida eres t\u00fa chaval xD", "in_reply_to_user_id": "1135511639426551808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "surimandias", "id": "1135511639426551808"}]}, "author_id": "4688082596"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165521377329389568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165287318086926339"}], "id": "1165521377329389568", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.4065, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AccionDemente", "id": "1060544411195576322"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "thisisjuana", "id": "1574790954141089792"}]}, "created_at": "2019-08-25T07:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AccionDemente @ThisIsJuana Nunca le dir\u00eda a nadie lo que puede RT. Solo he dado mi opini\u00f3n, siento que mi profesi\u00f3n te impida verme como persona que tambi\u00e9n puede opinar. Has generalizado y simplificado un tema complejo, solo he dicho eso.", "in_reply_to_user_id": "1060544411195576322", "author_id": "396484794"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/FVwUS7dCxx", "expanded_url": "https://twitter.com/mxlira1/status/1165736750892965890/video/1", "display_url": "twitter.com/mxlira1/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166036865612439553"], "id": "1166036865612439553", "created_at": "2019-08-26T17:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5163, "reply_count": 782, "like_count": 25761, "quote_count": 2098}, "text": "o brasileiro adora quebrar uma costela https://t.co/FVwUS7dCxx", "author_id": "1044005559580729344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166105203743109120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165426641507704832"}], "id": "1166105203743109120", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "Drone Suicida"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "Israel\u00ed"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 15, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 105, "tag": "Israel\u00ed"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34#Actualizaci\u00f3n: \"Despu\u00e9s de que los expertos Libaneses\ud83c\uddf1\ud83c\udde7, desmantelaron el primer Drone Suicida #Israel\u00ed que no logr\u00f3 explotar que se estrell\u00f3 en los suburbios del sur, conten\u00eda materiales explosivos en su interior son del tipo C4\u200c y el peso del paquete es de 5.5 kg.", "in_reply_to_user_id": "1086739115482202113", "author_id": "1086739115482202113"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166102189657468928"], "id": "1166102189657468928", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro, aquele que empregava milicianos no seu gabinete, apresentou, na semana passada, um projeto de lei que altera o C\u00f3digo Penal para incluir o conceito de \u201csuic\u00eddio por policial\u201d. Em s\u00edntese: o policial atira, mata o ser humano e diz que ele se suicidou.", "author_id": "25673896"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165894597328982016"], "id": "1165894597328982016", "created_at": "2019-08-26T07:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 61, "like_count": 197, "quote_count": 11}, "text": "Conte traditore e girella, dicono. Ma il pasaggio di campo e l'autocontraddizione sono l'essenza metafisica della politica  #coerenzaultimorifugiodellecanaglie", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 159, "tag": "coerenzaultimorifugiodellecanaglie"}]}, "author_id": "478720395"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166106557773492230"], "id": "1166106557773492230", "created_at": "2019-08-26T21:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El s\u00e1bado empezamos jugando a tirar palabras y armar un texto.\nTerminamos d\u00e1ndole el tinte de noticia period\u00edstica:", "author_id": "435910194"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166043569213378564"], "id": "1166043569213378564", "created_at": "2019-08-26T17:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "pra quase se matar basta ter uma motosserra na m\u00e3o KKKKKKKKKKKKKA", "author_id": "1071406768071290880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/956R2fVtac", "expanded_url": "https://twitter.com/FH41862366/status/1165785443780177920", "display_url": "twitter.com/FH41862366/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165808705448886272"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165785443780177920"}], "id": "1165808705448886272", "created_at": "2019-08-26T02:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 18, "quote_count": 5}, "text": "Son provida? \ud83e\udd14 https://t.co/956R2fVtac", "author_id": "973988404856795144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166105190119936002"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166044378210721795"}], "id": "1166105190119936002", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "bottom"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "virrrghoe", "id": "1565151199497752576"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@virrrghoe Igual me pasa a veces y lo \u00fanico que me ayuda es recordar momentos muy rock bottom en donde en serio no era un persona funcional ni sana ni feliz y pensar que no estoy as\u00ed ni quiero estar as\u00ed. Igual me frustra hacer el an\u00e1lisis de da\u00f1os sobre mi persona pero", "in_reply_to_user_id": "795799047659548673", "author_id": "217604136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4VnFqi9y2J", "expanded_url": "https://www.enlalupa.com/2019/08/24/se-suicida-preso-en-centro-penitenciario-de-jalpan/", "display_url": "enlalupa.com/2019/08/24/se-\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/x6lim4abqR", "expanded_url": "https://twitter.com/EnlalupaQro/status/1165316727896514573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x6lim4abqR", "media_key": "3_1165316726420115468"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3875, "type": "Person", "normalized_text": "Jalpan"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 83, "username": "MunicipioJalpan", "id": "978800911"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "fiscaliaqro", "id": "736728241784786944"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165316727896514573"], "id": "1165316727896514573", "created_at": "2019-08-24T17:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#PorSiNoLoViste Se suicida preso en centro penitenciario de Jalpan @MunicipioJalpan @fiscaliaqro https://t.co/4VnFqi9y2J https://t.co/x6lim4abqR", "author_id": "1049753985538764805"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/8srfKQelHl", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/il-fondo-suicida-della-von-der-leyen-ovvero-come-cercarsi-delle-grane-a-livello-mondiale/", "display_url": "scenarieconomici.it/il-fondo-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 134, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166105195341918208"], "id": "1166105195341918208", "created_at": "2019-08-26T21:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "IL FONDO SUICIDA DELLA VON DER LEYEN, ovvero come cercarsi delle grane a livello mondiale https://t.co/8srfKQelHl via @scenarieconomic", "author_id": "2391603191"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/AX0zWTZW4P", "expanded_url": "https://twitter.com/kann_news/status/1165425768618504198/video/1", "display_url": "twitter.com/kann_news/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.2997, "type": "Organization", "normalized_text": "KAN"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 36, "tag": "L\u00edbano"}, {"start": 122, "end": 129, "tag": "Israel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165426641507704832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165425028667777024"}], "id": "1165426641507704832", "created_at": "2019-08-25T00:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udd34En las redes sociales en el #L\u00edbano, se distribuye un video desde la zona de explosi\u00f3n donde cayeron dos drones suicidas #Israel|\u00edes. | KAN \nhttps://t.co/AX0zWTZW4P", "in_reply_to_user_id": "1086739115482202113", "author_id": "1086739115482202113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166104209135210496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166102514846097408"}], "id": "1166104209135210496", "created_at": "2019-08-26T21:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ErickCamilo9 Ten\u00e9s instintos suicidas \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "310475307", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ErickCamilo9", "id": "310475307"}]}, "author_id": "2243682557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NtyDRFI0Yj", "expanded_url": "https://twitter.com/TRONXANIDOS/status/1166047362856443904", "display_url": "twitter.com/TRONXANIDOS/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "ELCASCABEL26A"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ELCASCABEL26A"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166100890119561217"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166047362856443904"}], "id": "1166100890119561217", "created_at": "2019-08-26T21:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "#ELCASCABEL26A ERROR O FIRMA SON UN DESASTRE\nMIRA EL PROGRAMA DE CHICOTE SALEN LAS BACTERIAS HASTA EN LAS COCINAS\nY SI LA PARTIDA DE CARNE ES BARATA ALGUIEN SE BENEFICIARA\nHUELE A CARNE DE VACAS LOCAS\nHUELE A POLLOS DE CHERNOBILL\nHUELE A DINERO FACIL\nLOS ENFERMOS A MORIR POR DIOS https://t.co/NtyDRFI0Yj", "author_id": "199431256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166080972519092224"], "id": "1166080972519092224", "created_at": "2019-08-26T20:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quien me recomienda una peli ?\ud83d\ude11\ud83e\udd14", "author_id": "247045431"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166101881355214851"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166098866040692736"}], "id": "1166101881355214851", "created_at": "2019-08-26T21:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Hiromi1321 Vas a morir muahahahahahaba", "in_reply_to_user_id": "4688082596", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Hiromi1321", "id": "4688082596"}]}, "author_id": "1135511639426551808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/yaBfgba2nF", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1166096113084129281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yaBfgba2nF", "media_key": "3_1166096088081817600"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Gray She-Hulk"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.5153, "type": "Person", "normalized_text": "Tick"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.4659, "type": "Person", "normalized_text": "Jennifer"}, {"start": 261, "end": 268, "probability": 0.542, "type": "Person", "normalized_text": "Jennifer"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166096113084129281"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166096082100731906"}], "id": "1166096113084129281", "created_at": "2019-08-26T21:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "transformasse incontrolavelmente em sua personalidade de Gray She-Hulk em diferentes intervalos. \n\nMaise ainda estava se recuperando de um trauma e estava sendo despejada pelo seu senhorio, o Sr. Tick, ent\u00e3o Jennifer concordou em ajud\u00e1-la.\u00a0Apesar do esfor\u00e7o de Jennifer, Maise [+] https://t.co/yaBfgba2nF", "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "author_id": "1073607966954307585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/zJxRTd1iRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1165777462753660928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zJxRTd1iRd", "media_key": "3_1165777452540579841"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 131, "end": 145, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 146, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165777462753660928"], "id": "1165777462753660928", "created_at": "2019-08-26T00:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "text": "\"Eu escolhi dirigir Esquadr\u00e3o Suicida porque isso sempre foi um grande desejo para mim\" \n\nFalou James Gunn em resposta a um f\u00e3. \n\n#TheSuicideSquad est\u00e1 realmente em boas m\u00e3os!!! https://t.co/zJxRTd1iRd", "author_id": "1074468328163500033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/zbLxR8iv7u", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/elisa-carrio-tengo-mi-velorio-preparado-por-si-me-matan--201982310180", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/elisa-car\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/elisa-carrio-tengo-mi-velorio-preparado-por-si-me-matan--201982310180"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa Carri\u00f3"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164903778144964609"], "id": "1164903778144964609", "created_at": "2019-08-23T14:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 986, "like_count": 888, "quote_count": 344}, "text": "Elisa Carri\u00f3: \"Tengo mi velorio preparado por si me matan\" https://t.co/zbLxR8iv7u", "author_id": "2792557771"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165759344182513666"], "id": "1165759344182513666", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5638, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 626, "reply_count": 1882, "like_count": 4204, "quote_count": 123}, "text": "Onde est\u00e1 o Queiroz, @jairbolsonaro?", "author_id": "31139434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lnVQXcXsAi", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMercurio_cl/status/1165984491309031424", "display_url": "twitter.com/ElMercurio_cl/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "Cituc_alerta"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Cituc_alerta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166010720296873984"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165984491309031424"}], "id": "1166010720296873984", "created_at": "2019-08-26T15:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "text": "#Cituc_alerta De acuerdo a datos de nuestro centro los casos de exposiciones intencionales a F\u00c1RMACOS, con ideaci\u00f3n suicida, se han TRIPLICADO en los adolescentes durante los \u00faltimos 15 a\u00f1os. Esto revela una realidad preocupante respecto a la salud mental de nuestros adolescentes https://t.co/lnVQXcXsAi", "author_id": "200348577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166085555756642304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166049320807862274"}], "id": "1166085555756642304", "created_at": "2019-08-26T20:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@JosemiAlamo @HartosCanteras @guanarteme314 En general, en la vida, es bueno dar la cara ante toda injusticia, s\u00ed. La denuncia an\u00f3nima de poco puede servir. Y en cuanto al medio televisivo, al ser un medio de imagen, audiovisual, se enriquece cada pieza con testimonios. Cuantos m\u00e1s tienes, m\u00e1s completa es la informaci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "283990454", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JosemiAlamo", "id": "283990454"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "HartosCanteras", "id": "918920125872574464"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "guanarteme314", "id": "872640178711654400"}]}, "author_id": "107867902"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166091879366221825"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166080854482989057"}], "id": "1166091879366221825", "created_at": "2019-08-26T20:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@zumbizona bahh que merda, mas acho que foi pra n\u00e3o incentivar/ensinar a fazer", "in_reply_to_user_id": "310629116", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "zumbizona", "id": "310629116"}]}, "author_id": "311679766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 102, "url": "http://t.co/nZUcrf0Lgd", "expanded_url": "https://twitter.com/gilmourde9/status/558413426327052288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZUcrf0Lgd", "media_key": "3_558413423261003776"}, {"start": 80, "end": 102, "url": "http://t.co/nZUcrf0Lgd", "expanded_url": "https://twitter.com/gilmourde9/status/558413426327052288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZUcrf0Lgd", "media_key": "3_558413424942936064"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["558413426327052288"], "id": "558413426327052288", "created_at": "2015-01-22T23:58:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2480, "reply_count": 150, "like_count": 1193, "quote_count": 5}, "text": "Toma agua con la zurda, usa el celular con la zurda. Se suicida con la derecha. http://t.co/nZUcrf0Lgd", "author_id": "149950136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/PFHkw3Ojn4", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosaviana/status/1165995717346897925/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PFHkw3Ojn4", "media_key": "3_1165995710002671616"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "NovaFotoDoPerfil"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1165995717346897925"], "id": "1165995717346897925", "created_at": "2019-08-26T14:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 19, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "text": "#NovaFotoDoPerfil https://t.co/PFHkw3Ojn4", "author_id": "74309518"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166095454305693698"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166059567446482955"}], "id": "1166095454305693698", "created_at": "2019-08-26T21:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@EMeraviglia Lo de los alimentos y los medicamentos es suicida! Terrible", "in_reply_to_user_id": "630445294", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EMeraviglia", "id": "630445294"}]}, "author_id": "902884315058634753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165781464757219329"], "id": "1165781464757219329", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.6547, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 237, "tag": "LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo"}]}, "created_at": "2019-08-26T00:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 594, "like_count": 663, "quote_count": 88}, "text": "Alan muri\u00f3 defendiendo su dignidad, la honra de su familia y el respeto a su partido, para no ser detenido sin proceso penal, sin acusaci\u00f3n; pero tanta maldad vino desde los medios de Gra\u00f1a y hoy se comprueba q #LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo", "author_id": "1237286593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/AcHs2tpheN", "expanded_url": "https://twitter.com/navarroarias/status/1166014654042296321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AcHs2tpheN", "media_key": "3_1166014643330068483"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 143, "probability": 0.4112, "type": "Place", "normalized_text": "CDBeSoccer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "clubbesoccer", "id": "1034119990973263874"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "pablo__b", "id": "286176252"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "maratonvalencia", "id": "167473960"}, {"start": 147, "end": 156, "username": "pablo__b", "id": "286176252"}, {"start": 211, "end": 223, "username": "josegaray71", "id": "1680817027"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "marat\u00f3n"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "fisio"}, {"start": 133, "end": 144, "tag": "CDBeSoccer"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166014654042296321"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165938937656958976"}], "id": "1166014654042296321", "created_at": "2019-08-26T15:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@clubbesoccer @pablo__b @maratonvalencia Preparar una #marat\u00f3n sin visitar regularmente al #fisio, es suicida. Suerte de tener en el #CDBeSoccer a @pablo__b; mano de santo \ud83d\udc9a\ud83d\udc4c\n\nEntrenamiento invisible, como dice @josegaray71 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/AcHs2tpheN", "in_reply_to_user_id": "1034119990973263874", "author_id": "147347835"}], "places": [{"full_name": "Bonito, Brasil", "id": "5c2928ad0f51e721"}, {"full_name": "Santa Maria, Brasil", "id": "39a95a857fe8254f"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Caruaru, Brasil", "id": "81184bffde6b6099"}, {"full_name": "Nicaragua", "id": "d2a0bb4acbd6b824"}]}, "errors": [{"value": "1089408586919366661", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1089408586919366661].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1089408586919366661", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166082031538847744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166082031538847744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166082031538847744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "857127338", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [857127338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "857127338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166133560962666496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166133560962666496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166133560962666496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166113103781781506", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166113103781781506].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166113103781781506", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165652025427841026", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165652025427841026].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165652025427841026", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "925914560338563072", "value": "925914560338563072", "detail": "User has been suspended: [925914560338563072].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166096611992375296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166096611992375296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166096611992375296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166042899546595329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166042899546595329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166042899546595329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "138018060", "value": "138018060", "detail": "User has been suspended: [138018060].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166066888239136768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166066888239136768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166066888239136768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166011452869763073", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166011452869763073", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166011452869763073].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166110704707002368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166110704707002368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166110704707002368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2599127059", "value": "2599127059", "detail": "User has been suspended: [2599127059].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166109724632342529", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166109724632342529", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166109724632342529].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1031645989847945219", "value": "1031645989847945219", "detail": "User has been suspended: [1031645989847945219].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166107803989291008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166107803989291008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166107803989291008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166077119920836610", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166077119920836610", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166077119920836610].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1166135017191460865", "oldest_id": "1166101836723609601", "result_count": 374, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm313s7a2lp032fq2h6qu9k0zgepp"}}