{"data": [{"created_at": "2019-09-03T13:13:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168874777538367489"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168874777538367489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "author_id": "192576586"}, {"created_at": "2019-09-03T13:13:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168874760723423235"], "in_reply_to_user_id": "1070442652632604672", "text": "@NICOLAS07899154 @TyCSports @baronjimena @pelotudoy @Jeremia15669087 @StarbucksAr NO CATAI BASTAAAA...........................\n. *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168874760723423235", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NICOLAS07899154", "id": "1070442652632604672"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "TyCSports", "id": "15590302"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "baronjimena", "id": "176429522"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "pelotudoy", "id": "1046598069352112129"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "StarbucksAr", "id": "132235666"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168873922303012864"}], "author_id": "1162034533820186624"}, {"created_at": "2019-09-03T13:13:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168874735238832128"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168874735238832128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "author_id": "907225646610501632"}, {"created_at": "2019-09-03T13:13:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168874726145572864"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168874726145572864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "author_id": "158101417"}, {"created_at": "2019-09-03T13:13:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168874712405073920"], "text": "a voz dessa professora desperta meu lado suicida pqp mulher chata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168874712405073920", "author_id": "1037089296531054592"}, {"created_at": "2019-09-03T13:13:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168874705262129155"], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168874705262129155", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "author_id": "1033063524845711360"}, {"created_at": "2019-09-03T13:13:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168874617546649602"], "text": "La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido, que son los que les aplauden. Al resto, a quienes votamos porque algo hay que votar, nos lanza el mensaje de que no lo hagamos. Si, total, luego malogran todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 37, "like_count": 394, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1168874617546649602", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "author_id": "16718692"}, {"created_at": "2019-09-03T13:12:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168874532574289922"], "text": "oi tom holland como vc est\u00e1 se sentindo sabendo que matou toda a sua fan base com essas fotos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168874532574289922", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "tom holland"}]}, "author_id": "772908476452438016"}, {"created_at": "2019-09-03T13:11:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168874255934808065"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168874255934808065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "762491207540887554"}, {"created_at": "2019-09-03T13:11:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168874228332072960"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne 8 \u043c\u0430\u0440\u0442\u0430 \n\u0410 \u0443 \u0442\u0435\u0431\u044f?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1168874228332072960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168873536179580928"}], "author_id": "1117420687449260038"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:10:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168873984806531072"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168873984806531072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "1083673700883484672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/2BJIgzM3fM", "expanded_url": "http://www.cuadernosmanchegos.com/el-servicio-de-salud-de-castilla-la-mancha-participa-en-el-curso-prevencion-e-intervencion-en-conducta-suicida-5572.html", "display_url": "cuadernosmanchegos.com/el-servicio-de\u2026"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 120, "username": "gobjccm", "id": "104129067"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 41, "tag": "CastillaLaMancha"}, {"start": 130, "end": 134, "tag": "CLM"}, {"start": 135, "end": 152, "tag": "CastillaLaMancha"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.4475, "type": "Place", "normalized_text": "CastillaLaMancha"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.3586, "type": "Place", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 136, "end": 151, "probability": 0.7121, "type": "Place", "normalized_text": "CastillaLaMancha"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:10:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168873971380576257"], "text": "El Servicio de Salud de #CastillaLaMancha participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019 @gobjccm @UCLM_es #CLM #CastillaLaMancha :  https://t.co/2BJIgzM3fM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168873971380576257", "author_id": "1606335235"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/06VyeYMCyf", "expanded_url": "http://senado.fm/4p", "display_url": "senado.fm/4p"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/SDHg0dQ4VZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSenado/status/1168873953273815041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDHg0dQ4VZ", "media_key": "3_1168873944813907968"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 225, "tag": "DedodeProsa"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6167, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 139, "end": 154, "probability": 0.8246, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:10:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168873953273815041"], "text": "Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial promove a campanha \"Setembro Amarelo\" como forma de preven\u00e7\u00e3o e consicientiza\u00e7\u00e3o. Assunto pro #DedodeProsa. https://t.co/06VyeYMCyf https://t.co/SDHg0dQ4VZ", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168873953273815041", "author_id": "37776045"}, {"created_at": "2019-09-03T13:10:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168873920608571392"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne 2 \u044f\u043d\u0432\u0430\u0440\u044f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1168873920608571392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168873536179580928"}], "author_id": "3627717334"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/PZ78xalQNC", "expanded_url": "https://twitter.com/cmilacomics/status/1168873907627188229/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PZ78xalQNC", "media_key": "3_1168873900429778946"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5725, "type": "Person", "normalized_text": "nina"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.7659, "type": "Person", "normalized_text": "tom holland"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:10:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168873907627188229"], "text": "aqui \u00e9 a m\u00e3e da nina ela se encontra desacordada na cozinha tendo um ataque card\u00edaco tom holland vc matou minha filha https://t.co/PZ78xalQNC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168873907627188229", "author_id": "772908476452438016"}, {"created_at": "2019-09-03T13:10:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168873836529561600"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168873836529561600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1157096614454071296"}, {"created_at": "2019-09-03T13:09:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168873717654523905"], "text": "N\u00c3O SUICIDA!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168873717654523905", "author_id": "2662145961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:08:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168873467984384000"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168873467984384000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "1361584274"}, {"created_at": "2019-09-03T13:08:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168873402704302081"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168873402704302081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "780526083934416896"}, {"created_at": "2019-09-03T13:08:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168873392612814849"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168873392612814849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1017752071"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/R53hosQOB5", "expanded_url": "https://noticiassinlimites026.blogspot.com/2019/09/lagrimas-de-miguel-cespedes-policia-se.html", "display_url": "noticiassinlimites026.blogspot.com/2019/09/lagrim\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel C\u00e9spedes"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:08:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168873284185796608"], "text": "L\u00e1grimas de Miguel C\u00e9spedes. Polic\u00eda se suicida. Abogado chistoso. Animal al volante https://t.co/R53hosQOB5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168873284185796608", "author_id": "145377056"}, {"created_at": "2019-09-03T13:07:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168873206331117569"], "in_reply_to_user_id": "458931138", "text": "@_gbasilio No caso de ideia suicida sempre acabam dando prioridade nos atendimentos (particular ou p\u00fablico)! Se quiser pode me chamar na dm que te passo informa\u00e7\u00f5es!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168873206331117569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_gbasilio", "id": "1310705476166975496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168872953896931328"}], "author_id": "458931138"}, {"created_at": "2019-09-03T13:07:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168873129525088259"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168873129525088259", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "858470915142713345"}, {"created_at": "2019-09-03T13:06:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168872853275586560"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168872853275586560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1066411839989391360"}, {"created_at": "2019-09-03T13:05:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168872680310943746"], "in_reply_to_user_id": "837029926209486849", "text": "@Jocasvarela1 Pois, at\u00e9 se matou a ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168872680310943746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168858949988290560"}], "author_id": "3457330534"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/vBCN8m3iPG", "expanded_url": "https://twitter.com/Gigadesires/status/1168872621590663168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vBCN8m3iPG", "media_key": "3_1168872619019575296"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 256, "tag": "Rousseau"}, {"start": 257, "end": 266, "tag": "MAICOLPD"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:05:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168872621590663168"], "text": "Ecco cosa stanno votando i SI.\nFinire di distruggere l'economia italiana continuando la politica suicida dell'avanzo primario.\n\nMa \u00e8 inutile spiegarlo a sti lobotomizzati, per loro \u00e8 \"Salvini Giuda\" e \"voi state col nano pregiudicato di Arcore\".\n\n#Rousseau\n#MAICOLPD https://t.co/vBCN8m3iPG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168872621590663168", "author_id": "792731002900709376"}, {"created_at": "2019-09-03T13:05:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168872602586271744"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168872602586271744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "913821386002616320"}, {"created_at": "2019-09-03T13:04:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168872453524926465"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168872453524926465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2875556468"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/ZA4Q9ij6FX", "expanded_url": "https://t.co/ZA4Q9ij6FX", "display_url": "t.co/ZA4Q9ij6FX"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 112, "probability": 0.6279, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:04:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168872362722418689"], "text": "e mesmo com tanto sucesso eles ainda falam daquela \u00e9poca de esquadr\u00e3o suicida que foi a 3 anos atr\u00e1s como se a DC n\u00e3o tivesse mudado de l\u00e1 pra c\u00e1 https://t.co/ZA4Q9ij6FX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168872362722418689", "author_id": "841452304595324928"}, {"created_at": "2019-09-03T13:04:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168872337577582592"], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168872337577582592", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "author_id": "926829347800887297"}, {"created_at": "2019-09-03T13:04:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168872317822410752"], "in_reply_to_user_id": "734448393074937857", "text": "@Suicida_Estupid Rosita fresita.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168872317822410752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Rosita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168564479040401408"}], "author_id": "3047591738"}, {"created_at": "2019-09-03T13:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168872287556317185"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168872287556317185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "193145655"}, {"created_at": "2019-09-03T13:02:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168871902074613760"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168871902074613760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1019356643400781824"}, {"created_at": "2019-09-03T13:02:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168871813524443138"], "in_reply_to_user_id": "798189775542853632", "text": "@willian_lycosa oq? a eve andando pra baixo de 2 tentaculos batendo e tomando 150% de dano dos 2?\nliteralmente ela se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168871813524443138", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "willian_lycosa", "id": "798189775542853632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168871570573549568"}], "author_id": "222845659"}, {"created_at": "2019-09-03T13:02:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168871770977382401"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168871770977382401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "887054135346036736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168871525702934528"], "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168871525702934528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "author_id": "1136251936800423938"}, {"created_at": "2019-09-03T13:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168871459768455168"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168871459768455168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "842438094305542145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/bk0yoW6Vzq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11832", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11832"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30de\u30fb\u30c8\u30f3\u30ac"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:00:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168871416713711616"], "text": "KENTA\u306e\u30d0\u30ec\u30c3\u30c8\u30af\u30e9\u30d6\u52a0\u5165\u3067\u660e\u3089\u304b\u306b\u306a\u3063\u305f\u4e8b\u3068\u30bf\u30de\u30fb\u30c8\u30f3\u30ac\u306e\u610f\u5473\u6df1\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8 https://t.co/bk0yoW6Vzq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1168871416713711616", "author_id": "848771303649681408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/wl0b7cMewN", "expanded_url": "http://ow.ly/5qi130pt1Vk", "display_url": "ow.ly/5qi130pt1Vk"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PrimeraEdici\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:00:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168871388897251330"], "text": "#PrimeraEdici\u00f3n La v\u00edctima era una estudiante de enfermer\u00eda t\u00e9cnica y trabajaba para solventar sus estudios https://t.co/wl0b7cMewN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168871388897251330", "author_id": "191660831"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/OMG9TwdkCT", "expanded_url": "http://ow.ly/tiFr30pt1Va", "display_url": "ow.ly/tiFr30pt1Va"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PrimeraEdici\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:00:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168871352268447745"], "text": "#PrimeraEdici\u00f3n La v\u00edctima era una estudiante de enfermer\u00eda t\u00e9cnica y trabajaba para solventar sus estudios https://t.co/OMG9TwdkCT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168871352268447745", "author_id": "65549291"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:00:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168871331057868801"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168871331057868801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "3022237211"}, {"created_at": "2019-09-03T13:00:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168871289483911168"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168871289483911168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "361411107"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/4fuQusUpPf", "expanded_url": "https://twitter.com/IberoPuebla/status/1168871266897604608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fuQusUpPf", "media_key": "3_1161675769430585344"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 150, "username": "IberoPuebla", "id": "144557786"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168871266897604608"], "text": "Los invitamos a la conferencia Afrontar una Crisis Suicida o la Muerte por Suicidio de un Ser Querido.\n\nEntrada libre.\nSeptiembre 9 en la @IberoPuebla. https://t.co/4fuQusUpPf", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168871266897604608", "author_id": "144557786"}, {"created_at": "2019-09-03T12:59:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168871166464974848"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168871166464974848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1126615490846232577"}, {"created_at": "2019-09-03T12:59:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168871070897713153"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168871070897713153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "2903717350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/HzBauNhO8m", "expanded_url": "https://www.mexico.com/nuestras-causas/suicidios-yucatan-mexico-2019/", "display_url": "mexico.com/nuestras-causa\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:58:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168870970058256384"], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 la gente se suicida tanto en Yucat\u00e1n? https://t.co/HzBauNhO8m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168870970058256384", "author_id": "182107392"}, {"created_at": "2019-09-03T12:58:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168870951473295360"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168870951473295360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "17369842"}, {"created_at": "2019-09-03T12:58:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168870943839674370"], "text": "N\u00e3o se d\u00e1 flores pra quem vc matou kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168870943839674370", "author_id": "923737587973574656"}, {"created_at": "2019-09-03T12:58:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168870903591182337"], "in_reply_to_user_id": "707022920", "text": "@pbecchi Io lo eliminerei questo video prima che viene scaricato e fra un anno sar\u00e0 la pietra tombale di una strategia suicida da parte dei sovranisti", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168870903591182337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168869646327603208"}], "author_id": "331572952"}, {"created_at": "2019-09-03T12:57:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168870638540546048"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168870638540546048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "967192156367663104"}, {"created_at": "2019-09-03T12:57:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168870615807406081"], "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168870615807406081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "author_id": "1068832676797403136"}, {"created_at": "2019-09-03T12:57:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168870605158060032"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168870605158060032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "408954283"}, {"created_at": "2019-09-03T12:57:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168870517987786752"], "text": "RT @MannApp_TV: Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168870517987786752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MannApp_TV", "id": "891251918626050048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168492729741008898"}], "author_id": "2255392334"}, {"created_at": "2019-09-03T12:57:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168870513294401537"], "text": "RT @AgenciaCostaSol: \ud83c\udfe5 \ud83d\udcf0   \"El objetivo es reducir la variabilidad cl\u00ednica y homogeneizar el plan de intervenci\u00f3n y as\u00ed mejorar su segurida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168870513294401537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168839335271120896"}], "author_id": "1083081218818801664"}, {"created_at": "2019-09-03T12:56:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168870400736075776"], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168870400736075776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "author_id": "3244524045"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/eQ89XvrTtV", "expanded_url": "https://twitter.com/funkdcomunidade/status/1168678433804754944", "display_url": "twitter.com/funkdcomunidad\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:54:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168869984665251845"], "text": "N\u00e3o sei qual \u00e9 pior, se \u00e9 a m\u00e3e saber que o filho matou algu\u00e9m ou que seu filho morreu por mais de 10 tiros! https://t.co/eQ89XvrTtV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168869984665251845", "author_id": "868592515125055488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/lExJSX4KDV", "expanded_url": "https://efectococuyo.com/sucesos/fiscalia-acusa-a-dos-funcionarios-del-sebin-por-caso-de-concejal-alban/", "display_url": "efectococuyo.com/sucesos/fiscal\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sylviacolombo", "id": "43721365"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "beppo22", "id": "106296137"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "r_nagamine", "id": "201579531"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "ThiagoKrause2", "id": "819369228"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "msantoro1978", "id": "169993414"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "MonicaWaldvogel", "id": "134647381"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "efren_colombani", "id": "239207227"}, {"start": 99, "end": 110, "username": "NatuzaNery", "id": "61198788"}, {"start": 111, "end": 116, "username": "NPTO", "id": "56566321"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "gurovitz", "id": "28780165"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 152, "probability": 0.4718, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "Alban"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168869811323121669"], "in_reply_to_user_id": "4852128941", "text": "@sylviacolombo @beppo22 @r_nagamine @ThiagoKrause2 @msantoro1978 @MonicaWaldvogel @efren_colombani @NatuzaNery @NPTO @gurovitz https://t.co/lExJSX4KDV\nMP vz ap\u00f3s 11 meses:Alban suicidou-se.\"Respons\u00e1veis\": agentes descuidaram/negligenciaram a vigil\u00e2ncia do\"suicida\". \nDitaduras s\u00e3o iguais. O que muda \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o de amor e \u00f3dio com elas.H\u00e1 os que amam as de \"direita\" e odeiam as de \"esquerda\", e vice-versa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168869811323121669", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168540051334160385"}], "author_id": "4852128941"}, {"created_at": "2019-09-03T12:53:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168869719266549760"], "text": "RT @5Canilfjb: O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168869719266549760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "5Canilfjb", "id": "1068156654691254273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168604335909101568"}], "author_id": "1034484210361352193"}, {"created_at": "2019-09-03T12:53:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168869601872089090"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168869601872089090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "132700542"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/EQxA4sZvAc", "expanded_url": "https://ift.tt/2LfeivA", "display_url": "ift.tt/2LfeivA"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5307, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168869470464614401"], "text": "Cuauht\u00e9moc SE SUICIDA HOMBRE EN HUERTA MANZANERA https://t.co/EQxA4sZvAc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168869470464614401", "author_id": "2355304148"}, {"created_at": "2019-09-03T12:52:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168869396653252611"], "text": "RT @JoseMendozamdr: Se suicida. Pudo prevenirse.\nPederasta: pudo tratarse \nPredador: pudo denunciarse. \nEl odio en Twitter, podria evitarse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168869396653252611", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMendozamdr", "id": "4026899114"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.6439, "type": "Person", "normalized_text": "Pederasta"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.9366, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1112833089087197185"}], "author_id": "348480061"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2qZXeh9MTa", "expanded_url": "https://twitter.com/apterrones/status/1168869342320242688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qZXeh9MTa", "media_key": "3_1168869333810012160"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/zCqCP8gFWo", "expanded_url": "https://twitter.com/Valderrama_En/status/1168730024096219139", "display_url": "twitter.com/Valderrama_En/\u2026"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 137, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 272, "end": 280, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 199, "tag": "Baguazo"}, {"start": 260, "end": 270, "tag": "missbagua"}], "annotations": [{"start": 261, "end": 269, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "missbagua"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168869342320242688"], "text": "\"Renuncie, renuncie, renuncie\" ustedes se aprovechan del dolor de las personas. \u00bfRealmente les importa? No, ni un carajo. \nAqu\u00ed @bbcmundo nos recuerda qui\u00e9n era el cobarde suicida. Claro, el #Baguazo \"no importa\" porque eran ciudadanos de segunda clase.Verdad #missbagua? @MecheAF https://t.co/2qZXeh9MTa https://t.co/zCqCP8gFWo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168869342320242688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168730024096219139"}], "author_id": "268580914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/plYGGAo1Lj", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1168337302705311744", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:51:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168869184257830914"], "text": "\"Vai perguntar pra um senhora de 70 anos se ela se matou com 16\"\n\n???????????????????????????? https://t.co/plYGGAo1Lj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168869184257830914", "author_id": "920971209285750785"}, {"created_at": "2019-09-03T12:51:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168869150690820097"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168869150690820097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}], "author_id": "435153331"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:51:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168869057296248832"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168869057296248832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "906302531839647744"}, {"created_at": "2019-09-03T12:51:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168869043836805120"], "text": "Soledad, se escribe con s de silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168869043836805120", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "Soledad"}]}, "author_id": "955498921"}, {"created_at": "2019-09-03T12:50:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168868986643243009"], "in_reply_to_user_id": "3079511967", "text": "@snd_guga @PerfectlyCutMC Raposa suicida do minecraft fodase\ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83c\udffb kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168868986643243009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "snd_guga", "id": "3079511967"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "PerfectlyCutMC", "id": "1119849220679196672"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7591, "type": "Other", "normalized_text": "minecraft"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168865986751225860"}], "author_id": "780469267867267073"}, {"created_at": "2019-09-03T12:50:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168868858402430977"], "text": "Honestamente creo que Tommy Shelby acaba muerto para final de temporada, pero muerto por puto zumbado, y Arthur se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168868858402430977", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy Shelby"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}]}, "author_id": "210797639"}, {"created_at": "2019-09-03T12:50:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168868770158432258"], "text": "RT @lsababy: eu n\u00e3o quero saber suas prefer\u00eancias pol\u00edticas, se vc j\u00e1 matou algu\u00e9m, se n\u00e3o d\u00e1 descarga depois de fazer as necessidades, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168868770158432258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lsababy", "id": "68775591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168694071382069249"}], "author_id": "4895158156"}, {"created_at": "2019-09-03T12:50:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168868750319398919"], "in_reply_to_user_id": "1134656244", "text": "@ringoconfident @AlexandrreAlves Algu\u00e9m comentou aqui q o vestido dela e o avi\u00e3o q ela usou pra viajar poluiu o meio ambiente e matou potencialmente mais animais q esse cara matando essa galinha, \u00e9 isso.\n\nTem um monte de latifundi\u00e1rio aqui no BR criando gado, se ela quiser encarar q encare esses milion\u00e1rios.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168868750319398919", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ringoconfident", "id": "1134656244"}], "annotations": [{"start": 243, "end": 244, "probability": 0.7347, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168864055874007040"}], "author_id": "818452436616613891"}, {"created_at": "2019-09-03T12:49:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168868732694908928"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168868732694908928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "970077893668765696"}, {"created_at": "2019-09-03T12:49:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168868688713408512"], "text": "Buen d\u00eda como est\u00e1n? Ya tuvieron su pensamiento suicida diario?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168868688713408512", "author_id": "103624888"}, {"created_at": "2019-09-03T12:49:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168868650100699136"], "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168868650100699136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "author_id": "1199187050"}, {"created_at": "2019-09-03T12:49:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168868644874530817"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168868644874530817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "273661772"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/S4M3z4907X", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B18xomdA2Ou/?igshid=18lykyi6suh0u", "display_url": "instagram.com/p/B18xomdA2Ou/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "1minutoprarefletir"}, {"start": 64, "end": 73, "tag": "suicidio"}, {"start": 74, "end": 90, "tag": "setembroamarelo"}, {"start": 91, "end": 99, "tag": "suicida"}, {"start": 100, "end": 120, "tag": "prevencaoaosuicidio"}, {"start": 121, "end": 139, "tag": "diganaoaosuicidio"}, {"start": 140, "end": 146, "tag": "morte"}, {"start": 147, "end": 157, "tag": "fimdavida"}, {"start": 158, "end": 179, "tag": "suicidion\u00e3o\u00e9frescura"}, {"start": 180, "end": 188, "tag": "terapia"}, {"start": 189, "end": 201, "tag": "preconceito"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:49:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168868606328877056"], "text": "#1minutoprarefletir sobre o suic\u00eddio e a estigmatiza\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude1f\ud83d\udc94\n.\n.\n#suicidio #setembroamarelo #suicida #prevencaoaosuicidio #diganaoaosuicidio #morte #fimdavida #suicidion\u00e3o\u00e9frescura #terapia #preconceito\u2026 https://t.co/S4M3z4907X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168868606328877056", "author_id": "1040610789214879744"}, {"created_at": "2019-09-03T12:48:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168868271862558720"], "text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168868271862558720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}], "author_id": "3310763963"}, {"created_at": "2019-09-03T12:47:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168868164911927296"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168868164911927296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "925742343579422720"}, {"created_at": "2019-09-03T12:47:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168868046116741120"], "in_reply_to_user_id": "821779181965082628", "text": "@4LTER_ Esp\u00edritu al desertor o suicida,ambos actos son considerados cobardes y vergonzosos\nNO HAY HONOR M\u00c1S GRANDE QUE SERVIR EN LA LEGI\u00d3N!\nAE\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc10\u270b\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168868046116741120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "4LTER_", "id": "821779181965082628"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168865332032880640"}], "author_id": "2234818241"}, {"created_at": "2019-09-03T12:47:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168868002638508033"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168868002638508033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "763516645990076418"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/UxznM0Qcse", "expanded_url": "https://twitter.com/RagnarTLothbrok/status/1168608407995244544", "display_url": "twitter.com/RagnarTLothbro\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Ivar"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Lagertha"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Hvitserk"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Ivar"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Ivar"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Bjorn"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Ivar"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Floki"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Ragnar"}, {"start": 266, "end": 274, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "ATHELSTAN"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:46:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168867932446908418"], "text": "Estoy muy segura que Ivar matar\u00e1 a Lagertha, porq as\u00ed fue la promesa. Tambi\u00e9n creo q Hvitserk intentar\u00e1 matar a Ivar, pero Ivar lo matar\u00e1 a \u00e9l, obvio. Bjorn e Ivar disputar\u00e1n los poderes hasta el final. Floki desaparecer\u00e1, no sabremos si se suicida. Ragnar est\u00e1 con ATHELSTAN. https://t.co/UxznM0Qcse", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168867932446908418", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168608407995244544"}], "author_id": "169170284"}, {"created_at": "2019-09-03T12:45:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168867625046355968"], "in_reply_to_user_id": "2924813262", "text": "@parodirevoredo @RossaFlor1 @SuneduPeru Esos son los viudos del suicida, y si ps \u00c9STOS son los Alanistas q no quieren dejar el PAP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168867625046355968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.4617, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9STOS"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.3834, "type": "Organization", "normalized_text": "Alanistas"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.7955, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168854455774777344"}], "author_id": "870449053787721730"}, {"created_at": "2019-09-03T12:45:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168867521157566464"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168867521157566464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "170121797"}, {"created_at": "2019-09-03T12:44:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168867297429270529"], "text": "amanec\u00ed pensando \u201cpor suerte es jueves, ya se termina la semana\u201d recien me doy cuenta q es martes *c suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168867297429270529", "author_id": "345452134"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/DXgKJx01rq", "expanded_url": "https://twitter.com/grupoimts/status/1168867177937723394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DXgKJx01rq", "media_key": "3_1168867176444551172"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 233, "tag": "holding"}, {"start": 234, "end": 243, "tag": "business"}, {"start": 244, "end": 255, "tag": "tecnologia"}, {"start": 256, "end": 265, "tag": "inovacao"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.5929, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:43:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168867177937723394"], "text": "O americano Mike Emme, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro amarelo. Seus amigos e familiares distribu\u00edram no funeral fitas amarelas e mensagens de apoio para pessoas que estivessem enfrentando o mesmo desespero de Mike.\n#holding #business #tecnologia #inovacao https://t.co/DXgKJx01rq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168867177937723394", "author_id": "1122861338395541504"}, {"created_at": "2019-09-03T12:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168866935976730632"], "text": "Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en nosotros mismos que nos falta empat\u00eda para preocuparnos por los dem\u00e1s. Que nos pasa ?\ud83d\ude23", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168866935976730632", "author_id": "888935874"}, {"created_at": "2019-09-03T12:41:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168866551111540737"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168866551111540737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "905909035207188482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:41:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168866548293021696"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168866548293021696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "4869210831"}, {"created_at": "2019-09-03T12:40:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168866396849266689"], "text": "RT @felipevinha: Como \u00e9 poss\u00edvel notar, inclusive removem o sentido da frase original, que diz: \"Ele t\u00e1 preso em Belle Reeve\" (a pris\u00e3o do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168866396849266689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "felipevinha", "id": "15201438"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5689, "type": "Person", "normalized_text": "Belle Reeve"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168852423022141441"}], "author_id": "935640078575128577"}, {"created_at": "2019-09-03T12:40:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168866349583667201"], "in_reply_to_user_id": "2365662989", "text": "@RickyRavelo La clase no se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168866349583667201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RickyRavelo", "id": "2365662989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168583679658143744"}], "author_id": "846104560305405953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/jCT1mPYuVL", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B18wLM8gL-R/?igshid=1jw05nw1jnrw1", "display_url": "instagram.com/p/B18wLM8gL-R/\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 97, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Santiago"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:40:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168866328104579072"], "text": "Muitas quest\u00f5es s\u00e3o \nlevantas a respeito do ato suicida ou passagem ao ato. Segundo Jesus Santiago (2009) quando \num sujeito escolhe a morte como solu\u00e7\u00e3o para a dor de existir, no fundo, o ato suicida teve lugar num\u2026 https://t.co/jCT1mPYuVL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168866328104579072", "author_id": "1085139328462929920"}, {"created_at": "2019-09-03T12:39:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168866178791555073"], "in_reply_to_user_id": "1046419176997433344", "text": "@vrezendecrf @Isazinha_23 Essa garota t\u00e1 certa , nem adianta vim falar as besteira de voc\u00eas querer defender vagabundo , por mim essa porra tinha que ser igual os \"Estados Unidos\"  Matou vai morrer Tamb\u00e9m ou perp\u00e9tua  , se botar essa lei um monte vai parar de fazer oque faz v\u00e3o pensar duas vezes antes..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168866178791555073", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vrezendecrf", "id": "1046419176997433344"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 176, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167805481815072769"}], "author_id": "766730130345586688"}, {"created_at": "2019-09-03T12:38:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168865946913652737"], "text": "ainda n\u00e3o vi o trailer de joker medo de criar expectativa e ser um esquadr\u00e3o suicida 2.0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168865946913652737", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5882, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "author_id": "3131874324"}, {"created_at": "2019-09-03T12:38:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168865741292101632"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Q puedes decir d los millones dni\u00f1os q murieron x carencias y desnutrici\u00f3n bajo el gobierno aprista d los 80, alimentaci\u00f3n paup\u00e9rrima, salud precaria, un animal Alan y su mascota Jorgito n el gobierno. A\u00f1os despu\u00e9s el cobarde se suicida. Agh! Deber\u00edas guardar silencio permanente", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168865741292101632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 237, "end": 240, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "author_id": "1080262798104502272"}, {"created_at": "2019-09-03T12:36:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168865279486636033"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168865279486636033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "336941654"}, {"created_at": "2019-09-03T12:36:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168865244803928064"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168865244803928064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1025378045308358661"}, {"created_at": "2019-09-03T12:35:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168865147953266689"], "text": "Setembro significativo??\nSabe a depress\u00e3o pode estar presente na vida de qualquer pessoa ao seu redor e voc\u00ea nem sabe, ou simplesmente diz ser frescura, at\u00e9 que se suicida e dizem n\u00e3o saber o motivo!\nSalve uma vida,mude essa realidade...\ud83d\udcaf\ud83d\udcab\u270c\u2728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168865147953266689", "author_id": "1163623334581608448"}, {"created_at": "2019-09-03T12:35:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168865095201505280"], "in_reply_to_user_id": "1156269652592476163", "text": "@armanda_ruas @jeanwyllys_real @SF_Moro Essa lhama bestial tem um algo inrustido pelo \u00eddolo do Pa\u00eds: S\u00e9rgio Moro, o que ser\u00e1? Pq a\u00ed da n\u00e3o se matou Imbecil?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168865095201505280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "armanda_ruas", "id": "1156269652592476163"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168844162374012930"}], "author_id": "706288612632084481"}, {"created_at": "2019-09-03T12:34:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168864721967226881"], "text": "RT @OnePieceTuits: \"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168864721967226881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OnePieceTuits", "id": "2767904904"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "OnePiece"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168518650388766724"}], "author_id": "441892161"}, {"created_at": "2019-09-03T12:33:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168864637397405697"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168864637397405697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1153109008540143616"}, {"created_at": "2019-09-03T12:33:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168864598059081729"], "in_reply_to_user_id": "526327701", "text": "@cpetruccioli Vedremo, ma penso e spero che la maggioranza sia in grado di comprendere che il No sarebbe una opzione suicida per il #M5S (nel mondo reale, non sui social)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168864598059081729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cpetruccioli", "id": "526327701"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 136, "tag": "M5S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168862368346050563"}], "author_id": "1966419620"}, {"created_at": "2019-09-03T12:33:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168864562638204929"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168864562638204929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "729158287577493504"}, {"created_at": "2019-09-03T12:33:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168864507164352512"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168864507164352512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1341691698"}, {"created_at": "2019-09-03T12:32:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168864457835130881"], "in_reply_to_user_id": "1155516297813352448", "text": "guys ainda to morrendo indo pro upa se eu sumir o wooyoung me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "in", "id": "1168864457835130881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168712972732157952"}], "author_id": "1155516297813352448"}, {"created_at": "2019-09-03T12:32:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168864426386173954"], "text": "RT @MarioScelzo1: Fossi elettore della Lega, chiederei dimissioni di Salvini. Con la sua mossa suicida, figlia di una scarsa conoscenza del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168864426386173954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarioScelzo1", "id": "397573326"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168844042483970048"}], "author_id": "1388821536"}, {"created_at": "2019-09-03T12:32:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168864418182193154"], "in_reply_to_user_id": "24233210", "text": "O amor \u00e0 vida t\u00e1 presente no cora\u00e7\u00e3o do suicida. Ele s\u00f3 n sabe como acess\u00e1-la. Ele sente q a vida tem mais do q est\u00e1 demonstrando, q pode ser mais, melhor, intensa. E a ang\u00fastia de n estar acessando a esta vida o faz preferir find\u00e1-la do q seguir sem dar a ela um significado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168864418182193154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168864416168910854"}], "author_id": "24233210"}, {"created_at": "2019-09-03T12:31:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168864094532833281"], "text": "RT @jfdezsanz: El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168864094532833281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jfdezsanz", "id": "317909702"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4323, "type": "Organization", "normalized_text": "de Salud"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8141, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168830660909371392"}], "author_id": "2296220950"}, {"created_at": "2019-09-03T12:31:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168864033098862592"], "text": "RT @_cuervo_oscuro_: Quiero morir \npegado a ti\nentre nuestros versos\nque la bala atraviese\nNuestros cuerpos\nentre letras caidas\npor la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168864033098862592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_cuervo_oscuro_", "id": "1162137928971108352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167864444568793089"}], "author_id": "2183995034"}, {"created_at": "2019-09-03T12:30:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168863951049961473"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168863951049961473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1153369813378654208"}, {"created_at": "2019-09-03T12:30:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168863821710221314"], "text": "RT @Notimex: Al menos 16 personas murieron y otras 119 resultaron heridas tras un ataque suicida talib\u00e1n en #Kabul, #Afaganistan, un comple\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168863821710221314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Notimex", "id": "19889168"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "Kabul"}, {"start": 116, "end": 128, "tag": "Afaganistan"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.7617, "type": "Place", "normalized_text": "Afaganistan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168859958068297728"}], "author_id": "133578886"}, {"created_at": "2019-09-03T12:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168863790475161606"], "text": "Eu larguei meu gato 7:20 em casa pra tentar chegar 09:00 numa reuni\u00e3o que come\u00e7ou h\u00e1 10 min mas tive que pegar um Uber e ainda assim presa no tr\u00e2nsito e ouvindo a motorista julgar a mo\u00e7a que se matou ontem. VAI SE FODER.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168863790475161606", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "author_id": "15385431"}, {"created_at": "2019-09-03T12:30:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168863748112752640"], "text": "RT @fanycrf: N\u00e3o adianta falar de suic\u00eddio no setembro amarelo, se voc\u00ea passa o ano inteiro julgando quem se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168863748112752640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fanycrf", "id": "2859755446"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168729723121340416"}], "author_id": "1029718936651223043"}, {"created_at": "2019-09-03T12:29:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168863689526714369"], "in_reply_to_user_id": "1021359491550535680", "text": "@ViendoElPercal_ \u00bfDeber\u00edamos valer lo mismo. En teor\u00eda, s\u00ed, claro, pero... \u00bfc\u00f3mo metemos en nuestra cabeza que un ni\u00f1o inocente vale lo miso que un pederasta octogenario? \u00bfUn joven cooperante internacional que una suicida yihadista? \u00bfUn enfermo de c\u00e1ncer terminal que una estudiante adolescente?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168863689526714369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ViendoElPercal_", "id": "1021359491550535680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168861134755155968"}], "author_id": "857075508"}, {"created_at": "2019-09-03T12:29:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168863530256408576"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168863530256408576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "332907732"}, {"created_at": "2019-09-03T12:28:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168863432680050688"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168863432680050688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "945301003733217281"}, {"created_at": "2019-09-03T12:28:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168863315914907648"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168863315914907648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "630092322"}, {"created_at": "2019-09-03T12:28:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168863260617166848"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Los reclamos por equipos vienen desde el 2008, cuando el suicida entreg\u00f3 el hospital del ni\u00f1o en San Borja, lo hizo sin equipos, reci\u00e9n en el gobierno de Humala se equip\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168863260617166848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 181, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "San Borja"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "author_id": "1048942074870059009"}, {"created_at": "2019-09-03T12:27:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168863207957643264"], "text": "Fazem 3 anos que meu primo se suicidou. Ele um dia simplesmente saiu de casa, foi at\u00e9 uma ponte na Av Anchieta e se jogou. Nunca falou explicitamente nada, os sinais estavam ali, mas ngn viu.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168863207957643264", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 109, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "Av Anchieta"}]}, "author_id": "60472511"}, {"created_at": "2019-09-03T12:26:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168862936649125889"], "text": "Meus sentimentos a Julia, ex colega do CPM e colega de reitoria, que se suicidou. Vale salientar que estamos no m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio e s\u00f3 colocar um filtro no fb n\u00e3o muda porra nenhuma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168862936649125889", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7256, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.2874, "type": "Organization", "normalized_text": "CPM"}]}, "author_id": "3247758993"}, {"created_at": "2019-09-03T12:26:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168862854017101825"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168862854017101825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1029891456"}, {"created_at": "2019-09-03T12:26:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168862843279687680"], "in_reply_to_user_id": "323480380", "text": "Uma mulher se suicida se jogando do 12\u00b0 andar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168862843279687680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168862475015663616"}], "author_id": "323480380"}, {"created_at": "2019-09-03T12:25:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168862694474158080"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168862694474158080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1281043387"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:25:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168862632788582400"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168862632788582400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "248754265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/RsQ3vGrR1t", "expanded_url": "https://www.oliberal.com/brasil/guia-alerta-sobre-comportamento-suicida-em-criancas-e-adolescentes-1.188993", "display_url": "oliberal.com/brasil/guia-al\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Guia"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:25:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168862497639665669"], "text": "Guia alerta sobre comportamento suicida em crian\u00e7as e adolescentes https://t.co/RsQ3vGrR1t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168862497639665669", "author_id": "390359080"}, {"created_at": "2019-09-03T12:24:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168862452739727361"], "text": "RT @Notimex: Al menos 16 personas murieron y otras 119 resultaron heridas tras un ataque suicida talib\u00e1n en #Kabul, #Afaganistan, un comple\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168862452739727361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Notimex", "id": "19889168"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "Kabul"}, {"start": 116, "end": 128, "tag": "Afaganistan"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.7617, "type": "Place", "normalized_text": "Afaganistan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168859958068297728"}], "author_id": "1027409451890880512"}, {"created_at": "2019-09-03T12:24:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168862331448832001"], "text": "Kongreso la pistola  suicida se llama CUESTION DE CONFIANZA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168862331448832001", "author_id": "76569004"}, {"created_at": "2019-09-03T12:23:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168862160266698757"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168862160266698757", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "967566234349907968"}, {"created_at": "2019-09-03T12:22:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168861913649950720"], "in_reply_to_user_id": "3291277783", "text": "@chocapic420 Okay , isto foi crazy! O mundo nunca ser\u00e1 s\u00f3 aquilo que nos conseguimos ver , e isto \u00e9 demais meu , mas se for real , isso significa que existe a reencarna\u00e7\u00e3o? Sendo que o esp\u00edrito confirma que uma pessoa se matou noutra vida , \u00e9 porque existe sempre uma nova oportunidade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168861913649950720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168856722942976000"}], "author_id": "1028443117563928576"}, {"created_at": "2019-09-03T12:22:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168861862244564998"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168861862244564998", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1154912624343179265"}, {"created_at": "2019-09-03T12:20:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168861228556595202"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168861228556595202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "69000794"}, {"created_at": "2019-09-03T12:19:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168861093244153857"], "in_reply_to_user_id": "1107606891667042304", "text": "@DanielR31716021 @MC_Livrinho @Reinatos \"pergunta para uma senhora de 70 ( ou 60 n\u00e3o lembro) viva se ela se matou com 16 anos\", ele praticamente zombou de quem tem depress\u00e3o!\nImagina como aqueles meninos adolescentes est\u00e3o se sentindo?\nPediu a ajuda de um famoso/\u00eddolo para ele postar isso no storys dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168861093244153857", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "Mc_Livrinho", "id": "908508010405822469"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "reinatos", "id": "1508459895812771844"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168860338919485440"}], "author_id": "1107606891667042304"}, {"created_at": "2019-09-03T12:19:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168861078543052800"], "in_reply_to_user_id": "57765480", "text": "@RPPNoticias El dr explic\u00f3 que aquellos ni\u00f1os que hoy son padres y que han tenido graves d\u00e9ficits alimentarios traen al mundo frutos con mayores complicaciones de salud, pero como eso afecta al suicida, no lo quiso aceptar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168861078543052800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168860637067382784"}], "author_id": "57765480"}, {"created_at": "2019-09-03T12:19:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168861034163187718"], "text": "RT @Notimex: Al menos 16 personas murieron y otras 119 resultaron heridas tras un ataque suicida talib\u00e1n en #Kabul, #Afaganistan, un comple\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168861034163187718", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Notimex", "id": "19889168"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "Kabul"}, {"start": 116, "end": 128, "tag": "Afaganistan"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.7617, "type": "Place", "normalized_text": "Afaganistan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168859958068297728"}], "author_id": "285261393"}, {"created_at": "2019-09-03T12:19:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168860999040012289"], "in_reply_to_user_id": "1110413547761266689", "text": "@funkdcomunidade \"hur dur bandido tem pensamento social, se matou \u00e9 pq fez merda.\"\nnunca quis tanto ser analfabeto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168860999040012289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "funkdcomunidade", "id": "1110413547761266689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168678433804754944"}], "author_id": "795158595478360064"}, {"created_at": "2019-09-03T12:18:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168860821491003392"], "text": "RT @Ratchet_AJZN: Por ahora, la trama es justo lo que uno cabr\u00eda esperar: Los Vengadores restantes se unen, tienen a la hero\u00edna m\u00e1s poderos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168860821491003392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ratchet_AJZN", "id": "4272351861"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 97, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "Vengadores restantes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168543190208667649"}], "author_id": "775721999763210240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Av7wKLGaKh", "expanded_url": "http://www.larimardigital.com/nacionales/santo-domingo-agente-de-la-policia-nacional-se-suicida-de-un-disparo/", "display_url": "larimardigital.com/nacionales/san\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/yKACPSshAg", "expanded_url": "https://twitter.com/larimardigital/status/1168860672488300546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yKACPSshAg", "media_key": "3_1168860671066419202"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.7133, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia Nacional"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:17:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168860672488300546"], "text": "SANTO DOMINGO: Agente de la Policia Nacional se suicida de un\u00a0disparo https://t.co/Av7wKLGaKh https://t.co/yKACPSshAg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168860672488300546", "author_id": "1102256332072194048"}, {"created_at": "2019-09-03T12:17:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168860653018374144"], "in_reply_to_user_id": "235234497", "text": "@JesusCintora Y siguen en el poder en Madrid. \nEs increible que se siga votando a este partido y a los que les sostienen. Definitivamente, somos un pueblo \"suicida\".", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168860653018374144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JesusCintora", "id": "235234497"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5795, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "geo": {"place_id": "0ab1cfe1d3945a22"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168795811364397056"}], "author_id": "237464699"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/kJhJfqYDpH", "expanded_url": "https://twitter.com/shadow_man92/status/1071013802857119744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJhJfqYDpH", "media_key": "3_1071013795701682176"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/kJhJfqYDpH", "expanded_url": "https://twitter.com/shadow_man92/status/1071013802857119744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJhJfqYDpH", "media_key": "3_1071013799497555968"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ghoulish_92", "id": "759111099136573440"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:17:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168860541227601921"], "text": "RT @ghoulish_92: Padres haciendo chistes homof\u00f3bicos frente a su familia// Cuando su hijo se suicida https://t.co/kJhJfqYDpH", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168860541227601921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1071013802857119744"}], "author_id": "759111099136573440"}, {"created_at": "2019-09-03T12:17:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168860539067326465"], "text": "RT @INPRFM: Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168860539067326465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715896212226048"}], "author_id": "95460650"}, {"created_at": "2019-09-03T12:15:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168860107540582400"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Y no dice de los gobiernos regionales que son los que manejan los hospitales a nivel nacional, siempre tratando de crear psicosociales como su maestro el ladr\u00f3n suicida, m\u00e1rtir de los delincuentes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168860107540582400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "author_id": "2790001247"}, {"created_at": "2019-09-03T12:15:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168860107230371845"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168860107230371845", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "314552819"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/wBgDb8ixxY", "expanded_url": "https://twitter.com/Notimex/status/1168859958068297728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgDb8ixxY", "media_key": "3_1168859956172525569"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "Afaganistan"}, {"start": 255, "end": 263, "tag": "Notimex"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.6328, "type": "Place", "normalized_text": "Afaganistan"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Notimex"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:15:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168859958068297728"], "text": "Al menos 16 personas murieron y otras 119 resultaron heridas tras un ataque suicida talib\u00e1n en #Kabul, #Afaganistan, un complejo de alta seguridad en el este de la capital frecuentado por extranjeros, dijeron las autoridades afganas.\n\n\ud83d\udcf7 Redes Sociales\n\n\u2022 #Notimex https://t.co/wBgDb8ixxY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168859958068297728", "author_id": "19889168"}, {"created_at": "2019-09-03T12:14:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168859700257009665"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168859700257009665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "947946508174884867"}, {"created_at": "2019-09-03T12:13:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168859473127116800"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168859473127116800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1109654495955427329"}, {"created_at": "2019-09-03T12:13:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168859448875655171"], "text": "Puede que parezca suicida pero no lo soy, tengo muchas ganas de existir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168859448875655171", "author_id": "2591793044"}, {"created_at": "2019-09-03T12:12:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168859421151309824"], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168859421151309824", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "author_id": "378375409"}, {"created_at": "2019-09-03T12:12:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168859279685758977"], "text": "RT @beetleban: Minha vida toda eu sofri viol\u00eancia f\u00edsica e psicol\u00f3gica da minha fam\u00edlia\n\nN\u00e3o fiquei obediente, n\u00e3o me disciplinei, s\u00f3 me to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168859279685758977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "beetleban", "id": "1300918558764011525"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591344283500544"}], "author_id": "3318851085"}, {"created_at": "2019-09-03T12:12:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168859259569942528"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168859259569942528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "2550397384"}, {"created_at": "2019-09-03T12:11:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168859165785300993"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168859165785300993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "228753548"}, {"created_at": "2019-09-03T12:11:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168859155190484992"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168859155190484992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1084488469316059136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/EzN1Q27Ser", "expanded_url": "https://elcacareodelsur.com/agente-de-la-policia-se-suicida-de-un-disparo-en-sde/", "display_url": "elcacareodelsur.com/agente-de-la-p\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/NlObtTj23K", "expanded_url": "https://twitter.com/elcacareodelsur/status/1168859082729644032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NlObtTj23K", "media_key": "3_1168859081299415042"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:11:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168859082729644032"], "text": "Agente de la Polic\u00eda se suicida de un disparo en\u00a0SDE https://t.co/EzN1Q27Ser https://t.co/NlObtTj23K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168859082729644032", "author_id": "803715301611368448"}, {"created_at": "2019-09-03T12:11:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168859022176317444"], "text": "T\u00e3o jovem, sem esperan\u00e7a de vida, t\u00e3o novo e ja suicida. S\u00e3o 2 da manh\u00e3 e faz chuva, o pesadelo ainda continua .. \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168859022176317444", "author_id": "350310786"}, {"created_at": "2019-09-03T12:11:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168858952093851649"], "in_reply_to_user_id": "278279866", "text": "@RebeladoDeAtlas @MadManArg No. El clima era otro. Ac\u00e1 el problema es la estupidez suicida de la clase media. Por eso nunca levantamos cabeza.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168858952093851649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RebeladoDeAtlas", "id": "278279866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168858618155978753"}], "author_id": "234925755"}, {"created_at": "2019-09-03T12:10:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168858815497986048"], "text": "ta mais ele se matou!?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168858815497986048", "author_id": "2656728260"}, {"created_at": "2019-09-03T12:10:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168858784682430464"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168858784682430464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1165485677955440640"}, {"created_at": "2019-09-03T12:10:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168858715455463424"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne *\u0443\u043c\u0435\u0440*\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1168858715455463424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168858352853704704"}], "author_id": "1117420687449260038"}, {"created_at": "2019-09-03T12:09:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168858645381206017"], "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168858645381206017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "author_id": "2265765048"}, {"created_at": "2019-09-03T12:09:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168858577488023558"], "text": "Crl Motorista do 383 suicida kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168858577488023558", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1061473835998941184"}, {"created_at": "2019-09-03T12:09:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168858468645842944"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168858468645842944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1046070586525589504"}, {"created_at": "2019-09-03T12:08:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168858313855045633"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u042d\u0442\u043e \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043f\u0438\u0442\u044c? \u041a\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438,\u043a\u0430\u043a \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1168858313855045633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168858062662373376"}], "author_id": "3627717334"}, {"created_at": "2019-09-03T12:07:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168858161425637376"], "in_reply_to_user_id": "2586082560", "text": "@EsBadBunny Jajaja...que suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168858161425637376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EsBadBunny", "id": "2586082560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168638083484606470"}], "author_id": "1675373006"}, {"created_at": "2019-09-03T12:07:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168858154228158465"], "in_reply_to_user_id": "3244221106", "text": "@anneliseflm vai l\u00e1 trouxa se mata a\u00ed ent\u00e3o minha av\u00f3 tem 79 anos e nunca se matou criou 2 filho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168858154228158465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anneliseflm", "id": "1713070381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168622567504142336"}], "author_id": "1575355632"}, {"created_at": "2019-09-03T12:07:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168858081394081797"], "in_reply_to_user_id": "21421297", "text": "@anunesrocha Perfeito @anunesrocha Nem mais bem menos  !! Como se diz no interior, agora voce \" matou a galinha\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168858081394081797", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anunesrocha", "id": "21421297"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "anunesrocha", "id": "21421297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168850194601054209"}], "author_id": "110753073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bKZkYPrLKl", "expanded_url": "https://twitter.com/eliana_sandes/status/1168858036473081857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bKZkYPrLKl", "media_key": "3_1168858029531570177"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio C\u00faC\u00fazio"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:07:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168858036473081857"], "in_reply_to_user_id": "46040478", "text": "@blogdopannunzio N\u00e3o Fabio C\u00faC\u00fazio se fosse a estatua do assassino, louco Che guevara seria lindo chique n\u00e9, como os idiotas q vc apoia colocaram, em um hospital para salvar as vidas de pessoas, a foto de um demente q fez o contrario, matou! https://t.co/bKZkYPrLKl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168858036473081857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168841655795015681"}], "author_id": "885156417597997057"}, {"created_at": "2019-09-03T12:07:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168857973386596353"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168857973386596353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1044657897114914816"}, {"created_at": "2019-09-03T12:07:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168857947511885824"], "in_reply_to_user_id": "57990114", "text": "@Angie_zzu parce si uno queriendo normal, termina con una persona y que hpt despecho. Ahora no me imagino el si esos dos terminen, al otro d\u00eda aparece en las noticias \"camilo se suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168857947511885824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168530551269199872"}], "author_id": "168747386"}, {"created_at": "2019-09-03T12:06:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168857778787704833"], "in_reply_to_user_id": "227663053", "text": "@Tamarutaco Eu falei 1 ano de esquadr\u00e3o suicida antes de ver \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168857778787704833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Tamarutaco", "id": "227663053"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168857607118970880"}], "author_id": "53282527"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/63H3Joe5q1", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/crims/home-mata-dona-suicida-laguna-tenerife_14397_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/crims/home-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:06:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168857682608119808"], "text": "Un home mata la seva dona i se su\u00efcida a Tenerife https://t.co/63H3Joe5q1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168857682608119808", "author_id": "1052889894568255488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/6QPcFb67Ml", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/crimenes/hombre-mata-mujer-suicida-laguna-tenerife_14397_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/crimenes/ho\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:06:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168857677063217152"], "text": "Un hombre mata a su mujer y se suicida en Tenerife https://t.co/6QPcFb67Ml", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168857677063217152", "author_id": "1052885642214965250"}, {"created_at": "2019-09-03T12:05:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168857669345714176"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "text": "@felipeneto O melhor \u00e9 a parte \"v\u00e1 pergunta pra uma velha de 70 anos se ela se matou cm 16\" UE kskskskskskskskskaksksksks totalmente sem l\u00f3gica isso a\u00ed irm\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168857669345714176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 93, "probability": 0.7758, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "author_id": "955848047673724928"}, {"created_at": "2019-09-03T12:05:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168857475547893761"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168857475547893761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1117250616844324864"}, {"created_at": "2019-09-03T12:04:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168857283507474432"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168857283507474432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "845141113476296704"}, {"created_at": "2019-09-03T12:04:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168857183334948864"], "in_reply_to_user_id": "846207865", "text": "@FriedHardt a irm\u00e3 dela foi estudar teatro em ny e se suicidou. entenda do que est\u00e1 falando antes de tentar fazer uma piadinha (nesse caso extremamente desrespeitosa)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168857183334948864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FriedHardt", "id": "846207865"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.6315, "type": "Place", "normalized_text": "ny"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168853254211538947"}], "author_id": "67964468"}, {"created_at": "2019-09-03T12:03:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168856934776225798"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168856934776225798", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "221924378"}, {"created_at": "2019-09-03T12:02:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168856877691756545"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168856877691756545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "2369440829"}, {"created_at": "2019-09-03T12:02:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168856791192604672"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168856791192604672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2424671376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WNFNmqgiVK", "expanded_url": "https://twitter.com/pralexrocha/status/1168856762230984705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WNFNmqgiVK", "media_key": "3_1168856760272203777"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 197, "probability": 0.7247, "type": "Organization", "normalized_text": "de Imperatriz"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:02:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168856762230984705"], "text": "Setembro chegou e com ele um alerta: a cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo. O problema \u00e9 a segunda maior causa de morte entre pessoas de 15 a 29 anos de idade. A Prefeitura de Imperatriz preparou uma campanha de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio que est\u00e3o em todos CAPS e CRAES, s https://t.co/WNFNmqgiVK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168856762230984705", "author_id": "154721678"}, {"created_at": "2019-09-03T12:00:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168856397976678405"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168856397976678405", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1553188718"}, {"created_at": "2019-09-03T12:00:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168856387239206914"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Y el suicida ladr\u00f3n no tiene nada que ver con los muertos del ,baguazo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168856387239206914", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "author_id": "806159539255046144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/xJZrrgjJok", "expanded_url": "https://bit.ly/2jZmbuk", "display_url": "bit.ly/2jZmbuk"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/Nt4HfG1n84", "expanded_url": "https://twitter.com/Boscoappbr/status/1168856361402294272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nt4HfG1n84", "media_key": "3_1168856360357945344"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5342, "type": "Other", "normalized_text": "Guia Intersetorial"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168856361402294272"], "text": "Foi lan\u00e7ado nesta ter\u00e7a-feira (27) o Guia Intersetorial de Preven\u00e7\u00e3o do Comportamento Suicida em Crian\u00e7as e Adolescentes. O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo e saber reconhecer os sinais mais precoces \u00e9 fundamental. Acesse o guia no link abaixo: https://t.co/xJZrrgjJok https://t.co/Nt4HfG1n84", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168856361402294272", "author_id": "1154228175221743617"}, {"created_at": "2019-09-03T12:00:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168856353114329088"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168856353114329088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "262850322"}, {"created_at": "2019-09-03T12:00:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168856306020757504"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168856306020757504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1592130565"}, {"created_at": "2019-09-03T11:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168856116857581568"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168856116857581568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1069559137409871872"}, {"created_at": "2019-09-03T11:59:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168855976872726528"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168855976872726528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1153824600691761152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/W7qz2ksuwC", "expanded_url": "http://www.bolsia.com/users/trading.php?t=17119&page=100", "display_url": "bolsia.com/users/trading.\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "ER"}, {"start": 9, "end": 21, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "Robot Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:57:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168855506376675333"], "text": "Re: ER - Robot Suicida https://t.co/W7qz2ksuwC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1168855506376675333", "author_id": "400421971"}, {"created_at": "2019-09-03T11:55:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168855147063255040"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168855147063255040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "158368290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/rdeYIINVZf", "expanded_url": "http://AG.se", "display_url": "AG.se"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Atoche"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.5645, "type": "Place", "normalized_text": "HUMALA"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:55:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168855022660198401"], "in_reply_to_user_id": "4571983539", "text": "@VivancoGotelli @NadineHeredia @cynthyamontes @Ollanta_HumalaT Ju\u00e1rez Atoche en su laberinto no sabe como acusar a HUMALA Y NADINE. ya no tiene los consejos del suicida https://t.co/rdeYIINVZf quedo hu\u00e9rfano de ideas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168855022660198401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168638646456586240"}], "author_id": "4199105627"}, {"created_at": "2019-09-03T11:55:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168855005442564096"], "text": "RT @thaismdecastro: Se vc gostou de Democracia em Vertigem saiba que a Petra Costa fez um document\u00e1rio pra irm\u00e3 mais velha que suicidou em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168855005442564096", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Petra Costa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168687834934521857"}], "author_id": "768057200128495616"}, {"created_at": "2019-09-03T11:54:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168854831295057920"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168854831295057920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1018600663155183616"}, {"created_at": "2019-09-03T11:54:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168854669776642049"], "text": "'cuando el aire no se pueda respirar y las piedras hieran como balas, sigue tu rumbo suicida, somos un barco a la deriva'", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168854669776642049", "author_id": "1029531886656344070"}, {"created_at": "2019-09-03T11:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168854580924428289"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168854580924428289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "883447784296378368"}, {"created_at": "2019-09-03T11:53:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168854554097651717"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168854554097651717", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "734108129898680320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/z6C7lnALAb", "expanded_url": "https://twitter.com/harmoassemble/status/1168854551786602496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z6C7lnALAb", "media_key": "3_1168854543041486849"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8656, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:53:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168854551786602496"], "text": "ok vou revelar uma coisa\neu AMO esquadr\u00e3o suicida e liga da justi\u00e7a e odeio Batman vs Superman https://t.co/z6C7lnALAb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168854551786602496", "author_id": "2767635049"}, {"created_at": "2019-09-03T11:53:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168854466612879362"], "text": "RT @hanalbert2003: @Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168854466612879362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168642139602980866"}], "author_id": "1167510078649487361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/3wtK9A0lYm", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13498462/luigi-di-maio-totoministri-sud-pd-offerta-kamikaze-matteo-salvini-lega.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/politica/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:52:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168854397423706112"], "text": "Ma questo non sa nemmeno parlare, in base a quale esperienza regressa pretende ci\u00f2.... Luigi Di Maio, ambizione suicida: \"Vuole un altro ministero\". Dove potrebbero spedirlo: finito https://t.co/3wtK9A0lYm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168854397423706112", "geo": {"place_id": "6c6a452a02394ba8"}, "author_id": "904429556005826560"}, {"created_at": "2019-09-03T11:52:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168854393191616512"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168854393191616512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "491464108"}, {"created_at": "2019-09-03T11:52:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168854270789193729"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168854270789193729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "2749891306"}, {"created_at": "2019-09-03T11:52:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168854220604395520"], "in_reply_to_user_id": "141986676", "text": "@atlanticsurff Justo los gallegos colonos y piratas escuchas vos. \nBol\u00edvar se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168854220604395520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8582, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168677533916835840"}], "author_id": "963009481"}, {"created_at": "2019-09-03T11:52:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168854207790800898"], "in_reply_to_user_id": "1949652690", "text": "@MagiaPokemon cabron pues normal, yo tengo que ir con el tyranitar porque el cranidos se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168854207790800898", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MagiaPokemon", "id": "820659434137522176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168854125666344960"}], "author_id": "920740420975505408"}, {"created_at": "2019-09-03T11:51:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168854124538073088"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168854124538073088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "287052537"}, {"created_at": "2019-09-03T11:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168853900264443904"], "text": "RT @felipevinha: Como \u00e9 poss\u00edvel notar, inclusive removem o sentido da frase original, que diz: \"Ele t\u00e1 preso em Belle Reeve\" (a pris\u00e3o do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168853900264443904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "felipevinha", "id": "15201438"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5689, "type": "Person", "normalized_text": "Belle Reeve"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168852423022141441"}], "author_id": "200718386"}, {"created_at": "2019-09-03T11:50:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168853871998971905"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168853871998971905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1545391796"}, {"created_at": "2019-09-03T11:50:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168853745289048064"], "text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168853745289048064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "author_id": "261727569"}, {"created_at": "2019-09-03T11:49:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168853454003027968"], "in_reply_to_user_id": "424153335", "text": "@AnnaLeonardi1 prova a non farsi sbattere fuori.\nSecondo me ha ricevuto rassicurazioni quando \u00e8 caduto il governo ma ora sta provando ad avere qualcosa in pi\u00f9 mettendosi anche contro Grillo. genio o suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168853454003027968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnnaLeonardi1", "id": "424153335"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168852871032594437"}], "author_id": "31107308"}, {"created_at": "2019-09-03T11:48:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168853292526559232"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168853292526559232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "4869043265"}, {"created_at": "2019-09-03T11:48:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168853285815672832"], "text": "RT @RuanFalco: O homem q matou um le\u00e3o por dia pra suprir a falta de uma lenda e acabou se tornado uma contra tudo e contra todos, muito ob\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168853285815672832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RuanFalco", "id": "740640729106616320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168705245326827520"}], "author_id": "2891183932"}, {"created_at": "2019-09-03T11:48:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168853268199563264"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168853268199563264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1092788002340909057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:47:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168853035147304960"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168853035147304960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "145726353"}, {"created_at": "2019-09-03T11:47:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168852941190701056"], "in_reply_to_user_id": "68720085", "text": "@juanitocolcol Yo no lo sacar\u00eda porque finalmente no fue su culpa ni del director de la pel\u00edcula lo que pas\u00f3 en Escuadr\u00f3n suicida. El estudio meti\u00f3 demasiado la mano y se tiraron la pel\u00edcula.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168852941190701056", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168851158582071297"}], "author_id": "1006141377535729664"}, {"created_at": "2019-09-03T11:46:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168852820155670530"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168852820155670530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1075227279121354753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/AnVlDGvIhB", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiCis3010/status/1168688183493746688", "display_url": "twitter.com/SantiCis3010/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Kevin_Chuca163", "id": "1083104786696884230"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:46:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168852772671897607"], "text": "RT @Kevin_Chuca163: Pero hay muchos que no escuchan y la REP\u00daBLICA se suicida https://t.co/AnVlDGvIhB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168852772671897607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168828873167069186"}], "author_id": "868916876289732608"}, {"created_at": "2019-09-03T11:45:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168852586348326912"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168852586348326912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1017341515998351360"}, {"created_at": "2019-09-03T11:45:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168852506723717121"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168852506723717121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "137752801"}, {"created_at": "2019-09-03T11:45:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168852423022141441"], "in_reply_to_user_id": "15201438", "text": "Como \u00e9 poss\u00edvel notar, inclusive removem o sentido da frase original, que diz: \"Ele t\u00e1 preso em Belle Reeve\" (a pris\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida).\n\nRemovem a men\u00e7\u00e3o a Belle Reeve e essa informa\u00e7\u00e3o se perde para o leitor em nome de uma piadinha for\u00e7ada.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168852423022141441", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.6075, "type": "Person", "normalized_text": "Belle Reeve"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Belle Reeve"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168852233229725696"}], "author_id": "15201438"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/DAciclwkr3", "expanded_url": "https://twitter.com/breakrcles/status/1168851707675193345", "display_url": "twitter.com/breakrcles/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7199, "type": "Person", "normalized_text": "Lexa"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:44:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168852226103791616"], "text": "No menciones a Lexa, que despu\u00e9s Finn anda de suicida. https://t.co/DAciclwkr3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168852226103791616", "author_id": "1034952324400197634"}, {"created_at": "2019-09-03T11:42:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168851800478375937"], "text": "RT @5Canilfjb: O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168851800478375937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "5Canilfjb", "id": "1068156654691254273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168604335909101568"}], "author_id": "708731672796270594"}, {"created_at": "2019-09-03T11:42:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168851693343268869"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168851693343268869", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "817119608964583426"}, {"created_at": "2019-09-03T11:41:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168851571968544769"], "text": "Vi coment\u00e1rios zoando a mo\u00e7a que se matou ontem, ou falando como se ela fosse culpada. T\u00f4 enojada com a capacidade das pessoas de n\u00e3o ter empatia, cada um por si e foda-se o coleguinha. Aonde vamos parar?! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168851571968544769", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "author_id": "166017360"}, {"created_at": "2019-09-03T11:41:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168851520432959488"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168851520432959488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1534383121"}, {"created_at": "2019-09-03T11:41:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168851465684865024"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168851465684865024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "976559178"}, {"created_at": "2019-09-03T11:40:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168851227385520131"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168851227385520131", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "2350802828"}, {"created_at": "2019-09-03T11:39:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168851121340858368"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168851121340858368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3054858601"}, {"created_at": "2019-09-03T11:39:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168851060775096320"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168851060775096320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2155798879"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:39:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168851007503314950"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168851007503314950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "635421422"}, {"created_at": "2019-09-03T11:39:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168850953296076800"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168850953296076800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1289863825"}, {"created_at": "2019-09-03T11:39:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168850912653271040"], "text": "RT @antoniocendanf1: Un individuo, contrariado por una sentencia judicial, daba muerte a su hija en La Coru\u00f1a para, posteriormente, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168850912653271040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "La Coru\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168635572023414784"}], "author_id": "958453028323053568"}, {"created_at": "2019-09-03T11:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168850875697324033"], "in_reply_to_user_id": "710173625672982528", "text": "@felipec_chaves nossa \nmas esquadr\u00e3o suicida sempre foi muito criticado \nhyparam quando lan\u00e7aram trailer s\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168850875697324033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "felipec_chaves", "id": "710173625672982528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168737457967435776"}], "author_id": "742920292624924673"}, {"created_at": "2019-09-03T11:38:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168850719329390592"], "text": "Eu fico \u00e9 pistolita com essa coisa do setembro amarelo. Todo mundo se colocando na posi\u00e7\u00e3o de salvador. C\u00eas tem ideia do que pode causar uma escuta n\u00e3o qualificada a um suicida em potencial? PROCUREM PROFISSIONAIS DA SA\u00daDE MENTAL MEU POVO.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168850719329390592", "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 228, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "MENTAL"}]}, "author_id": "53710254"}, {"created_at": "2019-09-03T11:38:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168850663817826304"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168850663817826304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "940279479255142400"}, {"created_at": "2019-09-03T11:38:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168850632842891264"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168850632842891264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1105285037556146176"}, {"created_at": "2019-09-03T11:37:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168850534972964864"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168850534972964864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "3227449306"}, {"created_at": "2019-09-03T11:37:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168850529491005440"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168850529491005440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "3104990775"}, {"created_at": "2019-09-03T11:37:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168850481214607360"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168850481214607360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "353371421"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:36:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168850367821635589"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168850367821635589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "257224566"}, {"created_at": "2019-09-03T11:36:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168850363329499138"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168850363329499138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "4869043265"}, {"created_at": "2019-09-03T11:36:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168850184958304262"], "in_reply_to_user_id": "973483242132209664", "text": "@almosa75 El cerebro del torpe suicida est\u00e1 siniestrado \ud83e\udd2f\ud83e\udd76\ud83e\udd75\ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168850184958304262", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "almosa75", "id": "973483242132209664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168838443574661130"}], "author_id": "758228856448937984"}, {"created_at": "2019-09-03T11:35:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168850048458735617"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168850048458735617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "161382285"}, {"created_at": "2019-09-03T11:34:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168849685085327360"], "text": "RT @MarioScelzo1: Fossi elettore della Lega, chiederei dimissioni di Salvini. Con la sua mossa suicida, figlia di una scarsa conoscenza del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168849685085327360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarioScelzo1", "id": "397573326"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168844042483970048"}], "author_id": "389395835"}, {"created_at": "2019-09-03T11:33:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168849590667403264"], "text": "RT @Psiquiatria_UN: Prevalencia de depresi\u00f3n, s\u00edntomas depresivos e ideaci\u00f3n suicida entre estudiantes de medicina-Una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168849590667403264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145028839018496"}], "author_id": "1952139613"}, {"created_at": "2019-09-03T11:33:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168849459142430728"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168849459142430728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "411606789"}, {"created_at": "2019-09-03T11:32:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168849160671567873"], "text": "RT @LuisaVariz: Setembro amarelo, hora de postar coisa bonitinha sendo que ignorou o seu amiguinho que tem pensamentos suicida o ano todinh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168849160671567873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuisaVariz", "id": "1144293430107004928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168631937231142920"}], "author_id": "1576316479"}, {"created_at": "2019-09-03T11:31:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168849105243856896"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168849105243856896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2896773435"}, {"created_at": "2019-09-03T11:31:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168849089859076096"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168849089859076096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "297957030"}, {"created_at": "2019-09-03T11:30:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168848810547789828"], "in_reply_to_user_id": "886721975128920065", "text": "@MAeronauticoCFK @rlivon La irresponsabilidad de Pichoto es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168848810547789828", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MAeronauticoCFK", "id": "886721975128920065"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "rlivon", "id": "145329447"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Pichoto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168656944934133760"}], "author_id": "1248467324"}, {"created_at": "2019-09-03T11:30:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168848684932579328"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168848684932579328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2437633267"}, {"created_at": "2019-09-03T11:29:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168848597531729921"], "in_reply_to_user_id": "1098977869", "text": "@pedrosanatomy @eduardorama97 gente vlt reizinho suicida sim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168848597531729921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168577086342279174"}], "author_id": "1126123301603033088"}, {"created_at": "2019-09-03T11:29:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168848465058762752"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168848465058762752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "841850473711845378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Bdu7TVUi6y", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1168674721996693504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bdu7TVUi6y", "media_key": "3_1168674720616800256"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanitoSay", "id": "29186267"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "BlackWidow"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.6728, "type": "Other", "normalized_text": "BlackWidow"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:29:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168848457068613633"], "text": "RT @JuanitoSay: Una figura de #BlackWidow un tanto suicida... \u00bfno les parece? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Bdu7TVUi6y", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168848457068613633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168674721996693504"}], "author_id": "852658388291006464"}, {"created_at": "2019-09-03T11:29:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168848383676690433"], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168848383676690433", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "author_id": "222923653"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:28:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168848193007865856"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168848193007865856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "946426054788419584"}, {"created_at": "2019-09-03T11:27:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168848098396987392"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168848098396987392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "801981355919863808"}, {"created_at": "2019-09-03T11:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168848003282669569"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168848003282669569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2810994117"}, {"created_at": "2019-09-03T11:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168847764446425088"], "in_reply_to_user_id": "1036719990", "text": "@CiranGuccini Ah boh vedano loro. Io spero non si prenda una linea suicida sull\u2019immigrazione. Per me Minniti pu\u00f2 lavorare bene.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168847764446425088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CiranGuccini", "id": "1036719990"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168846296993677314"}], "author_id": "2888908630"}, {"created_at": "2019-09-03T11:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168847695303364608"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168847695303364608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "1103735080382537730"}, {"created_at": "2019-09-03T11:26:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168847674407366656"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168847674407366656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1693797008"}, {"created_at": "2019-09-03T11:25:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168847604463132673"], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168847604463132673", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "author_id": "18955433"}, {"created_at": "2019-09-03T11:25:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168847358614020096"], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168847358614020096", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "author_id": "898981939612446720"}, {"created_at": "2019-09-03T11:24:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168847139226697728"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168847139226697728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "176617355"}, {"created_at": "2019-09-03T11:23:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168846965720977408"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168846965720977408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "27440351"}, {"created_at": "2019-09-03T11:22:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168846766269173760"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168846766269173760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1376973343"}, {"created_at": "2019-09-03T11:22:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168846722912702465"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168846722912702465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "777469775006076928"}, {"created_at": "2019-09-03T11:22:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168846687567323136"], "text": "RT @MarioScelzo1: Fossi elettore della Lega, chiederei dimissioni di Salvini. Con la sua mossa suicida, figlia di una scarsa conoscenza del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168846687567323136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarioScelzo1", "id": "397573326"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168844042483970048"}], "author_id": "385897719"}, {"created_at": "2019-09-03T11:21:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168846470361112578"], "in_reply_to_user_id": "394220300", "text": "@TheRemedyBlog mega suicidou se?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168846470361112578", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheRemedyBlog", "id": "394220300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168826386859134979"}], "author_id": "303254431"}, {"created_at": "2019-09-03T11:20:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168846307315867649"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168846307315867649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3033246833"}, {"created_at": "2019-09-03T11:20:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168846280048742400"], "text": "\"no s\u00e9 si la luz se suicida pero se me est\u00e1 cortando mucho\" \nJsjsa lo mejor que le\u00ed en la pared de santos lugares", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168846280048742400", "author_id": "743519894373810176"}, {"created_at": "2019-09-03T11:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168846268694745088"], "text": "RT @mar_vicent: Es tan evidente como suicida. Cuando Casado sea Presidente y se burlen de todos nosotr@s,  habr\u00e1 que recordar quien tuvo ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168846268694745088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mar_vicent", "id": "270889031"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168817610970030082"}], "author_id": "269986820"}, {"created_at": "2019-09-03T11:19:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168845939056005120"], "in_reply_to_user_id": "915902213205217280", "text": "@DivaQuintanil Tu \u00eddolo ,el suicida ladr\u00f3n @AlanGarciaPeru  y su servil Cornejo recibieron su tajada...para hacer el tren el\u00e9ctrico.\n20 a\u00f1os despu\u00e9s...fue concluido.\nRata miserable..estaba escondido en francia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168845939056005120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.4563, "type": "Person", "normalized_text": "Cornejo"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "francia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168371850885419009"}], "author_id": "1061750490818637825"}, {"created_at": "2019-09-03T11:19:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168845917698609152"], "in_reply_to_user_id": "925327171714985985", "text": "@Gabriel_Garci07 @folha Todo Bolsonarista \u00e9 suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168845917698609152", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 23, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "geo": {"place_id": "8bc4eeacf63235f9"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168804808700112897"}], "author_id": "1061052856105603072"}, {"created_at": "2019-09-03T11:19:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168845915567939584"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168845915567939584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1069647986576289792"}, {"created_at": "2019-09-03T11:18:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168845805802930176"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168845805802930176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "2396698140"}, {"created_at": "2019-09-03T11:18:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168845668053659649"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168845668053659649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4252833814"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/zWHM9dk1tZ", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEternalOak/status/1168845605935964160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zWHM9dk1tZ", "media_key": "3_1168845567881023488"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/zWHM9dk1tZ", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEternalOak/status/1168845605935964160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zWHM9dk1tZ", "media_key": "3_1168845579268567040"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/zWHM9dk1tZ", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEternalOak/status/1168845605935964160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zWHM9dk1tZ", "media_key": "3_1168845590970675201"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:18:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168845605935964160"], "text": "\u00a1THE JUGGERNAUT, BITCH!\n\nPerd\u00f3n -_-)\n\nPD: Cyttorak es un suicida. https://t.co/zWHM9dk1tZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168845605935964160", "author_id": "842832962492272641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AwMuHVlrsP", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/em-sao-paulo-14-das-acoes-do-gate-envolvem-casos-de-suicidio-por-policiais.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/em-sao-paulo-14-das-acoes-do-gate-envolvem-casos-de-suicidio-por-policiais.shtml"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5024, "type": "Organization", "normalized_text": "PM-SP"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "txt"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:17:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168845451971518464"], "text": "Estudo feito pelo Batalh\u00e3o de Op. Especiais da PM-SP descobriu q 14% das ocorr\u00eancias atendidas em 2018 se encaixam no perfil de \"suic\u00eddio por policiais\".\u00c9 qdo algu\u00e9m c/ comportamento suicida provoca um situa\u00e7\u00e3o de confronto p/ ser morto. O txt explica bem:\nhttps://t.co/AwMuHVlrsP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168845451971518464", "author_id": "22040027"}, {"created_at": "2019-09-03T11:17:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168845372346851329"], "text": "RT @eltiempoqro: Se suicida el empresario Manuel Kuri dentro del ba\u00f1o del exclusivo Bar Club de Empresarios potosinos\u2026.LEA AQU\u00cd LA NOTICIA;\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168845372346851329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eltiempoqro", "id": "956736588976967680"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Kuri"}, {"start": 84, "end": 106, "probability": 0.4488, "type": "Other", "normalized_text": "Bar Club de Empresarios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168740264892129280"}], "author_id": "442438055"}, {"created_at": "2019-09-03T11:17:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168845346342100992"], "in_reply_to_user_id": "63118359", "text": "@mariadorosario Mais ki merda \u00e9 essa? Ki merda \u00e9 essa!  maizuki\u00e9isso maizuki\u00e9isso! Chora n\u00e3o, esse \u00e9 seu ultimo mandato, vcs v\u00e3o ser varridos pra sempre da vida publica do pais e td isso acaba.... Vcs sequestraram o pais, implantaram uma agenda suicida, fiscal e de  mercado, so sabem mimizar!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168845346342100992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168517314016358400"}], "author_id": "1084851283083886592"}, {"created_at": "2019-09-03T11:16:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168845304801779718"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168845304801779718", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1079240492179701760"}, {"created_at": "2019-09-03T11:16:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168845285453381633"], "text": "Chega setembro a gente j\u00e1 fica funcionando na for\u00e7a do \u00f3dio vendo gente desmerecendo teu curso de 5.070 horas dizendo q da pra resolver surto suicida somente c uns papo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168845285453381633", "author_id": "44961769"}, {"created_at": "2019-09-03T11:16:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168845252028960769"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Para el abogado pol\u00edtico y exguerrillero venezolano, Am\u00e9rico Mart\u00edn, ser\u00eda un \u201csuicidio\u201d si Nicol\u00e1s Maduro alien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168845252028960769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 93, "probability": 0.5225, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715238092484608"}], "author_id": "2548895912"}, {"created_at": "2019-09-03T11:16:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168845192104960002"], "text": "\"Pergunte a senhorinha de 70 anos se ela se matou quando tinha 16\"\n                                    - Maia, Carlinhos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168845192104960002", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8117, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6653, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "3246315569"}, {"created_at": "2019-09-03T11:15:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168844994234503169"], "in_reply_to_user_id": "36714942", "text": "@PauloMartins10 Muito mais dias j\u00e1 se passaram e o Brasil ainda n\u00e3o sabe quem matou o Toninho do PT, e quem mandou matar!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168844994234503169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9384, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.7905, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9779, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168398827755364357"}], "author_id": "584792315"}, {"created_at": "2019-09-03T11:15:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168844948063621121"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168844948063621121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "331913265"}, {"created_at": "2019-09-03T11:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168844934696382464"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168844934696382464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "752868995657760769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/93Kle8LGs9", "expanded_url": "http://ow.ly/4xws30psZoq", "display_url": "ow.ly/4xws30psZoq"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Toledo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8901, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:15:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168844878358466561"], "text": "#Toledo acoger\u00e1 un curso sobre prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida https://t.co/93Kle8LGs9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168844878358466561", "author_id": "2782690405"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/FZKqosS7ku", "expanded_url": "https://twitter.com/paulagrgon/status/1168844823127830528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FZKqosS7ku", "media_key": "3_1168844819608809478"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9731, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:14:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168844823127830528"], "text": "Hay listas de Spotify que las sacaron de m\u00fasica en espera linea atencion al Suicida... sino no se explica!!!! https://t.co/FZKqosS7ku", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168844823127830528", "author_id": "277132624"}, {"created_at": "2019-09-03T11:14:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168844730165342208"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168844730165342208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2660299217"}, {"created_at": "2019-09-03T11:14:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168844709621579777"], "text": "Chegou o m\u00eas de colocar bexiga amarela no laborat\u00f3rio pra mostrar que me importo e ganhar uns biscoitos \n\nmas continuar fazendo meus alunos se sentirem um lixo em tds minhas aulas e fazer piada com a professora que se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168844709621579777", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.3778, "type": "Other", "normalized_text": "amarela"}]}, "author_id": "1073579139314171904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:14:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168844646203756544"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168844646203756544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "909358892"}, {"created_at": "2019-09-03T11:14:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168844624925986816"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168844624925986816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1042535280656437254"}, {"created_at": "2019-09-03T11:14:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168844603581222913"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168844603581222913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "836479946776326144"}, {"created_at": "2019-09-03T11:13:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168844472425295872"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168844472425295872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "4696550012"}, {"created_at": "2019-09-03T11:13:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168844377923436544"], "text": "RT @jfdezsanz: El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168844377923436544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jfdezsanz", "id": "317909702"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4323, "type": "Organization", "normalized_text": "de Salud"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8141, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168830660909371392"}], "author_id": "96225807"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/1CG1VjjCzF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCNQGG", "display_url": "dlvr.it/RCNQGG"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 120, "username": "gobjccm", "id": "104129067"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "CLM"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 5, "end": 10, "probability": 0.7171, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:12:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168844098184237058"], "text": "#CLM Toledo acoger\u00e1 los d\u00edas 18 y 19 de septiembre un curso sobre prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida @gobjccm @UCLM_es https://t.co/1CG1VjjCzF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168844098184237058", "author_id": "794186032283525121"}, {"created_at": "2019-09-03T11:11:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168844042483970048"], "text": "Fossi elettore della Lega, chiederei dimissioni di Salvini. Con la sua mossa suicida, figlia di una scarsa conoscenza delle regole parlamentari, ha tolto al partito la possibilit\u00e0 di governare. Male, ma di governare. Di solito questi errori da dilettanti allo sbaraglio si pagano.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168844042483970048", "author_id": "397573326"}, {"created_at": "2019-09-03T11:11:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168843995461668864"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168843995461668864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1082086329683451905"}, {"created_at": "2019-09-03T11:11:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168843981960228864"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168843981960228864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2300264369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:11:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168843902503309312"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168843902503309312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "4655423429"}, {"created_at": "2019-09-03T11:11:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168843861243965440"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168843861243965440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "903006537832173571"}, {"created_at": "2019-09-03T11:11:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168843850435244032"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168843850435244032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "772565168400269313"}, {"created_at": "2019-09-03T11:10:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168843783762599938"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168843783762599938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1083999152906948609"}, {"created_at": "2019-09-03T11:10:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168843671443255296"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168843671443255296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "134939157"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:09:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168843563851046912"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168843563851046912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "568771937"}, {"created_at": "2019-09-03T11:09:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168843550290841601"], "in_reply_to_user_id": "18141369", "text": "@foquinha Eu acho que o pai do Alex sabe que ele matou o Bryce e que o depoimento da Ani no final era falso incriminando o Monty. O Alex deve ser internado em alguma cl\u00ednica psiqui\u00e1trica e o Clay se muda para alguma outra cidade com os pais. Todo mundo deve sair da cidade e vida que segue.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168843550290841601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "foquinha", "id": "18141369"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6724, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5043, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.598, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.6032, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5351, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.5812, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168657452897898498"}], "author_id": "1041765647280160770"}, {"created_at": "2019-09-03T11:08:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168843205305143296"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168843205305143296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "925871913087447040"}, {"created_at": "2019-09-03T11:08:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168843121486118912"], "text": "En que momento me pase a un horario suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168843121486118912", "author_id": "298929469"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/3InliIFu4s", "expanded_url": "https://ift.tt/2LiHfXB", "display_url": "ift.tt/2LiHfXB"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.8991, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8592, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:07:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168843006067314693"], "text": "Agente de la Polic\u00eda Nacional se suicida de un disparo, era de San Juan https://t.co/3InliIFu4s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168843006067314693", "author_id": "1161675809075212288"}, {"created_at": "2019-09-03T11:07:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168842961104322565"], "in_reply_to_user_id": "239656877", "text": "Igual t\u00e3o fazendo com o video da menina que se suicidou, como algu\u00e9m teve coragem de ficar filmando toda aquela situa\u00e7\u00e3o, eu fico toda arrepiada s\u00f3 de imaginar ver uma cena dessa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168842961104322565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168842502822141952"}], "author_id": "239656877"}, {"created_at": "2019-09-03T11:07:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168842845463224320"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168842845463224320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "407710596"}, {"created_at": "2019-09-03T11:06:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168842625920770050"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168842625920770050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "69523415"}, {"created_at": "2019-09-03T11:05:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168842427211423744"], "in_reply_to_user_id": "873788275525287937", "text": "@GladysGiraldo61 @eduardoenred Otra de las \"herencias\" del desprecio por el Per\u00fa del suicida AG. Y ahora los Fujialanistas pasan a reclamarla  para no perder las tajadas q reciben x medio d  lavander\u00edas express.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168842427211423744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GladysGiraldo61", "id": "873788275525287937"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9382, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "Fujialanistas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168734143439618048"}], "author_id": "404167379"}, {"created_at": "2019-09-03T11:05:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168842422102700032"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168842422102700032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1146599997540110337"}, {"created_at": "2019-09-03T11:04:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168842165470007296"], "text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168842165470007296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "author_id": "144315068"}, {"created_at": "2019-09-03T11:04:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168842112441257984"], "in_reply_to_user_id": "15876422", "text": "@gaveta J\u00e1 era teu f\u00e3, agora ainda mais. Espero ansioso o dia em que as pessoas v\u00e3o entender a diferen\u00e7a entre depress\u00e3o e tristeza. \u00c9 uma dist\u00e2ncia abismal. Quem se suicida n\u00e3o \u00e9 covarde. Essa maldita doen\u00e7a turva de tal modo a percep\u00e7\u00e3o, que a pessoa realmente acha que \u00e9 a \u00daNICA op\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168842112441257984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gaveta", "id": "15876422"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168701008089890816"}], "author_id": "151648016"}, {"created_at": "2019-09-03T11:03:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168841898204774403"], "in_reply_to_user_id": "2602630711", "text": "Si necesit\u00e1is llevar algo en plan \"disuasorio\" para sentiros m\u00e1s tranquilas, ten\u00e9is unos llaveros que llevan alarmas s\u00faper potentes y que suenan a cientos de metros. \nEso es disuasorio, llevar una navaja es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168841898204774403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168840938673848326"}], "author_id": "2602630711"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:03:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168841844932993024"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168841844932993024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "4871729465"}, {"created_at": "2019-09-03T11:02:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168841790767751168"], "in_reply_to_user_id": "1027581251958517761", "text": "@StevenCaldern9 @sonounavatar Pero que puedes esperar de este ayayero del cobarde suicida de A.G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168841790767751168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "sonounavatar", "id": "217037540"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "A.G"}]}, "geo": {"place_id": "014be4b32ac71d2f"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168327357561806849"}], "author_id": "521601978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:02:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168841781120851969"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168841781120851969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "4265548221"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:01:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168841524500738049"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168841524500738049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "4104204861"}, {"created_at": "2019-09-03T11:01:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168841500937064449"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168841500937064449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3544780755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/a4BsG1dZSG", "expanded_url": "https://alsoldelacosta.com/salud-mental-comunitaria-de-marbella-y-el-hospital-costa-del-sol-ponen-en-marcha-un-procedimiento-de-prevencion-y-abordaje-de-la-conducta-suicida/", "display_url": "alsoldelacosta.com/salud-mental-c\u2026"}], "mentions": [{"start": 166, "end": 175, "username": "saludand", "id": "300136823"}, {"start": 177, "end": 192, "username": "AndaluciaJunta", "id": "384257137"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "jesusraguirre", "id": "1096487395556556801"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.6061, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:01:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168841396482170880"], "text": "Salud Mental Comunitaria de Marbella y el @AgenciaCostaSol ponen en marcha un procedimiento de prevenci\u00f3n y abordaje de la conducta suicida:  https://t.co/a4BsG1dZSG @saludand  @AndaluciaJunta  @jesusraguirre", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168841396482170880", "author_id": "59833562"}, {"created_at": "2019-09-03T11:00:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168841090696433665"], "in_reply_to_user_id": "2988123916", "text": "@Paranoticias1 Ela se suicidou...infelizmente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168841090696433665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Paranoticias1", "id": "2988123916"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168517794570391553"}], "author_id": "992928646326312960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Bdu7TVUi6y", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1168674721996693504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bdu7TVUi6y", "media_key": "3_1168674720616800256"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanitoSay", "id": "29186267"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "BlackWidow"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.6728, "type": "Other", "normalized_text": "BlackWidow"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:00:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168841080680456192"], "text": "RT @JuanitoSay: Una figura de #BlackWidow un tanto suicida... \u00bfno les parece? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Bdu7TVUi6y", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168841080680456192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168674721996693504"}], "author_id": "844378173433430017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/a4BsG1dZSG", "expanded_url": "https://alsoldelacosta.com/salud-mental-comunitaria-de-marbella-y-el-hospital-costa-del-sol-ponen-en-marcha-un-procedimiento-de-prevencion-y-abordaje-de-la-conducta-suicida/", "display_url": "alsoldelacosta.com/salud-mental-c\u2026"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 189, "username": "alsoldelacosta", "id": "3329214297"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8326, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}, {"start": 42, "end": 63, "probability": 0.6333, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Costa del Sol"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:59:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168840975164280833"], "text": "Salud Mental Comunitaria de Marbella y el Hospital Costa del Sol ponen en marcha un procedimiento de prevenci\u00f3n y abordaje de la conducta suicida https://t.co/a4BsG1dZSG via @alsoldelacosta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168840975164280833", "author_id": "59833562"}, {"created_at": "2019-09-03T10:59:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168840953769209856"], "text": "RT @AgenciaCostaSol: \ud83c\udfe5 \ud83d\udcf0   \"El objetivo es reducir la variabilidad cl\u00ednica y homogeneizar el plan de intervenci\u00f3n y as\u00ed mejorar su segurida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168840953769209856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168839335271120896"}], "author_id": "618094149"}, {"created_at": "2019-09-03T10:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168840708171718656"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168840708171718656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "3856691955"}, {"created_at": "2019-09-03T10:58:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168840706061930496"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Para el abogado pol\u00edtico y exguerrillero venezolano, Am\u00e9rico Mart\u00edn, ser\u00eda un \u201csuicidio\u201d si Nicol\u00e1s Maduro alien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168840706061930496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 93, "probability": 0.5225, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715238092484608"}], "author_id": "1145051168667836421"}, {"created_at": "2019-09-03T10:58:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168840572410454017"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168840572410454017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "208834358"}, {"created_at": "2019-09-03T10:57:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168840541783691265"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168840541783691265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1040306915274883074"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/6l6dIimUlT", "expanded_url": "https://twitter.com/catarina_66/status/1168838683543449600", "display_url": "twitter.com/catarina_66/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4382, "type": "Person", "normalized_text": "paulo"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4682, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 242, "end": 252, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Jorge"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:57:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168840331871342592"], "text": "Hist\u00f3ria do meu nome:\n\nPrimo do meu pai suicida-se devido a problemas com os seus pais e cujo nome era paulo, e amigo do meu pai chamado de Jorge que se suicidou pelo mesmo motivo, os meus pais decidiram fazer uma \"homenagem\" Aos dois dai o \nPaulo Jorge :) https://t.co/6l6dIimUlT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1168840331871342592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168838683543449600"}], "author_id": "1053331331340476416"}, {"created_at": "2019-09-03T10:56:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168840266670845952"], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168840266670845952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "author_id": "1499214090"}, {"created_at": "2019-09-03T10:56:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168840252884230146"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168840252884230146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2580910198"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/YTPvykOsHc", "expanded_url": "http://www.radioneybatv.com/2019/09/breves-se-suicida-raso-de-la-policia-en.html", "display_url": "radioneybatv.com/2019/09/breves\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/UOVtsn9XNL", "expanded_url": "https://twitter.com/jaraguenses/status/1168840148651597824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UOVtsn9XNL", "media_key": "3_1168840147556851712"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7595, "type": "Place", "normalized_text": "BREVES"}, {"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8068, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:56:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168840148651597824"], "text": "BREVES: Se suicida raso de la polic\u00eda en Santo Domingo; era de San Juan https://t.co/YTPvykOsHc https://t.co/UOVtsn9XNL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168840148651597824", "author_id": "2501880703"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Iuaq5WQ66r", "expanded_url": "http://www.radioneybatv.com/2019/09/breves-se-suicida-raso-de-la-policia-en.html", "display_url": "radioneybatv.com/2019/09/breves\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gL7qNourv3", "expanded_url": "https://twitter.com/Barahoneros/status/1168839913644728320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gL7qNourv3", "media_key": "3_1168839912621322240"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "BREVES"}, {"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9215, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:55:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168839913644728320"], "text": "BREVES: Se suicida raso de la polic\u00eda en Santo Domingo; era de San Juan \u2014 https://t.co/Iuaq5WQ66r https://t.co/gL7qNourv3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168839913644728320", "author_id": "768075467341590528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:55:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168839817679052802"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168839817679052802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "345659785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:54:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168839752331735040"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168839752331735040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "1131938009451040769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/ill1MGaiov", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg4fMf", "display_url": "bit.ly/2kg4fMf"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/mSetNIufGU", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaCostaSol/status/1168839335271120896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSetNIufGU", "media_key": "3_1168839325481615362"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 181, "tag": "Salud"}, {"start": 182, "end": 193, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 194, "end": 206, "tag": "CostadelSol"}, {"start": 207, "end": 219, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 205, "probability": 0.4767, "type": "Place", "normalized_text": "CostadelSol"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168839335271120896"], "text": "\ud83c\udfe5 \ud83d\udcf0   \"El objetivo es reducir la variabilidad cl\u00ednica y homogeneizar el plan de intervenci\u00f3n y as\u00ed mejorar su seguridad y calidad asistencial\"\n\n\u2139\u25b6\ud83d\uddde https://t.co/ill1MGaiov  \n\n#Salud #Prevenci\u00f3n #CostadelSol #SaludMental https://t.co/mSetNIufGU", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168839335271120896", "author_id": "4898287630"}, {"created_at": "2019-09-03T10:51:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168838965300027392"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168838965300027392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "163901763"}, {"created_at": "2019-09-03T10:51:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168838865559392256"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168838865559392256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "454215725"}, {"created_at": "2019-09-03T10:50:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168838614014398464"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Para el abogado pol\u00edtico y exguerrillero venezolano, Am\u00e9rico Mart\u00edn, ser\u00eda un \u201csuicidio\u201d si Nicol\u00e1s Maduro alien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168838614014398464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 93, "probability": 0.5225, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715238092484608"}], "author_id": "2422794048"}, {"created_at": "2019-09-03T10:50:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168838571551318016"], "in_reply_to_user_id": "773383523747192832", "text": "@marginal_palest SE EU DESCOBRIR QUE VOC\u00ca ME MATOU VO METER BLOCK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168838571551318016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marginal_palest", "id": "773383523747192832"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "METER BLOCK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168746217041539072"}], "author_id": "125972066"}, {"created_at": "2019-09-03T10:49:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168838489682698240"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168838489682698240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "48762340"}, {"created_at": "2019-09-03T10:49:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168838444501655552"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168838444501655552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3560614103"}, {"created_at": "2019-09-03T10:48:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168838222799130626"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168838222799130626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1030028547518332928"}, {"created_at": "2019-09-03T10:48:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168838203878641665"], "text": "RT @Miguel_STrev: \u201cSi hacemos una cartograf\u00eda de lo que algunos llaman \u2018desarrollo\u2019 vemos que no estamos incluidos los pueblos ind\u00edgenas y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168838203878641665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miguel_STrev", "id": "126499037"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168593468190535681"}], "author_id": "1911007165"}, {"created_at": "2019-09-03T10:47:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168837992963817472"], "in_reply_to_user_id": "55660696", "text": "@SIN24Horas @ColorVisionC9 Los que pusieron en libertad a Ray Est\u00e9vez el homicida suicida de Aniber Gonz\u00e1lez son los culpables de las 2 muerte deben ser juzgado y condenado aceptaron soborno por leve condena @DaniloMedina @JeanARodriguezS @RosalbaRamos_ intent\u00f3 en 2017 y la asesino en 2019 @AliciaOrtegah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168837992963817472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "ColorVisionC9", "id": "287720368"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}, {"start": 222, "end": 238, "username": "JeanARodriguezS", "id": "1262435682"}, {"start": 239, "end": 253, "username": "RosalbaRamos_", "id": "1053404311227633664"}, {"start": 291, "end": 305, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Ray Est\u00e9vez"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Aniber Gonz\u00e1lez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168676644837560323"}], "author_id": "2305136552"}, {"created_at": "2019-09-03T10:47:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168837800533352448"], "in_reply_to_user_id": "907269860480229376", "text": "@nannamarxp A gente quase te matou, se matou, mas a gente chegou l\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168837800533352448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nannamarxp", "id": "907269860480229376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168837561936220161"}], "author_id": "77536910"}, {"created_at": "2019-09-03T10:46:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168837690755833856"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168837690755833856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "951591642200465408"}, {"created_at": "2019-09-03T10:46:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168837683218661377"], "in_reply_to_user_id": "1401790434", "text": "@Telegrafia01 @Laro_99 Jajajajajaja  le ha faltado el respeto... El d\u00eda que se lo falten de verdad se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168837683218661377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Telegrafia01", "id": "1401790434"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Laro_99", "id": "210838291"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168616982851334144"}], "author_id": "386184964"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:46:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168837669117468672"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168837669117468672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "727666699"}, {"created_at": "2019-09-03T10:46:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168837550963908611"], "text": "RT @IvoAlmeida: O m\u00e9dico deu-lhe 2 meses de vida. Ele matou o m\u00e9dico, o juiz deu-lhe 25 anos.\nSe n\u00e3o reagisse a tempo, j\u00e1 estava enterrado.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168837550963908611", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IvoAlmeida", "id": "19826539"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168667392769236992"}], "author_id": "2875356365"}, {"created_at": "2019-09-03T10:45:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168837512867012608"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168837512867012608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3033575532"}, {"created_at": "2019-09-03T10:45:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168837472593293313"], "in_reply_to_user_id": "3972191019", "text": "Engra\u00e7ado as pessoas vindo falar nesse tweet sendo que nem sabem a situa\u00e7\u00e3o e como se eu nao soubesse o que \u00e9 ter uma cabe\u00e7a suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168837472593293313", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168589274473750528"}], "author_id": "3972191019"}, {"created_at": "2019-09-03T10:44:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168837252585152512"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168837252585152512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "619422632"}, {"created_at": "2019-09-03T10:44:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168837058997182464"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168837058997182464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "926049200315555841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/ti5hDu75Lx", "expanded_url": "https://twitter.com/RTVMarbella/status/1168836927543480320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ti5hDu75Lx", "media_key": "3_1168836920555782144"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "Marbella"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6381, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:43:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168836927543480320"], "text": "La unidad de salud mental comunitaria de #Marbella y el @AgenciaCostaSol ponen en marcha un procedimiento de prevenci\u00f3n y abordaje de la conducta suicida https://t.co/ti5hDu75Lx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168836927543480320", "author_id": "250079051"}, {"created_at": "2019-09-03T10:42:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168836772132007937"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168836772132007937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "727191758405263360"}, {"created_at": "2019-09-03T10:42:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168836759406428160"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168836759406428160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4267812856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:42:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168836548974055424"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168836548974055424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "811693016796852224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/mFBpNmoj2t", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13498462/luigi-di-maio-totoministri-sud-pd-offerta-kamikaze-matteo-salvini-lega.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/politica/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:41:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168836484893421568"], "text": "Luigi Di Maio, ambizione suicida: https://t.co/mFBpNmoj2t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168836484893421568", "author_id": "131126639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/n0F3pxW37S", "expanded_url": "https://twitter.com/blogplug1/status/1166898929096646656", "display_url": "twitter.com/blogplug1/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4185, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:40:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168836243003707393"], "text": "Ser\u00e1 que o gajo se matou porque n\u00e3o sabia apertar os sapatos? https://t.co/n0F3pxW37S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168836243003707393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166898929096646656"}], "author_id": "732852270870728704"}, {"created_at": "2019-09-03T10:39:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168836021955510272"], "in_reply_to_user_id": "69963168", "text": "@WagnerThomazoni fora que teve o alec alowka que se suicidou por causa do mesmo motivo  acusado pela zoe quinn , foi demitido,colocado na lista negra da ind\u00fastria ,amigos e familia viraram as costas para ele e por n\u00e3o aguentando os ataques da horda da zoe e se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168836021955510272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WagnerThomazoni", "id": "69963168"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "alec alowka"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "zoe quinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168665408167206912"}], "author_id": "859035187761610752"}, {"created_at": "2019-09-03T10:39:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168835925025198085"], "text": "RT @belle0373: @luomomascherato @AndreaRomano9 Ogni volta che un piddino parla uno storico si suicida. \ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\nPeccato che la ue fa quello che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168835925025198085", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "belle0373", "id": "4874979939"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "luomomascherato", "id": "1063458130443550722"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "AndreaRomano9", "id": "284706444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231121731149826"}], "author_id": "1063458130443550722"}, {"created_at": "2019-09-03T10:39:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168835887221882880"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168835887221882880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "932112704139153409"}, {"created_at": "2019-09-03T10:39:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168835843357908992"], "text": "vai tomar no cu @Carlinhosmaiaof IMBECIL \u00e9 voc\u00ea.. depress\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a, gente com pensamento suicida \u00e9 doen\u00e7a. N\u00e3o \u00e9 pq vc conhece uma sra de sei l\u00e1 qnts anos que viveu a vida catando lata que todos devem fazer isso. Vai se tratar que tu tem um problema enorme chamado imbecilidade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168835843357908992", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}]}, "author_id": "71131921"}, {"created_at": "2019-09-03T10:37:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168835508337860615"], "in_reply_to_user_id": "15876422", "text": "@gaveta Cuidem dos seus amigos!\nNem sempre a pessoa consegue ver que est\u00e1 doente, a n\u00e3o ser quando \u00e9 tarde demais!\nSe tiver algum amigo falando em suic\u00eddio comunique algu\u00e9m da sua confian\u00e7a. \nUm aluno meu se suicidou umas semanas atr\u00e1s. Ningu\u00e9m esperava. \nCUIDEM UNS DOS OUTROS!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168835508337860615", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gaveta", "id": "15876422"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168703167896465414"}], "author_id": "1045311603749662720"}, {"created_at": "2019-09-03T10:37:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168835342042116096"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168835342042116096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "4921565667"}, {"created_at": "2019-09-03T10:37:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168835291735613441"], "in_reply_to_user_id": "14852005", "text": "@miaabreu As minhas sinceras condol\u00eancias ao lado jornal\u00edstico que se suicidou \ud83e\udd74\ud83d\ude01", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168835291735613441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "miaabreu", "id": "14852005"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168833898555555840"}], "author_id": "841921704721039360"}, {"created_at": "2019-09-03T10:36:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168835195463749632"], "text": "bom dia pra quem sonhou que um raio caiu em cima e n\u00e3o matou e sobreviveu a um inc\u00eandio e se salvou, BOM DIA UNIVERSO!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u2728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168835195463749632", "author_id": "1070440813895782406"}, {"created_at": "2019-09-03T10:36:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168835124840095744"], "in_reply_to_user_id": "1058511921077456896", "text": "@carsonandsink @kamilacomkkkk @felipeneto @Carlinhosmaiaof L\u00f3gico q n\u00e3o vejo tantos casos tipo o homem terminou com a namorada ou esposa e ela se matou e visem versos. \u00c9 isso e depress\u00e3o h\u00e1 porfavor n\u00e9  \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168835124840095744", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 41, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168578913901170688"}], "author_id": "369838882"}, {"created_at": "2019-09-03T10:34:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168834752889131008"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168834752889131008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "160622170"}, {"created_at": "2019-09-03T10:34:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168834567060561921"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168834567060561921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "732028333836410885"}, {"created_at": "2019-09-03T10:33:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168834430238101504"], "text": "Setembro amarelo e o cara postando mensagem suicida. \u00c9 foda, viu?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168834430238101504", "author_id": "1016838740470362113"}, {"created_at": "2019-09-03T10:33:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168834316010500096"], "in_reply_to_user_id": "1020828311252013056", "text": "@matteosaIvimimi Stupido suicida cafone!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168834316010500096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168658446096502784"}], "author_id": "1366786052"}, {"created_at": "2019-09-03T10:33:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168834268962918401"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168834268962918401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "724646616771252224"}, {"created_at": "2019-09-03T10:32:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168834203615670272"], "text": "Qual a necessidade de postar video de uma pessoa que se suicidou nos status???? Mano a pessoa morreu M O R R E U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168834203615670272", "author_id": "1051532264067207168"}, {"created_at": "2019-09-03T10:32:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168834098288369665"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168834098288369665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1023341334994796544"}, {"created_at": "2019-09-03T10:31:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168833920370188288"], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168833920370188288", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "author_id": "1102977230328786945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/6WGKs0Dj9m", "expanded_url": "http://www.lacerca.com/noticias/castilla_la_mancha/toledo-19-septiembre-curso-prevencion-intervencion-conducta-suicida-478789-1.html", "display_url": "lacerca.com/noticias/casti\u2026"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 120, "username": "gobjccm", "id": "104129067"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "CLM"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 5, "end": 10, "probability": 0.7171, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:31:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168833871569461248"], "text": "#CLM Toledo acoger\u00e1 los d\u00edas 18 y 19 de septiembre un curso sobre prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida @gobjccm @UCLM_es https://t.co/6WGKs0Dj9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168833871569461248", "author_id": "56321648"}, {"created_at": "2019-09-03T10:30:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168833760084856833"], "text": "RT @SanidadCLM: El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019\nhttps://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168833760084856833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SanidadCLM", "id": "1331796860"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4323, "type": "Organization", "normalized_text": "de Salud"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.8141, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168830253252452352"}], "author_id": "1004699571669348353"}, {"created_at": "2019-09-03T10:29:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168833273025486848"], "in_reply_to_user_id": "314145885", "text": "@tchola__ o cara suicida e ainda atrapalha os outros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168833273025486848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tchola__", "id": "1066053241358688256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168832840055869440"}], "author_id": "3000217475"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/u1k6R3xjm8", "expanded_url": "https://tiempodecanarias.com/asesina-a-su-mujer-y-luego-se-suicida", "display_url": "tiempodecanarias.com/asesina-a-su-m\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:27:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168832974005125120"], "text": "\ud83d\udd34 Asesina a su mujer y luego se suicida\nhttps://t.co/u1k6R3xjm8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168832974005125120", "author_id": "2974685709"}, {"created_at": "2019-09-03T10:27:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168832851971891202"], "in_reply_to_user_id": "68712576", "text": "@CarlosBolsonaro Sobre essa rela\u00e7\u00e3o d vcs, o stress sempre foi presente. A causa? O dinheiro e todos muito preocupado em quem roubou, quem matou e etc.  Ningu\u00e9m se apresenta com a nova ordem humana, o estar BEM, a igualdade, o aprendizado sobre a SA\u00daDE e sobre as VIDAS... Relacionamentos de PAZ\u2728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168832851971891202", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168675863375876106"}], "author_id": "308677639"}, {"created_at": "2019-09-03T10:27:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168832822016204802"], "text": "Podriamos impedir un mont\u00f3n de vidas arruinadas si el pibe que se pajea pensando en un@ menor de edad se suicida. Do it.\nDe nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168832822016204802", "author_id": "143771121"}, {"created_at": "2019-09-03T10:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168832771298594818"], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168832771298594818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "author_id": "602980431"}, {"created_at": "2019-09-03T10:26:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168832752046825475"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168832752046825475", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1141841282815471618"}, {"created_at": "2019-09-03T10:25:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168832375998099457"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168832375998099457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1033406321461284864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yU8qssc9jF", "expanded_url": "https://twitter.com/eliakin19/status/1168832070644359169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yU8qssc9jF", "media_key": "3_1168832038356639744"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yU8qssc9jF", "expanded_url": "https://twitter.com/eliakin19/status/1168832070644359169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yU8qssc9jF", "media_key": "3_1168832038348234753"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yU8qssc9jF", "expanded_url": "https://twitter.com/eliakin19/status/1168832070644359169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yU8qssc9jF", "media_key": "3_1168832038360834048"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yU8qssc9jF", "expanded_url": "https://twitter.com/eliakin19/status/1168832070644359169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yU8qssc9jF", "media_key": "3_1168832038348234754"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arruda_prof", "id": "1079795790288162816"}, {"start": 192, "end": 200, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 203, "end": 211, "username": "mbretas", "id": "105951551"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.5086, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:24:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168832070644359169"], "in_reply_to_user_id": "1079795790288162816", "text": "@arruda_prof Vcs t\u00eam est\u00f4mago de a\u00e7o pra repetir tolices contra todos os fatos! O pr\u00f3prio mentor do Bolsonaro j\u00e1 concorda que ele se suicidou politicamente, e vcs n\u00e3o perceberam. Vamos apoiar @SF_Moro,  @mbretas Guedes! https://t.co/yU8qssc9jF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168832070644359169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168829959831523328"}], "author_id": "718527939843923969"}, {"created_at": "2019-09-03T10:23:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168831975668555776"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168831975668555776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "885647314521649152"}, {"created_at": "2019-09-03T10:23:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168831969570041856"], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168831969570041856", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "author_id": "767035730082275328"}, {"created_at": "2019-09-03T10:23:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168831916759535621"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168831916759535621", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "303465105"}, {"created_at": "2019-09-03T10:23:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168831907636928513"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168831907636928513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "326963241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168831894701711360"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168831894701711360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "1147685518655856645"}, {"created_at": "2019-09-03T10:23:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168831891904094208"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168831891904094208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1146323870"}, {"created_at": "2019-09-03T10:22:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168831679781318658"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168831679781318658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "3100715651"}, {"created_at": "2019-09-03T10:22:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168831635112042496"], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168831635112042496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "author_id": "791634507409522689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:19:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168830940195491842"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168830940195491842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "95802678"}, {"created_at": "2019-09-03T10:19:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168830749866377216"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "text": "@matteosalvinimi Ogni volta che Salvini lo nomina una canzone di De Andre\u2019 si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168830749866377216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168619436376567809"}], "author_id": "846229980"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/MISiKjqzNR", "expanded_url": "https://www.castillalamancha.es/actualidad/notasdeprensa/el-servicio-de-salud-de-castilla-la-mancha-participa-en-el-curso-%E2%80%98prevenci%C3%B3n-e-intervenci%C3%B3n-en", "display_url": "castillalamancha.es/actualidad/not\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/DZWb22fr5s", "expanded_url": "https://twitter.com/jfdezsanz/status/1168830660909371392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DZWb22fr5s", "media_key": "3_1168830656203370498"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4374, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:18:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168830660909371392"], "text": "El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019\nhttps://t.co/MISiKjqzNR https://t.co/DZWb22fr5s", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168830660909371392", "author_id": "317909702"}, {"created_at": "2019-09-03T10:18:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168830611701796866"], "in_reply_to_user_id": "1032967555315589121", "text": "@HylianLucy Hurra\nIgual tenemos un parasito suicida por culpa de los macarrones con tomatico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168830611701796866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HylianLucy", "id": "1032967555315589121"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.8313, "type": "Organization", "normalized_text": "macarrones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168757762777591808"}], "author_id": "802512116125208576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/oFyVUfkoAA", "expanded_url": "https://www.castillalamancha.es/actualidad/notasdeprensa/el-servicio-de-salud-de-castilla-la-mancha-participa-en-el-curso-%E2%80%98prevenci%C3%B3n-e-intervenci%C3%B3n-en", "display_url": "castillalamancha.es/actualidad/not\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/mSkE8V6xuk", "expanded_url": "https://twitter.com/SanidadCLM/status/1168830253252452352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSkE8V6xuk", "media_key": "3_1168830247564976128"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4374, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:17:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168830253252452352"], "text": "El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019\nhttps://t.co/oFyVUfkoAA https://t.co/mSkE8V6xuk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168830253252452352", "author_id": "1331796860"}, {"created_at": "2019-09-03T10:16:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168830154896027648"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168830154896027648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2221936286"}, {"created_at": "2019-09-03T10:16:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168830127922405376"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168830127922405376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4219928043"}, {"created_at": "2019-09-03T10:13:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168829449250455552"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168829449250455552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1027672927599251457"}, {"created_at": "2019-09-03T10:13:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168829383219585026"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168829383219585026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "2495850807"}, {"created_at": "2019-09-03T10:13:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168829309852803072"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168829309852803072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "706109159708729344"}, {"created_at": "2019-09-03T10:12:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168829205880221696"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168829205880221696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1663425734"}, {"created_at": "2019-09-03T10:12:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168829142701359107"], "text": "Desayuno suicida:\n\n\ud83e\udd56 con \ud83c\udf6b caliente!!\n\nMami quiere que me de algo\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168829142701359107", "author_id": "809769412643450880"}, {"created_at": "2019-09-03T10:12:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168829046333087745"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168829046333087745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "818559687918583808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/UCYVujdFOi", "expanded_url": "https://www.eldigitaldealbacete.com/2019/09/03/el-servicio-de-salud-de-castilla-la-mancha-participa-en-el-curso-prevencion-e-intervencion-en-conducta-suicida/", "display_url": "eldigitaldealbacete.com/2019/09/03/el-\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.7255, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:10:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168828494090031104"], "text": "El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso 'Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida' - https://t.co/UCYVujdFOi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168828494090031104", "author_id": "1219839072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/gAZ7ziFhMK", "expanded_url": "https://www.eldigitaldeciudadreal.com/2019/09/03/el-servicio-de-salud-de-castilla-la-mancha-participa-en-el-curso-prevencion-e-intervencion-en-conducta-suicida/", "display_url": "eldigitaldeciudadreal.com/2019/09/03/el-\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.7255, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168828482329239553"], "text": "El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso 'Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida' - https://t.co/gAZ7ziFhMK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168828482329239553", "author_id": "969564416516743168"}, {"created_at": "2019-09-03T10:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168828481553281024"], "text": "RT @il_ritorno_: Sotto esame mi parte un certo istinto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168828481553281024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468936763039745"}], "author_id": "2859047085"}, {"created_at": "2019-09-03T10:09:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168828414096281601"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168828414096281601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1091646753932275712"}, {"created_at": "2019-09-03T10:09:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168828332806430720"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168828332806430720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "2844246004"}, {"created_at": "2019-09-03T10:09:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168828268432285697"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168828268432285697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1004529210193563648"}, {"created_at": "2019-09-03T10:09:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168828267652145152"], "text": "RT @compromis_stvic: Donar-li una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f seria su\u00efcida. M\u00e9s clar no ho pot dir Joan Baldov\u00ed\ud83c\udf4a Bon dimarts tingu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168828267652145152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "compromis_stvic", "id": "347932528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168821057513512961"}], "author_id": "970944983145598977"}, {"created_at": "2019-09-03T10:08:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168828082825945088"], "in_reply_to_user_id": "957366720", "text": "@Milosrdna_ Bukvalno dete na ivici suicida...pu\u0107i\u0107u.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1168828082825945088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168827685684072449"}], "author_id": "958479923613720576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IW56J47aax", "expanded_url": "https://la4tmx.com/2019/09/03/se-suicida-conocido-empresario-en-prestigioso-bar-el-heraldo-de-san-luis-potosi/", "display_url": "la4tmx.com/2019/09/03/se-\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/fhrAIdB132", "expanded_url": "https://twitter.com/4tmx3/status/1168828033656139776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fhrAIdB132", "media_key": "3_1168828032204910592"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8765, "type": "Other", "normalized_text": "El Heraldo de San"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:08:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168828033656139776"], "text": "Se suicida conocido empresario en prestigioso bar \u2013 El Heraldo de San Luis\u00a0Potosi https://t.co/IW56J47aax https://t.co/fhrAIdB132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168828033656139776", "author_id": "1168338181630173185"}, {"created_at": "2019-09-03T10:07:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168827750096003072"], "in_reply_to_user_id": "485485144", "text": "@WaldoVanVerhoek @Miti_Vigliero Certo, la tempistica \u00e8 stata suicida e secondo me si tratta di un voto su DiMaio, sul suo operato, nato quando si \u00e8 sentito attaccato.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168827750096003072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WaldoVanVerhoek", "id": "703386818"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Miti_Vigliero", "id": "117701249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168827519627386882"}], "author_id": "485485144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Puvu6J0Y0D", "expanded_url": "https://shar.es/aXCnTD", "display_url": "shar.es/aXCnTD"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 157, "username": "gobjccm", "id": "104129067"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.8174, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:05:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168827392103735296"], "text": "El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019 gobjccm https://t.co/Puvu6J0Y0D v\u00eda @gobjccm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168827392103735296", "author_id": "3235645965"}, {"created_at": "2019-09-03T10:03:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168826910165610496"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168826910165610496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "701912755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/phzlsdYnCu", "expanded_url": "https://twitter.com/habitualzinha/status/1168730889750290437", "display_url": "twitter.com/habitualzinha/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "justinisloved"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.4517, "type": "Organization", "normalized_text": "jb"}, {"start": 266, "end": 278, "probability": 0.7055, "type": "Other", "normalized_text": "justinisloved"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:03:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168826879979270144"], "text": "eu fico impressionada como tds essas pessoas q mandam hate p jb s\u00e3o as mesmas q se algu\u00e9m passa por algo ruim e se suicida t\u00e1 aq fazendo campanha de setembro amarelo....... namoral, vai se fuder, bondade seletiva s\u00f3 pq n\u00e3o \u00e9 algu\u00e9m que voc\u00ea ama \u00e9 foda, hipocritas\n\n#justinisloved https://t.co/phzlsdYnCu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168826879979270144", "author_id": "1017589976752586752"}, {"created_at": "2019-09-03T10:03:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168826879677276160"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168826879677276160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "792307139826114560"}, {"created_at": "2019-09-03T10:03:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168826868503646209"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168826868503646209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "182927651"}, {"created_at": "2019-09-03T10:02:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168826632213336065"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168826632213336065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "962899499646685184"}, {"created_at": "2019-09-03T10:02:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168826594938544128"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168826594938544128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1849446925"}, {"created_at": "2019-09-03T10:02:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168826488680005632"], "text": "RT @NormaBTC: @kozedhu3 @vitocasical97 @Sami25280250 @gpcolinas @gabymitwitt1 @NoraNorama56 @grabiel1341 @AvalanchaMomo @murielricotera4 @m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168826488680005632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NormaBTC", "id": "220974383"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "kozedhu3", "id": "1165967022804656129"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "vitocasical97", "id": "1115754089349038080"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "Sami25280250", "id": "1122668568171163648"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "gpcolinas", "id": "206857883"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "gabymitwitt1", "id": "1160344363857260545"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "NoraNorama56", "id": "417228679"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "grabiel1341", "id": "2862499522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168825992896552960"}], "author_id": "340648599"}, {"created_at": "2019-09-03T10:01:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168826341246066688"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168826341246066688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "627000400"}, {"created_at": "2019-09-03T10:01:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168826235583172608"], "text": "RT @NormaBTC: @kozedhu3 @vitocasical97 @Sami25280250 @gpcolinas @gabymitwitt1 @NoraNorama56 @grabiel1341 @AvalanchaMomo @murielricotera4 @m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168826235583172608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NormaBTC", "id": "220974383"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "kozedhu3", "id": "1165967022804656129"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "vitocasical97", "id": "1115754089349038080"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "Sami25280250", "id": "1122668568171163648"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "gpcolinas", "id": "206857883"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "gabymitwitt1", "id": "1160344363857260545"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "NoraNorama56", "id": "417228679"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "grabiel1341", "id": "2862499522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168825992896552960"}], "author_id": "1165967022804656129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/2vQPBjXdDP", "expanded_url": "https://youtu.be/cfknLrgkmjU", "display_url": "youtu.be/cfknLrgkmjU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=cfknLrgkmjU&feature=youtu.be"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/8moknrYmnf", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B18eYwUnoPf/?igshid=1nqf6b2dfjtrv", "display_url": "instagram.com/p/B18eYwUnoPf/\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.4205, "type": "Place", "normalized_text": "AR"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9395, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:00:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168825996990021633"], "text": "V\u00cdDEO NOVO NO AR! \n\nhttps://t.co/2vQPBjXdDP\n\nJ\u00e1 falou sobre suic\u00eddio? Conhece o setembro amarelo?\n\nVoc\u00ea sabia que a cada 40 segundos algu\u00e9m se matou no mundo e a cada 45 minutos no Brasil, al\u00e9m de tr\u00eas pessoas\u2026 https://t.co/8moknrYmnf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168825996990021633", "author_id": "62069613"}, {"created_at": "2019-09-03T10:00:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168825992896552960"], "in_reply_to_user_id": "1165967022804656129", "text": "@kozedhu3 @vitocasical97 @Sami25280250 @gpcolinas @gabymitwitt1 @NoraNorama56 @grabiel1341 @AvalanchaMomo @murielricotera4 @mimimasmut @CaletrioCarina @tabarefernandez @CF_Callejo @lalylaloboob @GrisitaR @Balustrin @Yosoy_Laury @Era_China_Oh @mumimumi09 @Rafa99557526 @MiguelPaso1 @PatoEivers @CarlosC67402383 @FullNacional @LaNena46150141 @Mingo44498933 @LaMafiaChori @carmensabao @cocosgo2 @HUevoINcorrecto @vitoreturn @christianpera12 @heldermaure @paso1913 @rosamariaoky @Irenecuerva @dubrichenko @Beto63CARP @ValentinaBernth @alejofCFK @caruchamuller @AnitaDeGerli @elhobbyhaitiano @YasminAbraham9 @Malvasol @CharlyMdP79 @charlypaez8 @Bandi773 @H_Roggero @apoyo_no Hola, Turco. Yo soy una privilegiada porq trabajo en casa, pero con d\u00edas como hoy hay q prender la estufa Cuando llegue la factura en vez de privilegiada voy a ser una suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168825992896552960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kozedhu3", "id": "1165967022804656129"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "vitocasical97", "id": "1115754089349038080"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "Sami25280250", "id": "1122668568171163648"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "gpcolinas", "id": "206857883"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "gabymitwitt1", "id": "1160344363857260545"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "NoraNorama56", "id": "417228679"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "grabiel1341", "id": "2862499522"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "murielricotera4", "id": "1160728964303917056"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "mimimasmut", "id": "762459320818688001"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "CaletrioCarina", "id": "1090720118034833409"}, {"start": 151, "end": 167, "username": "tabarefernandez", "id": "190207102"}, {"start": 168, "end": 179, "username": "CF_Callejo", "id": "2361892240"}, {"start": 180, "end": 193, "username": "lalylaloboob", "id": "1348193396"}, {"start": 215, "end": 227, "username": "Yosoy_Laury", "id": "833907972"}, {"start": 242, "end": 253, "username": "mumimumi09", "id": "406196908"}, {"start": 254, "end": 267, "username": "Rafa99557526", "id": "1160603737754411008"}, {"start": 268, "end": 280, "username": "MiguelPaso1", "id": "1005993807605837829"}, {"start": 281, "end": 292, "username": "PatoEivers", "id": "3739606643"}, {"start": 293, "end": 309, "username": "CarlosC67402383", "id": "1163207253882789889"}, {"start": 310, "end": 323, "username": "FullNacional", "id": "1166321662612185088"}, {"start": 324, "end": 339, "username": "LaNena46150141", "id": "1113560720296296448"}, {"start": 340, "end": 354, "username": "Mingo44498933", "id": "1164549666991738881"}, {"start": 355, "end": 368, "username": "LaMafiaChori", "id": "1150802103817900034"}, {"start": 369, "end": 381, "username": "carmensabao", "id": "186247285"}, {"start": 382, "end": 391, "username": "cocosgo2", "id": "1151109195514765313"}, {"start": 392, "end": 408, "username": "HUevoINcorrecto", "id": "705396573895835650"}, {"start": 409, "end": 420, "username": "vitoreturn", "id": "1154903410686214144"}, {"start": 421, "end": 437, "username": "christianpera12", "id": "559934371"}, {"start": 438, "end": 450, "username": "heldermaure", "id": "159315901"}, {"start": 451, "end": 460, "username": "paso1913", "id": "1158889033587658754"}, {"start": 461, "end": 474, "username": "rosamariaoky", "id": "157786942"}, {"start": 475, "end": 487, "username": "Irenecuerva", "id": "1125009674615521280"}, {"start": 488, "end": 500, "username": "dubrichenko", "id": "990641475313700866"}, {"start": 530, "end": 540, "username": "alejofCFK", "id": "1488808646"}, {"start": 541, "end": 555, "username": "caruchamuller", "id": "150013267"}, {"start": 556, "end": 569, "username": "AnitaDeGerli", "id": "209253827"}, {"start": 570, "end": 586, "username": "elhobbyhaitiano", "id": "1466134765"}, {"start": 587, "end": 602, "username": "YasminAbraham9", "id": "1097856826048163840"}, {"start": 603, "end": 612, "username": "Malvasol", "id": "1137086901008179200"}, {"start": 626, "end": 638, "username": "charlypaez8", "id": "1036772957866090498"}, {"start": 639, "end": 648, "username": "Bandi773", "id": "1156008940477583360"}, {"start": 649, "end": 659, "username": "H_Roggero", "id": "1311735576"}, {"start": 660, "end": 669, "username": "apoyo_no", "id": "1122793487819210752"}], "annotations": [{"start": 676, "end": 680, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Turco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168824254026145793"}], "author_id": "220974383"}, {"created_at": "2019-09-03T09:59:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168825748532207617"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168825748532207617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1045408727397019648"}, {"created_at": "2019-09-03T09:57:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168825234109194243"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168825234109194243", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "835940035283279872"}, {"created_at": "2019-09-03T09:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168824726564802560"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168824726564802560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "913833125721051136"}, {"created_at": "2019-09-03T09:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168824358435004416"], "in_reply_to_user_id": "1094645093905125376", "text": "@caiopipocaa Krl um peixe Se matou?? \nEssa vida n\u00e3o perdoa mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168824358435004416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168496327929540608"}], "author_id": "777564308150464512"}, {"created_at": "2019-09-03T09:53:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168824312100458497"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Para el abogado pol\u00edtico y exguerrillero venezolano, Am\u00e9rico Mart\u00edn, ser\u00eda un \u201csuicidio\u201d si Nicol\u00e1s Maduro alien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168824312100458497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 93, "probability": 0.5225, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715238092484608"}], "author_id": "2421483451"}, {"created_at": "2019-09-03T09:53:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168824298519314432"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168824298519314432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "2728701237"}, {"created_at": "2019-09-03T09:52:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168824133116997632"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168824133116997632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1081357374986817547"}, {"created_at": "2019-09-03T09:52:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168824064707911680"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168824064707911680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "28878672"}, {"created_at": "2019-09-03T09:51:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168823823761858560"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168823823761858560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "101010177"}, {"created_at": "2019-09-03T09:51:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168823814496669698"], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168823814496669698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "author_id": "2509540820"}, {"created_at": "2019-09-03T09:50:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168823475756306432"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168823475756306432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1127406330057248768"}, {"created_at": "2019-09-03T09:49:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168823404818030592"], "in_reply_to_user_id": "69731392", "text": "@EdjaMayra Dizendo que os jovens de 16 anos com tend\u00eancia suicida s\u00e3o imbecis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168823404818030592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168738568501694464"}], "author_id": "53148410"}, {"created_at": "2019-09-03T09:49:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168823361260138497"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168823361260138497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1000330102373306368"}, {"created_at": "2019-09-03T09:49:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168823242238414848"], "text": "RT @MannApp_TV: Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168823242238414848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MannApp_TV", "id": "891251918626050048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168492729741008898"}], "author_id": "3624679576"}, {"created_at": "2019-09-03T09:48:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168823137863118849"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168823137863118849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "3005459434"}, {"created_at": "2019-09-03T09:47:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168822748468191237"], "text": "RT @il_ritorno_: Sotto esame mi parte un certo istinto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168822748468191237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468936763039745"}], "author_id": "824416741"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T09:45:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168822435698892800"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168822435698892800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "146604880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/744RRhALwY", "expanded_url": "https://t.co/744RRhALwY", "display_url": "t.co/744RRhALwY"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6425, "type": "Other", "normalized_text": "GOT"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "El Perro"}]}, "created_at": "2019-09-03T09:45:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168822429097123840"], "text": "jajaja Como la conoces. Si vimos GOT fue por ese actor y el escuadr\u00f3n suicida con El Perro tirando piedrecitas al lago congelado. jajaja https://t.co/744RRhALwY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168822429097123840", "author_id": "1386573824"}, {"created_at": "2019-09-03T09:45:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168822388173234181"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168822388173234181", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "952741831439257600"}, {"created_at": "2019-09-03T09:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168822048623333376"], "in_reply_to_user_id": "52810524", "text": "@musaraujo Perdi minha m\u00e3e a 5 anos atr\u00e1s. Foram 8 tentativas de suicida, na Nona vez ela se foi. Doi muito, mas hoje eu levo a experi\u00eancia que tenho da doen\u00e7a da minha m\u00e3e para ajudar outras pessoas. Use essa experiencia, voc\u00ea assim como eu vai salvar vidas! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude18", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168822048623333376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "musaraujo", "id": "52810524"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168518781683023872"}], "author_id": "1112307976721915904"}, {"created_at": "2019-09-03T09:43:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168821834613178369"], "text": "Eu n\u00e3o acredito que eu acabei de ver no stories o v\u00eddeo daquela mo\u00e7a que se suicidou ontem. SINCERAMENTE FODA-SE, o respeito com a dor do outro 0, o gatilho pra outras que sofrem transtornos psicol\u00f3gicos ... a internet ta deixando as pessoas sem no\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168821834613178369", "author_id": "241970862"}, {"created_at": "2019-09-03T09:43:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168821721002065920"], "in_reply_to_user_id": "2602357659", "text": "@grazilaurindo @laisgcoelho n\u00e3o \u00e9 nem sobre a briga que teve l\u00e1 em cima, \u00e9 pq um cara pegou o microfone e xingou o cancellier relembrando toda a hist\u00f3ria de ma\u00e7onaria e pipipi popopo, porra, o cara JA SE MATOU e n\u00e3o deixam ele em paz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168821721002065920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "grazilaurindo", "id": "2602357659"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "laisgcoelho", "id": "180461646"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 124, "probability": 0.7576, "type": "Person", "normalized_text": "cancellier"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "ma\u00e7onaria"}, {"start": 169, "end": 181, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "pipipi popopo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168742818355077121"}], "author_id": "1143183254800994305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/ZCUwVl2vFx", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002648255777/posts/2297943096970610/", "display_url": "facebook.com/10000264825577\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00edcio"}]}, "created_at": "2019-09-03T09:42:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168821626898661376"], "text": "E l\u00e1 se vai mais uma amiga da \u00e9poca de escola, assim como foi com Maur\u00edcio naquela \u00e9poca de 8\u00b0 s\u00e9rie.\nO suicida sempre carrega no exterior um belo sorriso, uma alegria, uma piada, demonstra at\u00e9 um vontade de... https://t.co/ZCUwVl2vFx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168821626898661376", "author_id": "243955457"}, {"created_at": "2019-09-03T09:42:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168821567683534849"], "in_reply_to_user_id": "796662370223456256", "text": "&gt; mandada all\u00ed por el mismo Moody en una misi\u00f3n algo suicida o aburrida: Averiguar qui\u00e9nes eran la oscuridad en aquellos pasillos y les rend\u00edan su lealtad a aquel que no deb\u00eda de ser nombrado. \n\nM\u00e1s aquella est\u00fapida misi\u00f3n se vio entorpecida justo cuando el reloj de la &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168821567683534849", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Moody"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168821565183733761"}], "author_id": "796662370223456256"}, {"created_at": "2019-09-03T09:42:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168821562662969345"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168821562662969345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "227453217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T09:41:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168821219128463361"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168821219128463361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "2601002334"}, {"created_at": "2019-09-03T09:41:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168821208982466560"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168821208982466560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "3365356871"}, {"created_at": "2019-09-03T09:41:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168821198416949248"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168821198416949248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1082451538822549507"}, {"created_at": "2019-09-03T09:40:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168821096847724544"], "text": "Falta de empat\u00eda no es quejarse porque alguien se suicida en el subte, falta de empat\u00eda es suicidarse en el subte(?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168821096847724544", "author_id": "1548106891"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/YS9JDdbZPM", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html?fbclid=IwAR3M-dm3zX3nlyK1bCkt7gk6hs89wd3bvFYrk6AN79kno84HO3SvDspQdbI", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T09:40:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168821057513512961"], "text": "Donar-li una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f seria su\u00efcida. M\u00e9s clar no ho pot dir Joan Baldov\u00ed\ud83c\udf4a Bon dimarts tingueu! \n\nhttps://t.co/YS9JDdbZPM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168821057513512961", "author_id": "347932528"}, {"created_at": "2019-09-03T09:40:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168821034008698881"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168821034008698881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "879448127316647936"}, {"created_at": "2019-09-03T09:40:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168820974432788483"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168820974432788483", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2627207181"}, {"created_at": "2019-09-03T09:39:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168820853049614338"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168820853049614338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1130966733165088768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/FGmB5FckBf", "expanded_url": "http://noticialibre.com/2019/09/02/policia-se-suicida-en-los-tres-brazos-sde/", "display_url": "noticialibre.com/2019/09/02/pol\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/E824KVXMDz", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticia_Libre/status/1168688741134807040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E824KVXMDz", "media_key": "3_1168688710252138497"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Noticia_Libre", "id": "287422821"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "Los Tres Brazos"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.3788, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}]}, "created_at": "2019-09-03T09:39:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168820827967676416"], "text": "RT @Noticia_Libre: Polic\u00eda se suicida en Los Tres Brazos, SDE     https://t.co/FGmB5FckBf https://t.co/E824KVXMDz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168820827967676416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168688741134807040"}], "author_id": "287422821"}, {"created_at": "2019-09-03T09:39:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168820791552675841"], "in_reply_to_user_id": "1077309405169889281", "text": "@its__adriiana Ent n faz kkk ele trm 1 familia e deixa a mulher assim pk 1 bumano o matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 somos uns serial-killer ou la cm se escreve kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168820791552675841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168473379239858176"}], "author_id": "1105170725550415872"}, {"created_at": "2019-09-03T09:39:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168820740373778432"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168820740373778432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "866054961481875456"}, {"created_at": "2019-09-03T09:39:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168820682207240192"], "text": "as pessoas precisam entender que n\u00e3o s\u00e3o psic\u00f3logos, ajudar e dar conselhos p algu\u00e9m que tem depressao/\u00e9 suicida n\u00e3o eh uma coisa t\u00e3o simples quanto parece, sem contar o peso e responsabilidade que voc\u00ea coloca nas costas por isso, s\u00e9rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168820682207240192", "author_id": "875599799390621697"}, {"created_at": "2019-09-03T09:38:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168820519459799042"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168820519459799042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "952714953563279360"}, {"created_at": "2019-09-03T09:38:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168820509359955968"], "text": "Engra\u00e7ado \u00e9 que t\u00eam @ a\u00ed que faz drama no #SetembroAmarelo pra chamar aten\u00e7\u00e3o de crush. \nCansei das vezes que fui dar uma palavra amiga e levei um \"sai velho/ sai h\u00e9tero\". O tal suicida \"tempor\u00e1rio \", s\u00f3 pode.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168820509359955968", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 58, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.7431, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "author_id": "857114621186015232"}, {"created_at": "2019-09-03T09:37:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168820292812267520"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168820292812267520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3066066195"}, {"created_at": "2019-09-03T09:34:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168819568686637056"], "in_reply_to_user_id": "1036701249591275526", "text": "@yoonarrt @radiojovempan Fora que ngm se suicida na primeira oportunidade, se a pessoa chegou a isso \u00e9 pq ela tava acumulando muita coisa e algo aconteceu que foi o \u00e1pice", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168819568686637056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yoonarrt", "id": "1410228284009373699"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "radiojovempan", "id": "1250704899970609152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168618567471906822"}], "author_id": "891307257765429249"}, {"created_at": "2019-09-03T09:34:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168819501116329985"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168819501116329985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "3040632856"}], "includes": {"users": [{"id": "192576586", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 197, "tweet_count": 3325, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "_PabloMN"}, {"id": "16718692", "location": "Barcelona", "name": "Juan Soto Ivars", "public_metrics": {"followers_count": 109212, "following_count": 888, "tweet_count": 61485, "listed_count": 828}, "verified": true, "username": "juansotoivars"}, {"id": "1162034533820186624", "name": "lucass\u0ca0\u1d25\u0ca0\ud83e\udd43", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 79, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucardou1234"}, {"id": "1070442652632604672", "name": "NICOLAS DANIEL AVELLANEDA", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 51, "tweet_count": 1455, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NICOLAS07899154"}, {"id": "907225646610501632", "name": "RaauL", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 262, "tweet_count": 3602, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SirRaauL"}, {"id": "158101417", "location": "Valdemoro, Espa\u00f1a", "name": "KiLeEn\ud83d\udc0d\ud83d\udc8b\ud83c\udf30\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83e\udde3\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 3188, "tweet_count": 63678, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "KiLeEn81"}, {"id": "1037089296531054592", "name": "Re\u0131ko", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 391, "tweet_count": 2644, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ouiMercury"}, {"id": "1033063524845711360", "location": "Lanzarote-La Palma ", "name": "@Benahoarita maja\ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udda4\ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1307, "tweet_count": 46186, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "benahoarita77"}, {"id": "772908476452438016", "location": "papi \u2022 livia \u2022 KSBR", "name": "ani \u2602\ufe0e\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 8089, "following_count": 892, "tweet_count": 63611, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "cmilacomics"}, {"id": "762491207540887554", "location": "pe\u00f1arol", "name": "SIEMPRE PE\u00d1AROL", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 43, "tweet_count": 5860, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "1891Decano1"}, {"id": "1081974090922184704", "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "PenarolPapa"}, {"id": "1117420687449260038", "location": "thank you technoblade", "name": "little one", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "st_zainin"}, {"id": "1083673700883484672", "location": "Espanha", "name": "Oscar Ortega78\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 3262, "tweet_count": 239227, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "OscarOrteg2"}, {"id": "257332880", "name": "Hermann Tertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311710, "following_count": 4040, "tweet_count": 161197, "listed_count": 2525}, "verified": true, "username": "hermanntertsch"}, {"id": "1606335235", "location": "Castilla-La Mancha", "name": "Cuadernos Manchegos", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 731, "tweet_count": 41305, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "C_Manchegos"}, {"id": "37776045", "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "name": "R\u00e1dio Senado", "public_metrics": {"followers_count": 79022, "following_count": 1226, "tweet_count": 67534, "listed_count": 566}, "verified": true, "username": "RadioSenado"}, {"id": "3627717334", "name": "Blue Arrow", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DaggerChell"}, {"id": "1157096614454071296", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "maxiifer22", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 45, "tweet_count": 275, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maxiiifer22"}, {"id": "2662145961", "location": "Gale\u00e3o, Rio de Janeiro", "name": "j\u00fanin", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 123, "tweet_count": 2776, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Robvieiraa"}, {"id": "1361584274", "name": "Nore", "public_metrics": {"followers_count": 23070, "following_count": 15330, "tweet_count": 527749, "listed_count": 55}, "verified": false, "username": "norejj"}, {"id": "780526083934416896", "name": "Jimmy Garces", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 304, "tweet_count": 3771, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jimmygarces77"}, {"id": "1009884964702302208", "location": "M\u00e9xico, USA, Colombia", "name": "Angelica Bose \ud83d\udcac\ud83d\udca1\u2696\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3925, "following_count": 3336, "tweet_count": 17396, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AngelicaBohor18"}, {"id": "1017752071", "location": "atr\u00e1s de vc", "name": "\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1285, "tweet_count": 102749, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "nptnepeaches"}, {"id": "3347283070", "name": "Lare", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "verified": true, "username": "laressa"}, {"id": "145377056", "location": "La romana", "name": "Ricardo Perez", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 4961, "tweet_count": 9623, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ricardoperez14"}, {"id": "458931138", "name": "analua", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 91, "tweet_count": 24787, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "analu4p"}, {"id": "858470915142713345", "name": "little girl", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 205, "tweet_count": 4606, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EricaJamillyy"}, {"id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "toni_roberto"}, {"id": "1066411839989391360", "name": "Iris Machado", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 337, "tweet_count": 28310, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IrisMac11071380"}, {"id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "verified": true, "username": "fargosi"}, {"id": "3457330534", "location": " ig: https.geraldo", "name": "$r.Geraldo", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 121, "tweet_count": 7624, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "npinto01"}, {"id": "837029926209486849", "location": "Porto, Portugal", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3957, "following_count": 838, "tweet_count": 10360, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "juromesmoaserio"}, {"id": "792731002900709376", "location": "S Benedetto del Tronto, Marche", "name": "Giammarco Desideri", "public_metrics": {"followers_count": 16052, "following_count": 5536, "tweet_count": 94274, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Gigadesires"}, {"id": "913821386002616320", "name": "Bebibur\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 131, "tweet_count": 11887, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bebibur1"}, {"id": "2875556468", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Elaine Santos", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 241, "tweet_count": 1087, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lanes0104"}, {"id": "841452304595324928", "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 448, "tweet_count": 13727, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lucas_hehehee"}, {"id": "926829347800887297", "name": "GRACE", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1001, "tweet_count": 20361, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gracielab367"}, {"id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "PazGuerraDelRio"}, {"id": "3047591738", "location": "Narnia ", "name": "fersita fresita\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 441, "tweet_count": 19870, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lamaszorra_16"}, {"id": "734448393074937857", "location": "Buenos Aires ", "name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13903, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Suicida_Estupid"}, {"id": "193145655", "location": "Mvd - Uruguay", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1217, "tweet_count": 4837, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "PDPaz93"}, {"id": "1019356643400781824", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "name": "pasi\u00f3n desabato", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 232, "tweet_count": 8684, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "misterbichi_"}, {"id": "222845659", "location": "sjc / casa do talz\u00e3o \ud83d\udc33", "name": "theu\ud83c\udf34\ud83c\uddec\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 632, "tweet_count": 38968, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "SouoTheu"}, {"id": "887054135346036736", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nicolle Knup \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u26a7", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 499, "tweet_count": 3779, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NKnup"}, {"id": "3316550554", "location": "Brasil", "name": "Elika Takimoto", "public_metrics": {"followers_count": 249527, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "verified": true, "username": "elikatakimoto"}, {"id": "1136251936800423938", "name": "beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 186, "tweet_count": 7437, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "magnxbia"}, {"id": "2822845639", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "public_metrics": {"followers_count": 295641, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "verified": false, "username": "HistoriaNoPaint"}, {"id": "842438094305542145", "name": "cansada", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 296, "tweet_count": 6355, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sweetlitlle1"}, {"id": "848771303649681408", "location": "\u5927\u962a\u5e9c\u6771\u5927\u962a\u5e02", "name": "\u30e2\u30fc\u30ea\u30b915", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 4018, "tweet_count": 144141, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "sakura_seina48"}, {"id": "191660831", "location": "Per\u00fa", "name": "Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1649190, "following_count": 470, "tweet_count": 287401, "listed_count": 1581}, "verified": true, "username": "americatv_peru"}, {"id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 3233143, "following_count": 1240, "tweet_count": 295957, "listed_count": 3519}, "verified": true, "username": "noticiAmerica"}, {"id": "3022237211", "location": "De La Banda a Mar del Plata", "name": "VascoAriano", "public_metrics": {"followers_count": 9479, "following_count": 9267, "tweet_count": 150795, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Ignacioarcondo"}, {"id": "1162511114804047873", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mart\u00edn Carrizo", "public_metrics": {"followers_count": 36586, "following_count": 2602, "tweet_count": 63571, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "martincarrizo_"}, {"id": "361411107", "location": "MG", "name": "Sapa to nah", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 126, "tweet_count": 42504, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jnsbarbosa_"}, {"id": "944941271587704832", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "An\u00edssima", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15939, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "annacstt_"}, {"id": "144557786", "location": "Puebla, Mx.", "name": "IBERO Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 21712, "following_count": 115, "tweet_count": 15498, "listed_count": 157}, "verified": true, "username": "IberoPuebla"}, {"id": "1126615490846232577", "name": "Alee Ferreira1891\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 196, "tweet_count": 414, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AleeFerreira52"}, {"id": "2903717350", "location": "Bali, Indonesia", "name": "Seba", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 326, "tweet_count": 17628, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "SebaAvellanal"}, {"id": "182107392", "name": "MECHITA CID", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 320, "tweet_count": 18222, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "mech_soleil"}, {"id": "17369842", "location": "Goi\u00e2nia Brasil", "name": "Edson Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 157, "tweet_count": 6542, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "edsno"}, {"id": "2836815753", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Josias Te\u00f3filo", "public_metrics": {"followers_count": 113644, "following_count": 463, "tweet_count": 7868, "listed_count": 166}, "verified": false, "username": "josiasteofilo"}, {"id": "923737587973574656", "location": "Sempre ao seu lado", "name": "\u00c9 \u2022 O \u2022 R E N Z O \u2720\ud83e\udd4a\ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 437, "tweet_count": 17876, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SPLINRZ"}, {"id": "331572952", "location": "Italia", "name": "Fernando Antonangeli", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 379, "tweet_count": 18451, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "fantonangeli"}, {"id": "707022920", "name": "Paolo Becchi", "public_metrics": {"followers_count": 77129, "following_count": 19, "tweet_count": 29121, "listed_count": 409}, "verified": false, "username": "pbecchi"}, {"id": "967192156367663104", "name": "lola", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 840, "tweet_count": 18302, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lolette741"}, {"id": "1068832676797403136", "location": "Central, Paraguay", "name": "jxjx", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 238, "tweet_count": 16163, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bxjxo_c"}, {"id": "888935874", "location": "Fernando de la mora ", "name": "Juan G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 29103, "following_count": 5133, "tweet_count": 50891, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "juammario"}, {"id": "408954283", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Rodolfo Adle", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 2015, "tweet_count": 174164, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "rodolfo_adle"}, {"id": "2255392334", "location": "Napoli", "name": "Simonetta Savino", "public_metrics": {"followers_count": 8435, "following_count": 3187, "tweet_count": 44783, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lacuocagalante"}, {"id": "891251918626050048", "name": "MannTV", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 2357, "tweet_count": 14607, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "MannApp_TV"}, {"id": "1083081218818801664", "location": "Malaga, Spain", "name": "sociedadsepca", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 160, "tweet_count": 275, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "sociedadsepca"}, {"id": "4898287630", "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "name": "\u00c1rea Hospitalaria Costa del Sol", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 681, "tweet_count": 9233, "listed_count": 69}, "verified": false, "username": "ASCostadelSol"}, {"id": "3244524045", "name": "Comprom\u00eds La Costera", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 445, "tweet_count": 3424, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Compromislclc"}, {"id": "378944786", "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "verified": true, "username": "joanbaldovi"}, {"id": "868592515125055488", "location": "sua cama", "name": "J\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 331, "tweet_count": 16302, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Poxa_ludugerio"}, {"id": "4852128941", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Killing, no Murder: the spirit of Levellers", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 241, "tweet_count": 26249, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "vanitas_dasilva"}, {"id": "1034484210361352193", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "Tiago BFR", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 57, "tweet_count": 174, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tiagovi47933847"}, {"id": "1068156654691254273", "location": "Rio de Janeiro - ZO", "name": "5\u00ba CANIL", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 48, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "5Canilfjb"}, {"id": "132700542", "location": "Cear\u00e1", "name": "Refinnej 31. \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 491, "tweet_count": 84197, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "refinnejelav"}, {"id": "2355304148", "location": "Mexico", "name": "Grupo BM Radio", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74358, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "gbmradio"}, {"id": "348480061", "location": "Mexico", "name": "loi", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1879, "tweet_count": 7523, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Loidicienta_"}, {"id": "4026899114", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Dr. Jose Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 452, "tweet_count": 5042, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "JoseMendozamdr"}, {"id": "268580914", "location": "Callao, Peru", "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242650, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "apterrones"}, {"id": "86457557", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Enrique Valderrama", "public_metrics": {"followers_count": 10791, "following_count": 3755, "tweet_count": 15041, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "Valderrama_En"}, {"id": "920971209285750785", "name": "draculaura \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 160, "tweet_count": 18496, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cemetteries"}, {"id": "435153331", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "name": "andres sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 2705, "tweet_count": 38814, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "andrusanchez14"}, {"id": "157700651", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Juan Manuel Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 14865, "following_count": 820, "tweet_count": 28452, "listed_count": 132}, "verified": false, "username": "jmruizmachado"}, {"id": "906302531839647744", "name": "Ricardo Bertero", "public_metrics": {"followers_count": 6391, "following_count": 6034, "tweet_count": 186349, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bertero_ricardo"}, {"id": "955498921", "name": "xillo", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 524, "tweet_count": 78088, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "alexander12es"}, {"id": "780469267867267073", "name": "blara", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 921, "tweet_count": 15723, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "clara_brait"}, {"id": "210797639", "location": "Algeciras, Espa\u00f1a", "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 454, "tweet_count": 16685, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AC43EII0E"}, {"id": "4895158156", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "quarto de milha", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 433, "tweet_count": 20938, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luciaaneb"}, {"id": "68775591", "name": "\u2728 lsababy\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 900, "tweet_count": 54428, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lsababy"}, {"id": "818452436616613891", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 3270, "tweet_count": 106728, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "monologo_torto"}, {"id": "1134656244", "location": "stars hollow | \ud83d\udc0d", "name": "sl\u00e5dky", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1993, "tweet_count": 82715, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ringoconfident"}, {"id": "970077893668765696", "location": "ela/dela ", "name": "notcroft", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 387, "tweet_count": 7965, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ssevenlara"}, {"id": "103624888", "location": "en el infierno", "name": "franco\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1476, "tweet_count": 71422, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "francodirisio"}, {"id": "1199187050", "location": "Paraguay", "name": "Nadia C \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 585, "tweet_count": 45101, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nadiacenturion_"}, {"id": "273661772", "location": "Medell\u00edn Colombia", "name": "Willian Galindo", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1329, "tweet_count": 48556, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "wigalindop"}, {"id": "1040610789214879744", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Felippe Pimenta", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 136, "tweet_count": 1001, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_doutorpimenta_"}, {"id": "3310763963", "location": "Na\u00e7\u00e3o Rubro Negra", "name": "FlamengoFA \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 4840, "following_count": 3401, "tweet_count": 448730, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "mengo_fa"}, {"id": "177517866", "name": "T\u00e9o Benjamin", "public_metrics": {"followers_count": 65219, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}, "verified": false, "username": "teofb"}, {"id": "925742343579422720", "location": "ele/dele", "name": "l\u00e9o", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 855, "tweet_count": 35495, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LIOH0WL"}, {"id": "2234818241", "name": "ULTRAMA\u00d1A\u2620\ud83d\udc10", "public_metrics": {"followers_count": 6853, "following_count": 6277, "tweet_count": 154474, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "lacarraza"}, {"id": "821779181965082628", "name": "\ud835\udcd0\ud835\ude95\ud835\ude9d\ud835\ude8e\ud835\ude9b \ud835\udcd4\ud835\ude90\ud835\ude98 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1097, "tweet_count": 14986, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "4LTER_"}, {"id": "763516645990076418", "name": "Tate, cordobesa \u26c4\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 3693, "tweet_count": 55281, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GracielaDaghero"}, {"id": "169170284", "location": "Copiap\u00f3 de nuevo. ", "name": "Daiana \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1621, "tweet_count": 55060, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dayanamuz"}, {"id": "817602988458078208", "name": "Ragnar Lothbrok", "public_metrics": {"followers_count": 50675, "following_count": 391, "tweet_count": 20347, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "RagnarTLothbrok"}, {"id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41880, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Salomes32455"}, {"id": "2924813262", "name": "Silente", "public_metrics": {"followers_count": 30289, "following_count": 436, "tweet_count": 18359, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "Silente_____"}, {"id": "170121797", "location": "Buceo", "name": "Lucho", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 170, "tweet_count": 9246, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mancha1891"}, {"id": "345452134", "name": "melchu", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 701, "tweet_count": 31983, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MeluGenova"}, {"id": "1122861338395541504", "name": "IMTS Group", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 13, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "grupoimts"}, {"id": "905909035207188482", "name": "Juan Ram\u00f3n Ja\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 184, "tweet_count": 7626, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "racival97"}, {"id": "4869210831", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 4890, "following_count": 5338, "tweet_count": 513353, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "isabelvega792"}, {"id": "935640078575128577", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Gilgaerys Targaryen \ud83e\uddc9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 460, "tweet_count": 96327, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "reigilgamesh"}, {"id": "15201438", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vinha\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 138783, "following_count": 1223, "tweet_count": 120441, "listed_count": 114}, "verified": true, "username": "felipevinha"}, {"id": "846104560305405953", "name": "Moises Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 196, "tweet_count": 1098, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Moises_Sanhez"}, {"id": "1085139328462929920", "location": "Oliveira, Brasil", "name": "Catiene Adriano", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 35, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "adriano_catiene"}, {"id": "766730130345586688", "location": "\" Sepetiba RJ\"\ud83d\udea9", "name": "09Gk_\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 702, "tweet_count": 13676, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_09Gk"}, {"id": "1046419176997433344", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 3635, "tweet_count": 13477, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vrezendecrf"}, {"id": "3131874324", "name": "layyyy \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 275, "tweet_count": 7407, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lalalaysas"}, {"id": "1080262798104502272", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Vane \ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17328, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MorochaAmoroxa"}, {"id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "verified": false, "username": "JorgeDCG"}, {"id": "336941654", "name": "LucianO.", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 363, "tweet_count": 8739, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Lulaan10"}, {"id": "1025378045308358661", "name": "liliana andrenacci", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 206, "tweet_count": 18305, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lilianaandrena2"}, {"id": "1163623334581608448", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Rebelde", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 40, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rebeldeMass"}, {"id": "706288612632084481", "location": "Salvador/Ba, Brasil", "name": "BocanoTrombone", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 679, "tweet_count": 28462, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Blogbone8"}, {"id": "441892161", "location": "Narnia", "name": "S4ru", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 206, "tweet_count": 20046, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "saruuu_96"}, {"id": "2767904904", "name": "One Piece \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 4474, "following_count": 13, "tweet_count": 1452, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "OnePieceTuits"}, {"id": "1153109008540143616", "location": "221B Baker Street", "name": "ash", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 140, "tweet_count": 6203, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "vampzash"}, {"id": "1966419620", "location": "Torino", "name": "Flavio Brugnoli", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1508, "tweet_count": 24522, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "FlavioBrugnoli"}, {"id": "526327701", "location": "Roma, Italy", "name": "claudio petruccioli", "public_metrics": {"followers_count": 16951, "following_count": 1436, "tweet_count": 18217, "listed_count": 147}, "verified": false, "username": "cpetruccioli"}, {"id": "729158287577493504", "location": "Londrina, Brasil", "name": "Geovana \ud83d\udc0e\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #DrugoDay", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 519, "tweet_count": 65611, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "gepires_"}, {"id": "1341691698", "name": "Maria Men\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 2213, "tweet_count": 295644, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "mariavmenendez"}, {"id": "1155516297813352448", "location": "mwm", "name": "MINGI", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 75, "tweet_count": 10726, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ohmygirle"}, {"id": "1388821536", "location": "Napoli", "name": "Angelo Solferino", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 909, "tweet_count": 19438, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "AngeloSolferino"}, {"id": "397573326", "location": "Roma, Lazio", "name": "Mario Scelzo \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 6728, "following_count": 6883, "tweet_count": 38225, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "MarioScelzo1"}, {"id": "24233210", "name": "Humorista Cubano", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 164, "tweet_count": 1209, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ogatolenin"}, {"id": "2296220950", "name": "Saljosacul77", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 213, "tweet_count": 413, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "saljosacul"}, {"id": "317909702", "name": "Jes\u00fas Fern\u00e1ndez Sanz", "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 748, "tweet_count": 12291, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jfdezsanz"}, {"id": "2183995034", "name": "Oscura Vampira", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 478, "tweet_count": 48382, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "OscuraVampira"}, {"id": "1162137928971108352", "location": "En tus sue\u00f1os", "name": "\ud835\uddd6\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde9\ud835\udf5d \ud835\udf5d\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\udf5d", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 0, "tweet_count": 600, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_cuervo_oscuro_"}, {"id": "1153369813378654208", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "_Galarza1", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 57, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Smirnoff_15"}, {"id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"id": "133578886", "location": "Miami, FL", "name": "Josu\u00e9 Ricardo Rivas \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 11421, "following_count": 649, "tweet_count": 65336, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "josuerivas"}, {"id": "19889168", "name": "Notimex", "public_metrics": {"followers_count": 816682, "following_count": 0, "tweet_count": 399032, "listed_count": 5502}, "verified": true, "username": "Notimex"}, {"id": "15385431", "location": "Ananindeua - PA, Brazil", "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude9c \u5922", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 390, "tweet_count": 196966, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "strawberry_tea"}, {"id": "1029718936651223043", "location": "Paty do Alferes, Brasil", "name": "emi", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 187, "tweet_count": 4429, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "emilepietra"}, {"id": "2859755446", "location": "024", "name": "Stefany", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 783, "tweet_count": 32619, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fanycrf"}, {"id": "857075508", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "Francisco de Paula P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 108, "tweet_count": 3837, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Francisco_de_P"}, {"id": "332907732", "location": "Salinas, Canelones", "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 299, "tweet_count": 7894, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrunoAlpuin8"}, {"id": "945301003733217281", "name": "tweek", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 789, "tweet_count": 50577, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "SPEEDENKI"}, {"id": "630092322", "name": "Noelia\ud83d\udc9c\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 129, "tweet_count": 3382, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ncg_97"}, {"id": "1589103805", "name": "Atila Ladinsky", "public_metrics": {"followers_count": 17757, "following_count": 50, "tweet_count": 5746, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "AtilaLadinsky"}, {"id": "1048942074870059009", "name": "Cesar Mancilla", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 21, "tweet_count": 894, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CesarMa70044531"}, {"id": "60472511", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "camis", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 430, "tweet_count": 25412, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cvmismnds"}, {"id": "3247758993", "name": "Francine \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 455, "tweet_count": 40505, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "simborafran"}, {"id": "1029891456", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "santi.belenn", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 721, "tweet_count": 8571, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SantiBA4"}, {"id": "323480380", "location": "Ananindeua, Brasil", "name": "Faz o L pra mimm", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 838, "tweet_count": 65312, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "kkkkkjkajds"}, {"id": "1281043387", "location": "Buenos Aires", "name": "Claudio", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 355, "tweet_count": 54319, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "BigoteCRB"}, {"id": "248754265", "location": "Argentina", "name": "Hasta el \u00faltimo suspiro tengo mis derechos", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 459, "tweet_count": 147570, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mursy00"}, {"id": "390359080", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "D. Gois", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 187, "tweet_count": 5920, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "br_gois"}, {"id": "1027409451890880512", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 14411, "following_count": 11771, "tweet_count": 1413391, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "Faby_Nava77"}, {"id": "76569004", "location": "Lima, Peru", "name": "Santos Jaimes S.", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 830, "tweet_count": 16250, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "santosjaimes"}, {"id": "967566234349907968", "location": "Salto, Uruguay", "name": "Luis Adri\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 639, "tweet_count": 1331, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuisAdrian1986"}, {"id": "1028443117563928576", "name": "gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1383, "tweet_count": 8334, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rqque"}, {"id": "1154912624343179265", "location": "Brasil", "name": "pie \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4136/160 For Nahida", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 728, "tweet_count": 5853, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Swwtpie"}, {"id": "69000794", "location": "Natal, Brasil", "name": "Edilson Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1644, "tweet_count": 41536, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Edilson57"}, {"id": "1107606891667042304", "name": "Let\u00edcia |\u2022MIRACULER\u2022|", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 142, "tweet_count": 589, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LStemposki"}, {"id": "57765480", "location": "lima", "name": "H\u00e9ctor", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 518, "tweet_count": 35004, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "herarob18"}, {"id": "285261393", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "name": "Jorge Del Corral Landeros", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 740, "tweet_count": 135819, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cocolan0554"}, {"id": "795158595478360064", "location": "Recife, Brasil", "name": "t\u00f4 n\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 52, "tweet_count": 4179, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "victorrob_"}, {"id": "1110413547761266689", "name": "FUNK DE COMUNIDADE", "public_metrics": {"followers_count": 5334, "following_count": 478, "tweet_count": 24277, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "funkdcomunidade"}, {"id": "775721999763210240", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Mariofail", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 763, "tweet_count": 75345, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mariofail4"}, {"id": "4272351861", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "Anthony", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 309, "tweet_count": 60881, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Ratchet_AJZN"}, {"id": "1102256332072194048", "location": "Barahona, Dominican Republic", "name": "Larimar Digital", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 6, "tweet_count": 5723, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "larimardigital"}, {"id": "237464699", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Federico \ud83d\udd3b\ud83d\udc3e\ud83c\udfc0\ud83d\ude00o\ud83d\ude37\ud83d\udc9c\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 327, "tweet_count": 13817, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Federuas"}, {"id": "235234497", "location": "Madrid", "name": "Jes\u00fas Cintora", "public_metrics": {"followers_count": 522736, "following_count": 5952, "tweet_count": 23562, "listed_count": 2565}, "verified": true, "username": "JesusCintora"}, {"id": "759111099136573440", "location": "Flotando en el vac\u00edo", "name": "Mar y Vienen", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 383, "tweet_count": 28257, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "ghoulish_92"}, {"id": "95460650", "location": "M\u00e9xico", "name": "Dra.IvBrown\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 2618, "tweet_count": 24418, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "psqivonne"}, {"id": "160062203", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "verified": true, "username": "INPRFM"}, {"id": "2790001247", "name": "Ra\u00fal", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 315, "tweet_count": 13536, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Raulalonso2014"}, {"id": "314552819", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Monica", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 587, "tweet_count": 2115, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MTrosch"}, {"id": "947946508174884867", "name": "Noem\u00ed \ud83d\udd90\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1204, "tweet_count": 69602, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Noealsur"}, {"id": "1109654495955427329", "location": "HOME", "name": "Lia \u00d7\u035c\u00d7 Treat Yourself With Kindness", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 855, "tweet_count": 20389, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "underthelou"}, {"id": "2591793044", "name": "Johara", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 148, "tweet_count": 6020, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Johararod"}, {"id": "378375409", "location": "lima", "name": "#CuartaDosis", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262957, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "isabeldiceesto"}, {"id": "3318851085", "name": "troquei de conta", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 411, "tweet_count": 3222, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dwzzlightyear"}, {"id": "1126613432084639745", "location": "Bruhzil", "name": "star treco", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 2128, "tweet_count": 154383, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "deadendoll"}, {"id": "2550397384", "location": "\u1d0d\u1d20\u1d05 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "name": "\u24c2\ufe0f\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc56 \ud835\udc4e\ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 158, "tweet_count": 32151, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "matiacosta7"}, {"id": "228753548", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pedro Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 224, "tweet_count": 90130, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pfernandesreal"}, {"id": "1084488469316059136", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "gabizinha do grau\u1d9c\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 151, "tweet_count": 12180, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabiSilva008"}, {"id": "803715301611368448", "location": "Dominican Republic", "name": "El cacareo del sur", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 8, "tweet_count": 1035, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elcacareodelsur"}, {"id": "350310786", "location": " B$B | $P", "name": "vf.", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 269, "tweet_count": 52254, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "_victs"}, {"id": "234925755", "location": "Peronia, Banaland", "name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7", "public_metrics": {"followers_count": 7172, "following_count": 765, "tweet_count": 128102, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "_DagnyTaggart_"}, {"id": "278279866", "location": "Reino de Peronia", "name": "Aynrandista bravo", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 708, "tweet_count": 55216, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "RebeladoDeAtlas"}, {"id": "2656728260", "name": "Arnaldo e Suas Nega", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 900, "tweet_count": 3740, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "moderfuqer"}, {"id": "1165485677955440640", "name": "Pedro Mazzaforte", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 79, "tweet_count": 4478, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PedroMazzafort1"}, {"id": "2265765048", "name": "yeya798388", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1425, "tweet_count": 56967, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yeya798388"}, {"id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "name": "Gustavo Petro", "public_metrics": {"followers_count": 6163548, "following_count": 2681, "tweet_count": 139180, "listed_count": 5846}, "verified": true, "username": "petrogustavo"}, {"id": "1061473835998941184", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ghost \ud83d\udc51\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 696, "tweet_count": 2800, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gabriisouza17"}, {"id": "1046070586525589504", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 370, "tweet_count": 4832, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_MARTiiN99"}, {"id": "1675373006", "location": "San Juan Argentina", "name": "Pablo Alamo", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 144, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pablitoalamo"}, {"id": "1575355632", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "heit\u272ar", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 350, "tweet_count": 50085, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "xingarfazbem"}, {"id": "3244221106", "name": "annelise", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1140, "tweet_count": 137860, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "criesinmateense"}, {"id": "110753073", "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 2487, "tweet_count": 26200, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rriccarddo"}, {"id": "21421297", "location": "Brasil", "name": "Andr\u00e9 Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 54209, "following_count": 2056, "tweet_count": 78818, "listed_count": 385}, "verified": true, "username": "anunesrocha"}, {"id": "885156417597997057", "name": "Eliana Alian\u00e7a Pelo Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 636, "tweet_count": 5403, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eliana_sandes"}, {"id": "46040478", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Fabio Pannunzio", "public_metrics": {"followers_count": 164353, "following_count": 1200, "tweet_count": 24388, "listed_count": 567}, "verified": true, "username": "blogdopannunzio"}, {"id": "1044657897114914816", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "baby 90", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 814, "tweet_count": 15421, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lopesjunior79"}, {"id": "168747386", "location": "cartago,valle, colombia", "name": "jorge lopez", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 675, "tweet_count": 18280, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jorge19930827"}, {"id": "57990114", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Viviana \ud83d\udc9b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 44694, "following_count": 2881, "tweet_count": 175206, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "viviana_tes"}, {"id": "53282527", "location": "Brasil", "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4255, "following_count": 952, "tweet_count": 426005, "listed_count": 74}, "verified": false, "username": "vuintrieri"}, {"id": "227663053", "location": "o seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "fabio", "public_metrics": {"followers_count": 7052, "following_count": 1439, "tweet_count": 269092, "listed_count": 118}, "verified": false, "username": "Tamarutaco"}, {"id": "1052889894568255488", "name": "ElCaso.cat", "public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 84, "tweet_count": 29605, "listed_count": 93}, "verified": false, "username": "elcasocat"}, {"id": "1052885642214965250", "name": "ElCaso.com", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27649, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "elcasocom"}, {"id": "955848047673724928", "location": "Santa Cruz Cabr\u00e1lia, Brasil", "name": "Princesa Cor de Rosa \ud83c\udf38\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 182, "tweet_count": 667, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PrincesaSeruni"}, {"id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15245628, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "verified": true, "username": "felipeneto"}, {"id": "1117250616844324864", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "laairinsitaaa\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 98, "tweet_count": 344, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aerynpg"}, {"id": "845141113476296704", "name": "N\u03b9\u1974o\u1963\u1971 \ud83d\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 665, "tweet_count": 10099, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nicolesalina16"}, {"id": "67964468", "location": "Brazil", "name": "la bellinha de jour", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 706, "tweet_count": 27459, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "bellaeger"}, {"id": "846207865", "name": "fried", "public_metrics": {"followers_count": 36937, "following_count": 254, "tweet_count": 133745, "listed_count": 151}, "verified": false, "username": "FriedHardt"}, {"id": "221924378", "name": "Lucas Compagnoni", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 280, "tweet_count": 3923, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucascompagnoni"}, {"id": "2369440829", "location": "Rep\u00fablica Oriental de Pe\u00f1arol", "name": "Juani", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 630, "tweet_count": 5634, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JuaniGonzalez__"}, {"id": "2424671376", "location": "San Salvador de Jujuy", "name": "CECILIA RODRIGUEZ\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf35\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4200, "following_count": 5003, "tweet_count": 789438, "listed_count": 142}, "verified": false, "username": "mariaceciliajuy"}, {"id": "154721678", "location": "Imperatriz, Brasil", "name": "Alex Nunes Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 2216, "tweet_count": 4163, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pralexrocha"}, {"id": "1553188718", "location": "Pcia.Bs.As.Rep.Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Patricia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 3996, "tweet_count": 134852, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "libresporfin"}, {"id": "806159539255046144", "location": "Lima, Peru", "name": "El castigador", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10857, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Carloslaztra"}, {"id": "1154228175221743617", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Bosco App Br", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 99, "tweet_count": 322, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Boscoappbr"}, {"id": "262850322", "name": "Hian", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 660, "tweet_count": 6107, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hian27"}, {"id": "1592130565", "location": "Rivera- Montevideo", "name": "larik", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 805, "tweet_count": 21290, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "laralong__"}, {"id": "1069559137409871872", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Angel", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 70, "tweet_count": 2851, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Angel46243013"}, {"id": "1153824600691761152", "name": "Gabi Zanon \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 981, "tweet_count": 4483, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sazondelegumes"}, {"id": "400421971", "location": "Madrid", "name": "Bolsia.com", "public_metrics": {"followers_count": 12970, "following_count": 11994, "tweet_count": 65909, "listed_count": 233}, "verified": false, "username": "bolsia"}, {"id": "158368290", "location": "Rafaela/C\u00f3rdoba", "name": "Mauricio A. Moreno \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 583, "tweet_count": 196771, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mauriciote"}, {"id": "4199105627", "name": "Edmundo Santa Cruz T", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 59, "tweet_count": 11841, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "edmundosantacr1"}, {"id": "4571983539", "name": "Estudio Vivanco Abogados", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 475, "tweet_count": 191, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "VivancoEstudio"}, {"id": "768057200128495616", "location": "Tennessee, USA", "name": "Jessica De Paula", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 194, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jessfps"}, {"id": "3083152537", "name": "Tha\u00eds 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 587, "tweet_count": 26091, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "thaisolivier_"}, {"id": "1018600663155183616", "name": "Tincho \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 262, "tweet_count": 17782, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tinchoavondet_"}, {"id": "1029531886656344070", "location": "\ud83d\udc08\ud83d\udc9c\u2728", "name": "Ela \u30a8\u30e9", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 246, "tweet_count": 18357, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Elaxcat"}, {"id": "883447784296378368", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "\ud83d\udd90 Cristian Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 550, "tweet_count": 2664, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cc1891carbon"}, {"id": "734108129898680320", "location": "Federal District, Brazil", "name": "\ub370\ubcf4\ub77c\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 264, "tweet_count": 3020, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cmdllws"}, {"id": "2767635049", "location": "avengercon com a Kamala", "name": "april jur\u00eddico Kamala Khan e Iman\u26a1\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 4764, "following_count": 4972, "tweet_count": 132904, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "coralinecomics"}, {"id": "1167510078649487361", "name": "Mirta Lanzone", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1222, "tweet_count": 342313, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lanzone_mirta"}, {"id": "2891484629", "location": "Moreno, Argentina", "name": "Han Albert Solo", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 377, "tweet_count": 4255, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hanalbert2003"}, {"id": "904429556005826560", "location": "Genova Italia", "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 863, "tweet_count": 12883, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Bruno72513183"}, {"id": "491464108", "location": "Donde hay pizza  ", "name": "Pizza con Coca \ud83c\udf55\ud83e\udd64", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 334, "tweet_count": 8938, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FatuSamudio"}, {"id": "2749891306", "name": "Maray \ud83d\udd90\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 510, "tweet_count": 7619, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariajuananto"}, {"id": "963009481", "location": "Argentina", "name": "Luis Llames", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1548, "tweet_count": 8685, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "LlamesLuis"}, {"id": "141986676", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "name": "Diego \u00c1lzaga Unzu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 212192, "following_count": 783, "tweet_count": 33273, "listed_count": 300}, "verified": false, "username": "atlanticsurff"}, {"id": "920740420975505408", "location": "Valencia/Reus", "name": "el rasky", "public_metrics": {"followers_count": 7251, "following_count": 329, "tweet_count": 111953, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Raskyperro"}, {"id": "1949652690", "name": "magia", "public_metrics": {"followers_count": 26960, "following_count": 408, "tweet_count": 126162, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "magiapk"}, {"id": "287052537", "name": "Nancy Vercellino", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 227, "tweet_count": 24095, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NancyVercellino"}, {"id": "200718386", "name": "J\u1d07\u1d00\u0274 J\u1d07\u0493\u0493", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1316, "tweet_count": 145020, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "jj_of_the_dead"}, {"id": "1545391796", "location": "Argentina", "name": "GFederales", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 780, "tweet_count": 163265, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "6mor437"}, {"id": "261727569", "location": "VENEZUELA", "name": "Rommel", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 778, "tweet_count": 33170, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Lordrommel"}, {"id": "275458733", "location": "JUAN.DIAZ561@GMAIL.COM", "name": "LA BALA", "public_metrics": {"followers_count": 31606, "following_count": 26664, "tweet_count": 311102, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juandiaz50"}, {"id": "31107308", "name": "Dave", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 2217, "tweet_count": 87477, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "dav1d3"}, {"id": "424153335", "name": "Anna Rita Leonardi", "public_metrics": {"followers_count": 15593, "following_count": 998, "tweet_count": 35528, "listed_count": 125}, "verified": false, "username": "AnnaLeonardi1"}, {"id": "4869043265", "name": "Lune Lorna", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 928, "tweet_count": 25286, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "vagarlominho"}, {"id": "2891183932", "location": "Cordeiro, Brasil", "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 295, "tweet_count": 4574, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anurb_f"}, {"id": "740640729106616320", "name": "Falco", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1687, "tweet_count": 30758, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RuanFalco"}, {"id": "1092788002340909057", "name": "\ud83d\udd90\ufe0f\ud83d\udd90\ufe0fCARBONERO DESDE LA CUNA!!!", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 120, "tweet_count": 2815, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hugo9755141"}, {"id": "145726353", "location": "San Fernando del Valle de Cata", "name": "Gustavo Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 3027, "following_count": 4848, "tweet_count": 188373, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gustavojescobar"}, {"id": "1006141377535729664", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Herb Powell", "public_metrics": {"followers_count": 7527, "following_count": 8280, "tweet_count": 27382, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "BrotherofHomer"}, {"id": "1075227279121354753", "name": "Lucas  Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 46, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LucasSi40244437"}, {"id": "868916876289732608", "location": "CABA", "name": "Mariano gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 441, "tweet_count": 46431, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gmarianoj"}, {"id": "1083104786696884230", "location": "Guatrache, Argentina", "name": "@Kevin_Chuca 163", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 2659, "tweet_count": 10968, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Kevin_Chuca163"}, {"id": "1017341515998351360", "location": "terra onde o tempo n\u00e3o passa", "name": "fake d\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 894, "tweet_count": 36034, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "howyoudoind"}, {"id": "137752801", "location": "Montevideo", "name": "\ud83c\udd76\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd89\ud83c\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1380, "tweet_count": 8255, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cjsgon"}, {"id": "1034952324400197634", "name": "\u0299\u1d07\u029f\u029f\u1d00\u1d0d\u028f \u0299\u029f\u1d00\u1d0b\u1d07.", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 235, "tweet_count": 9941, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "thbestleader"}, {"id": "708731672796270594", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "mam\u00e3e do Luiz \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 971, "tweet_count": 17481, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArianaLopees"}, {"id": "817119608964583426", "location": "Recife, Brasil", "name": "pc. STREAM 28 Reasons - Seulgi", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 652, "tweet_count": 12091, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "phagas_"}, {"id": "166017360", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "s\u00f3dorme", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 642, "tweet_count": 4148, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amandagandra"}, {"id": "1534383121", "location": "Con vista al mar", "name": "Un Garabato", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 455, "tweet_count": 20626, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Togaratoba"}, {"id": "976559178", "location": "Argentina", "name": "Leandro", "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 3918, "tweet_count": 57767, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeanGco999"}, {"id": "2350802828", "location": "Uruguay", "name": "El Churri", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 401, "tweet_count": 2822, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "churridelagente"}, {"id": "3054858601", "name": "Basta de Chorros", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1733, "tweet_count": 20878, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "vecinoscontamin"}, {"id": "2155798879", "name": "Adri Velco", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 682, "tweet_count": 52654, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VelAdry"}, {"id": "635421422", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Susana M. Espiasse", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 4781, "tweet_count": 38531, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SEspiasse"}, {"id": "1289863825", "name": "Caruchaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 432, "tweet_count": 39073, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AxelLomiento"}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "antoniocendanf1"}, {"id": "742920292624924673", "location": "corumb\u00e1\ud83d\udd01dourados", "name": "meida", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 444, "tweet_count": 21114, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "almeidadmv"}, {"id": "710173625672982528", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Paulo Plinio", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 640, "tweet_count": 5189, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "felipec_chaves"}, {"id": "53710254", "name": "Letricia", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 582, "tweet_count": 10247, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "le_antonelli"}, {"id": "940279479255142400", "location": "Argentina", "name": "Gustavo Ernesto Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 65, "tweet_count": 7477, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gustavo08064480"}, {"id": "1105285037556146176", "name": "Horacio", "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 3158, "tweet_count": 181202, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "HoracioPrac"}, {"id": "3227449306", "location": "Princess Park", "name": "vah \ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1362, "tweet_count": 8540, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "harrydevotions"}, {"id": "3104990775", "name": "Santiago Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 349, "tweet_count": 2826, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "santygon92"}, {"id": "353371421", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 6329, "following_count": 6264, "tweet_count": 3727, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Claunegirl"}, {"id": "257224566", "location": "Argentina", "name": "D H K", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 239, "tweet_count": 3280, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DHKjr"}, {"id": "758228856448937984", "location": "Lima, Peru", "name": "Julio Huaroto.", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 4989, "tweet_count": 45918, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "ajea_julio"}, {"id": "161382285", "location": "ARGENTINA", "name": "Libertad & Progreso", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 5002, "tweet_count": 69984, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "BikesyFitness"}, {"id": "389395835", "location": "Universit\u00e0 ROMA TRE ", "name": "Germano Baldazzi #SalviamoINostriAnziani", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 2189, "tweet_count": 171008, "listed_count": 98}, "verified": false, "username": "1970Germano"}, {"id": "1952139613", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Maria Lucia Mesa Rubio MD MSc", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1520, "tweet_count": 6469, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "marialmesa"}, {"id": "1053436375394070528", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Psiquiatr\u00eda Uninorte", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1439, "tweet_count": 1774, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Psiquiatria_UN"}, {"id": "411606789", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "Maria sem as outras", "public_metrics": {"followers_count": 4033, "following_count": 2169, "tweet_count": 133268, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aepidermedaalma"}, {"id": "1576316479", "name": "ale", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 400, "tweet_count": 5883, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "carmel_ep"}, {"id": "1144293430107004928", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 249, "tweet_count": 1675, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuisaVariz"}, {"id": "2896773435", "name": "Mariano Riera", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 867, "tweet_count": 9768, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariano_riera"}, {"id": "297957030", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Rodrigo Caccia", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 191, "tweet_count": 11036, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RodrigoCaccia"}, {"id": "1248467324", "location": "La Plata", "name": "Mariana valdez", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1391, "tweet_count": 26835, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "moraldeo"}, {"id": "886721975128920065", "name": "AeronauticosCFK \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6316, "following_count": 5989, "tweet_count": 13943, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "MAeronauticoCFK"}, {"id": "2437633267", "location": "Arax\u00e1-MG", "name": "flor", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 625, "tweet_count": 30035, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "flordrauhl"}, {"id": "1126123301603033088", "name": "belinha", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 195, "tweet_count": 16890, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "godoiasoffice"}, {"id": "1098977869", "location": "rio de janeiro", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 538, "tweet_count": 83043, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "portalpbbr"}, {"id": "841850473711845378", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Analice", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 178, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nalicetb"}, {"id": "852658388291006464", "location": "Uruguay (Montevideo)", "name": "Nahuel_Perez_UY", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 132, "tweet_count": 1937, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nahuel_Perez_Uy"}, {"id": "29186267", "location": "Buenos Aires", "name": "Juanito Say", "public_metrics": {"followers_count": 148750, "following_count": 814, "tweet_count": 137052, "listed_count": 174}, "verified": true, "username": "JuanitoSay"}, {"id": "222923653", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Mercedes Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 84, "tweet_count": 33235, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "valenciamn"}, {"id": "946426054788419584", "name": "Montserrat adri\u00e1 martinez", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 502, "tweet_count": 145524, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Montseadria"}, {"id": "801981355919863808", "name": "Miojo japones", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 389, "tweet_count": 2859, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Vickzinhasla"}, {"id": "2810994117", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "name": "Gabriel L.Valladares", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 769, "tweet_count": 5136, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gl_valladares"}, {"id": "2888908630", "name": "Luca Pintus \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 2548, "tweet_count": 32070, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "lucabrusc1"}, {"id": "1036719990", "name": "PaoloP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 423, "tweet_count": 55220, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "CiranGuccini"}, {"id": "1103735080382537730", "name": "Paaaapuuu", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 29, "tweet_count": 3544, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paaaapuuu_"}, {"id": "2332327350", "location": "Un pais hembrista", "name": "Igualitarista", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ujerte"}, {"id": "1693797008", "name": "carlos ariel juarez", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 341, "tweet_count": 10059, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carlosarijuarez"}, {"id": "18955433", "location": "Per\u00fa, Hu\u00e1nuco", "name": "manueljsalazar", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1860, "tweet_count": 19012, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "manueljsalazar"}, {"id": "898981939612446720", "location": "Moquegua, Peru", "name": "Mario Eduardo Cornejo Medina", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 481, "tweet_count": 4434, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarioEduardoCo9"}, {"id": "176617355", "location": "Buenos Aires", "name": "Gabriela Vecco \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 8464, "following_count": 7962, "tweet_count": 11721, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "g_vecco"}, {"id": "27440351", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Guilherme Leonardi", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 3362, "tweet_count": 20233, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "guileonardi"}, {"id": "1376973343", "name": "Santa Apolonia", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 516, "tweet_count": 70388, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LaSantaApolonia"}, {"id": "777469775006076928", "location": "Uruguay", "name": "Mitchael Carbonero \ud83d\udc9b\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 996, "tweet_count": 9995, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mitchaelf10"}, {"id": "385897719", "location": "Europa ", "name": "Cesare", "public_metrics": {"followers_count": 4831, "following_count": 2762, "tweet_count": 415341, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "cesarebrogi1"}, {"id": "303254431", "location": "seia", "name": "Ruben Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 726, "tweet_count": 5004, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rubenmiguel110"}, {"id": "394220300", "location": "Portugal", "name": "Mr. Remedy", "public_metrics": {"followers_count": 109385, "following_count": 683, "tweet_count": 38128, "listed_count": 76}, "verified": true, "username": "TheRemedyBlog"}, {"id": "3033246833", "name": "Mariano Odriozola", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 380, "tweet_count": 802, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "modriozolanap"}, {"id": "743519894373810176", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Cel\u2022 (-74)", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 61, "tweet_count": 10487, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CelAyelen"}, {"id": "269986820", "location": "X\u00e0tiva", "name": "Refelet el ceguet", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 875, "tweet_count": 124930, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "Refelet"}, {"id": "270889031", "name": "Mar Vicent", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1200, "tweet_count": 4086, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "mar_vicent"}, {"id": "1061750490818637825", "name": "Sixtynine6969", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sixtynine69691"}, {"id": "915902213205217280", "location": "Callao, Peru", "name": "Diva \ud83e\udd8b \ud83d\udc03", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 1754, "tweet_count": 45985, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "DivaQuintanil"}, {"id": "1061052856105603072", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Jose WF", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 225, "tweet_count": 8174, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoseWF4"}, {"id": "925327171714985985", "location": "Pirangi, Brasil", "name": "X*Gabriel SG*X", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1875, "tweet_count": 20687, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gabriel_SG07"}, {"id": "1069647986576289792", "location": "V", "name": "Mariano Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 909, "tweet_count": 14848, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mariano28446036"}, {"id": "2396698140", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Alvaro", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 420, "tweet_count": 15127, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alvaroberne1891"}, {"id": "4252833814", "name": "carol schieve", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 289, "tweet_count": 52174, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CarolSchieve"}, {"id": "842832962492272641", "name": "Teo, el dibujador.", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 705, "tweet_count": 64524, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "TheEternalOak"}, {"id": "22040027", "location": "Brasil", "name": "Luiza Bodenm\u00fcller", "public_metrics": {"followers_count": 10670, "following_count": 1239, "tweet_count": 6543, "listed_count": 134}, "verified": true, "username": "lubodenmuller"}, {"id": "442438055", "location": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro Ar", "name": "Amb1974", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 767, "tweet_count": 2483, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fidelambrizsant"}, {"id": "956736588976967680", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "name": "El Tiempo de Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 4974, "tweet_count": 7191, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "eltiempoqro"}, {"id": "1084851283083886592", "name": "Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 381, "tweet_count": 2937, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mauricioalimafh"}, {"id": "63118359", "location": "Brasil", "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 490339, "following_count": 1694, "tweet_count": 32813, "listed_count": 1379}, "verified": true, "username": "mariadorosario"}, {"id": "1079240492179701760", "name": "Jorge Loyarte", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 39, "tweet_count": 6177, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JorgeLoyarte2"}, {"id": "44961769", "name": "al lia rosa", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 784, "tweet_count": 91882, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bat3macumba"}, {"id": "2548895912", "name": "marilia", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 150, "tweet_count": 106704, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "marilia1941"}, {"id": "2941644267", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Efecto Cocuyo", "public_metrics": {"followers_count": 788973, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "verified": true, "username": "EfectoCocuyo"}, {"id": "3246315569", "location": "Arapongas, Brasil", "name": "Kamieconomiza", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 116, "tweet_count": 662, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kamilaa_oliv"}, {"id": "584792315", "name": "Celi Lemos", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 416, "tweet_count": 30252, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "celi_lemos"}, {"id": "36714942", "location": "Curitiba", "name": "Paulo Eduardo Martins", "public_metrics": {"followers_count": 475604, "following_count": 945, "tweet_count": 25280, "listed_count": 696}, "verified": true, "username": "PauloMartins10"}, {"id": "331913265", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "eu destruo \u00e9 na magia e n se ergue", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1714, "tweet_count": 22505, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sulliwania"}, {"id": "752868995657760769", "location": "victuuri supremacy ", "name": "yans puta do nanami", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1960, "tweet_count": 22642, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "dekunaitay"}, {"id": "2782690405", "location": "Castilla-La Mancha", "name": "Eldiadigital.es", "public_metrics": {"followers_count": 13640, "following_count": 6116, "tweet_count": 211588, "listed_count": 152}, "verified": false, "username": "Eldiadigital_es"}, {"id": "277132624", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Pau \u2649\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 6570, "following_count": 1298, "tweet_count": 208804, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "paulagrgon"}, {"id": "2660299217", "name": "Claudia B\u00e9rtora \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 733, "tweet_count": 35131, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "NtroMundoHoy"}, {"id": "1073579139314171904", "name": "Maria Lambrini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 86, "tweet_count": 2562, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mrcelafmf"}, {"id": "909358892", "name": "Angela", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 755, "tweet_count": 759880, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "Anyulina63"}, {"id": "1042535280656437254", "name": "Diana Fazzini", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 2652, "tweet_count": 129771, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FazziniDiana"}, {"id": "836479946776326144", "location": "Barrio Buceo ", "name": "J.A1891", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 150, "tweet_count": 5759, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JA1891"}, {"id": "4696550012", "name": "1Iludida\ud83d\udc9c\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 810, "tweet_count": 143910, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "somais1ailudida"}, {"id": "96225807", "location": "Toledo, Spain", "name": "FJCC\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1210, "tweet_count": 15119, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "pacomailkickfre"}, {"id": "794186032283525121", "location": "Toledo, Spain", "name": "Noticias Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 212, "tweet_count": 43703, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "PeriodicoToledo"}, {"id": "1082086329683451905", "name": "Lisandroes", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 258, "tweet_count": 5361, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lisandroes1"}, {"id": "2300264369", "location": "MVD_LP_ROS_MDZ_CDR_BHI_LP ", "name": "Alfredo Odo", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 202, "tweet_count": 8578, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OdoBerLA"}, {"id": "4655423429", "name": "Lola", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 392, "tweet_count": 6290, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lolamento2015"}, {"id": "903006537832173571", "location": "Uruguay", "name": "La Paternidad es Eterna", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 126, "tweet_count": 36802, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Paternidad1891"}, {"id": "772565168400269313", "location": "any/all", "name": "444", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 141, "tweet_count": 3282, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sky_theBull"}, {"id": "1083999152906948609", "name": "\u2639\ufe0e\ud835\udc68\ud835\udc75\ud835\udc75\ud835\udc80 \u263b\ufe0e\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 713, "tweet_count": 6247, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "anny_apenas"}, {"id": "134939157", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Alva Starr", "public_metrics": {"followers_count": 3450, "following_count": 2676, "tweet_count": 135200, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "SplendorNatalie"}, {"id": "568771937", "name": "Alejandro Rapallini", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 2055, "tweet_count": 130844, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "pierorapa"}, {"id": "1041765647280160770", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "SNOWCAT (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 81, "tweet_count": 6890, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "andreyvjgsilva"}, {"id": "18141369", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Foquinha", "public_metrics": {"followers_count": 568196, "following_count": 1579, "tweet_count": 41928, "listed_count": 322}, "verified": true, "username": "foquinha"}, {"id": "925871913087447040", "location": "lejos de ti ", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 202, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brokk1001"}, {"id": "298929469", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Mica Ferri", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 816, "tweet_count": 60929, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "FerriMicaela"}, {"id": "1161675809075212288", "location": "San Juan, Dominican Republic", "name": "Enfoque Del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 400, "tweet_count": 8233, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "EnfoqueDelSurRD"}, {"id": "239656877", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "LULA 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 473, "tweet_count": 45628, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_jamilemessias"}, {"id": "407710596", "name": "Andi1891", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 344, "tweet_count": 1010, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "andi1891"}, {"id": "69523415", "location": "ARGENTINA", "name": "Edgardo Olea", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 2173, "tweet_count": 30946, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "ACRUXTAR"}, {"id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "public_metrics": {"followers_count": 10360, "following_count": 4612, "tweet_count": 166824, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "jostipi"}, {"id": "873788275525287937", "location": "Miraflores, Peru", "name": "Gladys Giraldo", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 2514, "tweet_count": 26272, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GladysGiraldo61"}, {"id": "1146599997540110337", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gio \ud83d\udcd6:", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 101, "tweet_count": 923, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gio_acruzz"}, {"id": "144315068", "name": "graciela zapata", "public_metrics": {"followers_count": 7756, "following_count": 8195, "tweet_count": 85513, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "venechela2913"}, {"id": "151648016", "name": "Wando Calrissian", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 79, "tweet_count": 4071, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Catuleba"}, {"id": "15876422", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Gaveta", "public_metrics": {"followers_count": 301471, "following_count": 301, "tweet_count": 17392, "listed_count": 539}, "verified": true, "username": "gaveta"}, {"id": "2602630711", "location": "Rivas-Vaciamadrid, Espa\u00f1a", "name": "S\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 1459, "tweet_count": 97742, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "spjaros"}, {"id": "4871729465", "name": "Ceci\ud83d\udc31\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1184, "tweet_count": 106375, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CeBauhaus"}, {"id": "521601978", "name": "Daniel Alonso Sopla", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 37, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Daniels1517"}, {"id": "1027581251958517761", "location": "Lima, Peru", "name": "Steven Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145967, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "StevenCaldern9"}, {"id": "4265548221", "name": "patrizia ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1397, "tweet_count": 29052, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PatOrtiz57"}, {"id": "4104204861", "name": "el chino", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 1740, "tweet_count": 142968, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarioGonz6"}, {"id": "3544780755", "name": "Gloria Obando", "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 5002, "tweet_count": 195888, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "gobando577"}, {"id": "59833562", "location": "Malaga", "name": "Francisco Acedo", "public_metrics": {"followers_count": 15411, "following_count": 16933, "tweet_count": 194854, "listed_count": 461}, "verified": false, "username": "Acedotor"}, {"id": "992928646326312960", "name": "Daniel Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 32, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanielT13509441"}, {"id": "2988123916", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Par\u00e1 Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 21473, "following_count": 532, "tweet_count": 12755, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "Paranoticias1"}, {"id": "844378173433430017", "location": "Valhalla", "name": "Gareth", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 225, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sr_Gareth"}, {"id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36788, "listed_count": 451}, "verified": true, "username": "consaludmental"}, {"id": "3856691955", "location": "Aveiro, Portugal", "name": "Ana Ribau \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 135, "tweet_count": 6378, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnaLuisaaRibauu"}, {"id": "1145051168667836421", "name": "Leonela Caripa", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 423, "tweet_count": 24016, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CaripaLeonela"}, {"id": "208834358", "location": "Argentina", "name": "Christoph F. Schaer", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1922, "tweet_count": 23478, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "cfschaer"}, {"id": "1040306915274883074", "location": "Umuarama, Brasil", "name": "Dani PP\u26c4", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 140, "tweet_count": 621, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ppdaniih"}, {"id": "1053331331340476416", "location": "Penafiel, Portugal", "name": "\ud83c\udd7f\ufe0faulinho", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 223, "tweet_count": 11290, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paulaodobait"}, {"id": "996501214094417922", "name": "\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 177, "tweet_count": 7376, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "catarina_66"}, {"id": "1499214090", "location": "Valencia", "name": "MCruz SL", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 153, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "macruzsl"}, {"id": "423423050", "location": "Val\u00e8ncia", "name": "GVA Sanitat", "public_metrics": {"followers_count": 99851, "following_count": 4495, "tweet_count": 30354, "listed_count": 522}, "verified": true, "username": "GVAsanitat"}, {"id": "2580910198", "location": "Le Touquet-Paris-Plage, Franci", "name": "UCR Zimmermann \ud83d\udc8e Ver\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 5739, "following_count": 6032, "tweet_count": 273106, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "prefieroMalbec"}, {"id": "2501880703", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "\ud83d\udcd8", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 177, "tweet_count": 42505, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "jaraguenses"}, {"id": "768075467341590528", "location": "Barahona, Dominican Republic", "name": "Barahoneros \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 33, "tweet_count": 12473, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Barahoneros"}, {"id": "345659785", "name": "EDUARDO H. NAVARRETE", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 787, "tweet_count": 41783, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "navarrete_v"}, {"id": "1131938009451040769", "location": "Chivilcoy, Argentina", "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1173, "tweet_count": 31060, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Daniela93581947"}, {"id": "163901763", "location": "Brasil", "name": "P\u00e2mela", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 604, "tweet_count": 408, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pamycampelo"}, {"id": "454215725", "location": "Villa Garcia", "name": "@Mathias", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 497, "tweet_count": 10845, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MathiMelo1891"}, {"id": "2422794048", "name": "carmen luisa", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 69, "tweet_count": 57071, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carapos"}, {"id": "125972066", "location": "aracaju ", "name": "musa do halloween \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1020, "tweet_count": 199053, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "afromusa"}, {"id": "773383523747192832", "location": "santa crime zo rj", "name": "Muhammad", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 365, "tweet_count": 1173, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marginal_palest"}, {"id": "48762340", "location": "RJ - Niteroi  :)", "name": "Jubaluba", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 266, "tweet_count": 30885, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juliiatavares"}, {"id": "3560614103", "location": "CABA, Argentina", "name": "Marcelo Separatista", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1617, "tweet_count": 11444, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "CCmbongiorno"}, {"id": "1030028547518332928", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "mauro.f", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 641, "tweet_count": 27410, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mauroo_28"}, {"id": "1911007165", "location": "Brooklyntepec", "name": "Jorge Romero Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 4998, "tweet_count": 20185, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "filosofaux"}, {"id": "126499037", "location": "Mexico City", "name": "Miguel Soto", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 703, "tweet_count": 1901, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Miguel_STrev"}, {"id": "2305136552", "name": "ELHOMBREDELOSCHELES", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1866, "tweet_count": 16807, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ChelesEddy"}, {"id": "55660696", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Noticias SIN", "public_metrics": {"followers_count": 1609489, "following_count": 381, "tweet_count": 505184, "listed_count": 3185}, "verified": true, "username": "SIN24Horas"}, {"id": "77536910", "location": "Fangirl Land", "name": "LULA 13 NOSSA ESTRELA VAI BRILHAR", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 99, "tweet_count": 64783, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "tiajuh"}, {"id": "907269860480229376", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Hannah Marx", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 160, "tweet_count": 6421, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nannamarxp"}, {"id": "951591642200465408", "name": "Gaby", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 884, "tweet_count": 40247, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gabbyhzz_"}, {"id": "386184964", "location": "sevilla", "name": "Yeray Cruz Bermejo", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 836, "tweet_count": 5290, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YerayCruz22"}, {"id": "1401790434", "name": "Julio @\ud835\udd7f\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd8601\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 55602, "following_count": 58937, "tweet_count": 576038, "listed_count": 145}, "verified": false, "username": "Telegrafia01"}, {"id": "727666699", "name": "ArgentinaSoy #NSB", "public_metrics": {"followers_count": 8627, "following_count": 4259, "tweet_count": 718113, "listed_count": 83}, "verified": false, "username": "ArgentinaSoyNSB"}, {"id": "2875356365", "location": "Santana, Madeira, Portugal", "name": "Paulo Lei", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 307, "tweet_count": 49008, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "paulolei_1"}, {"id": "19826539", "location": "London - Lisboa", "name": "Ivo de Almeida \u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 397, "tweet_count": 8803, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "IvoAlmeida"}, {"id": "3033575532", "name": "Nini", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1347, "tweet_count": 19345, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oninfa419"}, {"id": "3972191019", "location": "(61)", "name": "Lly \u2639\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 193, "tweet_count": 20728, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kaninchenbunny"}, {"id": "619422632", "name": "noremati", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1562, "tweet_count": 26054, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "noremati"}, {"id": "926049200315555841", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "snt", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 143, "tweet_count": 13715, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gustavo32986"}, {"id": "250079051", "location": "Marbella", "name": "RTV Marbella", "public_metrics": {"followers_count": 10131, "following_count": 834, "tweet_count": 51035, "listed_count": 149}, "verified": false, "username": "RTVMarbella"}, {"id": "727191758405263360", "name": "Marti\ud83d\udc99\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 234, "tweet_count": 96030, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "hemerocaliz"}, {"id": "4267812856", "name": "Guillermo Cipolla", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 266, "tweet_count": 35317, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ghcipolla"}, {"id": "811693016796852224", "location": "Nu\u00f1ez-Argentina", "name": "Susana Agustina\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1985, "tweet_count": 227135, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "agustina3637"}, {"id": "131126639", "name": "Leo Corneli", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 3161, "tweet_count": 130239, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "Gandalf1948"}, {"id": "732852270870728704", "location": "Pa\u00e7os de Ferreira, Portugal", "name": "\u03c1\u025b\u0131\u04b3\u01a1\u026c\u01a1", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 213, "tweet_count": 45228, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "simaopeixoto_13"}, {"id": "1026659222879133696", "name": "Blogplug1", "public_metrics": {"followers_count": 7056, "following_count": 0, "tweet_count": 399, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "blogplug1"}, {"id": "859035187761610752", "location": "Piracicaba, Brasil", "name": "alexandre da cunha", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 646, "tweet_count": 1515, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "elxandito"}, {"id": "69963168", "location": "Caxias do Sul", "name": "Wagner Thomazoni", "public_metrics": {"followers_count": 62893, "following_count": 205, "tweet_count": 33221, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "WagnerThomazoni"}, {"id": "1063458130443550722", "location": "Italia", "name": "L'Uomo Mascherato", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 307, "tweet_count": 24261, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "luomomascherato"}, {"id": "4874979939", "name": "belle", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 111, "tweet_count": 3534, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "belle0373"}, {"id": "932112704139153409", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Zurduguay", "name": "Pantera\ud83c\udf4d", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 284, "tweet_count": 9470, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Zaladios"}, {"id": "71131921", "location": "Brasil", "name": "ana caroLULA \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 814, "tweet_count": 143562, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "diasanac_"}, {"id": "1045311603749662720", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1073, "tweet_count": 12038, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Carol_fessora"}, {"id": "4921565667", "name": "ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 547, "tweet_count": 9489, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tuca0"}, {"id": "841921704721039360", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6France ", "name": "Eug\u00e9nia \ud83d\udcab\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 4724, "following_count": 4077, "tweet_count": 501367, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "tugatripeira"}, {"id": "14852005", "location": "Moon St., Universe", "name": "MJ", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1044, "tweet_count": 36542, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miaabreu"}, {"id": "1070440813895782406", "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 302, "tweet_count": 3395, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eumarianacruz"}, {"id": "369838882", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "niny\ud83d\udc40", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 330, "tweet_count": 10016, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "araujo_ivani"}, {"id": "160622170", "location": "Mendoza", "name": "Claudio Magni", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 148, "tweet_count": 27482, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "cdm12"}, {"id": "732028333836410885", "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "name": "Adriana Perez", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 762, "tweet_count": 6983, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "adrielradical"}, {"id": "1016838740470362113", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nando Britto", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 680, "tweet_count": 19191, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "britto_nando"}, {"id": "1366786052", "name": "felice correnti", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 349, "tweet_count": 491, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "felicesei"}, {"id": "1020828311252013056", "name": "le magliette della salute", "public_metrics": {"followers_count": 11786, "following_count": 10, "tweet_count": 219, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "mdellasalute"}, {"id": "724646616771252224", "location": "montevideo", "name": "yohnny falero", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 3357, "tweet_count": 12961, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yohnny_falero"}, {"id": "1051532264067207168", "location": "Ela/dela", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc66\u17f9\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1384, "tweet_count": 54383, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "tetecojin"}, {"id": "1023341334994796544", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 236, "tweet_count": 378238, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Carlos38461544"}, {"id": "1102977230328786945", "name": "Armando Castro Pinedo", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 566, "tweet_count": 4918, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Armando75914336"}, {"id": "56321648", "location": "Castilla-La Mancha", "name": "LaCerca noticias CLM", "public_metrics": {"followers_count": 18141, "following_count": 4784, "tweet_count": 486833, "listed_count": 361}, "verified": true, "username": "La_Cerca"}, {"id": "1004699571669348353", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 5177, "following_count": 499, "tweet_count": 19378, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "josermafe"}, {"id": "1331796860", "location": "Castilla-La Mancha", "name": "Sanidad CLM", "public_metrics": {"followers_count": 22127, "following_count": 1351, "tweet_count": 32826, "listed_count": 261}, "verified": true, "username": "SanidadCLM"}, {"id": "3000217475", "location": "Ibirit\u00e9, Brasil", "name": "Bruno Silva", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 235, "tweet_count": 10413, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrunoSilvaLeal2"}, {"id": "2974685709", "location": "#Canarias / #Espa\u00f1a", "name": "Tiempo de Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 24800, "following_count": 543, "tweet_count": 170926, "listed_count": 308}, "verified": false, "username": "TiempoDCanarias"}, {"id": "308677639", "name": "Mauricio Escodeiro", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 112, "tweet_count": 3226, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lcoshape"}, {"id": "68712576", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2825321, "following_count": 609, "tweet_count": 24562, "listed_count": 3313}, "verified": true, "username": "CarlosBolsonaro"}, {"id": "143771121", "location": "En la plasha", "name": "Tapperushisha", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 172, "tweet_count": 31870, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "SisterGe"}, {"id": "602980431", "name": "\u00c1ngela Escribano Mar", "public_metrics": {"followers_count": 6008, "following_count": 6197, "tweet_count": 176956, "listed_count": 126}, "verified": false, "username": "Angelasororidad"}, {"id": "1141841282815471618", "location": "Argentina", "name": "@GERVASIOGESELL \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1723, "tweet_count": 95356, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gervasiogesell"}, {"id": "1033406321461284864", "name": "\ud835\udd5a'\ud835\udd5e \ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd5c\ud835\udd56 \ud835\udd4b\ud835\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 140, "tweet_count": 801, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "delete81990693"}, {"id": "718527939843923969", "location": "Rio de Janeiro-Brasil", "name": "Ademar-UNI\u00c3O E RESIST\u00caNCIA DEMOCR\u00c1TICA!!!", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 3553, "tweet_count": 60052, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "eliakin19"}, {"id": "885647314521649152", "location": "princess Park ", "name": "Anna loves ziam", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 241, "tweet_count": 4611, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "snickergirls"}, {"id": "767035730082275328", "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1431, "tweet_count": 111654, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Jorge40099126"}, {"id": "303465105", "location": "Wonderland,Neverland,England", "name": "Sapiofilia (=\uff9f\u0414\uff9f=)", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 169, "tweet_count": 31073, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ValarM0rghuli5"}, {"id": "125033823", "location": "Ubicaci\u00f3n: Isla Mele\u00ea (Cadiz)", "name": "\u0418\u03b1\u044fe\u043d\u00f8\u03c1 | H\u00e9ctor Toro", "public_metrics": {"followers_count": 18979, "following_count": 990, "tweet_count": 99091, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "NareHop"}, {"id": "326963241", "location": "mercedes soriano uy", "name": "daniel cuadrado1891", "public_metrics": {"followers_count": 3019, "following_count": 4999, "tweet_count": 49308, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "cuadradodaniel"}, {"id": "1147685518655856645", "name": "Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1356, "tweet_count": 2045, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marcelo76186089"}, {"id": "1146323870", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Leticia, n\u00e9? \ud83e\udda5", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 940, "tweet_count": 21360, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Leehs_01"}, {"id": "3100715651", "name": "\u2661 Namarella \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 2161, "tweet_count": 17673, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Sasuke_Mirella"}, {"id": "791634507409522689", "location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "name": "CuidadosLaFe", "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 466, "tweet_count": 10218, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "CuidadosLaFe"}, {"id": "95802678", "location": "Caribbean Sea", "name": "T47", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 3449, "tweet_count": 420919, "listed_count": 88}, "verified": false, "username": "gtorcat"}, {"id": "846229980", "name": "KriCristina", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 685, "tweet_count": 10253, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CriKristina"}, {"id": "270839361", "name": "Matteo Salvini", "public_metrics": {"followers_count": 1498598, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3230}, "verified": true, "username": "matteosalvinimi"}, {"id": "802512116125208576", "location": "En busca del nombre del viento", "name": "Virgu \ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 468, "tweet_count": 80887, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Virgurilla"}, {"id": "1032967555315589121", "name": "Hyliana", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 919, "tweet_count": 149322, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "HylianLucy"}, {"id": "2221936286", "name": "deusa do caos", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 221, "tweet_count": 16613, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aRuthAlves"}, {"id": "4219928043", "location": "Prov de Buenos Aires", "name": "holalola", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 565, "tweet_count": 22094, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lolaolavarria"}, {"id": "1027672927599251457", "location": "Addison Apartments, Nockfell", "name": "saaty\u2666\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 789, "tweet_count": 10493, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SaaSaty"}, {"id": "2495850807", "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 641, "tweet_count": 5312, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SantiiLamas"}, {"id": "706109159708729344", "name": "Pertex \ud83d\udc50", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 4891, "tweet_count": 317620, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ivannoarg"}, {"id": "1663425734", "name": "queenloli", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 358, "tweet_count": 7456, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lolihary"}, {"id": "809769412643450880", "location": "National District, Dominican R", "name": "Nance\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 523, "tweet_count": 33104, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NanUrb_"}, {"id": "818559687918583808", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "n\u00aahuel", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 457, "tweet_count": 19301, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "n4huelgvt"}, {"id": "1219839072", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "name": "El Digital de Albacete", "public_metrics": {"followers_count": 29528, "following_count": 8, "tweet_count": 138382, "listed_count": 169}, "verified": true, "username": "ElDigitalAB"}, {"id": "969564416516743168", "location": "Ciudad Real, Spain", "name": "El Digital de Ciudad Real", "public_metrics": {"followers_count": 5017, "following_count": 5, "tweet_count": 46295, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "eldigitaldecr"}, {"id": "2859047085", "location": "Mercato Saraceno", "name": "Francesca Turci", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 198, "tweet_count": 12154, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Lafra_turci"}, {"id": "1022156953", "location": "Dove meno te lo aspetti", "name": "Diletta", "public_metrics": {"followers_count": 10962, "following_count": 1554, "tweet_count": 36685, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "diledibartolo"}, {"id": "1091646753932275712", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Valjung Nunca vai superar Twenty five twenty one !", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 426, "tweet_count": 5955, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Valhope94"}, {"id": "2844246004", "location": "Ciudad de la costa", "name": "Balsa", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 292, "tweet_count": 72203, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "matibalseiro13"}, {"id": "1004529210193563648", "location": "Brazil", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e | MIC ON", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1097, "tweet_count": 63788, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ahnhwasamaria"}, {"id": "970944983145598977", "location": "Alacant, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "David", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 947, "tweet_count": 23251, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "David_Alacant"}, {"id": "347932528", "location": "Sant Vicent del Raspeig", "name": "Comprom\u00eds SanVi", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1745, "tweet_count": 3040, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "compromis_stvic"}, {"id": "958479923613720576", "name": "Kuban\u010cE", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 572, "tweet_count": 4821, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CubanChe_"}, {"id": "1168338181630173185", "location": "M\u00e9xico", "name": "4tmx", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 76082, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "4tmx3"}, {"id": "485485144", "location": "Bari, Apulia", "name": "Marco", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 771, "tweet_count": 19876, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "marcopalasciano"}, {"id": "3235645965", "location": "Toledo", "name": "ColegioM\u00e9dicosToledo", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 256, "tweet_count": 15498, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "icomtoledo"}, {"id": "701912755", "location": "argentina", "name": "tienda zumampa", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 2241, "tweet_count": 61530, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "zumampa"}, {"id": "1017589976752586752", "location": "slytherin \u2022 jharrel jerome \u2022", "name": "sad one", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 632, "tweet_count": 2176, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "noprxssurx_"}, {"id": "792307139826114560", "location": " Uruguay", "name": "georgito", "public_metrics": {"followers_count": 2812, "following_count": 2684, "tweet_count": 29088, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "illuminatimtvo"}, {"id": "182927651", "name": "Leonardo Ruivo \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 383, "tweet_count": 3129, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "o_leoruivo"}, {"id": "962899499646685184", "location": "Rep\u00fablica Oriental de Pe\u00f1arol", "name": "Pentacampe\u00f3n \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 140, "tweet_count": 19540, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pablollmanya08"}, {"id": "1849446925", "location": "Uruguay", "name": "Fede", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 626, "tweet_count": 18222, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "FedeeElias"}, {"id": "340648599", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "\ud83d\udc9a \ud835\udcd2\ud835\udcf1\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 8425, "tweet_count": 27289, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "MarinaAmido"}, {"id": "220974383", "location": "Argentina", "name": "Norma Tow", "public_metrics": {"followers_count": 6276, "following_count": 6260, "tweet_count": 15161, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NormaBTC"}, {"id": "627000400", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Alemaiden", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 158, "tweet_count": 5516, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "sakladlangulo"}, {"id": "1165967022804656129", "location": "Palermo,Lan\u00fas y Maximo Paz\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Turco Kozedhu3 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6125, "following_count": 5357, "tweet_count": 88852, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "kozedhu3"}, {"id": "62069613", "name": "Vin\u00edcius Cappato", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 170, "tweet_count": 16190, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "vinicius_cgs"}, {"id": "1045408727397019648", "location": "haikyuu - jjk", "name": "bru \u2077 \u2718 (meio off)", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 767, "tweet_count": 29805, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "2morrowbangtan"}, {"id": "835940035283279872", "name": "Mx325", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 496, "tweet_count": 14592, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Mtn325_"}, {"id": "913833125721051136", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Ray;", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 247, "tweet_count": 43766, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "korakkyn"}, {"id": "777564308150464512", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud83e\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 389, "tweet_count": 6082, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Augustoapolo_Fe"}, {"id": "1094645093905125376", "location": "bh", "name": "caio*", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 326, "tweet_count": 8182, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "caiobson"}, {"id": "2421483451", "name": "Quijote Ch\u00e9vere", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1043, "tweet_count": 105267, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "QuijoteChevere"}, {"id": "2728701237", "location": "my girlfriend\u2019s arms", "name": "val", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1075, "tweet_count": 29614, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_deskarada"}, {"id": "1081357374986817547", "location": "S\u00e3o Borja, Brasil", "name": "hgomes", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 224, "tweet_count": 4107, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pqnescau_"}, {"id": "28878672", "location": "Varginha - MG", "name": "RenatoTavolieriFilho", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 119, "tweet_count": 126554, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "renatotf"}, {"id": "101010177", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "DGross Comunica\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 615, "tweet_count": 6196, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Daniele_Gross"}, {"id": "2509540820", "name": "Dpto. Salud de Elche", "public_metrics": {"followers_count": 3400, "following_count": 471, "tweet_count": 8038, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "GVAsaludelche"}, {"id": "1127406330057248768", "name": "gabi loves hyunjin", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 637, "tweet_count": 8887, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BYJIS00"}, {"id": "53148410", "location": "Brasil", "name": "tio vitu \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 327, "tweet_count": 14513, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "reverendo_al"}, {"id": "69731392", "location": "Brasil", "name": "DJ \u24fd\u00be", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 252, "tweet_count": 47608, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Edja_F"}, {"id": "1000330102373306368", "location": "Goleg\u00e3, Portugal", "name": "\ud83e\ude90.", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 740, "tweet_count": 59123, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alexandra__033"}, {"id": "3624679576", "name": "Ancient Appia Landscapes", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 813, "tweet_count": 9770, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "aal_project"}, {"id": "3005459434", "name": "Cara de Trakinas \u270a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 139, "tweet_count": 1578, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bolachaqueer"}, {"id": "824416741", "name": "Beatrice Gori \ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 227, "tweet_count": 14103, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "bgbellatrix"}, {"id": "146604880", "location": "argentina", "name": "#y....ten\u00edamos una Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 4843, "tweet_count": 678924, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "solorepublicaMM"}, {"id": "1386573824", "location": "Paterna Valencia Espa\u00f1a", "name": "La Mami", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 1476, "tweet_count": 73140, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "xxmaricarmenx"}, {"id": "952741831439257600", "location": "Barbacena, Brasil", "name": "eishyla \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 875, "tweet_count": 17891, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_eishh"}, {"id": "1112307976721915904", "location": "Peabody, MA", "name": "Diogo Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 26, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DiogoGa84688331"}, {"id": "52810524", "name": "murilo ara\u00fajo #13\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 59405, "following_count": 2069, "tweet_count": 58083, "listed_count": 122}, "verified": true, "username": "musaraujo"}, {"id": "241970862", "location": "Bel\u00e9m/Abaetetuba-Par\u00e1, Brasil", "name": "jhe\u00e9ss  \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 600, "tweet_count": 72368, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jheelobato"}, {"id": "1143183254800994305", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 City", "name": "nadi", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 252, "tweet_count": 3563, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nadilencina"}, {"id": "2602357659", "name": "badgrazi", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 1403, "tweet_count": 39022, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "grazilaurindo"}, {"id": "243955457", "name": "Felipe Durans", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 95, "tweet_count": 3538, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Felipe_Durans"}, {"id": "796662370223456256", "location": "\u3164\u3164a rebellious girl written by  #\ud835\ude48\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude3c; belonging to the order of the phoenix, sister of the king of pancakes. #\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde6", "name": "\ud835\udc04\ud835\udc0c\ud835\udc0c \u275b \ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc86 \u275c \ud835\udc15\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc02\ud835\udc04", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 91, "tweet_count": 10447, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "FxghtLikeAGirl_"}, {"id": "227453217", "location": "La Plata,  Argentina", "name": "yolanda \ud83d\udc31\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 546, "tweet_count": 70872, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "yolanda491"}, {"id": "2601002334", "name": "Raquel\ud83d\udc99\ud83d\udd90\ufe0fSenadores de Soros!!Me hart\u00e9 de todos", "public_metrics": {"followers_count": 7016, "following_count": 7103, "tweet_count": 25251, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "R_India_SJ"}, {"id": "3365356871", "location": "sp", "name": "Ester \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 4202, "tweet_count": 59405, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ixtee___"}, {"id": "1082451538822549507", "location": "Betim, Brasil", "name": "\ud83c\udd71\ufe0f a n \ud83d\udc0d\ud83d\udc9b\ud83d\udda4\ud83e\udd8a \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 521, "tweet_count": 6653, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "osj_vittor"}, {"id": "1548106891", "name": "Sr Jacob's Tito Posting", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 590, "tweet_count": 13286, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RubinsteinSimon"}, {"id": "879448127316647936", "location": "tua prima", "name": "rita", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 160, "tweet_count": 37265, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "unritass"}, {"id": "2627207181", "location": "Temporal Zone", "name": "Vini\u22ac", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 834, "tweet_count": 15837, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "justvini_"}, {"id": "1130966733165088768", "location": "weird people :)", "name": "maax\u2702\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 596, "tweet_count": 15368, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sweethavilliard"}, {"id": "287422821", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Noticia Libre", "public_metrics": {"followers_count": 9212, "following_count": 461, "tweet_count": 132738, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "Noticia_Libre"}, {"id": "1105170725550415872", "location": "Oliveira do Hospital, Portugal", "name": "\u161c\u15e9\u15f7\u1587I\u15f4\u14aa", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 575, "tweet_count": 4338, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__sarritzu__"}, {"id": "1077309405169889281", "location": "hogwarts", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 447, "tweet_count": 5215, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "adrianafpl"}, {"id": "866054961481875456", "location": "ela | dela ", "name": "Drei", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 243, "tweet_count": 44498, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FindDrei"}, {"id": "875599799390621697", "location": "your heart ", "name": "gabizy", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 761, "tweet_count": 20613, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tattooinsdyrbrn"}, {"id": "952714953563279360", "name": "s^\u271e", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 446, "tweet_count": 22757, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fjrx_hharas_"}, {"id": "857114621186015232", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Porteiro NERD", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 120, "tweet_count": 7609, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarcosLGoulart"}, {"id": "3066066195", "name": "Gracias por el Fuego", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 4978, "tweet_count": 30428, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "SignosCanibales"}, {"id": "891307257765429249", "location": "em constante mudan\u00e7a", "name": "gayspinda \u2022\u203f\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 391, "tweet_count": 23103, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "petitprincy"}, {"id": "3040632856", "name": "Alessandra Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 364, "tweet_count": 3311, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "a_alejc"}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-03T13:13:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168874617546649602"], "text": "La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido, que son los que les aplauden. Al resto, a quienes votamos porque algo hay que votar, nos lanza el mensaje de que no lo hagamos. Si, total, luego malogran todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 37, "like_count": 394, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1168874617546649602", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "author_id": "16718692"}, {"created_at": "2019-09-03T13:10:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168873922303012864"], "in_reply_to_user_id": "15590302", "text": "@TyCSports Hola @baronjimena ,Edu nos esta acosando,a mi y a @lucardou1234 @pelotudoy  @Jeremia15669087 ,te quiero me gusta como juegas al f\u00fatbol,amo tus bicicletas,un saludo a @StarbucksAr amo tus refrigerios y tus empanadicas,te quiero m\u00e1c amo la uoooooper una suerte y goooooodooooooooooy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168873922303012864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TyCSports", "id": "15590302"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "baronjimena", "id": "176429522"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "lucardou1234", "id": "1162034533820186624"}, {"start": 75, "end": 85, "username": "pelotudoy", "id": "1046598069352112129"}, {"start": 177, "end": 189, "username": "StarbucksAr", "id": "132235666"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.6215, "type": "Other", "normalized_text": "Edu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168871441007296512"}], "author_id": "1070442652632604672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 89}, "lang": "es", "id": "1168735330222190592", "author_id": "1081974090922184704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:33:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168743781891543040"], "text": "\u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168743781891543040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168616265134563328"}], "author_id": "257332880"}, {"created_at": "2019-09-02T15:56:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168553179249872896"], "text": "El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a medios.\nL\u00edderes asesinados.\nLa Paz agonizando.\nLos ex Farc retomando Armas.\nAlejandro Ria\u00f1o \u201cJuanpis\u201d amenazado.\nGracias pais de Cafres!\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 128, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1168553179249872896", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.566, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 193, "end": 207, "probability": 0.5836, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Ria\u00f1o"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Juanpis"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Cafres"}]}, "author_id": "1009884964702302208"}, {"created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "lang": "pt", "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3347283070"}, {"created_at": "2019-09-03T13:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168872953896931328"], "in_reply_to_user_id": "334831359", "text": "@_gbasilio Procura ajuda profissional Gui! As pessoas podem tentar te colocar pra cima/tirarem sarro ou etc porque n\u00e3o s\u00e3o as pessoas certas pra realmente te ajudarem nisso! Se vc quiser conhe\u00e7o varios psic\u00f3logos que s\u00e3o mais em conta por serem rec\u00e9m formados e tem o NEAP que \u00e9 de gra\u00e7a tb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168872953896931328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_gbasilio", "id": "1310705476166975496"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "Gui"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.7291, "type": "Other", "normalized_text": "NEAP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168732419551375361"}], "author_id": "458931138"}, {"created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "lang": "pt", "id": "1168263774421311490", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "44927867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "lang": "es", "id": "1168537470088155137", "author_id": "254599256"}, {"created_at": "2019-09-03T12:11:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168858949988290560"], "text": "lil peep mata qualquer um legit", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168858949988290560", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "lil peep"}]}, "author_id": "837029926209486849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 352, "end": 375, "url": "https://t.co/iAKSaMimiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1168725033881079808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iAKSaMimiJ", "media_key": "3_1168725029191868416"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "hashtags": [{"start": 341, "end": 351, "tag": "YaVaACaer"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 171, "probability": 0.8319, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.6326, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 272, "end": 280, "probability": 0.3658, "type": "Other", "normalized_text": "El Frot\u00f3n"}, {"start": 342, "end": 350, "probability": 0.5326, "type": "Other", "normalized_text": "YaVaACaer"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:18:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168725033881079808"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas claro como a todos con los beb\u00e9s muertos en Chiclayo y Arequipa, pero como no te indignaste cuando tu suicida consuegro mand\u00f3 a fusilar a los presos de El Frot\u00f3n?? O sea ahora de viejo te d\u00e1 por andar sencible? HIP\u00d3CRITA #YaVaACaer https://t.co/iAKSaMimiJ", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1168725033881079808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "author_id": "2691099212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/lrayH6Qwr8", "expanded_url": "https://twitter.com/runawayvallejos/status/1167919757053415424", "display_url": "twitter.com/runawayvallejo\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "Risiti Frisiti"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:40:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168564479040401408"], "text": "JAJAJAAJJA \u00a1\u00bfC\u00f3mo que Risiti Frisiti? FRUTILLITA, HERMANO, DE TODA LA VIDA. https://t.co/lrayH6Qwr8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168564479040401408", "author_id": "734448393074937857"}, {"created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "lang": "pt", "id": "1168468262415425536", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "3316550554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 305, "like_count": 24092, "quote_count": 1127}, "lang": "pt", "id": "1149740845664481280", "author_id": "2822845639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 82, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:51:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672851307716610"], "text": "Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 9, "like_count": 261, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1168672851307716610", "author_id": "1162511114804047873"}, {"created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"], "in_reply_to_user_id": "944941271587704832", "text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar.", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168541666262900741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}], "author_id": "944941271587704832"}, {"created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3080, "quote_count": 12}, "lang": "pt", "id": "1167097524961853440", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "2836815753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/CbTPfxTI7N", "expanded_url": "https://tv.liberoquotidiano.it/video/politica/13498605/rousseau-paolo-becchi-grillo-traditore-suicidio-massa-m5s-.html", "display_url": "tv.liberoquotidiano.it/video/politica\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:53:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168869646327603208"], "text": "Paolo Becchi e \"il suicidio di massa\" del M5s: Rousseau, l'unico modo per fregare il \"traditore Grillo\" - Libero Quotidiano https://t.co/CbTPfxTI7N", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 8, "like_count": 67, "quote_count": 3}, "lang": "it", "id": "1168869646327603208", "author_id": "707022920"}, {"created_at": "2019-09-03T12:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168866935976730632"], "text": "Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en nosotros mismos que nos falta empat\u00eda para preocuparnos por los dem\u00e1s. Que nos pasa ?\ud83d\ude23", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168866935976730632", "author_id": "888935874"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/6frbrfRVwf", "expanded_url": "https://twitter.com/MannApp_TV/status/1168492729741008898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6frbrfRVwf", "media_key": "3_1168492720521977863"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168492729741008898"], "text": "Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio della fine della regina d'Egitto, suicida l'anno successivo alla conquista di Alessandria da parte dello stesso Ottaviano. https://t.co/6frbrfRVwf", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168492729741008898", "author_id": "891251918626050048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/ill1MGaiov", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg4fMf", "display_url": "bit.ly/2kg4fMf"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/mSetNIufGU", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaCostaSol/status/1168839335271120896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSetNIufGU", "media_key": "3_1168839325481615362"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 181, "tag": "Salud"}, {"start": 182, "end": 193, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 194, "end": 206, "tag": "CostadelSol"}, {"start": 207, "end": 219, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 205, "probability": 0.4767, "type": "Place", "normalized_text": "CostadelSol"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168839335271120896"], "text": "\ud83c\udfe5 \ud83d\udcf0   \"El objetivo es reducir la variabilidad cl\u00ednica y homogeneizar el plan de intervenci\u00f3n y as\u00ed mejorar su seguridad y calidad asistencial\"\n\n\u2139\u25b6\ud83d\uddde https://t.co/ill1MGaiov  \n\n#Salud #Prevenci\u00f3n #CostadelSol #SaludMental https://t.co/mSetNIufGU", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168839335271120896", "author_id": "4898287630"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/k2kTk5AIgt", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Compromis-PSOE-UP-deberian-exigencias_0_936856396.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Compr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/compromis-psoe-up-deberian-exigencias_1_1381515.html"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:37:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231325981192192"], "text": "Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegada, amb perd\u00f3 de l'expressi\u00f3 https://t.co/k2kTk5AIgt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 18, "like_count": 132, "quote_count": 2}, "lang": "ca", "id": "1168231325981192192", "author_id": "378944786"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/V2F502vehb", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/ex-juez-cobro-185-millones-de-euros-por-asesorar-a-hugo-carvajal/", "display_url": "elnacional.com/venezuela/ex-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/ex-juez-cobro-185-millones-de-euros-por-asesorar-a-hugo-carvajal/"}], "cashtags": [{"start": 345, "end": 349, "tag": "deu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sylviacolombo", "id": "43721365"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "beppo22", "id": "106296137"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "r_nagamine", "id": "201579531"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "ThiagoKrause2", "id": "819369228"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "msantoro1978", "id": "169993414"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "MonicaWaldvogel", "id": "134647381"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "efren_colombani", "id": "239207227"}, {"start": 99, "end": 110, "username": "NatuzaNery", "id": "61198788"}, {"start": 111, "end": 116, "username": "NPTO", "id": "56566321"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "gurovitz", "id": "28780165"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Garzon"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 336, "end": 339, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 368, "end": 373, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 377, "end": 382, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-09-02T15:03:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168540051334160385"], "in_reply_to_user_id": "4852128941", "text": "@sylviacolombo @beppo22 @r_nagamine @ThiagoKrause2 @msantoro1978 @MonicaWaldvogel @efren_colombani @NatuzaNery @NPTO @gurovitz https://t.co/V2F502vehb\nGarzon ordenou prender Pinochet.Foi expulso da magistratura por prevarica\u00e7\u00e3o.\nPS: Feri um dos olhos h\u00e1 uma semana e s\u00f3 agora come\u00e7a a melhorar. Leiam a reportagem. \nTem gente gra\u00fada do PSOE que $deu-se$ muito bem com Ch\u00e1vez e Maduro,e da\u00ed o corpo-mole", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168540051334160385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166865992921833472"}], "author_id": "4852128941"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/mfkGV55ABT", "expanded_url": "https://twitter.com/5Canilfjb/status/1168604335909101568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfkGV55ABT", "media_key": "3_1168604323036766208"}]}, "created_at": "2019-09-02T19:19:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168604335909101568"], "text": "O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades, orienta\u00e7\u00f5es sexuais e identidades de g\u00eanero. Por isso, fique atento(a) se a pessoa demonstra comportamento suicida e procure ajud\u00e1-la. https://t.co/mfkGV55ABT", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1168604335909101568", "author_id": "1068156654691254273"}, {"created_at": "2019-04-01T21:44:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1112833089087197185"], "text": "Se suicida. Pudo prevenirse.\nPederasta: pudo tratarse \nPredador: pudo denunciarse. \nEl odio en Twitter, podria evitarse. \nLa justicia no se logra aqu\u00ed ni aqu\u00ed se escribe la historia.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1112833089087197185", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "Pederasta"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "4026899114"}, {"created_at": "2019-09-03T03:38:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168730024096219139"], "text": "Su gobierno es un desastre Presidente Vizcarra. Pero llega a niveles d crueldad nauseabunda cuando por culpa d su ministra de salud, in\u00fatil, adulona y torpe se han perdido casi 100 vidas de beb\u00e9s en Aqp, Lambayeque, etc. Renuncie con su gente mediocre! C\u00f3mplices de la corrupci\u00f3n!", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 303, "like_count": 707, "quote_count": 41}, "lang": "es", "id": "1168730024096219139", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.6351, "type": "Place", "normalized_text": "Aqp"}, {"start": 204, "end": 213, "probability": 0.5114, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}]}, "author_id": "86457557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/bUShpJiVE8", "expanded_url": "https://twitter.com/jmruizmachado/status/1168660875349307400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bUShpJiVE8", "media_key": "3_1168660864976769025"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LeamosJuntos"}, {"start": 257, "end": 273, "tag": "Recomendad\u00edsimo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660875349307400"], "text": "#LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. De principio a fin. La complicidad de un sistema educativo con los acosadores es atroz. Los padres de la v\u00edctima pasan a ser victimarios. #Recomendad\u00edsimo https://t.co/bUShpJiVE8", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168660875349307400", "author_id": "157700651"}, {"created_at": "2019-09-03T01:15:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168694071382069249"], "text": "eu n\u00e3o quero saber suas prefer\u00eancias pol\u00edticas, se vc j\u00e1 matou algu\u00e9m, se n\u00e3o d\u00e1 descarga depois de fazer as necessidades, se bota arroz em cima do feij\u00e3o, se tem suvaqueira. se vc me manda memes engra\u00e7ados eu vou te amar pra todo o sempre", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168694071382069249", "author_id": "68775591"}, {"created_at": "2019-09-03T12:31:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168864055874007040"], "in_reply_to_user_id": "51192537", "text": "@AlexandrreAlves @AmandaE_Machado ela t\u00e1 errada sim. mas o cara ta errado em colocar o frango numa gaiolinha, \u00e9 uma vida porra. mas por outro lado ele precisa fazer isso pra poder colocar comida na mesa oq ta errado TB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168864055874007040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168863610510204929"}], "author_id": "1134656244"}, {"created_at": "2019-07-18T13:30:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1151846764275732481"], "text": "Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9 suicida etc.\n\nPor favor, n\u00e3o caiam nessa. O erro foi de comportamento da \u00faltima linha de defesa. Orienta\u00e7\u00e3o corporal e esses detalhes.\n\nSegue o fio.", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 155, "like_count": 2773, "quote_count": 145}, "lang": "pt", "id": "1151846764275732481", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "177517866"}, {"created_at": "2019-09-03T12:36:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168865332032880640"], "in_reply_to_user_id": "2234818241", "text": "@lacarraza \u201cLegionario, si tu condici\u00f3n de hombre no te hace responsable de tus actos, \u00bfDe qu\u00e9 te quejas?. Cumple tu compromiso y vete\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168865332032880640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lacarraza", "id": "2234818241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168555911486595073"}], "author_id": "821779181965082628"}, {"created_at": "2019-09-02T19:35:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168608407995244544"], "text": "En que parte van a llorar m\u00e1s? \n- Cuando Ivar lo cuelga a Bjorn\n- Cuando Hvitserk asesine a Lagertha\n- Floki suicid\u00e1ndose \n- Ragnar esperando a Lagertha, recostado por la puerta del Valhalla", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 58, "like_count": 819, "quote_count": 199}, "lang": "es", "id": "1168608407995244544", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Ivar"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Bjorn"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Hvitserk"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.886, "type": "Person", "normalized_text": "Lagertha"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Floki"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Ragnar"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "Lagertha"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.5907, "type": "Place", "normalized_text": "Valhalla"}]}, "author_id": "817602988458078208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "lang": "es", "id": "1168227706460413952", "author_id": "378944786"}, {"created_at": "2019-09-03T11:45:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168852423022141441"], "in_reply_to_user_id": "15201438", "text": "Como \u00e9 poss\u00edvel notar, inclusive removem o sentido da frase original, que diz: \"Ele t\u00e1 preso em Belle Reeve\" (a pris\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida).\n\nRemovem a men\u00e7\u00e3o a Belle Reeve e essa informa\u00e7\u00e3o se perde para o leitor em nome de uma piadinha for\u00e7ada.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168852423022141441", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.6075, "type": "Person", "normalized_text": "Belle Reeve"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Belle Reeve"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168852233229725696"}], "author_id": "15201438"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/L6aE7wJ1tc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/", "display_url": "facebook.com/canalnoficial/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8924, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "created_at": "2019-09-03T02:37:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168714605847355398"], "text": "Presidente @MartinVizcarraC no tiene nada que ver su gobierno con los 30 beb\u00e9s muertos en Chiclayo, 37 de Trujillo, 63 en Arequipa?\n@SuSaludPeru pintada?\nNo hay peor violencia contra la mujer que ver morir a su hijo!\n@FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru \nhttps://t.co/L6aE7wJ1tc", "public_metrics": {"retweet_count": 620, "reply_count": 1227, "like_count": 1443, "quote_count": 136}, "lang": "es", "id": "1168714605847355398", "author_id": "111815940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/9544Jhw0Rw", "expanded_url": "https://twitter.com/OnePieceTuits/status/1168518650388766724/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9544Jhw0Rw", "media_key": "3_1168518636887248896"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "OnePiece"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:38:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168518650388766724"], "text": "\"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece https://t.co/9544Jhw0Rw", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168518650388766724", "author_id": "2767904904"}, {"created_at": "2019-09-03T12:24:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168862368346050563"], "text": "Da #Rousseau mi aspetto una netta prevalenza di NO Se sbaglio... meglio", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168862368346050563", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "Rousseau"}]}, "author_id": "526327701"}, {"created_at": "2019-09-03T02:31:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168712972732157952"], "in_reply_to_user_id": "1155516297813352448", "text": "ainda to morrendo s\u00f3 pode significar uma coisa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168712972732157952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168672883163435008"}], "author_id": "1155516297813352448"}, {"created_at": "2019-09-03T11:11:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168844042483970048"], "text": "Fossi elettore della Lega, chiederei dimissioni di Salvini. Con la sua mossa suicida, figlia di una scarsa conoscenza delle regole parlamentari, ha tolto al partito la possibilit\u00e0 di governare. Male, ma di governare. Di solito questi errori da dilettanti allo sbaraglio si pagano.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168844042483970048", "author_id": "397573326"}, {"created_at": "2019-09-03T12:32:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168864416168910854"], "in_reply_to_user_id": "24233210", "text": "E por isso que sempre recomendo a arte. Porque se voc\u00ea se pergunta 'pra que viver', \u00e9 porque, assim como o Gullar, percebu que viver n\u00e3o basta. \u00c9 preciso mais do que viver: \u00e9 preciso realizar, criar, fazer arte!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168864416168910854", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6035, "type": "Person", "normalized_text": "Gullar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168864413828468736"}], "author_id": "24233210"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/MISiKjqzNR", "expanded_url": "https://www.castillalamancha.es/actualidad/notasdeprensa/el-servicio-de-salud-de-castilla-la-mancha-participa-en-el-curso-%E2%80%98prevenci%C3%B3n-e-intervenci%C3%B3n-en", "display_url": "castillalamancha.es/actualidad/not\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/DZWb22fr5s", "expanded_url": "https://twitter.com/jfdezsanz/status/1168830660909371392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DZWb22fr5s", "media_key": "3_1168830656203370498"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4374, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:18:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168830660909371392"], "text": "El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019\nhttps://t.co/MISiKjqzNR https://t.co/DZWb22fr5s", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168830660909371392", "author_id": "317909702"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/IikLDulAcT", "expanded_url": "https://twitter.com/_cuervo_oscuro_/status/1167864444568793089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IikLDulAcT", "media_key": "3_1167864441045520385"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 211, "tag": "NegraMelancol\u00eda"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 210, "probability": 0.7408, "type": "Other", "normalized_text": "NegraMelancol\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-31T18:19:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167864444568793089"], "text": "Quiero morir \npegado a ti\nentre nuestros versos\nque la bala atraviese\nNuestros cuerpos\nentre letras caidas\npor la vida\nmorir en tus brazos\ncomo un acto suicida\nque caso tiene la vida\nsi solo hay #NegraMelancol\u00eda https://t.co/IikLDulAcT", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167864444568793089", "author_id": "1162137928971108352"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "lang": "es", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/wBgDb8ixxY", "expanded_url": "https://twitter.com/Notimex/status/1168859958068297728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgDb8ixxY", "media_key": "3_1168859956172525569"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "Afaganistan"}, {"start": 255, "end": 263, "tag": "Notimex"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.6328, "type": "Place", "normalized_text": "Afaganistan"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Notimex"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:15:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168859958068297728"], "text": "Al menos 16 personas murieron y otras 119 resultaron heridas tras un ataque suicida talib\u00e1n en #Kabul, #Afaganistan, un complejo de alta seguridad en el este de la capital frecuentado por extranjeros, dijeron las autoridades afganas.\n\n\ud83d\udcf7 Redes Sociales\n\n\u2022 #Notimex https://t.co/wBgDb8ixxY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168859958068297728", "author_id": "19889168"}, {"created_at": "2019-09-03T03:37:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168729723121340416"], "text": "N\u00e3o adianta falar de suic\u00eddio no setembro amarelo, se voc\u00ea passa o ano inteiro julgando quem se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168729723121340416", "author_id": "2859755446"}, {"created_at": "2019-09-01T12:40:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168141510438731776"], "text": "El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 4, "like_count": 445, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1168141510438731776", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8779, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "author_id": "1589103805"}, {"created_at": "2019-09-03T12:25:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168862475015663616"], "in_reply_to_user_id": "323480380", "text": "O menino (negro) vive nas ruas desde os 12 anos, a\u00ed furta uma barra de chocolate e \u00e9 torturado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168862475015663616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168862151827697665"}], "author_id": "323480380"}, {"created_at": "2019-09-03T12:16:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168860338919485440"], "in_reply_to_user_id": "1152419215195947008", "text": "@DanielR31716021 @MC_Livrinho @Reinatos Ele postou um v\u00eddeo no story do Instagram, dizendo que uns meninos estavam pedindo ajuda para ele, pois estavam com depress\u00e3o e queriam se matar! Ele postou o story dizendo que se quer morrer, pode se matar! Comparou dizendo o seguinte:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168860338919485440", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "Mc_Livrinho", "id": "908508010405822469"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "reinatos", "id": "1508459895812771844"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.8086, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168847945623646210"}], "author_id": "1107606891667042304"}, {"created_at": "2019-09-03T12:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168860637067382784"], "text": "M\u00f3nica delta hoy en @RPPNoticias tratando de ignorar los frutos de una pol\u00edtica desalmada engendrada a fines de los 80s y que continu\u00f3 en los 90s respecto al costo social de nuestra corrupta pol\u00edtica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168860637067382784", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 32, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica delta"}]}, "author_id": "57765480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/pUpPaAOzQ3", "expanded_url": "https://twitter.com/Ratchet_AJZN/status/1168543190208667649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pUpPaAOzQ3", "media_key": "3_1168543181614538753"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 79, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "Vengadores restantes"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "created_at": "2019-09-02T15:16:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168543190208667649"], "in_reply_to_user_id": "4272351861", "text": "Por ahora, la trama es justo lo que uno cabr\u00eda esperar: Los Vengadores restantes se unen, tienen a la hero\u00edna m\u00e1s poderosa de su lado, y van con la intenci\u00f3n de acabar con Thanos y recuperar las gemas. Van en misi\u00f3n suicida, y nosotros no sabemos c\u00f3mo van a alargar el asunto. https://t.co/pUpPaAOzQ3", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168543190208667649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168542311153917952"}], "author_id": "4272351861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/fr3HDuLynA", "expanded_url": "http://ow.ly/bVnp30psUK4", "display_url": "ow.ly/bVnp30psUK4", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583002867165982721/xCR8Qu6M?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 315}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583002867165982721/xCR8Qu6M?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "P\u00fanica: el PP de Madrid desvi\u00f3 11 millones de dinero p\u00fablico al partido y sus dirigentes", "description": "El auto en el que se imputa a Esperanza Aguirre y Cristina Cifuentes explica c\u00f3mo obligaban a los adjudicatarios a pagar una cl\u00e1usula del 1% para conseguir sus contratos", "unwound_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-03/punica-pp-madrid-desvio-dinero-publico_2206447/"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Esperanza Aguirre"}, {"start": 188, "end": 189, "probability": 0.8848, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "created_at": "2019-09-03T08:00:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168795811364397056"], "text": "\u201cTrama piramidal, con Esperanza Aguirre en la cumbre, que desvi\u00f3 al menos 11 millones de euros p\u00fablicos. El auto explica que adjudicatarios pagaban una cl\u00e1usula del 1%. El desfalco iba al PP, a dopar campa\u00f1as electorales y al bolsillo de dirigentes\u201d https://t.co/fr3HDuLynA", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 1755, "quote_count": 80}, "lang": "es", "id": "1168795811364397056", "author_id": "235234497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/kJhJfqYDpH", "expanded_url": "https://twitter.com/shadow_man92/status/1071013802857119744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJhJfqYDpH", "media_key": "3_1071013795701682176"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/kJhJfqYDpH", "expanded_url": "https://twitter.com/shadow_man92/status/1071013802857119744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJhJfqYDpH", "media_key": "3_1071013799497555968"}]}, "created_at": "2018-12-07T12:09:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1071013802857119744"], "text": "Padres haciendo chistes homof\u00f3bicos frente a su familia// Cuando su hijo se suicida https://t.co/kJhJfqYDpH", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1071013802857119744", "author_id": "759111099136573440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/xW7lijgED2", "expanded_url": "http://www.inprf.gob.mx/ensenanzanew/info_cursos/2019/suicidio.pdf", "display_url": "inprf.gob.mx/ensenanzanew/i\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/GN9sjtRaju", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1168715896212226048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GN9sjtRaju", "media_key": "7_1168714558451539968"}]}, "created_at": "2019-09-03T02:42:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168715896212226048"], "text": "Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/xW7lijgED2 https://t.co/GN9sjtRaju", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1168715896212226048", "author_id": "160062203"}, {"created_at": "2019-08-31T00:14:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167591344283500544"], "in_reply_to_user_id": "1126613432084639745", "text": "Minha vida toda eu sofri viol\u00eancia f\u00edsica e psicol\u00f3gica da minha fam\u00edlia\n\nN\u00e3o fiquei obediente, n\u00e3o me disciplinei, s\u00f3 me tornei violento, depressivo, suic\u00edda e dependente de rem\u00e9dios pra continuar vivo", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167591344283500544", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167591102553231360"}], "author_id": "1126613432084639745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/iCOCKEezZh", "expanded_url": "https://twitter.com/RebeladoDeAtlas/status/1168858618155978753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iCOCKEezZh", "media_key": "3_1168858603882766336"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:09:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168858618155978753"], "in_reply_to_user_id": "234925755", "text": "@_DagnyTaggart_ @MadManArg \"No les import\u00f3\" porque A MACRI no le importaba, \u00e9l era el primero en no importarle. Ya a solo un a\u00f1o de gobierno muchos (del lado bueno) se lo hac\u00edan notar, pero \u00e9l segu\u00eda con su maldito manual de la \"buena onda\"\ud83d\ude1e https://t.co/iCOCKEezZh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168858618155978753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168856200517169152"}], "author_id": "278279866"}, {"created_at": "2019-09-02T13:47:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168520724811829250"], "in_reply_to_user_id": "49849732", "text": "La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerras por el petroleo, invaden Irak, Libia, Siria, el desierto avanza sobre el subsahara y el \u00e9xodo de millones de abalanza sobre Europa.", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168520724811829250", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168520723784183810"}], "author_id": "49849732"}, {"created_at": "2019-09-02T20:31:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168622567504142336"], "text": "odiar carlinh*s m*ia nao \u00e9 homofobia  \u00e9 inevitavel", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168622567504142336", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "carlinh"}]}, "author_id": "3244221106"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/yQ7OcCTuVn", "expanded_url": "https://twitter.com/CerejaHugo/status/1168833281762217987", "display_url": "twitter.com/CerejaHugo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8266, "type": "Other", "normalized_text": "showbol"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:36:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168850194601054209"], "text": "Pra dar ainda mais visibilidade? Eles n\u00e3o jogam mais, s\u00f3 podem quebrar algu\u00e9m em pelada e showbol. Muito mais eficaz \u00e9 n\u00e3o assistir, nem repercutir. https://t.co/yQ7OcCTuVn", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 13, "like_count": 237, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168850194601054209", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168833281762217987"}], "author_id": "21421297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/5cnofPYF9D", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdopannunzio/status/1168841655795015681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5cnofPYF9D", "media_key": "3_1168841650027843586"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Ribeir\u00e3o Preto"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4908, "type": "Place", "normalized_text": "Havan"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9184, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.4576, "type": "Place", "normalized_text": "Ribeir\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:02:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168841655795015681"], "text": "Quero dar os parab\u00e9ns \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o Preto. A loja da Havan l\u00e1 n\u00e3o tem aquela est\u00e1tua da Liberdade brega e rid\u00edcula que enfeia todas as demais cidades com   essa marca no Brasil. A prefeitura n\u00e3o deixou. Parab\u00e9ns, Ribeir\u00e3o. Que o exemplo seja seguido. https://t.co/5cnofPYF9D", "public_metrics": {"retweet_count": 777, "reply_count": 1156, "like_count": 8478, "quote_count": 138}, "lang": "pt", "id": "1168841655795015681", "author_id": "46040478"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/l1w86GvoXp", "expanded_url": "https://twitter.com/julianaguevaram/status/1135994938997583872", "display_url": "twitter.com/julianaguevara\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7233, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:26:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168530551269199872"], "text": "He visto este tuit c\u00f3mo unas 10 veces y siempre me da un hijueputa fastidio.\nNunca podr\u00eda estar con alguien tan meloso y rid\u00edculo https://t.co/l1w86GvoXp", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 66, "like_count": 435, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1168530551269199872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1135994938997583872"}], "author_id": "57990114"}, {"created_at": "2019-09-03T12:05:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168857607118970880"], "text": "falar sobre um filme 24 horas por dia durante dois sem nem ter assistido pergunte-me como", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168857607118970880", "author_id": "227663053"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/UmoYykqjik", "expanded_url": "https://twitter.com/FriedHardt/status/1168853254211538947/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UmoYykqjik", "media_key": "3_1168853221361750016"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/UmoYykqjik", "expanded_url": "https://twitter.com/FriedHardt/status/1168853254211538947/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UmoYykqjik", "media_key": "3_1168853244900249600"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:48:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168853254211538947"], "text": "https://t.co/UmoYykqjik", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 19, "like_count": 678, "quote_count": 12}, "lang": "zxx", "id": "1168853254211538947", "author_id": "846207865"}, {"created_at": "2019-09-02T21:35:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168638646456586240"], "text": "Fiscal Ju\u00e1rez acaba de afirmar en audiencia que no se puede precisar el monto de cuanto ser\u00eda el dinero que habr\u00eda ingresado al partido para campa\u00f1a 2006 \u00bfLavado de activos sin monto? \u00bfNo sabe cuanto se lav\u00f3? \u00bfAs\u00ed se puede imputar? @NadineHeredia @cynthyamontes @Ollanta_HumalaT", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 9, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168638646456586240", "entities": {"mentions": [{"start": 232, "end": 246, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 247, "end": 261, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}, {"start": 262, "end": 278, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal Ju\u00e1rez"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.5265, "type": "Other", "normalized_text": "2006"}]}, "author_id": "4571983539"}, {"created_at": "2019-09-03T00:51:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168687834934521857"], "text": "Se vc gostou de Democracia em Vertigem saiba que a Petra Costa fez um document\u00e1rio pra irm\u00e3 mais velha que suicidou em Nova York aos 21 anos, a Elena.\nO filme agora est\u00e1 na netflix e \u00e9 burrice n\u00e3o ir assistir\nELENA \u00e9 o melhor document\u00e1rio brasileiro j\u00e1 feito na minha opini\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168687834934521857", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4848, "type": "Other", "normalized_text": "Democracia"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Petra Costa"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.524, "type": "Person", "normalized_text": "Elena"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "ELENA"}]}, "geo": {"place_id": "dd4d228757bd2074"}, "author_id": "3083152537"}, {"created_at": "2019-09-02T21:49:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168642139602980866"], "in_reply_to_user_id": "153977017", "text": "@Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u00f3 los peronchos se los degluten con galletitas f\u00e1cil por que tienen mucha cancha en eso con los tiernos", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168642139602980866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168634816843210752"}], "author_id": "2891484629"}, {"created_at": "2019-09-03T11:51:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168854125666344960"], "in_reply_to_user_id": "920740420975505408", "text": "@Raskyperro tambi\u00e9n es que mi lycanroc al 100 hace carrito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168854125666344960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Raskyperro", "id": "920740420975505408"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "lycanroc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168854024734617603"}], "author_id": "1949652690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/K6RZzU92BF", "expanded_url": "https://twitter.com/juandiaz50/status/1167971197734150147/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6RZzU92BF", "media_key": "3_1167971149784866816"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 228, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}, {"start": 229, "end": 244, "username": "ConElMazoDando", "id": "2767590820"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.3748, "type": "Person", "normalized_text": "CLIVER ALCALA"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.4222, "type": "Person", "normalized_text": "NAVARRO"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167971197734150147"], "text": "CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...NAVARRO Y LA VIEJA ANA LUISA OSORIO....MIERDA DE BUENA CALIDAD ...COMO LA COCAINA COLOMBIANA...@dcabellor @ConElMazoDando https://t.co/K6RZzU92BF", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1167971197734150147", "author_id": "275458733"}, {"created_at": "2019-09-03T11:46:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168852871032594437"], "text": "Di Maio sta trattando col PD per formare un nuovo governo.\nDi Maio indice votazione su #piattaformaRousseau per sapere cosa ne pensano gli elettori 5 stelle.\nDi Maio vota su Rousseau ma dichiara: \"non dico cosa ho votato\".\n\nRipeto: a che gioco sta giocando questo?", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 19, "like_count": 67, "quote_count": 3}, "lang": "it", "id": "1168852871032594437", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 107, "tag": "piattaformaRousseau"}]}, "author_id": "424153335"}, {"created_at": "2019-09-03T02:00:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168705245326827520"], "text": "O homem q matou um le\u00e3o por dia pra suprir a falta de uma lenda e acabou se tornado uma contra tudo e contra todos, muito obrigado @NavasKeylor o \u00fanico goleiro na hist\u00f3ria a se consagrar 3 vezes consecutivas campe\u00e3o da Champions, essas noites n\u00e3o seram esquecidas. \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c #PuraVida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168705245326827520", "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 143, "username": "NavasKeylor", "id": "376378883"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 278, "tag": "PuraVida"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 227, "probability": 0.8716, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.4367, "type": "Other", "normalized_text": "PuraVida"}]}, "geo": {"place_id": "1fa75a9defb85574"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168533792535064576"}], "author_id": "740640729106616320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/AnVlDGvIhB", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiCis3010/status/1168688183493746688", "display_url": "twitter.com/SantiCis3010/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:11:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168828873167069186"], "text": "Pero hay muchos que no escuchan y la REP\u00daBLICA se suicida https://t.co/AnVlDGvIhB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168828873167069186", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168688183493746688"}], "author_id": "1083104786696884230"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/j6D9sjkcwr", "expanded_url": "https://twitter.com/felipevinha/status/1168852233229725696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j6D9sjkcwr", "media_key": "3_1168852196865257475"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/j6D9sjkcwr", "expanded_url": "https://twitter.com/felipevinha/status/1168852233229725696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j6D9sjkcwr", "media_key": "3_1168852218268782592"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.8775, "type": "Other", "normalized_text": "Flash Volume 9"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6209, "type": "Person", "normalized_text": "Panini"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Mick Rory"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "Cid Gomes"}]}, "created_at": "2019-09-03T11:44:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168852233229725696"], "text": "Acabei de ler Flash Volume 9 e gostaria de chamar a aten\u00e7\u00e3o para a piadinha pol\u00edtica que a Panini fez (novamente, ap\u00f3s aquela pol\u00eamica em Demolidor).\n\nTraduziram uma fala do Mick Rory com uma alus\u00e3o ao jarg\u00e3o \"O Lula t\u00e1 preso, babaca\", do Cid Gomes.\n\nNas imagens: BR e ENG. https://t.co/j6D9sjkcwr", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 55, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1168852233229725696", "author_id": "15201438"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "La Coru\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:23:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168635572023414784"], "text": "Un individuo, contrariado por una sentencia judicial, daba muerte a su hija en La Coru\u00f1a para, posteriormente, suicidarse en el a\u00f1o 1993. https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168635572023414784", "author_id": "958453028323053568"}, {"created_at": "2019-09-03T04:08:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168737457967435776"], "text": "Acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida \nE fico me perguntando, como um filme que ficou t\u00e3o hypado ma \u00e9poca conseguiu me deixar t\u00e3o decepcionado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168737457967435776", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9424, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "710173625672982528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/0VVvLyfA01", "expanded_url": "https://ja.ma/2MPFOSr", "display_url": "ja.ma/2MPFOSr"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 158, "username": "JAMAPsych", "id": "54953661"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:54:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168145028839018496"], "text": "Prevalencia de depresi\u00f3n, s\u00edntomas depresivos e ideaci\u00f3n suicida entre estudiantes de medicina-Una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica y metaan\u00e1lisis de 2016. V\u00eda @JAMAPsych\n https://t.co/0VVvLyfA01", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168145028839018496", "author_id": "1053436375394070528"}, {"created_at": "2019-09-02T21:09:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168631937231142920"], "text": "Setembro amarelo, hora de postar coisa bonitinha sendo que ignorou o seu amiguinho que tem pensamentos suicida o ano todinho\ud83e\udd73\ud83e\udd73", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1168631937231142920", "author_id": "1144293430107004928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/AuKSmg2XpO", "expanded_url": "https://twitter.com/MAeronauticoCFK/status/1168656944934133760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AuKSmg2XpO", "media_key": "7_1168656902152237060"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656944934133760"], "text": "#BombaM\nDice Pichetto que si Macri gana al otro d\u00eda levanta el cepo y seguramente en una semana habr\u00e1 pobreza cero, vuelve f\u00fatbol para todos y no se van a pagar ganancias. https://t.co/AuKSmg2XpO", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 24, "like_count": 102, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1168656944934133760", "author_id": "886721975128920065"}, {"created_at": "2019-09-02T17:31:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168577086342279174"], "in_reply_to_user_id": "1136082428265672704", "text": "@eduardorama97 gente de todos os transportes publicos cariocas esse \u00e9 o unico que realmente vc n vai conseguir se suicidar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168577086342279174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168565235663495169"}], "author_id": "1098977869"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Bdu7TVUi6y", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1168674721996693504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bdu7TVUi6y", "media_key": "3_1168674720616800256"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "BlackWidow"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.6587, "type": "Other", "normalized_text": "BlackWidow"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:59:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674721996693504"], "text": "Una figura de #BlackWidow un tanto suicida... \u00bfno les parece? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Bdu7TVUi6y", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168674721996693504", "author_id": "29186267"}, {"created_at": "2019-09-03T11:20:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168846296993677314"], "in_reply_to_user_id": "2888908630", "text": "@lpintus1 Ok, ma poi il \"nuovo Pd\" (di Furfaro, Bartolo, Majorino e Boldrini) come farebbe a giustificare la \"retorica selvaggia\" da ultras-OnG praticata in questi 14 mesi?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168846296993677314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LPintus1", "id": "1527694454437838848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168822928978391041"}], "author_id": "1036719990"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "lang": "es", "id": "1168153905919909888", "author_id": "2332327350"}, {"created_at": "2019-09-03T10:01:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168826386859134979"], "text": "Acabou de me acontecer uma coisa que... wow. \u00c9 inacredit\u00e1vel de t\u00e3o est\u00fapida!\n\nVou falar-vos dela - e de alguns outros assuntos importantes - em livestream esta noite... provavelmente.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168826386859134979", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 154, "probability": 0.6883, "type": "Other", "normalized_text": "livestream"}]}, "author_id": "394220300"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/YVgTeJrwPR", "expanded_url": "https://twitter.com/quiquepeinado/status/1168816257006755841", "display_url": "twitter.com/quiquepeinado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "created_at": "2019-09-03T09:26:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168817610970030082"], "text": "Es tan evidente como suicida. Cuando Casado sea Presidente y se burlen de todos nosotr@s,  habr\u00e1 que recordar quien tuvo mayor responsabilidad https://t.co/YVgTeJrwPR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168817610970030082", "author_id": "270889031"}, {"created_at": "2019-09-02T03:55:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168371850885419009"], "text": "Alan Garc\u00eda inaugur\u00f3 el metro de Lima, Vizcarra inaugura trochas.\n\ud83e\udd37", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 162, "like_count": 495, "quote_count": 38}, "lang": "es", "id": "1168371850885419009", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8632, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5436, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "915902213205217280"}, {"created_at": "2019-09-03T08:35:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168804808700112897"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "text": "@folha KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK A @folha Pira KKKKKKKKKKKKKKKkkkkkk Seus lixo se fodem a\u00ed e da mais carona Ernesto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168804808700112897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 80, "end": 86, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 159, "probability": 0.4926, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168779419554631680"}], "author_id": "925327171714985985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/nswsdT8D29", "expanded_url": "http://eltiempodequeretaro.com.mx/nacional/2019/09/02/se-suicida-el-empresario-manuel-abad-kuri-dentro-del-bano-del-exclusivo-bar-club-de-empresarios/", "display_url": "eltiempodequeretaro.com.mx/nacional/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.7768, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Kuri"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.5014, "type": "Other", "normalized_text": "Club"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:19:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168740264892129280"], "text": "Se suicida el empresario Manuel Kuri dentro del ba\u00f1o del exclusivo Bar Club de Empresarios potosinos\u2026.LEA AQU\u00cd LA NOTICIA;\nhttps://t.co/nswsdT8D29", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168740264892129280", "author_id": "956736588976967680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FEVvpoGwmh", "expanded_url": "https://twitter.com/mariadorosario/status/1168517314016358400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FEVvpoGwmh", "media_key": "3_1168517308077228033"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 259, "end": 267, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:33:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168517314016358400"], "text": "Dentre outros problemas, a educa\u00e7\u00e3o sofre com cortes, o desemprego cresce, a Amaz\u00f4nia est\u00e1 em chamas, a pol\u00edtica externa vai de mal a pior e as dificuldades para popula\u00e7\u00e3o aumentam. \u00c9 um verdadeiro desgoverno. A prova est\u00e1 no Datafolha de hoje. A rejei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro \u00e9 recorde! https://t.co/FEVvpoGwmh", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 540, "like_count": 1248, "quote_count": 32}, "lang": "pt", "id": "1168517314016358400", "author_id": "63118359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oxsj5tlQ5u", "expanded_url": "http://bit.ly/2LdCSwK", "display_url": "bit.ly/2LdCSwK", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.5647, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-03T02:40:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168715238092484608"], "text": "#SepaQue Para el abogado pol\u00edtico y exguerrillero venezolano, Am\u00e9rico Mart\u00edn, ser\u00eda un \u201csuicidio\u201d si Nicol\u00e1s Maduro alienta un reagrupamiento de la antigua guerrilla Fuerzas Armadas Revolucionarias de Colombia. https://t.co/oxsj5tlQ5u", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168715238092484608", "author_id": "2941644267"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/u3GJA2kn9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1168359251871449089", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4694, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:42:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168398827755364357"], "text": "6671 dias depois, quem matou Celso Daniel? E quem mandou matar? https://t.co/u3GJA2kn9Q", "public_metrics": {"retweet_count": 955, "reply_count": 142, "like_count": 6648, "quote_count": 31}, "lang": "pt", "id": "1168398827755364357", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168359251871449089"}], "author_id": "36714942"}, {"created_at": "2019-09-02T22:50:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657452897898498"], "text": "Mais uma: Quais s\u00e3o suas teorias pra quarta temporada de 13 reasons why?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 45, "like_count": 177, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168657452897898498", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.8967, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}]}, "author_id": "18141369"}, {"created_at": "2019-09-03T11:05:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168842502822141952"], "text": "Eu me sinto t\u00e3o mal quando vejo pessoas compartilhando v\u00eddeos de morte, acidentes, essas coisas, voc\u00eas j\u00e1 pararam pra pensando que um pr\u00f3ximo dessas pessoas sentem ao ver isso?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168842502822141952", "author_id": "239656877"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/fHeZwTk7U1", "expanded_url": "https://twitter.com/GladysGiraldo61/status/1168734143439618048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fHeZwTk7U1", "media_key": "3_1168734130617688069"}, {"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/fHeZwTk7U1", "expanded_url": "https://twitter.com/GladysGiraldo61/status/1168734143439618048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fHeZwTk7U1", "media_key": "3_1168734130621886465"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:55:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168734143439618048"], "in_reply_to_user_id": "44463079", "text": "@eduardoenred https://t.co/fHeZwTk7U1", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1168734143439618048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168568883021660162"}], "author_id": "873788275525287937"}, {"created_at": "2019-09-03T01:43:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168701008089890816"], "in_reply_to_user_id": "15876422", "text": "E dizer que falou depois \"E bota Deus na frente\" mostra n\u00e3o s\u00f3 ignor\u00e2ncia sobre como funcionam gatilhos suicidas (ele puxa esse tema, infelizmente), como tamb\u00e9m ignor\u00e2ncia com a palavra de Deus que prega o AMOR - BEM DIFERENTE DISSO! Ignor\u00e2ncia no seu estado bruto.", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 7, "like_count": 1030, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168701008089890816", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.7256, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168701006705811456"}], "author_id": "15876422"}, {"created_at": "2019-09-03T10:59:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168840938673848326"], "in_reply_to_user_id": "2602630711", "text": "Lo de la navaja, es que creo que eso no deber\u00eda ni ser necesario explicar los motivos por los que no es buena idea llevar una navaja para \"autodefensa\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168840938673848326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168840714496745472"}], "author_id": "2602630711"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ii8TxjutCc", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1168205469221044224", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 124, "tag": "AdelantoDeElecciones"}], "annotations": [{"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5282, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}]}, "created_at": "2019-09-02T00:58:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168327357561806849"], "text": "-M\u00e1s nos cuesta este congreso obstruccionista. \ud83d\ude44\n-Si quieren ahorrarnos esos 700 millones, aprueben el #AdelantoDeElecciones en 2 legislaturas. \ud83d\ude44\n-No use la muerte de beb\u00e9s para atacar pol\u00edticamente al Presidente, cuando la competencia es del Gobierno Regional de Lambayeque. \ud83d\ude44 https://t.co/ii8TxjutCc", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 16, "like_count": 506, "quote_count": 9}, "lang": "es", "id": "1168327357561806849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168205469221044224"}], "author_id": "1027581251958517761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/fdRyWOfcRk", "expanded_url": "https://twitter.com/Paranoticias1/status/1168517794570391553/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdRyWOfcRk", "media_key": "7_1168517682049818625"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.8656, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o  balbi"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.5081, "type": "Person", "normalized_text": "Quintino"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168517794570391553"], "text": "Mulher tenta se jogar do terra\u00e7o de um pr\u00e9dio  localizado na Jo\u00e3o  balbi x Quintino , na manh\u00e3  desta segunda-feira . https://t.co/fdRyWOfcRk", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 51, "like_count": 149, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1168517794570391553", "author_id": "2988123916"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/8POfA8wLIG", "expanded_url": "https://twitter.com/_msfn__/status/1168609289130450944", "display_url": "twitter.com/_msfn__/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:50:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168838683543449600"], "text": "hist\u00f3ria do meu: o meu pai apelidava a minha mae de catarina , e quando souberam q era uma rapariga souberam logo :) https://t.co/8POfA8wLIG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1168838683543449600", "author_id": "996501214094417922"}, {"created_at": "2019-09-02T13:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168516424496582656"], "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci \u2b07\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "id": "1168516424496582656", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "author_id": "423423050"}, {"created_at": "2019-09-03T04:43:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168746217041539072"], "in_reply_to_user_id": "125972066", "text": "@afromusa Eu caso e mato de tanto transar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168746217041539072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "afromusa", "id": "125972066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168719433793265665"}], "author_id": "773383523747192832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/giFDjLHdBA", "expanded_url": "https://twitter.com/Miguel_STrev/status/1168593468190535681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/giFDjLHdBA", "media_key": "3_1168593442357862400"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 279, "username": "cepal_onu", "id": "197095948"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 221, "probability": 0.6532, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Marreros"}, {"start": 227, "end": 241, "probability": 0.5487, "type": "Place", "normalized_text": "Ixtacamaxtitl\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:36:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593468190535681"], "text": "\u201cSi hacemos una cartograf\u00eda de lo que algunos llaman \u2018desarrollo\u2019 vemos que no estamos incluidos los pueblos ind\u00edgenas y campesinos. Debemos llamar a ponerle un freno a este modelo capitalista suicida\u201d.- Alejandro Marreros, de Ixtacamaxtitl\u00e1n en foro sobre consulta en @cepal_onu https://t.co/giFDjLHdBA", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168593468190535681", "author_id": "126499037"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/h4M0RKQqRq", "expanded_url": "https://twitter.com/SIN24Horas/status/1168676644837560323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h4M0RKQqRq", "media_key": "3_1168676641020809216"}], "mentions": [{"start": 254, "end": 268, "username": "ColorVisionC9", "id": "287720368"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "ElInforme"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "ElInforme"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia Ortega"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Anibel Gonz\u00e1lez"}]}, "created_at": "2019-09-03T00:06:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168676644837560323"], "text": "Esta noche en #ElInforme con Alicia Ortega: Caso Anibel Gonz\u00e1lez \u00bfQu\u00e9 se sabe del acuerdo firmado y cu\u00e1ntas sesiones de las impuestas cumpli\u00f3 la expareja de la abogada en el centro conductual antes de quitarle la vida? Todos los detalles hoy a las 9 por @ColorVisionC9 https://t.co/h4M0RKQqRq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168676644837560323", "author_id": "55660696"}, {"created_at": "2019-09-03T10:46:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168837561936220161"], "in_reply_to_user_id": "77536910", "text": "@tiajuh Hauahauahaua mas ohh a gente chegou l\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168837561936220161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tiajuh", "id": "77536910"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168835426217541632"}], "author_id": "907269860480229376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/be3cwK2TWQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Telegrafia01/status/1168616982851334144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/be3cwK2TWQ", "media_key": "7_1168616924185550848"}]}, "created_at": "2019-09-02T20:09:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168616982851334144"], "text": "Le llama preciosa y se enfada https://t.co/be3cwK2TWQ", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 347, "like_count": 957, "quote_count": 592}, "lang": "es", "id": "1168616982851334144", "author_id": "1401790434"}, {"created_at": "2019-09-02T23:29:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168667392769236992"], "text": "O m\u00e9dico deu-lhe 2 meses de vida. Ele matou o m\u00e9dico, o juiz deu-lhe 25 anos.\nSe n\u00e3o reagisse a tempo, j\u00e1 estava enterrado.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168667392769236992", "author_id": "19826539"}, {"created_at": "2019-09-02T18:19:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168589274473750528"], "text": "QUE RAIVA QUE EU T\u00d4 MANO SERA QUE VOCE N\u00c3O ENTENDE QUE SUIC\u00cdDIO N\u00c3O \u00c9 S\u00d3 SOBRE VOC\u00ca??? A SUA VIDA N\u00c3O \u00c9 S\u00d3 SOBRE VOC\u00ca!!!! N\u00c3O VAI SER VOC\u00ca QUE VAI LIDAR COM A MERDA QUE VAI DAR DEPOIS QUE TU SE FOR E NAO VAI MELHORAR A VIDA DE NINGU\u00c9M!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168589274473750528", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "3972191019"}, {"entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/5Wo6cMHYgy", "expanded_url": "https://twitter.com/traproom1/status/1166898929096646656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Wo6cMHYgy", "media_key": "7_1166898866148581378"}]}, "created_at": "2019-08-29T02:22:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166898929096646656"], "text": "\ud83d\ude8a \ud83d\udc40\ud83d\ude27 https://t.co/5Wo6cMHYgy", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 68, "like_count": 909, "quote_count": 414}, "lang": "und", "id": "1166898929096646656", "author_id": "1026659222879133696"}, {"created_at": "2019-09-02T23:22:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665408167206912"], "text": "Mano eu t\u00f4 em choque com essa hist\u00f3ria do Cadu... Incr\u00e9dulo mesmo... Puta que pariu velho! N\u00e3o tem como n\u00e3o se revoltar com a misandria atual! S\u00f3 HOJE eu fiquei sabendo desses 3 \"casos isolados\" de homens sendo brutalmente mortos por falsas acusa\u00e7\u00f5es e por \"femissassinato\".", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 12, "like_count": 252, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168665408167206912", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "Cadu"}]}, "author_id": "69963168"}, {"created_at": "2019-09-01T18:36:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231121731149826"], "in_reply_to_user_id": "1063458130443550722", "text": "@luomomascherato @AndreaRomano9 Ogni volta che un piddino parla uno storico si suicida. \ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\nPeccato che la ue fa quello che Hitler non \u00e8 riuscito a fare con i carrarmati. Occupare senza che nessuno si opponga.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168231121731149826", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luomomascherato", "id": "1063458130443550722"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "AndreaRomano9", "id": "284706444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168223366010068992"}], "author_id": "4874979939"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/gjxoZz8Yy8", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=hXqUu21J07s", "display_url": "youtube.com/watch?v=hXqUu2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=hXqUu21J07s"}]}, "created_at": "2019-09-03T01:52:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168703167896465414"], "text": "Recebo V\u00c1RIAS mensagens de pessoas em depress\u00e3o ou at\u00e9 com pensamentos suicidas. Eu SEMPRE oriento a procurar ajuda profissional. Essa doen\u00e7a tira seu julgamento, sua perspectiva. J\u00e1 fiz v\u00e1rios v\u00eddeos sobre isso. No \u00faltimo eu expliquei bem: https://t.co/gjxoZz8Yy8", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 12, "like_count": 527, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "id": "1168703167896465414", "author_id": "15876422"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/oFyVUfkoAA", "expanded_url": "https://www.castillalamancha.es/actualidad/notasdeprensa/el-servicio-de-salud-de-castilla-la-mancha-participa-en-el-curso-%E2%80%98prevenci%C3%B3n-e-intervenci%C3%B3n-en", "display_url": "castillalamancha.es/actualidad/not\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/mSkE8V6xuk", "expanded_url": "https://twitter.com/SanidadCLM/status/1168830253252452352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSkE8V6xuk", "media_key": "3_1168830247564976128"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4374, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:17:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168830253252452352"], "text": "El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019\nhttps://t.co/oFyVUfkoAA https://t.co/mSkE8V6xuk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168830253252452352", "author_id": "1331796860"}, {"created_at": "2019-09-03T00:03:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168675863375876106"], "text": "A esquerda, os institutos de pesquisa, os ISENT\u00d5ES.... o Brasil cresce em todos os sentidos, mas todos sabemos o que querem com mais esta investida di\u00e1ria! O seu dinheiro! Enquanto isso o Executivo ref\u00e9m dos avan\u00e7os que a popula\u00e7\u00e3o quer, seja no Congresso, seja na justi\u00e7a...", "public_metrics": {"retweet_count": 1296, "reply_count": 619, "like_count": 9164, "quote_count": 130}, "lang": "pt", "id": "1168675863375876106", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "68712576"}, {"created_at": "2019-08-31T20:19:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167894807793950721"], "text": "Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojones y lo explica todo. El t\u00edo se suicida y el p\u00f3pulo hace un linchamiento contra ella.\n\nNo es una peli de Netflix. Acaba de suceder hoy.", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 30, "like_count": 1750, "quote_count": 43}, "lang": "es", "id": "1167894807793950721", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "125033823"}, {"created_at": "2019-09-02T20:19:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168619436376567809"], "text": "#Salvini: De Andr\u00e9, mio poeta preferito, rispondeva \u201cLa mia canzone migliore? Quella che devo ancora scrivere\u201d. Lo giro in politica, prima o poi al voto si torna. Ero e rimango uomo libero.\n\ud83d\udcfa #quartarepubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 381, "reply_count": 1118, "like_count": 2347, "quote_count": 109}, "lang": "it", "id": "1168619436376567809", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}, {"start": 192, "end": 209, "tag": "quartarepubblica"}]}, "author_id": "270839361"}, {"created_at": "2019-09-03T05:28:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168757762777591808"], "in_reply_to_user_id": "802512116125208576", "text": "@Virgurilla Pues seguro, viva la ciencia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168757762777591808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Virgurilla", "id": "802512116125208576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168658120526172161"}], "author_id": "1032967555315589121"}, {"created_at": "2019-09-02T10:21:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168468936763039745"], "text": "Sotto esame mi parte un certo istinto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168468936763039745", "author_id": "1022156953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/YS9JDdbZPM", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html?fbclid=IwAR3M-dm3zX3nlyK1bCkt7gk6hs89wd3bvFYrk6AN79kno84HO3SvDspQdbI", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T09:40:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168821057513512961"], "text": "Donar-li una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f seria su\u00efcida. M\u00e9s clar no ho pot dir Joan Baldov\u00ed\ud83c\udf4a Bon dimarts tingueu! \n\nhttps://t.co/YS9JDdbZPM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168821057513512961", "author_id": "347932528"}, {"created_at": "2019-09-03T10:06:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168827519627386882"], "in_reply_to_user_id": "703386818", "text": "@WaldoVanVerhoek @Miti_Vigliero Non \u00e8 che per forza bisogna essere contro. Personalmente, ripeto, trovo ridicolo affidare a 44k persone una decisione gi\u00e0 presa dagli organi preposti, ma in se non trovo ci sia incostituzionalit\u00e0 nel voto su piattaforma.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168827519627386882", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WaldoVanVerhoek", "id": "703386818"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Miti_Vigliero", "id": "117701249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168826482753298432"}], "author_id": "485485144"}, {"created_at": "2019-09-03T10:00:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168825992896552960"], "in_reply_to_user_id": "1165967022804656129", "text": "@kozedhu3 @vitocasical97 @Sami25280250 @gpcolinas @gabymitwitt1 @NoraNorama56 @grabiel1341 @AvalanchaMomo @murielricotera4 @mimimasmut @CaletrioCarina @tabarefernandez @CF_Callejo @lalylaloboob @GrisitaR @Balustrin @Yosoy_Laury @Era_China_Oh @mumimumi09 @Rafa99557526 @MiguelPaso1 @PatoEivers @CarlosC67402383 @FullNacional @LaNena46150141 @Mingo44498933 @LaMafiaChori @carmensabao @cocosgo2 @HUevoINcorrecto @vitoreturn @christianpera12 @heldermaure @paso1913 @rosamariaoky @Irenecuerva @dubrichenko @Beto63CARP @ValentinaBernth @alejofCFK @caruchamuller @AnitaDeGerli @elhobbyhaitiano @YasminAbraham9 @Malvasol @CharlyMdP79 @charlypaez8 @Bandi773 @H_Roggero @apoyo_no Hola, Turco. Yo soy una privilegiada porq trabajo en casa, pero con d\u00edas como hoy hay q prender la estufa Cuando llegue la factura en vez de privilegiada voy a ser una suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168825992896552960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kozedhu3", "id": "1165967022804656129"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "vitocasical97", "id": "1115754089349038080"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "Sami25280250", "id": "1122668568171163648"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "gpcolinas", "id": "206857883"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "gabymitwitt1", "id": "1160344363857260545"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "NoraNorama56", "id": "417228679"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "grabiel1341", "id": "2862499522"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "murielricotera4", "id": "1160728964303917056"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "mimimasmut", "id": "762459320818688001"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "CaletrioCarina", "id": "1090720118034833409"}, {"start": 151, "end": 167, "username": "tabarefernandez", "id": "190207102"}, {"start": 168, "end": 179, "username": "CF_Callejo", "id": "2361892240"}, {"start": 180, "end": 193, "username": "lalylaloboob", "id": "1348193396"}, {"start": 215, "end": 227, "username": "Yosoy_Laury", "id": "833907972"}, {"start": 242, "end": 253, "username": "mumimumi09", "id": "406196908"}, {"start": 254, "end": 267, "username": "Rafa99557526", "id": "1160603737754411008"}, {"start": 268, "end": 280, "username": "MiguelPaso1", "id": "1005993807605837829"}, {"start": 281, "end": 292, "username": "PatoEivers", "id": "3739606643"}, {"start": 293, "end": 309, "username": "CarlosC67402383", "id": "1163207253882789889"}, {"start": 310, "end": 323, "username": "FullNacional", "id": "1166321662612185088"}, {"start": 324, "end": 339, "username": "LaNena46150141", "id": "1113560720296296448"}, {"start": 340, "end": 354, "username": "Mingo44498933", "id": "1164549666991738881"}, {"start": 355, "end": 368, "username": "LaMafiaChori", "id": "1150802103817900034"}, {"start": 369, "end": 381, "username": "carmensabao", "id": "186247285"}, {"start": 382, "end": 391, "username": "cocosgo2", "id": "1151109195514765313"}, {"start": 392, "end": 408, "username": "HUevoINcorrecto", "id": "705396573895835650"}, {"start": 409, "end": 420, "username": "vitoreturn", "id": "1154903410686214144"}, {"start": 421, "end": 437, "username": "christianpera12", "id": "559934371"}, {"start": 438, "end": 450, "username": "heldermaure", "id": "159315901"}, {"start": 451, "end": 460, "username": "paso1913", "id": "1158889033587658754"}, {"start": 461, "end": 474, "username": "rosamariaoky", "id": "157786942"}, {"start": 475, "end": 487, "username": "Irenecuerva", "id": "1125009674615521280"}, {"start": 488, "end": 500, "username": "dubrichenko", "id": "990641475313700866"}, {"start": 530, "end": 540, "username": "alejofCFK", "id": "1488808646"}, {"start": 541, "end": 555, "username": "caruchamuller", "id": "150013267"}, {"start": 556, "end": 569, "username": "AnitaDeGerli", "id": "209253827"}, {"start": 570, "end": 586, "username": "elhobbyhaitiano", "id": "1466134765"}, {"start": 587, "end": 602, "username": "YasminAbraham9", "id": "1097856826048163840"}, {"start": 603, "end": 612, "username": "Malvasol", "id": "1137086901008179200"}, {"start": 626, "end": 638, "username": "charlypaez8", "id": "1036772957866090498"}, {"start": 639, "end": 648, "username": "Bandi773", "id": "1156008940477583360"}, {"start": 649, "end": 659, "username": "H_Roggero", "id": "1311735576"}, {"start": 660, "end": 669, "username": "apoyo_no", "id": "1122793487819210752"}], "annotations": [{"start": 676, "end": 680, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Turco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168824254026145793"}], "author_id": "220974383"}, {"created_at": "2019-09-03T09:53:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168824254026145793"], "in_reply_to_user_id": "1115754089349038080", "text": "@vitocasical97 @Sami25280250 @gpcolinas @gabymitwitt1 @NoraNorama56 @grabiel1341 @AvalanchaMomo @murielricotera4 @mimimasmut @CaletrioCarina @tabarefernandez @CF_Callejo @lalylaloboob @GrisitaR @Balustrin @Yosoy_Laury @Era_China_Oh @mumimumi09 @Rafa99557526 @MiguelPaso1 @PatoEivers @CarlosC67402383 @FullNacional @LaNena46150141 @Mingo44498933 @LaMafiaChori @carmensabao @cocosgo2 @HUevoINcorrecto @vitoreturn @christianpera12 @heldermaure @paso1913 @rosamariaoky @NormaBTC @Irenecuerva @dubrichenko @Beto63CARP @ValentinaBernth @alejofCFK @caruchamuller @AnitaDeGerli @elhobbyhaitiano @YasminAbraham9 @Malvasol @CharlyMdP79 @charlypaez8 @Bandi773 @H_Roggero @apoyo_no No se si sera la punta del hilo pero seguro es la del \"iceberg\"...\nQue frio!!! Se me resfrio el ping\u00fcino\ud83d\udc27\u2744\u2744\nBuen dia Kumpas!!!!\nViva Per\u00f3n,carajo!!!!\ud83d\udc4d\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168824254026145793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vitocasical97", "id": "1115754089349038080"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Sami25280250", "id": "1122668568171163648"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "gpcolinas", "id": "206857883"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "gabymitwitt1", "id": "1160344363857260545"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "NoraNorama56", "id": "417228679"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "grabiel1341", "id": "2862499522"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "murielricotera4", "id": "1160728964303917056"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "mimimasmut", "id": "762459320818688001"}, {"start": 125, "end": 140, "username": "CaletrioCarina", "id": "1090720118034833409"}, {"start": 141, "end": 157, "username": "tabarefernandez", "id": "190207102"}, {"start": 158, "end": 169, "username": "CF_Callejo", "id": "2361892240"}, {"start": 170, "end": 183, "username": "lalylaloboob", "id": "1348193396"}, {"start": 205, "end": 217, "username": "Yosoy_Laury", "id": "833907972"}, {"start": 232, "end": 243, "username": "mumimumi09", "id": "406196908"}, {"start": 244, "end": 257, "username": "Rafa99557526", "id": "1160603737754411008"}, {"start": 258, "end": 270, "username": "MiguelPaso1", "id": "1005993807605837829"}, {"start": 271, "end": 282, "username": "PatoEivers", "id": "3739606643"}, {"start": 283, "end": 299, "username": "CarlosC67402383", "id": "1163207253882789889"}, {"start": 300, "end": 313, "username": "FullNacional", "id": "1166321662612185088"}, {"start": 314, "end": 329, "username": "LaNena46150141", "id": "1113560720296296448"}, {"start": 330, "end": 344, "username": "Mingo44498933", "id": "1164549666991738881"}, {"start": 345, "end": 358, "username": "LaMafiaChori", "id": "1150802103817900034"}, {"start": 359, "end": 371, "username": "carmensabao", "id": "186247285"}, {"start": 372, "end": 381, "username": "cocosgo2", "id": "1151109195514765313"}, {"start": 382, "end": 398, "username": "HUevoINcorrecto", "id": "705396573895835650"}, {"start": 399, "end": 410, "username": "vitoreturn", "id": "1154903410686214144"}, {"start": 411, "end": 427, "username": "christianpera12", "id": "559934371"}, {"start": 428, "end": 440, "username": "heldermaure", "id": "159315901"}, {"start": 441, "end": 450, "username": "paso1913", "id": "1158889033587658754"}, {"start": 451, "end": 464, "username": "rosamariaoky", "id": "157786942"}, {"start": 465, "end": 474, "username": "NormaBTC", "id": "220974383"}, {"start": 475, "end": 487, "username": "Irenecuerva", "id": "1125009674615521280"}, {"start": 488, "end": 500, "username": "dubrichenko", "id": "990641475313700866"}, {"start": 530, "end": 540, "username": "alejofCFK", "id": "1488808646"}, {"start": 541, "end": 555, "username": "caruchamuller", "id": "150013267"}, {"start": 556, "end": 569, "username": "AnitaDeGerli", "id": "209253827"}, {"start": 570, "end": 586, "username": "elhobbyhaitiano", "id": "1466134765"}, {"start": 587, "end": 602, "username": "YasminAbraham9", "id": "1097856826048163840"}, {"start": 603, "end": 612, "username": "Malvasol", "id": "1137086901008179200"}, {"start": 626, "end": 638, "username": "charlypaez8", "id": "1036772957866090498"}, {"start": 639, "end": 648, "username": "Bandi773", "id": "1156008940477583360"}, {"start": 649, "end": 659, "username": "H_Roggero", "id": "1311735576"}, {"start": 660, "end": 669, "username": "apoyo_no", "id": "1122793487819210752"}], "annotations": [{"start": 803, "end": 807, "probability": 0.2805, "type": "Other", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168822295726645248"}], "author_id": "1165967022804656129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/bPcMlxCKmR", "expanded_url": "https://twitter.com/xserick_1/status/1167824128189116416", "display_url": "twitter.com/xserick_1/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:10:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168496327929540608"], "text": "Meu peixe se suicidiou desse jeito https://t.co/bPcMlxCKmR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168496327929540608", "author_id": "1094645093905125376"}, {"created_at": "2019-09-03T04:12:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168738568501694464"], "in_reply_to_user_id": "53148410", "text": "@reverendo_al De novo? Que foi agora?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168738568501694464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "reverendo_al", "id": "53148410"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168502711962296321"}], "author_id": "69731392"}, {"created_at": "2019-09-02T13:39:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168518781683023872"], "text": "faz 5 dias que perdi uma amiga para um suic\u00eddio.\na dor disso \u00e9 uma coisa completamente devastadora.\n\nhoje entro aqui pra tentar dar uma distra\u00edda e me deparo sem querer com esse v\u00eddeo do Carlinhos Maia.\n\n\u00e9 muito triste. muito triste mesmo.\n\na desumanidade me entristece demais.", "public_metrics": {"retweet_count": 1751, "reply_count": 117, "like_count": 15759, "quote_count": 65}, "lang": "pt", "id": "1168518781683023872", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 200, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "52810524"}, {"created_at": "2019-09-03T09:42:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168821565183733761"], "in_reply_to_user_id": "796662370223456256", "text": "\u2501\u2501 El Londres m\u00e1gico poco recordaba los \u00faltimos acontecimientos que hab\u00edan provocado que el gobierno se fortaleciera al elevar sus altas murallas y casi abstenerse del mundo que deb\u00eda de proteger. O cuidar. Fuera como fuese, Emmeline hab\u00eda regresado a su puesto como auror &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168821565183733761", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "Emmeline"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168821561970872321"}], "author_id": "796662370223456256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/FGmB5FckBf", "expanded_url": "http://noticialibre.com/2019/09/02/policia-se-suicida-en-los-tres-brazos-sde/", "display_url": "noticialibre.com/2019/09/02/pol\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/E824KVXMDz", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticia_Libre/status/1168688741134807040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E824KVXMDz", "media_key": "3_1168688710252138497"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "Los Tres Brazos"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.3788, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}]}, "created_at": "2019-09-03T00:54:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168688741134807040"], "text": "Polic\u00eda se suicida en Los Tres Brazos, SDE     https://t.co/FGmB5FckBf https://t.co/E824KVXMDz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168688741134807040", "author_id": "287422821"}, {"created_at": "2019-09-02T10:38:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168473379239858176"], "in_reply_to_user_id": "1105170725550415872", "text": "@Gabriel72310975 o mosquito n\u00e3o faz falta nenhuma na humanidade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168473379239858176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168454164374065152"}], "author_id": "1077309405169889281"}], "places": [{"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "id": "0ab1cfe1d3945a22"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Saint-Nazaire, France", "id": "6c6a452a02394ba8"}, {"full_name": "Teresina, Brasil", "id": "8bc4eeacf63235f9"}, {"full_name": "San Juan de Lurigancho, Peru", "id": "014be4b32ac71d2f"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168873536179580928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168873536179580928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168873536179580928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168873536179580928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168873536179580928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168873536179580928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "798189775542853632", "value": "798189775542853632", "detail": "User has been suspended: [798189775542853632].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168871570573549568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168871570573549568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168871570573549568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3079511967", "value": "3079511967", "detail": "User has been suspended: [3079511967].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168865986751225860", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168865986751225860", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168865986751225860].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168854455774777344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168854455774777344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168854455774777344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2365662989", "value": "2365662989", "detail": "User has been suspended: [2365662989].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168583679658143744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168583679658143744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168583679658143744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167805481815072769", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167805481815072769", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167805481815072769].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156269652592476163", "value": "1156269652592476163", "detail": "User has been suspended: [1156269652592476163].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168844162374012930", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168844162374012930", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168844162374012930].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1021359491550535680", "value": "1021359491550535680", "detail": "User has been suspended: [1021359491550535680].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168861134755155968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168861134755155968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168861134755155968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3291277783", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3291277783].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3291277783", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168856722942976000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168856722942976000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168856722942976000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168678433804754944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168678433804754944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168678433804754944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168858352853704704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168858352853704704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168858352853704704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168858062662373376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168858062662373376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168858062662373376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2586082560", "value": "2586082560", "detail": "User has been suspended: [2586082560].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168638083484606470", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168638083484606470", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168638083484606470].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168677533916835840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168677533916835840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168677533916835840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "68720085", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [68720085].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "68720085", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168851158582071297", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168851158582071297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168851158582071297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "973483242132209664", "value": "973483242132209664", "detail": "User has been suspended: [973483242132209664].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168838443574661130", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168838443574661130", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168838443574661130].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168833898555555840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168833898555555840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168833898555555840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058511921077456896", "value": "1058511921077456896", "detail": "User has been suspended: [1058511921077456896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168578913901170688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168578913901170688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168578913901170688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168658446096502784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168658446096502784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168658446096502784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "314145885", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [314145885].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "314145885", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168832840055869440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168832840055869440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168832840055869440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1079795790288162816", "value": "1079795790288162816", "detail": "User has been suspended: [1079795790288162816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168829959831523328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168829959831523328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168829959831523328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957366720", "value": "957366720", "detail": "User has been suspended: [957366720].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168827685684072449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168827685684072449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168827685684072449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168742818355077121", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168742818355077121", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168742818355077121].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1036701249591275526", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1036701249591275526].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1036701249591275526", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168618567471906822", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168618567471906822].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168618567471906822", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1168874777538367489", "oldest_id": "1168819501116329985", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31yick2l4rn9levogceu1swop6l"}}