{"data": [{"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T02:03:26.000Z", "id": "1165444543958978560", "edit_history_tweet_ids": ["1165444543958978560"], "author_id": "2254091474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "JAJAJAJAJAJAJA que relacion suicida https://t.co/IOzSG3Luyo", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/IOzSG3Luyo", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003940209197/posts/1482468168561176/", "display_url": "facebook.com/10000394020919\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7138, "type": "Place", "normalized_text": "Cordoba"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5469, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T02:03:13.000Z", "id": "1165444489227489280", "edit_history_tweet_ids": ["1165444489227489280"], "author_id": "162234140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "no hab\u00eda venido al cine de Cordoba desde el estreno de escuadr\u00f3n suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T02:03:03.000Z", "id": "1165444444419764224", "edit_history_tweet_ids": ["1165444444419764224"], "author_id": "983057446787862528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mas q Brincadeira suicida \u00e9 essa \ud83e\udd14 https://t.co/yosijl4gM1", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/yosijl4gM1", "expanded_url": "https://twitter.com/sucofresh/status/1165110125935366145", "display_url": "twitter.com/sucofresh/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T02:01:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "906831618", "id": "1165443991569162241", "geo": {"place_id": "15138114fbb4e2cc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1165443991569162241"], "author_id": "2332118317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_saggez", "id": "906831618"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "NaclaraReis", "id": "444968085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165443402273570817"}], "text": "@_saggez @NaclaraReis Mtttt! Minha curiosidade em saber quem matou j\u00e1 t\u00e1 se esgotando aff"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T02:00:44.000Z", "id": "1165443863630307333", "edit_history_tweet_ids": ["1165443863630307333"], "author_id": "322780924", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T02:00:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "35777175", "id": "1165443725042081792", "edit_history_tweet_ids": ["1165443725042081792"], "author_id": "35777175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165300141580070912"}], "text": "Outra amiga que mora perto, faz nada que nem eu e a gente n\u00e3o se v\u00ea. To morrendo de saudade de vc e do seu irm\u00e3o. Sempre bom lembrar que nunca esque\u00e7o do dia que vc me enforcou na escola kkkk (foi ver\u00eddico!!!)"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:59:55.000Z", "id": "1165443658050674688", "geo": {"place_id": "3ee14ccec39d9388"}, "edit_history_tweet_ids": ["1165443658050674688"], "author_id": "1094552475619786752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mente de suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:59:49.000Z", "id": "1165443633958596608", "edit_history_tweet_ids": ["1165443633958596608"], "author_id": "443633268", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4933, "type": "Person", "normalized_text": "juju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:59:00.000Z", "id": "1165443426642530306", "edit_history_tweet_ids": ["1165443426642530306"], "author_id": "749672837703725060", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "suicida de a mentis pq perdi\u00f3 juju"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9012, "type": "Place", "normalized_text": "bruna"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:58:58.000Z", "id": "1165443416773341186", "edit_history_tweet_ids": ["1165443416773341186"], "author_id": "935978287897210881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "bruna quase se matou agora,que susto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:58:02.000Z", "id": "1165443181523144704", "edit_history_tweet_ids": ["1165443181523144704"], "author_id": "2855684781", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.364, "type": "Place", "normalized_text": "Coto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeronchoStandUp", "id": "7348152"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:57:09.000Z", "id": "1165442960630124546", "edit_history_tweet_ids": ["1165442960630124546"], "author_id": "331732212", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164912676771893248"}], "text": "RT @PeronchoStandUp: Hoy me despert\u00e9 con \u00e1nimo suicida. Ir\u00e9 a tomarme un yoghurt al Coto."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8735, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida snake"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "NTVG"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "UruguayRock", "id": "2811560723"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:56:32.000Z", "id": "1165442805814235137", "edit_history_tweet_ids": ["1165442805814235137"], "author_id": "2811560723", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165442062927482881"}], "text": "RT @claugalvez10: @UruguayRock De Uruguay, viejito, Suicida snake, no era cierto NTVG, todos borrachos buitres, bo cartero el cuerteto. Alt\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:56:15.000Z", "id": "1165442732829171713", "edit_history_tweet_ids": ["1165442732829171713"], "author_id": "1049878438985834496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "KiariiRomero", "id": "2969157767"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165440932642250752"}], "text": "RT @KiariiRomero: Que funci\u00f3n cumplen en su familia? Yo soy la fracasada, suicida y falopera, jejeje no lo digo yo solamente"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:55:45.000Z", "id": "1165442608304463873", "edit_history_tweet_ids": ["1165442608304463873"], "author_id": "1115731930769551360", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-08-25T01:55:38.000Z", "id": "1165442578872983558", "edit_history_tweet_ids": ["1165442578872983558"], "author_id": "836518826946723842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 221, "end": 236, "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975"}]}, "text": "Pigeon passion : ramasser des mecs bourr\u00e9 qui dorment dans le caniveau, qui se sont fait d\u00e9pouill\u00e9 et les, ramener chez leur mamie \u00e0, 4h du mat'\n\nLa mamie a tenue \u00e0 me faire un bisou.\n\n+\n\nRamasser le premier rat but\u00e9 par @Bones_le_matou.\n\nJe l'ai f\u00e9licit\u00e9 et tout"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:54:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "261624996", "id": "1165442299188396033", "edit_history_tweet_ids": ["1165442299188396033"], "author_id": "1078267227965718528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165435581087866880"}], "text": "@Fem_Shepard_ Un video d\u00f3nde alguien se suicida?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:54:16.000Z", "id": "1165442237385388033", "edit_history_tweet_ids": ["1165442237385388033"], "author_id": "834067075559804931", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:54:07.000Z", "id": "1165442196566401024", "edit_history_tweet_ids": ["1165442196566401024"], "author_id": "859784100944769024", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:54:06.000Z", "id": "1165442195526172672", "edit_history_tweet_ids": ["1165442195526172672"], "author_id": "880185733", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9019, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.5433, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida snake"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6803, "type": "Organization", "normalized_text": "NTVG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UruguayRock", "id": "2811560723"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:53:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "2811560723", "id": "1165442062927482881", "edit_history_tweet_ids": ["1165442062927482881"], "author_id": "1726753531", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165407664450539520"}], "text": "@UruguayRock De Uruguay, viejito, Suicida snake, no era cierto NTVG, todos borrachos buitres, bo cartero el cuerteto. Alta magia la vela, nada pasa todo queda la trampa. Uff hay un mont\u00f3n! N\u00edquel? Entra tambi\u00e9n? \ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Colts"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Brissett"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Peyton Manning"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:53:32.000Z", "id": "1165442053158912001", "edit_history_tweet_ids": ["1165442053158912001"], "author_id": "146433647", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que se foda onde o Colts pode chegar ou n\u00e3o com o Brissett. A gente matou a carreira do maior talento saindo da faculdade desde o Peyton Manning."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:53:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "799291437103939585", "id": "1165442039154192384", "edit_history_tweet_ids": ["1165442039154192384"], "author_id": "19992805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElVacilonIntimo", "id": "799291437103939585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165371153227165696"}], "text": "@ElVacilonIntimo Ya sabemos porqu\u00e9 tienen de \u00eddolo a un suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:53:06.000Z", "id": "1165441941653381120", "edit_history_tweet_ids": ["1165441941653381120"], "author_id": "1041091385405792256", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9395, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:52:43.000Z", "id": "1165441846924972034", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1165441846924972034"], "author_id": "831541671347249152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix quero guerra com ningu\u00e9m. Amo esse filme"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:51:21.000Z", "id": "1165441499666030593", "edit_history_tweet_ids": ["1165441499666030593"], "author_id": "730197230796345344", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7752, "type": "Person", "normalized_text": "Erick"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:50:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "4362241337", "id": "1165441168253079553", "edit_history_tweet_ids": ["1165441168253079553"], "author_id": "725083163358298112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165439739064963073"}], "text": "@liamfeatcnco Se eu encontrasse o Erick eu nem sei faria com ele pra ele pagar todas as vezes que ele quase me matou do cora\u00e7\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5803, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6505, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "clay"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.7474, "type": "Person", "normalized_text": "clay"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.407, "type": "Person", "normalized_text": "montgomery"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:49:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "726922085549899777", "id": "1165441115484561408", "edit_history_tweet_ids": ["1165441115484561408"], "author_id": "1312530794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165437855184883712"}], "text": "@LeoLouco03 o alex foi que  matou o bryce, o clay levou a culpa a temporada inteira pq a m\u00e3e do bryce jurou de p\u00e9 junto que havia sido o clay e fazia os policiais ficar atr\u00e1s dele, mas no fim o grupo se reuniu e decidiu incriminar o montgomery pelo assassinato."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/RUO8AIQiwG", "expanded_url": "https://riveramiciudad.com.uy/noticia/3710/brasil-adolescente-se-suicida-al-tirarse-de-caja-de-agua-por-sufrir-bullying", "display_url": "riveramiciudad.com.uy/noticia/3710/b\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:49:36.000Z", "id": "1165441061000556545", "edit_history_tweet_ids": ["1165441061000556545"], "author_id": "90607520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Brasil : Adolescente se suicida al tirarse de caja de agua por sufrir bullying https://t.co/RUO8AIQiwG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/L2bH5MYokh", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:49:21.000Z", "id": "1165440996844421120", "edit_history_tweet_ids": ["1165440996844421120"], "author_id": "715028101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201d: 65 anos do suic\u00eddio de Get\u00falio Vargas https://t.co/L2bH5MYokh"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:49:13.000Z", "id": "1165440966175657984", "edit_history_tweet_ids": ["1165440966175657984"], "author_id": "809038602390896640", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:49:06.000Z", "id": "1165440936048058368", "edit_history_tweet_ids": ["1165440936048058368"], "author_id": "68438264", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:49:05.000Z", "id": "1165440932642250752", "edit_history_tweet_ids": ["1165440932642250752"], "author_id": "2969157767", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Que funci\u00f3n cumplen en su familia? Yo soy la fracasada, suicida y falopera, jejeje no lo digo yo solamente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thadeusimoes", "id": "42439033"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/6mZEve5A9x", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/americas/20180202-filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-depressao-profunda", "display_url": "br.rfi.fr/americas/20180\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:48:53.000Z", "id": "1165440879722733568", "edit_history_tweet_ids": ["1165440879722733568"], "author_id": "263161827", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165440054212345856"}], "text": "RT @thadeusimoes: Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/6mZEve5A9x"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7706, "type": "Organization", "normalized_text": "RTP"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.5347, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RTPNoticias", "id": "16451028"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:48:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "16451028", "id": "1165440805093478400", "edit_history_tweet_ids": ["1165440805093478400"], "author_id": "957916213224660992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164884221753774081"}], "text": "@RTPNoticias RTP, sejam honestos nas  suas not\u00edcias e parem de divulgar not\u00edcias alarmistas. T\u00eam compromisso com a verdade ou est\u00e3o atendendo demandas globalistas? N\u00e3o se esque\u00e7am que Portugal devastou toda a reserva de pau brasil, matou \u00edndios e saqueou nossos min\u00e9rios."}, {"lang": "en", "created_at": "2019-08-25T01:47:56.000Z", "id": "1165440639712071681", "edit_history_tweet_ids": ["1165440639712071681"], "author_id": "300237570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "breakdown suicida time"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7429, "type": "Person", "normalized_text": "Nitu"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "Ramitos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NituPerez", "id": "78723428"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:47:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "78723428", "id": "1165440531570278400", "edit_history_tweet_ids": ["1165440531570278400"], "author_id": "2965269004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165132753794412546"}], "text": "@NituPerez @PanAmPost_es Verga Nitu! El desgobierno en medio de su desmadre, te ordena en misi\u00f3n suicida.. cargar contra Ramitos, que no siendo una palomita esta muy s\u00f3lido en la oposici\u00f3n como para matarlo con papelillo...los rojos queman las naves y sus carcamanes!!"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-25T01:47:23.000Z", "id": "1165440501341769728", "edit_history_tweet_ids": ["1165440501341769728"], "author_id": "1930671518", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165306760024023040"}], "text": "Ma se Salvini \u00e8 all\u2019angolo, perch\u00e9 non si va alle urne e si evita alleanza suicida con i pentabambocci?\nChiedo per un amico https://t.co/sVRhbm8E69", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/sVRhbm8E69", "expanded_url": "https://twitter.com/matteorenzi/status/1165306760024023040", "display_url": "twitter.com/matteorenzi/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/6mZEve5A9x", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/americas/20180202-filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-depressao-profunda", "display_url": "br.rfi.fr/americas/20180\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:45:36.000Z", "id": "1165440054212345856", "edit_history_tweet_ids": ["1165440054212345856"], "author_id": "42439033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/6mZEve5A9x"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:45:12.000Z", "id": "1165439953301581826", "edit_history_tweet_ids": ["1165439953301581826"], "author_id": "712483205451005953", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:43:50.000Z", "id": "1165439610597625856", "edit_history_tweet_ids": ["1165439610597625856"], "author_id": "1116663703691321344", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.5068, "type": "Person", "normalized_text": "lucidez"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:43:09.000Z", "id": "1165439437339275265", "edit_history_tweet_ids": ["1165439437339275265"], "author_id": "4855635058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mano ficar com fome me deixa suicida de uma forma q eu nunca vi parece q todo pensamento \u00e9 autodestrutivo a\u00ed dps q eu como recobro a lucidez wtf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "jojo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:41:25.000Z", "id": "1165439003421790208", "edit_history_tweet_ids": ["1165439003421790208"], "author_id": "24450311", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meudeus o menino se matou..quem q vai tirar o bloqueio do celular da jojo?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:40:28.000Z", "id": "1165438762844872705", "edit_history_tweet_ids": ["1165438762844872705"], "author_id": "818942191787798529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201co suicida \u00e9 um assassino, ele se mata primeiro, claro, mas acaba matando tamb\u00e9m todos aqueles que ficam vivos.\u201d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7434, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5134, "type": "Organization", "normalized_text": "Petrobr\u00e1s"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:40:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "2990706346", "id": "1165438753999151105", "edit_history_tweet_ids": ["1165438753999151105"], "author_id": "2990706346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165438751285350400"}], "text": "Vargas Industrializou o Brasil, criou a Petrobr\u00e1s, caixa econ\u00f4mica, deu direitos trabalhistas e dignidade ao povo, construiu uma identidade nacional, facilitou o caminho para o direito ao voto das mulheres, se matou pela integridade do pa\u00eds...\n\n\"Ainn mas ficou 15 anos no poder\""}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:40:12.000Z", "id": "1165438697090768897", "edit_history_tweet_ids": ["1165438697090768897"], "author_id": "3137038223", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:40:01.000Z", "id": "1165438648935993344", "edit_history_tweet_ids": ["1165438648935993344"], "author_id": "53585236", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:39:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "828594539925557250", "id": "1165438429104136199", "edit_history_tweet_ids": ["1165438429104136199"], "author_id": "179476039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HuevoPorSopa", "id": "828594539925557250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165438065768390657"}], "text": "@HuevoPorSopa Jajajajajajaja deje sano al emo suicida. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4479, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 2"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6639, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 85, "end": 103, "probability": 0.6737, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/rpTHUFsU9k", "expanded_url": "http://bit.ly/2NuoQbN", "display_url": "bit.ly/2NuoQbN"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:39:00.000Z", "id": "1165438394652139520", "edit_history_tweet_ids": ["1165438394652139520"], "author_id": "812415196081909760", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165437481904480256"}], "text": "RT @omelete: A voz do rei! Ator de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 2 dar\u00e1 voz ao Tubar\u00e3o Rei em O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/rpTHUFsU9k https://t\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:38:15.000Z", "id": "1165438206755647488", "edit_history_tweet_ids": ["1165438206755647488"], "author_id": "180862383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "H\u00e1 um tempo atr\u00e1s, um cara entrou no trabalho do meu primo, olhou pra cara dele e disse que n\u00e3o foi com a cara do meu primo e que o mataria. \n\nHoje ele se suicidou ......que penah rsrsrsrsrsrsrsr"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 258, "tag": "13reasonwhy3"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8174, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6559, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 246, "end": 257, "probability": 0.6772, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:37:43.000Z", "id": "1165438071543869441", "edit_history_tweet_ids": ["1165438071543869441"], "author_id": "1026271423692722176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Chorei na cena do discurso do Tyler p Clay... Q ser humano incr\u00edvel,teve chance de matar o embuste mas nao matou,teve chance de se suicidar mas n\u00e3o o fez. Ele procurou mudar,ELE QUIS mudar, apesar de ningu\u00e9m acreditar nele. Puts,Morro de amores\n#13reasonwhy3"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:37:30.000Z", "id": "1165438017416417280", "edit_history_tweet_ids": ["1165438017416417280"], "author_id": "2263057068", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165436443315068928"}], "text": "RT @MicaaaBr: Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:36:56.000Z", "id": "1165437874365505542", "edit_history_tweet_ids": ["1165437874365505542"], "author_id": "757728169273139200", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:36:38.000Z", "id": "1165437796800258049", "edit_history_tweet_ids": ["1165437796800258049"], "author_id": "1281534685", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4479, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 2"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6639, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 85, "end": 103, "probability": 0.6737, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/rpTHUFsU9k", "expanded_url": "http://bit.ly/2NuoQbN", "display_url": "bit.ly/2NuoQbN"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:36:06.000Z", "id": "1165437665531105281", "edit_history_tweet_ids": ["1165437665531105281"], "author_id": "965680948653240321", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165437481904480256"}], "text": "RT @omelete: A voz do rei! Ator de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 2 dar\u00e1 voz ao Tubar\u00e3o Rei em O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/rpTHUFsU9k https://t\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:35:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113130872616767488", "id": "1165437605032452096", "edit_history_tweet_ids": ["1165437605032452096"], "author_id": "1158227636549816321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165437262500376576"}], "text": "@paunastasii No jajajaj piba suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 92, "tag": "13reasonwhy3"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7321, "type": "Other", "normalized_text": "Hashtag"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.8263, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:35:42.000Z", "id": "1165437563433377793", "edit_history_tweet_ids": ["1165437563433377793"], "author_id": "805189411642245120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "entrei na  Hashtag e j\u00e1 peguei spoiler que teve gente q se matou SOFROOOOOOOOO #13reasonwhy3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:35:23.000Z", "id": "1165437484739772416", "edit_history_tweet_ids": ["1165437484739772416"], "author_id": "999753866802614273", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 2"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5434, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rpTHUFsU9k", "expanded_url": "http://bit.ly/2NuoQbN", "display_url": "bit.ly/2NuoQbN"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ggE9g4uuQI", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1165437481904480256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ggE9g4uuQI", "media_key": "3_1165437474216251397"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:35:23.000Z", "id": "1165437481904480256", "edit_history_tweet_ids": ["1165437481904480256"], "author_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "text": "A voz do rei! Ator de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 2 dar\u00e1 voz ao Tubar\u00e3o Rei em O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/rpTHUFsU9k https://t.co/ggE9g4uuQI"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:34:18.000Z", "id": "1165437210591715333", "edit_history_tweet_ids": ["1165437210591715333"], "author_id": "871833391108435968", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:33:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "29763867", "id": "1165437033860538370", "edit_history_tweet_ids": ["1165437033860538370"], "author_id": "2357908862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ricardoseelig", "id": "29763867"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "CanaldoRock", "id": "1927056973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165418363650215937"}], "text": "@ricardoseelig @CanaldoRock Complicado dizer que o estilo em quest\u00e3o \u201cmatou\u201d o rock e, depois, dizer que \u201cgosto n\u00e3o se discute\u201d, n\u00e9? \u00c9 como a mesma pessoa iniciar e terminar um debate sem ter conferido as outras ideias. \ud83d\ude1c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.736, "type": "Other", "normalized_text": "GV"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/EDOklNmS83", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026", "status": 200, "title": "H\u00e1 67 anos, a morte tr\u00e1gica de Get\u00falio Vargas parava o Brasil", "description": "Em profundo isolamento pol\u00edtico, os \u00faltimos momentos do presidente foram melanc\u00f3licos", "unwound_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:33:27.000Z", "id": "1165436998867464192", "edit_history_tweet_ids": ["1165436998867464192"], "author_id": "1027979327609155584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sobre a morte de GV\nhttps://t.co/EDOklNmS83"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:32:44.000Z", "id": "1165436818092957696", "edit_history_tweet_ids": ["1165436818092957696"], "author_id": "2776615778", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:32:25.000Z", "id": "1165436735653916672", "edit_history_tweet_ids": ["1165436735653916672"], "author_id": "1031694559984660480", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:32:23.000Z", "id": "1165436727428833280", "edit_history_tweet_ids": ["1165436727428833280"], "author_id": "151949309", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "mont"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5978, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:32:08.000Z", "id": "1165436667236409344", "edit_history_tweet_ids": ["1165436667236409344"], "author_id": "1066801101259898880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "mano se for o mont que matou o bryce eu fico doido"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:32:06.000Z", "id": "1165436658835218432", "edit_history_tweet_ids": ["1165436658835218432"], "author_id": "64618102", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:32:01.000Z", "id": "1165436636886437888", "edit_history_tweet_ids": ["1165436636886437888"], "author_id": "1135616162", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:31:50.000Z", "id": "1165436591868977152", "edit_history_tweet_ids": ["1165436591868977152"], "author_id": "4048043385", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8132, "type": "Other", "normalized_text": "miss suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kemilly___", "id": "1364648532133748736"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:31:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "784221362210631680", "id": "1165436556229926912", "edit_history_tweet_ids": ["1165436556229926912"], "author_id": "1096783328605339650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165426695094095873"}], "text": "@kemilly___ aposto em miss suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7766, "type": "Organization", "normalized_text": "RCN"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:31:33.000Z", "id": "1165436520850960386", "edit_history_tweet_ids": ["1165436520850960386"], "author_id": "401130893", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En RCN salieron a decir, con una \"experta\" y todo, que la gente se deprime y se suicida por la desesperanza de encontrar el amor. Qu\u00e9 gonorreas tan irresponsables."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:31:15.000Z", "id": "1165436443315068928", "edit_history_tweet_ids": ["1165436443315068928"], "author_id": "2417921635", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:30:43.000Z", "id": "1165436307520315392", "edit_history_tweet_ids": ["1165436307520315392"], "author_id": "468550811", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jownlock", "id": "2310949164"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:30:07.000Z", "id": "1165436156676325376", "edit_history_tweet_ids": ["1165436156676325376"], "author_id": "3014857851", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165347120683073536"}], "text": "RT @jownlock: kylo ren pau no cu vacil\u00e3o fas\u00a9istinha q matou o pai quase matou a pr\u00f3pria m\u00e3e odiava toda a fam\u00edlia maltratou a rey dizendo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:29:57.000Z", "id": "1165436117967167495", "edit_history_tweet_ids": ["1165436117967167495"], "author_id": "900186411948810242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bem ruinzinho n\u00e9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "EDSON ALVES"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/K2PIGDH2eA", "expanded_url": "https://blogdoedsonalves.blogspot.com/2019/08/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida.html?spref=tw", "display_url": "blogdoedsonalves.blogspot.com/2019/08/pai-ma\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:29:43.000Z", "id": "1165436057678229504", "edit_history_tweet_ids": ["1165436057678229504"], "author_id": "389516252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "BLOG DO EDSON ALVES | A Sua Rede de Not\u00edcias: PAI MATA FILHO DE 2 ANOS E SE SUICIDA EM MG: 'DECI... https://t.co/K2PIGDH2eA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:29:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "133009562", "id": "1165436029026951168", "edit_history_tweet_ids": ["1165436029026951168"], "author_id": "803405816434987013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leonelcerrudo", "id": "133009562"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165412034378444801"}], "text": "@leonelcerrudo Esta loco sac\u00f3 al mejor jugador de la defensa. Este se suicida solo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3948, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QXmWYA8Yqr", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-tubarao-rei-e-confirmado-no-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/8g2JwECXtw", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1165330311863050240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8g2JwECXtw", "media_key": "3_1165330151670001666"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:29:19.000Z", "id": "1165435956075388928", "edit_history_tweet_ids": ["1165435956075388928"], "author_id": "201386513", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165330311863050240"}], "text": "RT @LegiaoDosHerois: Tubar\u00e3o-Rei confirmado no novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\n&gt;&gt; https://t.co/QXmWYA8Yqr https://t.co/8g2JwECXtw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:29:10.000Z", "id": "1165435918221742085", "edit_history_tweet_ids": ["1165435918221742085"], "author_id": "70985527", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "2254091474", "username": "sharithvip", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 28, "tweet_count": 8690, "listed_count": 0}, "name": "Nicky Jam Pr"}, {"id": "162234140", "username": "sufridaa", "location": "en tu coraz\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 358, "tweet_count": 19934, "listed_count": 0}, "name": "LaCienega Boulevardez"}, {"id": "983057446787862528", "username": "Cirilinho6", "location": "pelotas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 327, "tweet_count": 4162, "listed_count": 0}, "name": "Ciriliso"}, {"id": "2332118317", "username": "vannessalinss", "location": "Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 769, "tweet_count": 15797, "listed_count": 1}, "name": "lins \ud83e\udd20"}, {"id": "906831618", "username": "_saggez", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6934, "following_count": 1792, "tweet_count": 86240, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd33\ud835\udd22 \ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21 \ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd31 \ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd22"}, {"id": "322780924", "username": "Thiaguinho1819", "location": "Boquim, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 175, "tweet_count": 94392, "listed_count": 2}, "name": "Thiaguinho_Freitas"}, {"id": "157226645", "username": "JoseMedeirosMT", "location": "Mato Grosso, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}, "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "35777175", "username": "_albuquerrrque", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 957, "tweet_count": 237651, "listed_count": 31}, "name": "anne stela"}, {"id": "1094552475619786752", "username": "gusthavohrq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 196, "tweet_count": 7061, "listed_count": 0}, "name": "garcia"}, {"id": "443633268", "username": "Beto55L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 180, "tweet_count": 9442, "listed_count": 1}, "name": "Beto L"}, {"id": "749672837703725060", "username": "santiagog___", "location": "Junior / Yankees / RB / G2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 701, "tweet_count": 11590, "listed_count": 22}, "name": "santiago X"}, {"id": "935978287897210881", "username": "m3d3iros_", "location": "Caxias do Sul/ S\u00e3o Borja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 500, "tweet_count": 34203, "listed_count": 0}, "name": "lgbtch\u00ea"}, {"id": "2855684781", "username": "AnaAnanobrega1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 81, "tweet_count": 98330, "listed_count": 5}, "name": "Ana Pereira"}, {"id": "1540034828", "username": "MidiaNINJA", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1060804, "following_count": 2866, "tweet_count": 79907, "listed_count": 2678}, "name": "M\u00eddia NINJA"}, {"id": "331732212", "username": "marinaiba2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1298, "tweet_count": 25442, "listed_count": 6}, "name": "Marina \ud83d\udc9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\udffb"}, {"id": "7348152", "username": "PeronchoStandUp", "location": "C\u00f3rdoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28489, "following_count": 3220, "tweet_count": 39752, "listed_count": 100}, "name": "Emanuel"}, {"id": "2811560723", "username": "UruguayRock", "location": "Montevideo - Uruguay.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13027, "following_count": 832, "tweet_count": 28954, "listed_count": 21}, "name": "Uruguay Rock"}, {"id": "1726753531", "username": "LoCarpediem10", "location": "uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 599, "tweet_count": 17214, "listed_count": 2}, "name": "Clau CarpeDiem\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\u2728\ud83d\ude0e"}, {"id": "1049878438985834496", "username": "mendoza_carla13", "location": "Carmen, Santa Fe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 270, "tweet_count": 10507, "listed_count": 0}, "name": "Carla\u264f"}, {"id": "2969157767", "username": "KiariiRomero", "location": "Elortondo, Santa fe ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 999, "tweet_count": 15386, "listed_count": 0}, "name": "kiara.\u2728"}, {"id": "1115731930769551360", "username": "arbona_miquel", "location": "Mallorca ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 160, "tweet_count": 4906, "listed_count": 0}, "name": "miquel\u270c\ud83c\udffc"}, {"id": "2149963864", "username": "yolirossibover", "location": "Baleares, Islas Baleares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 313, "tweet_count": 26651, "listed_count": 0}, "name": "YR"}, {"id": "836518826946723842", "username": "Pigeongratuit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11483, "following_count": 1265, "tweet_count": 64795, "listed_count": 33}, "name": "Pigeon Gratuit - On mangera les riches"}, {"id": "1078267227965718528", "username": "Serpenxia", "location": "El Hades ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 158, "tweet_count": 26697, "listed_count": 4}, "name": "Serpenx\ud83d\udc0d"}, {"id": "261624996", "username": "Fem_Shepard_", "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance"}, {"id": "834067075559804931", "username": "enrigb", "location": "he/him", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 593, "tweet_count": 19137, "listed_count": 3}, "name": "enri \u266a"}, {"id": "859784100944769024", "username": "Cadu1504", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1671, "tweet_count": 58030, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Eduardo R Leite"}, {"id": "880185733", "username": "TeicDawn", "location": "amagat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1760, "tweet_count": 112139, "listed_count": 16}, "name": "Peibol \u27e6\u02c8pei\u032f.\u03b2\u031eol\u27e7"}, {"id": "146433647", "username": "NathanPaluch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 629, "tweet_count": 181564, "listed_count": 18}, "name": "DEUSforest Buckner & DEUSrius Leonard"}, {"id": "19992805", "username": "SuP4y", "location": "Perulandia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1150, "tweet_count": 146709, "listed_count": 26}, "name": "Supaycha \ud83d\udc99\ud83d\udc18\ud83d\udc99"}, {"id": "799291437103939585", "username": "ElVacilonIntimo", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4203, "following_count": 27, "tweet_count": 1244, "listed_count": 0}, "name": "El Vacilon \u00cdntimo"}, {"id": "1041091385405792256", "username": "Duendec85509654", "location": "En este lado y en el otro.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 323, "tweet_count": 24676, "listed_count": 0}, "name": "Sensei"}, {"id": "845571660090671104", "username": "descifraguerra", "location": "Mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366913, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}, "name": "Descifrando la Guerra"}, {"id": "831541671347249152", "username": "Leninha_27", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 413, "tweet_count": 30187, "listed_count": 0}, "name": "Leninha \ud83c\udf80"}, {"id": "730197230796345344", "username": "Pietro210301", "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 2471, "tweet_count": 50398, "listed_count": 0}, "name": "Pietro\ud83d\ude80"}, {"id": "2959459379", "username": "FotosDeFatos", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}, "name": "Fotos de Fatos"}, {"id": "725083163358298112", "username": "ilyashua", "location": "solo qu\u00e9date", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 3854, "tweet_count": 91826, "listed_count": 6}, "name": "Larissa | Out of My System"}, {"id": "1312530794", "username": "HevelynGoiis", "location": "Praia de Mau\u00e1, mag\u00e9 RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 183, "tweet_count": 19930, "listed_count": 2}, "name": "Sol\u2022 virgin river\u2b50\ufe0f"}, {"id": "726922085549899777", "username": "eljobutupaki", "location": "gelangweilt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 783, "tweet_count": 27224, "listed_count": 1}, "name": "Leo\u00b9\u00b3 | Cadelinha da Beyonc\u00e9"}, {"id": "90607520", "username": "paicristian", "location": "URUGUAY Y TODO EL MUNDO ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 3362, "tweet_count": 15374, "listed_count": 3}, "name": "CRISTIAN SACERDOTE AFRICANISTA"}, {"id": "715028101", "username": "augustomaia1981", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 678, "tweet_count": 41041, "listed_count": 0}, "name": "Augusto da Maia"}, {"id": "809038602390896640", "username": "btsismypurple", "location": "Camp Half-Blood", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1083, "tweet_count": 89330, "listed_count": 7}, "name": "louie\u26a2|a vida invis\u00edvel de addie larue\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "896232448010448896", "username": "yuehfernandes", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 942, "tweet_count": 29030, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udc80\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc89"}, {"id": "68438264", "username": "klgil", "location": "Florian\u00f3polis - SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 778, "tweet_count": 167089, "listed_count": 1}, "name": "KLG"}, {"id": "263161827", "username": "JUNIORFERRARIN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1064, "tweet_count": 75103, "listed_count": 7}, "name": "FERRARIN JR"}, {"id": "42439033", "username": "thadeusimoes", "location": "Salvador, Bahia, Brasil.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6169, "following_count": 6753, "tweet_count": 346933, "listed_count": 35}, "name": "\u03c4\u043d\u03b1\u2202\u0454\u03c5 #\u0454\u03c5s\u03c3\u03c5r\u03c3\u0432\u03c3\u2202\u03c3\u0432\u03c3\u2113s\u03c3\u0e17\u03b1r\u03c3"}, {"id": "957916213224660992", "username": "OgirOliva", "location": "Curitiba, PR, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 105, "tweet_count": 20107, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo Ribeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "16451028", "username": "RTPNoticias", "location": "Portugal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 445851, "following_count": 244, "tweet_count": 112007, "listed_count": 1646}, "name": "RTPNot\u00edcias"}, {"id": "300237570", "username": "Miss_muertos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6809, "following_count": 800, "tweet_count": 358491, "listed_count": 73}, "name": "La Missy"}, {"id": "2965269004", "username": "oscare7272920", "location": "en alguna parte de la esfera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 108, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}, "name": "Oscar Espinoza"}, {"id": "78723428", "username": "NituPerez", "location": "Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2009060, "following_count": 1108, "tweet_count": 37577, "listed_count": 4402}, "name": "Nitu P\u00e9rez Osuna"}, {"id": "1930671518", "username": "LFCMFighter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 994, "tweet_count": 27727, "listed_count": 47}, "name": "MCaneva"}, {"id": "18762875", "username": "matteorenzi", "location": "Italy", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3382633, "following_count": 977, "tweet_count": 14110, "listed_count": 7554}, "name": "Matteo Renzi"}, {"id": "712483205451005953", "username": "nodroj9", "location": "Terra dos Dinossauros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 770, "tweet_count": 7176, "listed_count": 2}, "name": "Sr. Rodrigues"}, {"id": "908543202113732609", "username": "FlacaKakiCamz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 175, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "name": "Sra. Cabello"}, {"id": "1116663703691321344", "username": "joonvmini", "location": "eu e joonie criando plantinhas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1213, "tweet_count": 24395, "listed_count": 0}, "name": "rafa\u17f9"}, {"id": "4855635058", "username": "docevampirinho", "location": "salvador, salva nada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 339, "tweet_count": 42146, "listed_count": 2}, "name": "(\u31cf(\u2022\u0300\u1d65\u1d65\u2022\u0301)\u30ce)"}, {"id": "24450311", "username": "tatablp", "location": "You can't defeat a bad bitch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 324, "tweet_count": 206711, "listed_count": 40}, "name": "Tata \ud83e\udd87"}, {"id": "818942191787798529", "username": "CamsRibeiro26", "location": "MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 744, "tweet_count": 61720, "listed_count": 7}, "name": "cami \u00e9 13"}, {"id": "2990706346", "username": "cretinopilantra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 131, "tweet_count": 5148, "listed_count": 0}, "name": "pauLo"}, {"id": "3137038223", "username": "im_gonchu", "location": "\u00c1vila/Salamanca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1542, "tweet_count": 28245, "listed_count": 4}, "name": "No me llamo Pablo \u2654"}, {"id": "53585236", "username": "WASHINGTONRGG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1499, "tweet_count": 88566, "listed_count": 0}, "name": "WASHINGTON LIMA"}, {"id": "179476039", "username": "anyelito_snow", "location": "Villavicencio, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8835, "following_count": 381, "tweet_count": 110339, "listed_count": 20}, "name": "Llanero solitario \ud83e\udd20"}, {"id": "828594539925557250", "username": "HuevoPorSopa", "location": "La Vega, Cundinamarca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30322, "following_count": 150, "tweet_count": 84019, "listed_count": 33}, "name": "Gavioto"}, {"id": "812415196081909760", "username": "crf_gilmar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 160, "tweet_count": 45345, "listed_count": 0}, "name": "Gilmar CRF"}, {"id": "9612112", "username": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89506, "listed_count": 4585}, "name": "omelete"}, {"id": "180862383", "username": "julindalima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 2591, "tweet_count": 131927, "listed_count": 7}, "name": "golpista do twiter"}, {"id": "1026271423692722176", "username": "Santannaa_Crf", "location": "Mesquita, Rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 3046, "tweet_count": 144799, "listed_count": 0}, "name": "Bebel"}, {"id": "2263057068", "username": "11Enzito", "location": "3A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1049, "tweet_count": 53019, "listed_count": 1}, "name": "\u0454 \u0e20 z \u0e4f\ud83d\udd05"}, {"id": "2417921635", "username": "MicaBrunoldi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 604, "tweet_count": 14242, "listed_count": 0}, "name": "mica"}, {"id": "757728169273139200", "username": "newbeekk7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 69, "tweet_count": 3162, "listed_count": 0}, "name": "newbee Cohen"}, {"id": "3063246822", "username": "FNNoticiass", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9139, "following_count": 695, "tweet_count": 7496, "listed_count": 75}, "name": "Furia Nocturna Noticias."}, {"id": "1281534685", "username": "Alex_Noya6", "location": "Galiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 211, "tweet_count": 3479, "listed_count": 1}, "name": "MEDIO POLLO DE CABALLO"}, {"id": "965680948653240321", "username": "JooPedr94248453", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179669, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"id": "1158227636549816321", "username": "kra_223", "location": "Caseros, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1106, "tweet_count": 13831, "listed_count": 2}, "name": "kra:."}, {"id": "1113130872616767488", "username": "NastasiPaula", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 274, "tweet_count": 11103, "listed_count": 0}, "name": "PAULA"}, {"id": "805189411642245120", "username": "oxeee_cristian", "location": "SERGIPE/SANTA CATARINA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 161, "tweet_count": 4649, "listed_count": 0}, "name": "CHRIS \uf8ff"}, {"id": "999753866802614273", "username": "HMadrid1509", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 4319, "tweet_count": 341731, "listed_count": 0}, "name": "HalaMadrid1509"}, {"id": "871833391108435968", "username": "lulia13_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 4496, "tweet_count": 7562, "listed_count": 0}, "name": "cait's juia \ud83e\uddc1"}, {"id": "2357908862", "username": "igormirandasite", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26828, "following_count": 296, "tweet_count": 49539, "listed_count": 105}, "name": "Igor Miranda"}, {"id": "29763867", "username": "ricardoseelig", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 176, "tweet_count": 57050, "listed_count": 72}, "name": "Ricardo Seelig"}, {"id": "1027979327609155584", "username": "jeff_prof_hist", "location": "Indaiatuba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 76, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "name": "Jefferson Evandro Machado Ramos"}, {"id": "2776615778", "username": "Baldercoinlover", "location": "Asturias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 367, "tweet_count": 97884, "listed_count": 7}, "name": "Ares is writing \ud83d\udd2a"}, {"id": "1031694559984660480", "username": "xTripleD_", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 4181, "tweet_count": 87612, "listed_count": 4}, "name": "Hoshi"}, {"id": "151949309", "username": "leti_rdc", "location": "Porto Alegre - RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 2851, "tweet_count": 254011, "listed_count": 5}, "name": "Let\u00edcia"}, {"id": "1066801101259898880", "username": "bentrouxa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 299, "tweet_count": 6166, "listed_count": 0}, "name": "gus"}, {"id": "64618102", "username": "SOL_CARIOCA", "location": "RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 1907, "tweet_count": 257799, "listed_count": 19}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd98 \u00c9 \ud835\udd71\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83e\udd85\ud83c\udf44\ud83c\udfb1"}, {"id": "1135616162", "username": "LiLiCaWee", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 434, "tweet_count": 6655, "listed_count": 0}, "name": "Lili Costa"}, {"id": "4048043385", "username": "themonxster", "location": "Flamengo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64057, "following_count": 63170, "tweet_count": 150479, "listed_count": 30}, "name": "fe"}, {"id": "793625238667919360", "username": "itsdramaticboy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47416, "following_count": 52181, "tweet_count": 21932, "listed_count": 79}, "name": "Victor"}, {"id": "1096783328605339650", "username": "betingordin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 325, "tweet_count": 5747, "listed_count": 0}, "name": "\u24b7\u24ba\u24c9\u24be\u24c3 \u25e1\u0308"}, {"id": "784221362210631680", "username": "kchuveiros", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 398, "tweet_count": 21307, "listed_count": 0}, "name": "kemilly"}, {"id": "401130893", "username": "Daniel_Filipo", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1350, "tweet_count": 57405, "listed_count": 1}, "name": "Spooky Cuqui\ud83e\udddf\ud83c\udf83\ud83c\udf65"}, {"id": "468550811", "username": "mkristX", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1007, "tweet_count": 187090, "listed_count": 12}, "name": "Miki #Flandre Sweep \u2468 Mitai"}, {"id": "3014857851", "username": "inejsknifee", "location": "Barrel, Ketterdam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 680, "tweet_count": 5017, "listed_count": 1}, "name": "hellbecca \u00b9\u00b3 \ud83c\udf1f \u2764\ufe0f"}, {"id": "2310949164", "username": "jownlock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27867, "following_count": 14674, "tweet_count": 179513, "listed_count": 227}, "name": "jeremoca \u2b50"}, {"id": "900186411948810242", "username": "xIIIIIIxIIIIIx", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 244, "tweet_count": 4396, "listed_count": 0}, "name": "Amoroso"}, {"id": "389516252", "username": "blogdoea", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 2331, "tweet_count": 47701, "listed_count": 6}, "name": "Blog do Edson Alves"}, {"id": "803405816434987013", "username": "Juanmono9999", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 10, "tweet_count": 801, "listed_count": 0}, "name": "Juan Manuel"}, {"id": "133009562", "username": "leonelcerrudo", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5296, "following_count": 691, "tweet_count": 90434, "listed_count": 43}, "name": "Leo Cerrudo"}, {"id": "201386513", "username": "cleytonverse", "location": "Para\u00edba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1305, "tweet_count": 35461, "listed_count": 0}, "name": "Cle\u00a5ton Percy"}, {"id": "835045170", "username": "LegiaoDosHerois", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 160551, "following_count": 344, "tweet_count": 49638, "listed_count": 317}, "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is"}, {"id": "70985527", "username": "AnaAquira", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 4876, "tweet_count": 187973, "listed_count": 0}, "name": "AninhaSantos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}], "places": [{"full_name": "Bom Jardim, Brasil", "id": "15138114fbb4e2cc"}, {"full_name": "Lajinha, Brasil", "id": "3ee14ccec39d9388"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}], "tweets": [{"lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:58:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "444968085", "id": "1165443402273570817", "edit_history_tweet_ids": ["1165443402273570817"], "author_id": "906831618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NaclaraReis", "id": "444968085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165443095539965952"}], "text": "@NaclaraReis eu estou no terceira e est\u00e1 muito devagar nossa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "id": "1165138550133809152", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "author_id": "157226645", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T16:29:38.000Z", "id": "1165300141580070912", "edit_history_tweet_ids": ["1165300141580070912"], "author_id": "35777175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Vamos l\u00e1 \u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nfav esse tweet e irei postar uma indireta p vc, curte qual vc achar q foi p vc\n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c \n&gt;Se flopar nunca existiu!!!&lt;"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 210, "tag": "AmazoniaSimSallesN\u00e3o"}, {"start": 211, "end": 222, "tag": "ForaSalles"}, {"start": 223, "end": 239, "tag": "ActForTheAmazon"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}, {"start": 190, "end": 209, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "AmazoniaSimSallesN\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "redebrasilatual", "id": "34366699"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/aZoGDb8mq9", "expanded_url": "https://www.redebrasilatual.com.br/ambiente/2019/08/agricultora-de-rio-branco-denuncia-catastrofe-provocada-pelo-discurso-de-bolsonaro/", "display_url": "redebrasilatual.com.br/ambiente/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redebrasilatual.com.br/sem-categoria/agricultora-de-rio-branco-denuncia-catastrofe-provocada-pelo-discurso-de-bolsonaro/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T16:47:55.000Z", "id": "1165304742966452225", "edit_history_tweet_ids": ["1165304742966452225"], "author_id": "1540034828", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 143, "quote_count": 3}, "text": "Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova os efeitos do discurso suicida do governo.\n\nVia @redebrasilatual \n\n#AmazoniaSimSallesN\u00e3o #ForaSalles #ActForTheAmazon \n\nhttps://t.co/aZoGDb8mq9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4577, "type": "Place", "normalized_text": "Coto"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-23T14:49:59.000Z", "id": "1164912676771893248", "edit_history_tweet_ids": ["1164912676771893248"], "author_id": "7348152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Hoy me despert\u00e9 con \u00e1nimo suicida. Ir\u00e9 a tomarme un yoghurt al Coto."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9019, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.5433, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida snake"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6803, "type": "Organization", "normalized_text": "NTVG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UruguayRock", "id": "2811560723"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:53:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "2811560723", "id": "1165442062927482881", "edit_history_tweet_ids": ["1165442062927482881"], "author_id": "1726753531", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165407664450539520"}], "text": "@UruguayRock De Uruguay, viejito, Suicida snake, no era cierto NTVG, todos borrachos buitres, bo cartero el cuerteto. Alta magia la vela, nada pasa todo queda la trampa. Uff hay un mont\u00f3n! N\u00edquel? Entra tambi\u00e9n? \ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:49:05.000Z", "id": "1165440932642250752", "edit_history_tweet_ids": ["1165440932642250752"], "author_id": "2969157767", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Que funci\u00f3n cumplen en su familia? Yo soy la fracasada, suicida y falopera, jejeje no lo digo yo solamente"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:59:29.000Z", "id": "1165217056888893440", "edit_history_tweet_ids": ["1165217056888893440"], "author_id": "2149963864", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "text": "Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente se rie y los comentarios son asquerosos. Ojala te borren el puto video. DENUNCIAD Y DIFUNDIR POR FAVOR. https://t.co/qE6iLb2fHI", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/qE6iLb2fHI", "expanded_url": "https://twitter.com/Roypapiroy/status/1164584102416306177", "display_url": "twitter.com/Roypapiroy/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z", "id": "1165435581087866880", "edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "author_id": "261624996", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}, "text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.398, "type": "Other", "normalized_text": "Banda"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T23:36:54.000Z", "id": "1165407664450539520", "edit_history_tweet_ids": ["1165407664450539520"], "author_id": "2811560723", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 34, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "text": "Que canci\u00f3n para ustedes les pega nostalgia? Vieja vieja de alguna Banda?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-24T21:11:49.000Z", "id": "1165371153227165696", "edit_history_tweet_ids": ["1165371153227165696"], "author_id": "799291437103939585", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 25, "like_count": 242, "quote_count": 4}, "text": "JAJAJAJAJAJA, \u00a1NO LOS LIQUIDEN NUNCA! https://t.co/wRn8yKL0xT", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/wRn8yKL0xT", "expanded_url": "https://twitter.com/ElVacilonIntimo/status/1165371153227165696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wRn8yKL0xT", "media_key": "3_1165371146868613125"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bWZlxvxP7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1165412425493024768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWZlxvxP7s", "media_key": "7_1165412392588718083"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T00:11:19.000Z", "id": "1165416326871080960", "edit_history_tweet_ids": ["1165416326871080960"], "author_id": "845571660090671104", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "text": "\ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber sido Israel en un ataque a alg\u00fan miembro de Hezbollah.\nhttps://t.co/bWZlxvxP7s"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "id": "1165276073908678657", "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"], "author_id": "2959459379", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "13reasonwhy3"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7928, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:36:52.000Z", "id": "1165437855184883712", "edit_history_tweet_ids": ["1165437855184883712"], "author_id": "726922085549899777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#13reasonwhy3 gente \u00e9 o seguinte, n vou perder tempo assistindo essa serie pq ela \u00e9 o proprio chorume toxico de chernobyl, porem quero saber oq aconteceu na temporada pra flr mal"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-21T13:53:43.000Z", "id": "1164173739329826816", "edit_history_tweet_ids": ["1164173739329826816"], "author_id": "896232448010448896", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 192, "quote_count": 3}, "text": "Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a transfobia e a masculinidade t\u00f3xica fazem. Seu discurso idiota mata, sua piada com travesti mata. Deixem os homens amarem as travestis em paz. https://t.co/E3qH9NLQp7", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/E3qH9NLQp7", "expanded_url": "https://twitter.com/DianaTourjee/status/1163960109388697602", "display_url": "twitter.com/DianaTourjee/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/6mZEve5A9x", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/americas/20180202-filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-depressao-profunda", "display_url": "br.rfi.fr/americas/20180\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:45:36.000Z", "id": "1165440054212345856", "edit_history_tweet_ids": ["1165440054212345856"], "author_id": "42439033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/6mZEve5A9x"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4244, "type": "Organization", "normalized_text": "Governo"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/f4PbZEUn6K", "expanded_url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/amazonia-contestacao-internacional-ao-governo-brasileiro-aumenta_v1168211", "display_url": "rtp.pt/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/amazonia-contestacao-internacional-ao-governo-brasileiro-aumenta_v1168211"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-23T12:56:55.000Z", "id": "1164884221753774081", "edit_history_tweet_ids": ["1164884221753774081"], "author_id": "16451028", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 23, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "Amaz\u00f3nia. Contesta\u00e7\u00e3o internacional ao Governo brasileiro aumenta  https://t.co/f4PbZEUn6K"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-24T05:24:30.000Z", "id": "1165132753794412546", "edit_history_tweet_ids": ["1165132753794412546"], "author_id": "78723428", "public_metrics": {"retweet_count": 1437, "reply_count": 106, "like_count": 1159, "quote_count": 72}, "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 99, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ZRugx1RF5H", "expanded_url": "https://es.panampost.com/orlando-avendano/2019/08/23/el-historico-partido-opositor-venezolano-y-su-vinculacion-economica-con-el-chavismo/", "display_url": "es.panampost.com/orlando-avenda\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/orlando-avendano/2019/08/23/el-historico-partido-opositor-venezolano-y-su-vinculacion-economica-con-el-chavismo/"}]}, "text": "El hist\u00f3rico partido \u00abopositor\u00bb venezolano y su vinculaci\u00f3n econ\u00f3mica con el chavismo @PanAmPost_es https://t.co/ZRugx1RF5H caramba! Ahora entiendo muchas cosas que he vivido en carne propia."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-24T16:55:56.000Z", "id": "1165306760024023040", "edit_history_tweet_ids": ["1165306760024023040"], "author_id": "18762875", "public_metrics": {"retweet_count": 741, "reply_count": 2109, "like_count": 4727, "quote_count": 214}, "text": "Salvini ha chiesto PIENI POTERI ma rispetto a 15 giorni fa adesso \u00e8 anche in un angolo, quasi ko. Mi auguro che adesso prevalga la responsabilit\u00e0. E che si pensi all\u2019Italia, non all\u2019interesse dei singoli"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 233, "tag": "13reasonwhy3"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 232, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T16:21:06.000Z", "id": "1165297992410308608", "edit_history_tweet_ids": ["1165297992410308608"], "author_id": "908543202113732609", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 14, "like_count": 252, "quote_count": 3}, "text": "S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir o fodido da cabe\u00e7a? Mais uma temporada mostrando que algu\u00e9m faz uma merda e se safa no final. Tnc\n\n#13reasonwhy3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 264, "end": 269, "probability": 0.8824, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:40:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "2990706346", "id": "1165438751285350400", "edit_history_tweet_ids": ["1165438751285350400"], "author_id": "2990706346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165438739503558657"}], "text": "Esse pessoal venera uma democracia soft que leva ao poder pessoas como Temer, Bolsonaro e centenas de deputados  eleitos para servir aos interesses da elite.\n\nA democracia \u00e9 a mais linda das ideias, mas voc\u00ea vai me vir com republicanismo  na terra m\u00e9dia que era o Brasil em 1930?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:37:42.000Z", "id": "1165438065768390657", "edit_history_tweet_ids": ["1165438065768390657"], "author_id": "828594539925557250", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "text": "Adivine el tuitero https://t.co/xGKLl7Il12", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/xGKLl7Il12", "expanded_url": "https://twitter.com/HuevoPorSopa/status/1165438065768390657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xGKLl7Il12", "media_key": "3_1165438060743593984"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 2"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5434, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rpTHUFsU9k", "expanded_url": "http://bit.ly/2NuoQbN", "display_url": "bit.ly/2NuoQbN"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ggE9g4uuQI", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1165437481904480256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ggE9g4uuQI", "media_key": "3_1165437474216251397"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T01:35:23.000Z", "id": "1165437481904480256", "edit_history_tweet_ids": ["1165437481904480256"], "author_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "text": "A voz do rei! Ator de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 2 dar\u00e1 voz ao Tubar\u00e3o Rei em O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/rpTHUFsU9k https://t.co/ggE9g4uuQI"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:31:15.000Z", "id": "1165436443315068928", "edit_history_tweet_ids": ["1165436443315068928"], "author_id": "2417921635", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 16, "end": 27, "tag": "Impactante"}, {"start": 28, "end": 39, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "metro"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "VideoViral"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "hombre"}, {"start": 254, "end": 262, "tag": "polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GheLa6bvih", "expanded_url": "https://twitter.com/MojicaAg/status/1165002405953622017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GheLa6bvih", "media_key": "7_1165002355529719808"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-23T20:46:32.000Z", "id": "1165002405953622017", "edit_history_tweet_ids": ["1165002405953622017"], "author_id": "3063246822", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "text": "#ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia como un #hombre se acomoda entre el paso del convoy y la estancia de usuarios para ser arrollado. En el and\u00e9n no se observa alg\u00fan #polic\u00eda. \n@ciemergencias https://t.co/GheLa6bvih"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4395, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/zUXeNJvfEo", "expanded_url": "https://twitter.com/kra_223/status/1165436899722481665", "display_url": "twitter.com/kra_223/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:34:30.000Z", "id": "1165437262500376576", "edit_history_tweet_ids": ["1165437262500376576"], "author_id": "1113130872616767488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165436899722481665"}], "text": "Dios quiera que a mi me funcione https://t.co/zUXeNJvfEo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T00:19:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1927056973", "id": "1165418363650215937", "edit_history_tweet_ids": ["1165418363650215937"], "author_id": "29763867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CanaldoRock", "id": "1927056973"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "igormirandasite", "id": "2357908862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165418129037647874"}], "text": "@CanaldoRock @igormirandasite Beleza, era isso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T05:29:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "793625238667919360", "id": "1165133967915442176", "edit_history_tweet_ids": ["1165133967915442176"], "author_id": "793625238667919360", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 1631, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165133201385414657"}], "text": "se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter acontecido, pois maior parte dos fatos, eram escondidos por algum motivo desconhecido."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5001, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T19:36:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "2310949164", "id": "1165347120683073536", "edit_history_tweet_ids": ["1165347120683073536"], "author_id": "2310949164", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165345716669231105"}], "text": "kylo ren pau no cu vacil\u00e3o fas\u00a9istinha q matou o pai quase matou a pr\u00f3pria m\u00e3e odiava toda a fam\u00edlia maltratou a rey dizendo q ela n\u00e3o era nada pq veio do lixo e nunca sentiu nem uma gota de remorso pelo que fez ah v\u00e1 se fuder todo mundo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "Banfield"}, {"start": 123, "end": 128, "tag": "Boca"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "Conde"}, {"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Arciero"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Civelli"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Vittor"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Bravo"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00f3mez"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Rodriguez"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Urzi"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Alvarez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Arias"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Bertolo"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5963, "type": "Person", "normalized_text": "Banfield"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9038, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Lollo"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Datolo"}, {"start": 186, "end": 198, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Crespo"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8eiwfQYo3r", "expanded_url": "https://twitter.com/leonelcerrudo/status/1165412034378444801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8eiwfQYo3r", "media_key": "3_1165412021376049152"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T23:54:15.000Z", "id": "1165412034378444801", "edit_history_tweet_ids": ["1165412034378444801"], "author_id": "133009562", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udccb\u26bd\ufe0f Conde/ Arciero, Civelli, Vittor, Bravo/ G\u00f3mez, Rodriguez, Urzi/ Alvarez, Arias y Bertolo el probable XI de #Banfield \ud83c\udd9a #Boca. \n\nEn principio, Lollo y Datolo afuera. Se la juega toda Hern\u00e1n Crespo. 4-3-3 a matar o morir. https://t.co/8eiwfQYo3r"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6433, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/QXmWYA8Yqr", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-tubarao-rei-e-confirmado-no-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8g2JwECXtw", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1165330311863050240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8g2JwECXtw", "media_key": "3_1165330151670001666"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T18:29:31.000Z", "id": "1165330311863050240", "edit_history_tweet_ids": ["1165330311863050240"], "author_id": "835045170", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 135, "quote_count": 2}, "text": "Tubar\u00e3o-Rei confirmado no novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\n&gt;&gt; https://t.co/QXmWYA8Yqr https://t.co/8g2JwECXtw"}]}, "errors": [{"value": "4362241337", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4362241337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4362241337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165439739064963073", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165439739064963073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165439739064963073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165426695094095873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165426695094095873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165426695094095873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1165444543958978560", "oldest_id": "1165435918221742085", "result_count": 79, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30ot0f4w723so4ehp7qh0vddx8d"}}