{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:56:29.000Z", "id": "1204188097682034689", "edit_history_tweet_ids": ["1204188097682034689"], "author_id": "2257023554", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.3258, "type": "Place", "normalized_text": "sao paulo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:56:25.000Z", "id": "1204188079738826753", "edit_history_tweet_ids": ["1204188079738826753"], "author_id": "1574238384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "todo dia algum suicida novo no metr\u00f4 de sao paulo atrasando a vida de milh\u00f5es de pessoas"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:55:45.000Z", "id": "1204187912713228297", "edit_history_tweet_ids": ["1204187912713228297"], "author_id": "854463124568715264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204187126436388864"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/IAJv024UQX", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/IAJv024UQX", "expanded_url": "https://twitter.com/_danispfc/status/1204187126436388864", "display_url": "twitter.com/_danispfc/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 87, "tag": "QueEstasEscuchando"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "Biturbo_OrG"}, {"start": 101, "end": 106, "tag": "Punk"}, {"start": 107, "end": 112, "tag": "Rock"}, {"start": 113, "end": 119, "tag": "Metal"}, {"start": 120, "end": 126, "tag": "Music"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5717, "type": "Person", "normalized_text": "MAKT"}, {"start": 6, "end": 8, "probability": 0.4456, "type": "Other", "normalized_text": "Sin"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.416, "type": "Other", "normalized_text": "Biturbo_"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/2OLrrdzqEK", "expanded_url": "https://youtu.be/ErCldHxd9C4", "display_url": "youtu.be/ErCldHxd9C4"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-12-09T23:55:40.000Z", "id": "1204187889946570757", "edit_history_tweet_ids": ["1204187889946570757"], "author_id": "409161925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MAKT -Sin Crucifijo- Suicida Live Sessions https://t.co/2OLrrdzqEK\n\n#QueEstasEscuchando #Biturbo_OrG #Punk #Rock #Metal #Music"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6351, "type": "Person", "normalized_text": "suic\u00edda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "annextp", "id": "723638116767113216"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:54:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "723638116767113216", "id": "1204187636740558848", "edit_history_tweet_ids": ["1204187636740558848"], "author_id": "938382218623320064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204167731790188546"}], "text": "@annextp @Eraldo_S7 Planta que o suic\u00edda grudou para fazer casalzinho e aparecer na edi\u00e7\u00e3o"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:54:34.000Z", "id": "1204187612992462851", "edit_history_tweet_ids": ["1204187612992462851"], "author_id": "3254908576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204168976303083521"}], "text": "RT @sonhakyeonn: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de s\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:54:23.000Z", "id": "1204187569472385024", "edit_history_tweet_ids": ["1204187569472385024"], "author_id": "3254908576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MOOND3VIL", "id": "1516460561655083013"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204168283924111361"}], "text": "RT @MOOND3VIL: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sal\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 21, "tag": "MES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Valerianne7", "id": "1068849169455042561"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-09T23:54:13.000Z", "id": "1204187524438081536", "edit_history_tweet_ids": ["1204187524438081536"], "author_id": "886056563378708486", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204150693168373760"}], "text": "RT @Valerianne7: #MES inadatto all'Italia, aderire \u00e8 una follia suicida, che va contro la nostra Costituzione e il nostro interesse. #stopM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:54:05.000Z", "id": "1204187491416317952", "edit_history_tweet_ids": ["1204187491416317952"], "author_id": "1168291708100141062", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:53:22.000Z", "id": "1204187309949800448", "edit_history_tweet_ids": ["1204187309949800448"], "author_id": "4041156083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: sempre t\u00f4 l\u00e1 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: jamais Ksjajdkajdhka"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:53:18.000Z", "id": "1204187293705261056", "edit_history_tweet_ids": ["1204187293705261056"], "author_id": "1001282943589986304", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 21, "tag": "MES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Valerianne7", "id": "1068849169455042561"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-09T23:52:51.000Z", "id": "1204187181188820992", "edit_history_tweet_ids": ["1204187181188820992"], "author_id": "797679000", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204150693168373760"}], "text": "RT @Valerianne7: #MES inadatto all'Italia, aderire \u00e8 una follia suicida, che va contro la nostra Costituzione e il nostro interesse. #stopM\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:52:42.000Z", "id": "1204187144480313344", "edit_history_tweet_ids": ["1204187144480313344"], "author_id": "166267682", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vaniperezm", "id": "154308258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204169685119504384"}], "text": "RT @Vaniperezm: En 2 d\u00edas vi situaciones que  describen perfectamente la cronolog\u00eda de un macho abusador. C*abr\u00e9 \u201csi no me hiciste la cama\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:52:38.000Z", "id": "1204187126436388864", "edit_history_tweet_ids": ["1204187126436388864"], "author_id": "913047647702962182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204186144713392129"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/l8eJLdbhh4", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/l8eJLdbhh4", "expanded_url": "https://twitter.com/caroltr4/status/1204186144713392129", "display_url": "twitter.com/caroltr4/statu\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:52:22.000Z", "id": "1204187059818311680", "edit_history_tweet_ids": ["1204187059818311680"], "author_id": "2708997021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "la cima de un beso en un rinc\u00f3n suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:51:45.000Z", "id": "1204186906248065024", "edit_history_tweet_ids": ["1204186906248065024"], "author_id": "1100563871616692225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/TteTwnk4lB", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/TteTwnk4lB", "expanded_url": "https://twitter.com/kamxlx/status/1204138951084253185", "display_url": "twitter.com/kamxlx/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:51:41.000Z", "id": "1204186889798012929", "edit_history_tweet_ids": ["1204186889798012929"], "author_id": "1430450959", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:51:10.000Z", "id": "1204186757757067264", "edit_history_tweet_ids": ["1204186757757067264"], "author_id": "821334452039282690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: nao\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: nao\npegou algu\u00e9m no banheiro: ..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:51:04.000Z", "id": "1204186732335419392", "edit_history_tweet_ids": ["1204186732335419392"], "author_id": "297633645", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:50:40.000Z", "id": "1204186632737439744", "edit_history_tweet_ids": ["1204186632737439744"], "author_id": "1093261066975494146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/6vC3YidH1N", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6vC3YidH1N", "expanded_url": "https://twitter.com/_vilns7/status/1204156405672030208", "display_url": "twitter.com/_vilns7/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:50:33.000Z", "id": "1204186600877506562", "edit_history_tweet_ids": ["1204186600877506562"], "author_id": "1012201528055205888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.\ud83d\udd2b\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfe1"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:50:22.000Z", "id": "1204186555360980993", "edit_history_tweet_ids": ["1204186555360980993"], "author_id": "2924784135", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\" eu t\u00f4 chegando \ne o meu plano pra hoje \u00e9 continuar onde a gente parou...\neu t\u00f4 chegando \ne se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou... \" \ud83c\udfb6 https://t.co/GtepoEpQvn", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/GtepoEpQvn", "expanded_url": "https://twitter.com/angelafilipa_20/status/1204186555360980993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GtepoEpQvn", "media_key": "3_1204186547215622144"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:50:17.000Z", "id": "1204186534800482310", "edit_history_tweet_ids": ["1204186534800482310"], "author_id": "3710988077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\u00e3o lembro\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 (?)\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/KkapBR0LCR", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/KkapBR0LCR", "expanded_url": "https://t.co/KkapBR0LCR", "display_url": "t.co/KkapBR0LCR"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:49:38.000Z", "id": "1204186371776241664", "edit_history_tweet_ids": ["1204186371776241664"], "author_id": "725097738879270912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu sub consciente claramente \u00e9 suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:49:35.000Z", "id": "1204186358195113990", "edit_history_tweet_ids": ["1204186358195113990"], "author_id": "780571585556074497", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EulaliaSara", "id": "255223340"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:49:12.000Z", "id": "1204186264544665600", "edit_history_tweet_ids": ["1204186264544665600"], "author_id": "413228769", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204052664964792321"}], "text": "RT @EulaliaSara: @Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 121, "tag": "FinalTop\u00edssima"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.5251, "type": "Person", "normalized_text": "ANDR\u00c9"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9228, "type": "Other", "normalized_text": "FinalTop\u00edssima"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:49:09.000Z", "id": "1204186249994608640", "edit_history_tweet_ids": ["1204186249994608640"], "author_id": "1148052339846242305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "SE ANDR\u00c9 E GRA\u00c7A SABEM QUEM MATOU A LARA POR QU\u00ca INFERNOS T\u00c3O DEMORANDO TANTO PRA TIRAR SOPHIA DA CADEIA? #FinalTop\u00edssima"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:48:58.000Z", "id": "1204186203907612677", "edit_history_tweet_ids": ["1204186203907612677"], "author_id": "1003959030803582976", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:48:44.000Z", "id": "1204186144713392129", "edit_history_tweet_ids": ["1204186144713392129"], "author_id": "725134133962391552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204181724663554050"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ya31oPXg6z", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ya31oPXg6z", "expanded_url": "https://twitter.com/ciprianos_/status/1204181724663554050", "display_url": "twitter.com/ciprianos_/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:48:32.000Z", "id": "1204186095233224704", "edit_history_tweet_ids": ["1204186095233224704"], "author_id": "3690290848", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:48:20.000Z", "id": "1204186044431773704", "edit_history_tweet_ids": ["1204186044431773704"], "author_id": "1317560720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "acordei lembrando da viagem, acordei lembrando das pessoas, das coisas q eu aprendi, as hist\u00f3rias de supera\u00e7\u00e3o, acordei lembrando da mina do meu lado contando quando foi estuprada, do meu lado contando quando o primo dela se suicidou e do seu p\u00e9ssimo relacionamento com a m\u00e3e"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:47:55.000Z", "id": "1204185938605334529", "edit_history_tweet_ids": ["1204185938605334529"], "author_id": "976976751883628544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204157613178576901"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ajHxXTnh6i", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/ajHxXTnh6i", "expanded_url": "https://twitter.com/daniimagalhaess/status/1204157613178576901", "display_url": "twitter.com/daniimagalhaes\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:47:54.000Z", "id": "1204185936365522945", "edit_history_tweet_ids": ["1204185936365522945"], "author_id": "383509394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sadiocaracas", "id": "207674579"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/hl2axIWlwW", "expanded_url": "https://americanuestra.com/?p=33389", "display_url": "americanuestra.com/?p=33389"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204172218672001025"}], "text": "RT @sadiocaracas: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/hl2axIWlwW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Mputoenkanta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaNenaAFinaA", "id": "1191139678646353920"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:47:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1191139678646353920", "id": "1204185917247885317", "edit_history_tweet_ids": ["1204185917247885317"], "author_id": "1943612090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204184233641697280"}], "text": "@LaNenaAFinaA Mputoenkanta esta situaci\u00f3n stoyborraxo yfeliz ablando, no se me apasado enningun momento ninguntipo d pensamiento suicida ,, dondefirmo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Mauri"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:47:41.000Z", "id": "1204185880874881025", "edit_history_tweet_ids": ["1204185880874881025"], "author_id": "2602716749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que triste saber que foi a irm\u00e3 do Mauri que se suicidou \ud83d\ude1e"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:47:31.000Z", "id": "1204185841154658306", "edit_history_tweet_ids": ["1204185841154658306"], "author_id": "358144311", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:47:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "2572927254", "id": "1204185833772855296", "edit_history_tweet_ids": ["1204185833772855296"], "author_id": "745653571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204184406577025024"}], "text": "@lastrokkes Meu ex namorado se suic\u00eddou. Na s\u00e9tima tentativa deu certo. E eu posso te dizer que.. minha cabe\u00e7a t\u00e1 destru\u00edda a 3 anos. Faz isso n\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.395, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/PVxbJdt3GG", "expanded_url": "https://twitter.com/studio1989jpn/status/1204185823140167680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PVxbJdt3GG", "media_key": "3_1204185811383533568"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-12-09T23:47:27.000Z", "id": "1204185823140167680", "edit_history_tweet_ids": ["1204185823140167680"], "author_id": "929948624703823872", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "2019.12.22.sun\nSTUDIO BASH!! vol.6\nat\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\n(\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F)\n\nOPEN14:30/START14:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u00a51000\n\nTOPE SUICIDA\nNoS\nThe botkeys\n\u3042\u307d\u308d\u3093\u3001\nPLEASURE'S https://t.co/PVxbJdt3GG"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:47:26.000Z", "id": "1204185816706236421", "edit_history_tweet_ids": ["1204185816706236421"], "author_id": "964683214186078208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: nao\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: nao\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim https://t.co/A4QYoGotJT", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/A4QYoGotJT", "expanded_url": "https://twitter.com/emaprazeres_/status/1204160669815324673", "display_url": "twitter.com/emaprazeres_/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:47:02.000Z", "id": "1204185718144274432", "edit_history_tweet_ids": ["1204185718144274432"], "author_id": "1692268584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204083284503924737"}], "text": "- Esquadr\u00e3o Suicida\n- Homem-Formiga e a Vespa\n- A Cabana\n- Chucky O Brinquedo Assassino\n- Os Crimes de Grindelwald\n- 50 Tons de Cinza https://t.co/tsQBRGhuvL", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/tsQBRGhuvL", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemoupodcast/status/1204083284503924737", "display_url": "twitter.com/cinemoupodcast\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:46:59.000Z", "id": "1204185707025248256", "edit_history_tweet_ids": ["1204185707025248256"], "author_id": "714246576429015040", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:46:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1197989276874506240", "id": "1204185656999604224", "edit_history_tweet_ids": ["1204185656999604224"], "author_id": "1099538612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203695859399118849"}], "text": "@RicardoPinedoC Drama d una democracia imperfecta......VOTAR X EL MAL MENOR...... cuando hay q elegir tap\u00e1ndose la nariz,.. entre el CANCER O EL SIDA..... El suicida panz\u00f3n korrupto fue para much\u00edsimos peruanos...EL CANCER,....y para otros tantos,... EL SIDA !!!!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:46:37.000Z", "id": "1204185613785862144", "edit_history_tweet_ids": ["1204185613785862144"], "author_id": "1025011242799382528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tema: ESCOLA \n\nbrigou: : : \u274c\nnota vermelha: : \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/JItIlsJ0Xc", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JItIlsJ0Xc", "expanded_url": "https://t.co/JItIlsJ0Xc", "display_url": "t.co/JItIlsJ0Xc"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:46:21.000Z", "id": "1204185545024380928", "edit_history_tweet_ids": ["1204185545024380928"], "author_id": "2857950142", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:46:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1032265295103184896", "id": "1204185476585938944", "edit_history_tweet_ids": ["1204185476585938944"], "author_id": "1032265295103184896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204185213062000641"}], "text": "n\u00e3o sei se ficou claro, mas achei que o filme queria meio que mostrar a inoc\u00eancia s\u00f3 que mano \u00e9 \u00f3bvio q ele matou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:45:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1046119474183761921", "id": "1204185421133099008", "edit_history_tweet_ids": ["1204185421133099008"], "author_id": "752512998602858496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ValenConti4", "id": "1046119474183761921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204179263840276481"}], "text": "@ValenConti4 deja d ser tan suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "FinalTop\u00edssima"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7706, "type": "Other", "normalized_text": "FinalTop\u00edssima"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "valter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:45:46.000Z", "id": "1204185401113665537", "edit_history_tweet_ids": ["1204185401113665537"], "author_id": "263770885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#FinalTop\u00edssima se Lara n\u00e3o estiver viva, acredito que valter a matou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:45:33.000Z", "id": "1204185344616173568", "edit_history_tweet_ids": ["1204185344616173568"], "author_id": "118933600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfLas drogas me ponen suicida o cuando ando suicida me da por meterme caca?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 156, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "uaifane2", "id": "1306238605367668741"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:44:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1081758280916131840", "id": "1204185038180560896", "edit_history_tweet_ids": ["1204185038180560896"], "author_id": "1158604439009337344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204183760654262272"}], "text": "@Uaifane2 Nossa senhora, esse dia o empurr\u00e3o foi forte viu? Fiquei toda engessada pelo tombo que eu levei.. e quando ela falava \"meu namorado\".. ai a hariany matou tantas vezes minha fada caprichete! Ela mesma matava e depois ressuscitava! EITA FANDOM QUE SOFREU VIU?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:44:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "28384148", "id": "1204184974385127424", "edit_history_tweet_ids": ["1204184974385127424"], "author_id": "28384148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "rfcrod", "id": "468457685"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "paollatorrilhas", "id": "2962083833"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "Geoh_2002", "id": "1132767440092446721"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Z07veOGBII", "expanded_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Homicide_statistics_by_gender", "display_url": "en.wikipedia.org/wiki/Homicide_\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204184250632867845"}], "text": "@pablohp82 @rfcrod @paollatorrilhas @MarcelaProc0pio @Geoh_2002 Prevejo que a resposta v\u00e1 ser uma coisa cretina como \"ah, mas m\u00eas passado uma mulher matou a vizinha\".\nAinda bem que incel n\u00e3o se reproduz.\nhttps://t.co/Z07veOGBII"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:43:07.000Z", "id": "1204184732667392000", "edit_history_tweet_ids": ["1204184732667392000"], "author_id": "1055960889646555137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/FpUtEXWMtX", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/FpUtEXWMtX", "expanded_url": "https://twitter.com/pxannac1/status/1203804573812563968", "display_url": "twitter.com/pxannac1/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.9287, "type": "Other", "normalized_text": "Wannabe Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.8366, "type": "Other", "normalized_text": "Cheb Ruben"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.5247, "type": "Other", "normalized_text": "la pena"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.7522, "type": "Other", "normalized_text": "Sule B"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.2534, "type": "Other", "normalized_text": "Madison"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/ecDX5iP7P1", "expanded_url": "https://twitter.com/AleLR_23/status/1204184667727040512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ecDX5iP7P1", "media_key": "3_1204184659753603073"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:42:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "2220133430", "id": "1204184667727040512", "edit_history_tweet_ids": ["1204184667727040512"], "author_id": "2220133430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204183308072050688"}], "text": "6. 'Wannabe Suicida', Cheb Ruben (2018). Como no le iba a flipar a un depresivo como yo alguien a quien apodan \"el padre de la pena\". Y una recomendaci\u00f3n: catad sus temas antiguos (en especial tengo debilidad por sus colabos antiguas con Sule B, p ej Los puentes de Madison) https://t.co/ecDX5iP7P1"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:42:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1658748194", "id": "1204184637146357760", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204184637146357760"], "author_id": "1658748194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204183408999641096"}], "text": "como se nunca tivessem sido uma torcida organizada que vandalizou, agrediu, matou, foi e \u00e9 sexista e homofobica como  as outras 90% das torcidas brasileiras, essa rivalidade \u00e9 imbecil"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 137, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Jackson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Nanda_nericke", "id": "1161713083666051072"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:42:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1161713083666051072", "id": "1204184605634519041", "edit_history_tweet_ids": ["1204184605634519041"], "author_id": "815773707209703424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204182814389948416"}], "text": "@Nanda_nericke N\u00e3o seria riscar, seria deixar parecido com o coringa de esquadr\u00e3o suicida, se dormisse um pouco tu seria o Michael Jackson ao contr\u00e1rio, ia do branco pro preto!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5045, "type": "Person", "normalized_text": "PEDRO"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/kl0csWMkbF", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1204078878773403648", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:42:32.000Z", "id": "1204184585212497920", "geo": {"place_id": "014f4a0c54e59ea8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204184585212497920"], "author_id": "914018335150497792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204078878773403648"}], "text": "PEDRO, DEL CASTILLO NO FUE CIEGO, \u00c9L TAMBI\u00c9N SE LLEV\u00d3 UN MONT\u00d3N DE PLATA JUNTO CON EL DELINCUENTE SUICIDA ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ.    NIDO DE POSIBLES DELINCUENTES. POR ESO POD\u00cdA TENER UNA CHIQUILLA COMO AMANTE Y SU MUJER CALLADITA POR LA PLATA QUE TIENE GUARDADA https://t.co/kl0csWMkbF"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:42:26.000Z", "id": "1204184559547486208", "edit_history_tweet_ids": ["1204184559547486208"], "author_id": "754528791406452736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "peguei na tl\n\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:41:51.000Z", "id": "1204184414634287105", "edit_history_tweet_ids": ["1204184414634287105"], "author_id": "756646535811784704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/DBopCaQ3Bh", "expanded_url": "https://twitter.com/patarevalo/status/1204166443862044672", "display_url": "twitter.com/patarevalo/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204166443862044672"}], "text": "Jajajjaja. No como las METAMENTIRAS del suicida @AlanGarciaPeru. Seguro k se venderan x el morbo de la gente, pero en version pirata. (7soles)Ese librejo no cuesta ni el papel en el k esta escrito https://t.co/DBopCaQ3Bh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Tyson"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Boster"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "granaino_ismael", "id": "963351834340614144"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "boxeoMexa", "id": "1186494271739838465"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "cesarmartinezmx", "id": "106238555"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:41:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "963351834340614144", "id": "1204184402571321344", "edit_history_tweet_ids": ["1204184402571321344"], "author_id": "125065961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204183346147975169"}], "text": "@granaino_ismael @boxeoMexa @cesarmartinezmx Era como cuando se pon\u00edan al tu por tu a Tyson en su \u00e9poca de gloria, hasta que apareci\u00f3 Boster y uso una estrategia diferente y a\u00fan as\u00ed estuvo a punto de perder. No fue suicida y termin\u00f3 ganando el t\u00edtulo del mundo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.3543, "type": "Other", "normalized_text": "Guns"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:41:39.000Z", "id": "1204184361714749442", "edit_history_tweet_ids": ["1204184361714749442"], "author_id": "33136514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um conhecido que foi no show do Guns comigo se suicidou hoje. Msm depois da ajuda de todos os amigos e fam\u00edlia dele. Uma trag\u00e9dia que ngm conseguiu evitar :("}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:41:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1204184246866337793", "edit_history_tweet_ids": ["1204184246866337793"], "author_id": "20624339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204078878773403648"}], "text": "@PCaterianoB de su suicida y cobarde  l\u00edder"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:40:17.000Z", "id": "1204184018083831808", "edit_history_tweet_ids": ["1204184018083831808"], "author_id": "138429676", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.6469, "type": "Place", "normalized_text": "AN"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/M6PAp4wARh", "expanded_url": "https://twitter.com/jguaido/status/1204180005208633344", "display_url": "twitter.com/jguaido/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:39:51.000Z", "id": "1204183910374166528", "edit_history_tweet_ids": ["1204183910374166528"], "author_id": "484071181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204180005208633344"}], "text": "La ventaja que le lleva la oposici\u00f3n al r\u00e9gimen en AN es muy grande: 112 diputados opositores vs 55 diputados chavistas. La pregunta es qu\u00e9 diputado opositor se atrever\u00eda a votar vs Guaid\u00f3 y a favor del chavismo? Nadie a menos que fuera suicida y los colaboracionistas son s\u00f3lo 9 https://t.co/M6PAp4wARh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:39:43.000Z", "id": "1204183878124163075", "edit_history_tweet_ids": ["1204183878124163075"], "author_id": "842248235863441408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:39:05.000Z", "id": "1204183716354023426", "edit_history_tweet_ids": ["1204183716354023426"], "author_id": "1122994744269971464", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:38:54.000Z", "id": "1204183670845825025", "edit_history_tweet_ids": ["1204183670845825025"], "author_id": "245164708", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.5831, "type": "Other", "normalized_text": "caco suicida"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/eKrYXUCLUW", "expanded_url": "https://twitter.com/yturbe_/status/1203699964985131012", "display_url": "twitter.com/yturbe_/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:38:27.000Z", "id": "1204183558924881920", "edit_history_tweet_ids": ["1204183558924881920"], "author_id": "93976938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699964985131012"}], "text": "Alguien expl\u00edquele a este pobre hombre que el libro del caco suicida se vendi\u00f3 s\u00f3lo por morbo. https://t.co/eKrYXUCLUW"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:38:19.000Z", "id": "1204183524296871936", "edit_history_tweet_ids": ["1204183524296871936"], "author_id": "940427054457245696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204177918605320192"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. https://t.co/inI3Y75zd5", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/inI3Y75zd5", "expanded_url": "https://twitter.com/cs1ale/status/1204177918605320192", "display_url": "twitter.com/cs1ale/status/\u2026"}]}}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-09T23:38:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "8330472", "id": "1204183487886102528", "geo": {"place_id": "00080accb53ed689"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204183487886102528"], "author_id": "755196445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203995187141398529"}], "text": "@324cat Per mi vale..... Crec que ho feu de la manera mes suicida possible economicament, per\u00f2 ei endavant. I despr\u00e9s teniu ra\u00f3 esclar, peke la gent shi acostuma...  Endavant teniu la ra\u00f3 absoluta i si hi ha problemes pujem els impostos i avall va! Luz para los atletas de Vigo!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:38:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1203283405158453248", "id": "1204183483855384577", "edit_history_tweet_ids": ["1204183483855384577"], "author_id": "1013541619734319109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204183349985730567"}], "text": "@Michell_Flint Es de magia, que suicida ni suicido."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:38:08.000Z", "id": "1204183476456579072", "edit_history_tweet_ids": ["1204183476456579072"], "author_id": "794866760075931648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204172085947449355"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/JduIXMXhCf", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/JduIXMXhCf", "expanded_url": "https://twitter.com/hxrndale/status/1204172085947449355", "display_url": "twitter.com/hxrndale/statu\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:38:02.000Z", "id": "1204183452121255938", "edit_history_tweet_ids": ["1204183452121255938"], "author_id": "222595373", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:37:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1013541619734319109", "id": "1204183349985730567", "edit_history_tweet_ids": ["1204183349985730567"], "author_id": "1203283405158453248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "theblaisemamba", "id": "1013541619734319109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204183229034586114"}], "text": "@theblaisemamba \u00bfA qu\u00e9 viene ese instituto suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 237, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "Ruiz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Marvins2000", "id": "125065961"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "boxeoMexa", "id": "1186494271739838465"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "cesarmartinezmx", "id": "106238555"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:37:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "125065961", "id": "1204183346147975169", "edit_history_tweet_ids": ["1204183346147975169"], "author_id": "963351834340614144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204182071104589824"}], "text": "@Marvins2000 @boxeoMexa @cesarmartinezmx Asi es...ha demos trado que no es un suicida jajajaj pero tambien ha quedado claro que no se faja como un puro Mexicano. Esto es box diferentes estilos, diferentes estrategias,etc...pero lo de Ruiz pasandose tropecientos kilos no tiene perdon \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:37:15.000Z", "id": "1204183255718727680", "edit_history_tweet_ids": ["1204183255718727680"], "author_id": "1082341778768973824", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Leila Lopes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:37:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1421721", "id": "1204183234239696897", "edit_history_tweet_ids": ["1204183234239696897"], "author_id": "1024284842849185795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204037113592864769"}], "text": "@Cardoso A Leila Lopes n\u00e3o foi aquela que se matou?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:37:06.000Z", "id": "1204183217810620416", "edit_history_tweet_ids": ["1204183217810620416"], "author_id": "4615865056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204172085947449355"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/al82mzC1Ju", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/al82mzC1Ju", "expanded_url": "https://twitter.com/hxrndale/status/1204172085947449355", "display_url": "twitter.com/hxrndale/statu\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:36:46.000Z", "id": "1204183134666919937", "edit_history_tweet_ids": ["1204183134666919937"], "author_id": "141780747", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:36:44.000Z", "id": "1204183123958927363", "edit_history_tweet_ids": ["1204183123958927363"], "author_id": "610430205", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RONALDEVANS10", "id": "526866695"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/8IuHOwW2uc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204178968624152576"}], "text": "RT @RONALDEVANS10: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/8IuHOwW2uc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.518, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/VSzjBP6kUf", "expanded_url": "https://twitter.com/thetinyeuphoria/status/1204182798157914121", "display_url": "twitter.com/thetinyeuphori\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:36:27.000Z", "id": "1204183055193255938", "edit_history_tweet_ids": ["1204183055193255938"], "author_id": "916749641110126595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204182798157914121"}], "text": "| le di like porque sali\u00f3 suicida como jk. \ud83d\ude14\u270a\ud83c\udffb https://t.co/VSzjBP6kUf"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:36:10.000Z", "id": "1204182982191386624", "edit_history_tweet_ids": ["1204182982191386624"], "author_id": "4593343936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a gente sempre acha que vai sobreviver \n\nmas no fim do dia outra parte de mim j\u00e1 se matou novamente"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:36:02.000Z", "id": "1204182949727477761", "edit_history_tweet_ids": ["1204182949727477761"], "author_id": "1089085856", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/6sw9tIyIps", "expanded_url": "https://twitter.com/maiconkusterk/status/1204164500586401792", "display_url": "twitter.com/maiconkusterk/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:35:36.000Z", "id": "1204182841879388163", "edit_history_tweet_ids": ["1204182841879388163"], "author_id": "1011681218566516739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204164500586401792"}], "text": "O Maicon se suicidou, n\u00e9 poss\u00edvel https://t.co/6sw9tIyIps"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:35:33.000Z", "id": "1204182827081883648", "edit_history_tweet_ids": ["1204182827081883648"], "author_id": "493947943", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:35:12.000Z", "id": "1204182740196823045", "edit_history_tweet_ids": ["1204182740196823045"], "author_id": "792469361000849408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/E401R0nljt", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/E401R0nljt", "expanded_url": "https://t.co/E401R0nljt", "display_url": "t.co/E401R0nljt"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:34:52.000Z", "id": "1204182655937449989", "edit_history_tweet_ids": ["1204182655937449989"], "author_id": "918968854600212480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204164912039309313"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou :\u274c \nnota vermelha: \u2705 (ali\u00e1s, em f\u00edsica, mas s\u00f3 1 vez no 1\u00ba ano)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705 (por rir)\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 (por engano) https://t.co/11vgetJmfy", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/11vgetJmfy", "expanded_url": "https://twitter.com/LittleSalame/status/1204164912039309313", "display_url": "twitter.com/LittleSalame/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:34:47.000Z", "id": "1204182636350050304", "edit_history_tweet_ids": ["1204182636350050304"], "author_id": "94155109", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:34:37.000Z", "id": "1204182593941508102", "edit_history_tweet_ids": ["1204182593941508102"], "author_id": "278057693", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:34:28.000Z", "id": "1204182556863860736", "edit_history_tweet_ids": ["1204182556863860736"], "author_id": "863012467101892608", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:34:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1122688647424282626", "id": "1204182552833122305", "edit_history_tweet_ids": ["1204182552833122305"], "author_id": "1199511603819040768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gounosh", "id": "1122688647424282626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204182215879462915"}], "text": "@gounosh acho que um cara se matou, por status, eu vi agora, eu n conversava com ele mas to m sentindo muito mal sla"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:33:32.000Z", "id": "1204182318807695360", "edit_history_tweet_ids": ["1204182318807695360"], "author_id": "167575265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204180615110823941"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/eqszVP9jPu", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/eqszVP9jPu", "expanded_url": "https://twitter.com/BAKYOIN/status/1204180615110823941", "display_url": "twitter.com/BAKYOIN/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 113, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo cerati"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "sodastereo"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.5798, "type": "Person", "normalized_text": "leiva"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.678, "type": "Person", "normalized_text": "leiva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hugo_leall", "id": "753739458"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "guarito_21", "id": "41968576"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:33:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "753739458", "id": "1204182264487264257", "edit_history_tweet_ids": ["1204182264487264257"], "author_id": "47846989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204090030043602949"}], "text": "@hugo_leall @guarito_21 El ron bien. Pero vallenato. Ay por deos. Lo m\u00e1s latino para despegarse. Es Gustavo cerati, sodastereo, leiva, como con leiva se suicida. Pero en esos momentos solo sirven canciones as\u00ed. Es catalizador."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:33:12.000Z", "id": "1204182237358514177", "edit_history_tweet_ids": ["1204182237358514177"], "author_id": "3091942665", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "4_yo_eyez_only_", "id": "752809401732464640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049088519589889"}], "text": "RT @4_yo_eyez_only_: Mas ynw melly oq mano\nVoc\u00eas t\u00e3o mm a defender um gajo q matou o amigo, esse tipo de pessoas \u00e9 q s\u00e3o descart\u00e1veis deste\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:32:47.000Z", "id": "1204182130747727874", "edit_history_tweet_ids": ["1204182130747727874"], "author_id": "134680122", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:32:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "442933718", "id": "1204182041811542016", "edit_history_tweet_ids": ["1204182041811542016"], "author_id": "816414576266776576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "malequith", "id": "1399077195155480581"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204180955822473222"}], "text": "@Malequith No tengo mucha experiencia en la vida pero conozco la depresi\u00f3n, la ideaci\u00f3n suicida y no ser capaz de ver el final del t\u00fanel. Amo mi trabajo porque acompa\u00f1o a mis pacientes en su caminar por la vida y les ayudo a lidiar con los problemas de una forma mas funcional y sana."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:31:59.000Z", "id": "1204181929567776769", "edit_history_tweet_ids": ["1204181929567776769"], "author_id": "784940788572688384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ESCOLA:\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 (ano passado s\u00f3)\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/YstkkoIB7I", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/YstkkoIB7I", "expanded_url": "https://twitter.com/outtotear/status/1204173345803112449", "display_url": "twitter.com/outtotear/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:31:58.000Z", "id": "1204181927155994625", "edit_history_tweet_ids": ["1204181927155994625"], "author_id": "1861368534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204181022474145793"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/pT0U6sGsNq", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/pT0U6sGsNq", "expanded_url": "https://twitter.com/drklilac/status/1204181022474145793", "display_url": "twitter.com/drklilac/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3807, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:31:45.000Z", "id": "1204181871363600384", "edit_history_tweet_ids": ["1204181871363600384"], "author_id": "872528693209550848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed confiando em tudo mudo que se diz ser seu amigo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:31:43.000Z", "id": "1204181862962409473", "edit_history_tweet_ids": ["1204181862962409473"], "author_id": "285965228", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "Ginecolog\u00eda"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.48, "type": "Other", "normalized_text": "MESES"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.4125, "type": "Other", "normalized_text": "Yupi"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:31:32.000Z", "id": "1204181818972528644", "edit_history_tweet_ids": ["1204181818972528644"], "author_id": "110604284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No s\u00f3lo me lanc\u00e9 en la misi\u00f3n suicida de hacer una guardia por Ginecolog\u00eda despu\u00e9s de MESES... Sino que de paso hab\u00eda olvidado que me tocaba mi dosis de tercermundismo el d\u00eda de hoy.\n\nHay que surtir gasolina. \nYupi."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:31:10.000Z", "id": "1204181724663554050", "edit_history_tweet_ids": ["1204181724663554050"], "author_id": "1080917728934981633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\numa aluna exemplar https://t.co/opGb3jOWyZ", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/opGb3jOWyZ", "expanded_url": "https://t.co/opGb3jOWyZ", "display_url": "t.co/opGb3jOWyZ"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.695, "type": "Person", "normalized_text": "zoncillo"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/9dSmjTEKdw", "expanded_url": "https://twitter.com/QuiqueBardelli/status/1204181039570137088", "display_url": "twitter.com/QuiqueBardelli\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:30:54.000Z", "id": "1204181659777675264", "edit_history_tweet_ids": ["1204181659777675264"], "author_id": "1222072190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El zoncillo en su laberinto.Ahora ya no tiene el apoyo corrupto del suicida https://t.co/9dSmjTEKdw"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:30:19.000Z", "id": "1204181509118267394", "edit_history_tweet_ids": ["1204181509118267394"], "author_id": "1013548232796983297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204057669771939840"}], "text": "En vacaciones me parece que me estoy muriendo, ok ni suicida amiga https://t.co/Ja6mQiQwUl", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Ja6mQiQwUl", "expanded_url": "https://twitter.com/Otraforrita__/status/1204057669771939840", "display_url": "twitter.com/Otraforrita__/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 163, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "Vale"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.6625, "type": "Place", "normalized_text": "Alphaville"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.5326, "type": "Other", "normalized_text": "Gyn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "botas_pereira", "id": "3383695053"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:29:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "3383695053", "id": "1204181205626826753", "edit_history_tweet_ids": ["1204181205626826753"], "author_id": "525652329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204176177235185665"}], "text": "@botas_pereira Irm\u00e3o, se tu tivesse no\u00e7\u00e3o.\nIa ficar 3 dias depressivo, b\u00eabado ou ia cometer um atentado suicida.\nEntra num condom\u00ednio fechado, estilo Aldeia do Vale ou Alphaville.\nL\u00e1 vc vai entender o pq de eu odiar Gyn mortalmente."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:29:00.000Z", "id": "1204181179362099202", "edit_history_tweet_ids": ["1204181179362099202"], "author_id": "960866679940108288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: x\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: x\ndepend\u00eancia: x \nrecupera\u00e7\u00e3o: x\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705/ x\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: x\npegou algu\u00e9m no banheiro: x"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:28:23.000Z", "id": "1204181022474145793", "edit_history_tweet_ids": ["1204181022474145793"], "author_id": "600515675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/RwMUFIzewM", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/RwMUFIzewM", "expanded_url": "https://t.co/RwMUFIzewM", "display_url": "t.co/RwMUFIzewM"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:27:37.000Z", "id": "1204180833168449537", "edit_history_tweet_ids": ["1204180833168449537"], "author_id": "905868081460858882", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:27:32.000Z", "id": "1204180810175320067", "edit_history_tweet_ids": ["1204180810175320067"], "author_id": "1034499647593750528", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:27:05.000Z", "id": "1204180697688227840", "edit_history_tweet_ids": ["1204180697688227840"], "author_id": "859257400737615872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\ud83d\ude1beu que lute"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:26:45.000Z", "id": "1204180615110823941", "edit_history_tweet_ids": ["1204180615110823941"], "author_id": "956562815975919617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3AAPAe8y8K", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/3AAPAe8y8K", "expanded_url": "https://twitter.com/burntocry/status/1204175473292566529", "display_url": "twitter.com/burntocry/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:26:42.000Z", "id": "1204180600502046724", "edit_history_tweet_ids": ["1204180600502046724"], "author_id": "1204177513683001345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ningu\u00e9m acredita no meu potencial p ficar mal, e eu n consigo entender pq. Eu sofro TANTO, foco t\u00e3o mal e n consigo nem fazer  com q as pessoas acreditem q eu to mal e q preciso de AJUDA. CARALHOOO pq todo mundo perde tempo compartilhando not\u00edcia de gente q se matou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:26:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "281769300", "id": "1204180583825444866", "edit_history_tweet_ids": ["1204180583825444866"], "author_id": "321447543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204170028641374208"}], "text": "@meiermq @MarthaChavezC @MijaelGLP @rosamariabartra @BeingoleaA Oye t\u00eda, esa no es la encuestadora trucha que daba por ganador al suicida corrupto en el 2016? Sigue so\u00f1ando nom\u00e1s jajaja"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:26:31.000Z", "id": "1204180556289724416", "edit_history_tweet_ids": ["1204180556289724416"], "author_id": "262586204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano!!! To vendo uma not\u00edcia que aconteceu h\u00e1 um ano atr\u00e1s de um cara que matou dois homens no metr\u00f4.\nEle falou que se matasse tr\u00eas era pena de morte e duas pessoas era pris\u00e3o perp\u00e9tua (q ele queria), o cara fala que se sa\u00edsse para a sociedade faria isso de novo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.7688, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n Suicida"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.4906, "type": "Person", "normalized_text": "ERICSSON"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/CBDlbZxBZW", "expanded_url": "https://www.swarmapp.com/allier77/checkin/5deed7befeb2ec0008009948?s=tFre2uBHiD1FK-CKT5fQa4YVHBw", "display_url": "swarmapp.com/allier77/check\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:26:21.000Z", "id": "1204180514711752704", "edit_history_tweet_ids": ["1204180514711752704"], "author_id": "39597908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En Misi\u00f3n Suicida (antes ERICSSON) \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 https://t.co/CBDlbZxBZW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "urls": [{"start": 90, "end": 100, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:26:09.000Z", "id": "1204180464552075269", "edit_history_tweet_ids": ["1204180464552075269"], "author_id": "775798718675226624", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "text": "@m4yza's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:25:58.000Z", "id": "1204180417877860353", "edit_history_tweet_ids": ["1204180417877860353"], "author_id": "1129833261373579270", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:25:31.000Z", "id": "1204180304346460165", "edit_history_tweet_ids": ["1204180304346460165"], "author_id": "2834660873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204014157944754176"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: s\nnota vermelha: s\nreprova\u00e7\u00e3o: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: s\nmatou aula: s\nexpulso de sala: s\naluno destaque: s\nse popularizou: acho q n\u00e3o\ndiretoria: s\nchorou na sala: s\npegou algu\u00e9m no banheiro: n https://t.co/nnQswPl7aO", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/nnQswPl7aO", "expanded_url": "https://twitter.com/thisbutera/status/1204014157944754176", "display_url": "twitter.com/thisbutera/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:24:49.000Z", "id": "1204180125178376194", "edit_history_tweet_ids": ["1204180125178376194"], "author_id": "1075179190989803520", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.5065, "type": "Other", "normalized_text": "ERICSSON"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Sysc Telecom"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalnepantla"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9267, "type": "Place", "normalized_text": "Mexico"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/OZ6ekKFhhn", "expanded_url": "https://www.swarmapp.com/c/51t2wHEROJb", "display_url": "swarmapp.com/c/51t2wHEROJb"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:24:46.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-99.20741005, 19.53618615]}, "place_id": "74704aa81e197418"}, "id": "1204180115741192192", "edit_history_tweet_ids": ["1204180115741192192"], "author_id": "39597908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En Misi\u00f3n Suicida (antes ERICSSON) \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 (@ Sysc Telecom in Tlalnepantla, Mexico) https://t.co/OZ6ekKFhhn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 95, "probability": 0.668, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyzca"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "dalmata2", "id": "48451100"}, {"start": 97, "end": 111, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/zirEc29hc3", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:24:32.000Z", "id": "1204180055196393474", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204180055196393474"], "author_id": "464209491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hola \ud83d\ude00\ud83d\udc4bdalmata @dalmata2 comparto contigo el duro pero valioso art\u00edculo de Alberto Barrera Tyzca @Barreratyszka espero te sea \u00fatil dalmata.\ud83d\ude42\ud83d\udc4d\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/zirEc29hc3"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:24:29.000Z", "id": "1204180043666202625", "edit_history_tweet_ids": ["1204180043666202625"], "author_id": "746546978658619392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: sim kk\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o:sim \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: nao\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim..... https://t.co/NCnAUZ88or", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/NCnAUZ88or", "expanded_url": "https://twitter.com/emaprazeres_/status/1204160669815324673", "display_url": "twitter.com/emaprazeres_/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:24:06.000Z", "id": "1204179947834814464", "edit_history_tweet_ids": ["1204179947834814464"], "author_id": "1050513867477065728", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:24:02.000Z", "id": "1204179931091128322", "edit_history_tweet_ids": ["1204179931091128322"], "author_id": "895441103385743360", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:23:58.000Z", "id": "1204179911545688071", "edit_history_tweet_ids": ["1204179911545688071"], "author_id": "1099470767224471553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 por\u00e9m nem lembro mais como e ser\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:23:39.000Z", "id": "1204179831786790913", "edit_history_tweet_ids": ["1204179831786790913"], "author_id": "857762131793633280", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}], "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:23:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1192644601250754560", "id": "1204179827219189763", "edit_history_tweet_ids": ["1204179827219189763"], "author_id": "615367359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaGordaFan30", "id": "1192644601250754560"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "MChadoca", "id": "1133572711064768513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204170955876122626"}], "text": "@LaGordaFan30 @MChadoca Para mi  se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:23:30.000Z", "id": "1204179796487540738", "edit_history_tweet_ids": ["1204179796487540738"], "author_id": "1357088952", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:23:27.000Z", "id": "1204179782067507200", "edit_history_tweet_ids": ["1204179782067507200"], "author_id": "974818294569095170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nFoi triste kddkdkdks"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Whindersson Nunes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:23:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "3120745861", "id": "1204179779571900416", "edit_history_tweet_ids": ["1204179779571900416"], "author_id": "53114030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204173352530788353"}], "text": "@maiconkusterkkk A segunda faze sua a mais com teor suicida foi a melhor .\nHoje voc\u00ea ta mais para um Whindersson Nunes  com depress\u00e3o na ultima faze"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:22:34.000Z", "id": "1204179559777808384", "edit_history_tweet_ids": ["1204179559777808384"], "author_id": "1003464545728434179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Admito que voc\u00ea venceu\nMas na hora da gente voltar\nQuem chega primeiro sou eu\nQuer ver?\nEu t\u00f4 chegando\nE o meu plano pra hoje\n\u00c9 continuar de onde a gente parou\nEu t\u00f4 chegando\nE se saudade n\u00e3o mata\nHoje ela quase me matou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:22:33.000Z", "id": "1204179557353480192", "edit_history_tweet_ids": ["1204179557353480192"], "author_id": "4247857766", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026"}, {"lang": "ht", "created_at": "2019-12-09T23:22:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "4239345082", "id": "1204179549073944577", "edit_history_tweet_ids": ["1204179549073944577"], "author_id": "809167702615064577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204171925783810058"}], "text": "@CassiianoVieira mlk suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:22:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "289122483", "id": "1204179432489009157", "edit_history_tweet_ids": ["1204179432489009157"], "author_id": "3035141430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ngpaprika", "id": "289122483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204079075079274496"}], "text": "@ngpaprika Yo por eso los busco y recuerdo en ingl\u00e9s xD\nOhh como mi compadre que dice: \"Ya viste el de la mona china Suicida!?\" xD"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:21:50.000Z", "id": "1204179375505018880", "edit_history_tweet_ids": ["1204179375505018880"], "author_id": "190657438", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "juance", "id": "5496462"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "lahuertagrande", "id": "3032270200"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/qreNDINCeK", "expanded_url": "https://www.larazon.es/blogs/internacional/minorteeslagente/juan-carlos-chirinos-el-biografo-maldito-de-un-pais-que-se-suicida-EP15928095/", "display_url": "larazon.es/blogs/internac\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/blogs/internacional/minorteeslagente/juan-carlos-chirinos-el-biografo-maldito-de-un-pais-que-se-suicida-EP15928095/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:21:48.000Z", "id": "1204179367422767105", "edit_history_tweet_ids": ["1204179367422767105"], "author_id": "82414371", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204179164133285888"}], "text": "RT @juance: Sobre \"Venezuela, biograf\u00eda de un suicidio\" (@lahuertagrande, 2017).\nhttps://t.co/qreNDINCeK"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:21:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "730682118", "id": "1204179340818288640", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204179340818288640"], "author_id": "339146568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_silviarc", "id": "730682118"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204172609816027136"}], "text": "@_silviarc eu to querendo MUITO! mas acho dif\u00edcil doarem com a minha varanda como \u00e9, na primeira oportunidade eles se suicida \ud83e\udd75"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:21:30.000Z", "id": "1204179294106390529", "edit_history_tweet_ids": ["1204179294106390529"], "author_id": "3313843630", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:20:38.000Z", "id": "1204179075360862208", "edit_history_tweet_ids": ["1204179075360862208"], "author_id": "870186638", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.7198, "type": "Other", "normalized_text": "Phycomyces"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ChusGC", "id": "164740022"}, {"start": 8, "end": 14, "username": "Shora", "id": "5635572"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:20:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "164740022", "id": "1204179066707988485", "geo": {"place_id": "9ac2d94a34969ac5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204179066707988485"], "author_id": "259710903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204177839051948032"}], "text": "@ChusGC @Shora Bueno, ya se me ocurri\u00f3 uno: Phycomyces blakesleeanus, el hongo modelo de fotobiolog\u00eda con el q hice la tesis. Lleva muy mal q le metan ADN ex\u00f3geno, hasta el punto q se suicida destruyendo ese ADN y el suyo propio"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:20:13.000Z", "id": "1204178968624152576", "edit_history_tweet_ids": ["1204178968624152576"], "author_id": "526866695", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/8IuHOwW2uc", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/8IuHOwW2uc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:20:07.000Z", "id": "1204178942783045633", "edit_history_tweet_ids": ["1204178942783045633"], "author_id": "1043620967174557696", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}], "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:20:04.000Z", "id": "1204178931047436288", "edit_history_tweet_ids": ["1204178931047436288"], "author_id": "2935884958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera."}, {"lang": "en", "created_at": "2019-12-09T23:19:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1046029085695246336", "id": "1204178891939745793", "edit_history_tweet_ids": ["1204178891939745793"], "author_id": "1106001865794338816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gustavofariasm", "id": "1046029085695246336"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "carolmnrr", "id": "1059446663742476290"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204178450522746881"}], "text": "@GustavoFariasM @carolmnrr Suicida*"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:19:07.000Z", "id": "1204178690638319616", "edit_history_tweet_ids": ["1204178690638319616"], "author_id": "900268723", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:18:52.000Z", "id": "1204178629732847618", "edit_history_tweet_ids": ["1204178629732847618"], "author_id": "73947704", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-09T23:18:37.000Z", "id": "1204178567279628290", "edit_history_tweet_ids": ["1204178567279628290"], "author_id": "1129377420296019968", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00eanesis"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:18:23.000Z", "id": "1204178507603042305", "edit_history_tweet_ids": ["1204178507603042305"], "author_id": "912829146329501697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem n\u00e3o se lembra em G\u00eanesis que Caim matou Abel \ud83c\udfb6"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:17:35.000Z", "id": "1204178307387924480", "edit_history_tweet_ids": ["1204178307387924480"], "author_id": "298732508", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:17:28.000Z", "id": "1204178279139291136", "edit_history_tweet_ids": ["1204178279139291136"], "author_id": "1095844524000186369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: s\nnota vermelha: s\nreprova\u00e7\u00e3o: n\ndepend\u00eancia: s\nrecupera\u00e7\u00e3o: s\nmatou aula: n\nfoi expulso de sala: n\naluno destaque: n\nse popularizou: n\ndiretoria: s\nchorou na sala: Ss\npegou algu\u00e9m no banheiro: n"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:17:04.000Z", "id": "1204178175426793472", "edit_history_tweet_ids": ["1204178175426793472"], "author_id": "4453167442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se saudade n\u00e3o mata, ela quase me matou semana passada."}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-09T23:16:48.000Z", "id": "1204178108800290817", "edit_history_tweet_ids": ["1204178108800290817"], "author_id": "925746635010912262", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204085420142813190"}], "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:16:40.000Z", "id": "1204178074193006592", "edit_history_tweet_ids": ["1204178074193006592"], "author_id": "1053359720252227584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:16:02.000Z", "id": "1204177918605320192", "edit_history_tweet_ids": ["1204177918605320192"], "author_id": "856690321563975681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. https://t.co/qIeYdfgGaS", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qIeYdfgGaS", "expanded_url": "https://t.co/qIeYdfgGaS", "display_url": "t.co/qIeYdfgGaS"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9057, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:15:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1197989276874506240", "id": "1204177871507480576", "edit_history_tweet_ids": ["1204177871507480576"], "author_id": "709454616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203695859399118849"}], "text": "@RicardoPinedoC Que hablas payaso si las veces que tuvimos que elegir al suicida de Garc\u00eda la ignorancia de la gente nos puso entre la pared a millones de peruanos.\nAs\u00ed que ya deja de decir tonter\u00edas, nosotros fuimos los \u00fanicos culpables de elevar el ego de ese sinverg\u00fcenza."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:15:49.000Z", "id": "1204177862779162631", "edit_history_tweet_ids": ["1204177862779162631"], "author_id": "65188623", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:15:41.000Z", "id": "1204177829270867974", "edit_history_tweet_ids": ["1204177829270867974"], "author_id": "2511504661", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7594, "type": "Person", "normalized_text": "pedrin"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:15:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "982802935154380800", "id": "1204177694621077506", "edit_history_tweet_ids": ["1204177694621077506"], "author_id": "123902695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203909493018505216"}], "text": "@pedro1i7 ele se matou pq ia ser preso, certeza pedrin"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:14:13.000Z", "id": "1204177458326577152", "edit_history_tweet_ids": ["1204177458326577152"], "author_id": "807743020913266688", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:13:14.000Z", "id": "1204177213211451392", "edit_history_tweet_ids": ["1204177213211451392"], "author_id": "713152041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/nZ7sqJkRiV", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/nZ7sqJkRiV", "expanded_url": "https://twitter.com/_srrta/status/1204176041348096002", "display_url": "twitter.com/_srrta/status/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:13:01.000Z", "id": "1204177159260164096", "edit_history_tweet_ids": ["1204177159260164096"], "author_id": "111014751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203864461070815233"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/6XcfolUENz", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/6XcfolUENz", "expanded_url": "https://twitter.com/luveldaeng/status/1203864461070815233", "display_url": "twitter.com/luveldaeng/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:12:47.000Z", "id": "1204177098652434432", "edit_history_tweet_ids": ["1204177098652434432"], "author_id": "1065246806488027137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:11:35.000Z", "id": "1204176796721258496", "edit_history_tweet_ids": ["1204176796721258496"], "author_id": "846145869363777538", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:11:33.000Z", "id": "1204176787909033984", "edit_history_tweet_ids": ["1204176787909033984"], "author_id": "880968435299217408", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "pulin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "1heygio", "id": "891125738040168448"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:10:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "891125738040168448", "id": "1204176577640255494", "edit_history_tweet_ids": ["1204176577640255494"], "author_id": "1022710984258080768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204176414951510018"}], "text": "@1heygio o pulin suicida kkkkkkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:10:33.000Z", "id": "1204176536972255232", "edit_history_tweet_ids": ["1204176536972255232"], "author_id": "1072593081663438848", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:10:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1654355352", "id": "1204176452712902656", "edit_history_tweet_ids": ["1204176452712902656"], "author_id": "197165623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Inconciencio", "id": "1654355352"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "GoezTeresita", "id": "987862494"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204097906665496577"}], "text": "@Inconciencio @GoezTeresita Asesino no es igual que suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:10:07.000Z", "id": "1204176427928690689", "edit_history_tweet_ids": ["1204176427928690689"], "author_id": "875533912059117568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204116191851229184"}], "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: apanhei\nnota vermelha: uma vez, matem\u00e1tica\nreprova\u00e7\u00e3o: jamais\nrecupera\u00e7\u00e3o: quase nunca\nmatou aula: n\nexpulso de sala: at\u00e9 parece\naluno destaque: sim\nse popularizou: a boazinha\ndiretoria: me amava\nchorou na sala: me poupe\npegou algu\u00e9m no banheiro: s\u00f3 fora https://t.co/qotxsyik6U", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/qotxsyik6U", "expanded_url": "https://twitter.com/VitorLiadz/status/1204116191851229184", "display_url": "twitter.com/VitorLiadz/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:10:04.000Z", "id": "1204176412934062082", "edit_history_tweet_ids": ["1204176412934062082"], "author_id": "405839701", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:10:00.000Z", "id": "1204176399940100098", "edit_history_tweet_ids": ["1204176399940100098"], "author_id": "891726276305842176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GianlucaCoccon1", "id": "891726276305842176"}, {"start": 125, "end": 133, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/C5agw2pEn0", "expanded_url": "https://youtu.be/hwYNQbCL14s", "display_url": "youtu.be/hwYNQbCL14s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204176352926191617"}], "text": "RT @GianlucaCoccon1: Editorial: \"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\", un campanazo... https://t.co/C5agw2pEn0 v\u00eda @YouTube"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:09:49.000Z", "id": "1204176352926191617", "edit_history_tweet_ids": ["1204176352926191617"], "author_id": "891726276305842176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/C5agw2pEn0", "expanded_url": "https://youtu.be/hwYNQbCL14s", "display_url": "youtu.be/hwYNQbCL14s"}]}, "text": "Editorial: \"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\", un campanazo... https://t.co/C5agw2pEn0 v\u00eda @YouTube"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:08:52.000Z", "id": "1204176113980887040", "edit_history_tweet_ids": ["1204176113980887040"], "author_id": "312302506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quero ver voc\u00ea tentar explicar\nPra m\u00e3e da v\u00edtima de bala perdida\nQue n\u00e3o sabe se a bala que matou o filho dela era de ladr\u00e3o ou da pol\u00edcia"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:08:47.000Z", "id": "1204176090589257728", "edit_history_tweet_ids": ["1204176090589257728"], "author_id": "1563019116", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 217, "tag": "FueraAbbott"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.6868, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 206, "end": 216, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "FueraAbbott"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/GpBsojODu3", "expanded_url": "https://twitter.com/Girealaderecha/status/1203894254441025536", "display_url": "twitter.com/Girealaderecha\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:08:31.000Z", "id": "1204176023409049605", "edit_history_tweet_ids": ["1204176023409049605"], "author_id": "918972153197932545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoy el MP es una f\u00e1brica de impunidad que puede llevar al sabotaje suicida de nuestro sistema. Algo se pudre y siendo as\u00ed ya no administran justicia sino que pura y dura corrupci\u00f3n. Parecen un puto cartel #FueraAbbott https://t.co/GpBsojODu3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:08:25.000Z", "id": "1204176001326100483", "edit_history_tweet_ids": ["1204176001326100483"], "author_id": "1153976126", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:08:14.000Z", "id": "1204175952995135490", "edit_history_tweet_ids": ["1204175952995135490"], "author_id": "919295533537284096", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:08:04.000Z", "id": "1204175913388302336", "edit_history_tweet_ids": ["1204175913388302336"], "author_id": "1052674648465465344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\u2714\u2714\u2714\u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/t3LEqe8CEM", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/t3LEqe8CEM", "expanded_url": "https://twitter.com/nayuville/status/1204174428378206209", "display_url": "twitter.com/nayuville/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Psic\u00f2legs"}, {"start": 83, "end": 99, "tag": "conductasu\u00efcida"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 45, "username": "UVic_FCSB", "id": "1286191734"}]}, "lang": "ca", "created_at": "2019-12-09T23:07:31.000Z", "id": "1204175773671800833", "edit_history_tweet_ids": ["1204175773671800833"], "author_id": "191846726", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204167606418231296"}], "text": "RT @uvic_fcontinua: #Psic\u00f2legs: la @UVic_FCSB tracta l'abordatge i prevenci\u00f3 de la #conductasu\u00efcida: terminologia i epidemiologia, factors\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:07:09.000Z", "id": "1204175679446802432", "edit_history_tweet_ids": ["1204175679446802432"], "author_id": "1190369611", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:07:04.000Z", "id": "1204175660362678273", "edit_history_tweet_ids": ["1204175660362678273"], "author_id": "2548256937", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:06:41.000Z", "id": "1204175561884651525", "edit_history_tweet_ids": ["1204175561884651525"], "author_id": "979453661746221056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/iooXtf6FoO", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/iooXtf6FoO", "expanded_url": "https://twitter.com/biamcdo/status/1204173737802776576", "display_url": "twitter.com/biamcdo/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:06:33.000Z", "id": "1204175531966640128", "edit_history_tweet_ids": ["1204175531966640128"], "author_id": "1103483759628820481", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7773, "type": "Person", "normalized_text": "BATMAN"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8837, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 82, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/HKpfax5hxp", "expanded_url": "https://youtu.be/pTuTuoWy6ow", "display_url": "youtu.be/pTuTuoWy6ow"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:06:16.000Z", "id": "1204175460164349953", "edit_history_tweet_ids": ["1204175460164349953"], "author_id": "777263560854503424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "BATMAN, AQUAMAN E ESQUADR\u00c3O SUICIDA NO BRASIL https://t.co/HKpfax5hxp via @YouTube"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4605, "type": "Other", "normalized_text": "nuncq"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/8AVr6zve5F", "expanded_url": "https://twitter.com/_cmadella/status/1204090098402385920", "display_url": "twitter.com/_cmadella/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:05:57.000Z", "id": "1204175380590018560", "edit_history_tweet_ids": ["1204175380590018560"], "author_id": "839314508619317250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: nuncq\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula:sim\nfoi expulso de sala: n\u00e3o q eu lembre\naluno destaque: sim\nse popularizou: sim \nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/8AVr6zve5F"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.3633, "type": "Other", "normalized_text": "COISO"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/wsEa1Pk8Fq", "expanded_url": "https://parasitasdobrasil.wordpress.com/2019/11/30/medico-que-matou-duas-enfermeiras-com-chutes-e-socos-e-cidadao-de-bem/", "display_url": "parasitasdobrasil.wordpress.com/2019/11/30/med\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:05:48.000Z", "id": "1204175340232486912", "edit_history_tweet_ids": ["1204175340232486912"], "author_id": "210999484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se acaso  por algum motivo eu tivesse votado neste  COISO, e ap\u00f3s 1 ano de absurdos cometidos e verificado o n\u00famero de psicopatas que acompanharam e... https://t.co/wsEa1Pk8Fq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3804, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/vOhGeROLyR", "expanded_url": "http://mwl.press/AET180895", "display_url": "mwl.press/AET180895"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:05:47.000Z", "id": "1204175339116781569", "edit_history_tweet_ids": ["1204175339116781569"], "author_id": "295888375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o,\nQue o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!.. https://t.co/vOhGeROLyR"}, {"lang": "ht", "created_at": "2019-12-09T23:05:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113422430582784000", "id": "1204175279603814401", "edit_history_tweet_ids": ["1204175279603814401"], "author_id": "2965267557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabrielcfarias", "id": "1513115944117284875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204134837570850816"}], "text": "@Gabrielcfarias Dog se matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:04:39.000Z", "id": "1204175050628358146", "edit_history_tweet_ids": ["1204175050628358146"], "author_id": "3634802422", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:03:30.000Z", "id": "1204174763167559680", "edit_history_tweet_ids": ["1204174763167559680"], "author_id": "896909054248972289", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O melhor e dificil de escolher, sao tantos..... mas o pior com certeza e esquadr\u00e3o suicida pqp https://t.co/SHTMnvMIxw", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/SHTMnvMIxw", "expanded_url": "https://twitter.com/uncannyspidey/status/1204142614792028160", "display_url": "twitter.com/uncannyspidey/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:03:06.000Z", "id": "1204174660633550849", "edit_history_tweet_ids": ["1204174660633550849"], "author_id": "809527469351075840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sera normal so\u00f1ar que gente se suicida adelante mio, o so\u00f1ar que mato gente?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:02:56.000Z", "id": "1204174620095590400", "edit_history_tweet_ids": ["1204174620095590400"], "author_id": "833372818981212162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/5zPqtGuMPV", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/5zPqtGuMPV", "expanded_url": "https://t.co/5zPqtGuMPV", "display_url": "t.co/5zPqtGuMPV"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:02:53.000Z", "id": "1204174606770343937", "edit_history_tweet_ids": ["1204174606770343937"], "author_id": "757708045925376004", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:02:36.000Z", "id": "1204174535823630339", "edit_history_tweet_ids": ["1204174535823630339"], "author_id": "1039313219402321922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ta...eu sou a \u00fanica pessoa da terra que gostou de esquadr\u00e3o suicida...tudo bem queno coringa \u00e9 meio bl\u00e9, mas consigo ignorar o fato"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:01:29.000Z", "id": "1204174253626662912", "edit_history_tweet_ids": ["1204174253626662912"], "author_id": "3385261612", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:01:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1028997507131600901", "id": "1204174191567740928", "edit_history_tweet_ids": ["1204174191567740928"], "author_id": "920750808081354752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 34, "username": "L_gust", "id": "67039653"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "lolalow6", "id": "724295922805551104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202218093566681089"}], "text": "@RubeusScamander @germ4n0_ @L_gust @lolalow6 Cara, a m\u00eddia n\u00e3o se importa com a gravidade de um ocorrido, mas sim por quantos foram afetados pelo mesmo, e onde. Uma a\u00e7\u00e3o policial que matou 9 pessoas numa favela, onde esse tipo de coisa acontece diariamente, nunca vai comover tanto quanto centenas de pessoas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:01:13.000Z", "id": "1204174189156065283", "edit_history_tweet_ids": ["1204174189156065283"], "author_id": "236042251", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:01:13.000Z", "id": "1204174187356655617", "edit_history_tweet_ids": ["1204174187356655617"], "author_id": "906926058334814208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204172085947449355"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/rBEFxlHYcb", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/rBEFxlHYcb", "expanded_url": "https://twitter.com/hxrndale/status/1204172085947449355", "display_url": "twitter.com/hxrndale/statu\u2026"}]}}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-09T23:01:06.000Z", "id": "1204174156478197760", "edit_history_tweet_ids": ["1204174156478197760"], "author_id": "922395873946013697", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204085420142813190"}], "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:00:33.000Z", "id": "1204174018871545860", "edit_history_tweet_ids": ["1204174018871545860"], "author_id": "1029075701687885825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/jZa2rdg2Qo", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/jZa2rdg2Qo", "expanded_url": "https://twitter.com/sixphobia/status/1204172451665584128", "display_url": "twitter.com/sixphobia/stat\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:00:32.000Z", "id": "1204174016749195264", "edit_history_tweet_ids": ["1204174016749195264"], "author_id": "735506664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ir a entrenar hoy no se si fue de valiente o suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:00:04.000Z", "id": "1204173896813043712", "edit_history_tweet_ids": ["1204173896813043712"], "author_id": "4213788136", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.736, "type": "Other", "normalized_text": "oversharing"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/NzpWygfPcq", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1204100273523843073", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:59:39.000Z", "id": "1204173793624760321", "edit_history_tweet_ids": ["1204173793624760321"], "author_id": "913592911698284550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204100273523843073"}], "text": "e vamos de oversharing!\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: nao sei a\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/NzpWygfPcq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.7785, "type": "Other", "normalized_text": "Chat Blanc"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.7328, "type": "Other", "normalized_text": "Gamer"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4105, "type": "Person", "normalized_text": "Emilie"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7541, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Owl"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.5047, "type": "Other", "normalized_text": "Hawk Moth"}, {"start": 203, "end": 204, "probability": 0.4632, "type": "Other", "normalized_text": "LB"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Reverser"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/n4D8sOWlHT", "expanded_url": "https://t.co/n4D8sOWlHT", "display_url": "t.co/n4D8sOWlHT"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:59:25.000Z", "id": "1204173735911137283", "edit_history_tweet_ids": ["1204173735911137283"], "author_id": "1121840637765128197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pra mim seriam as cenas onde o Chat se \"suicida\" (como em Chat Blanc e Gamer 2.0), a hist\u00f3ria envolvendo a Emilie, uma cena de Dark Owl que o Hawk Moth literalmente fala : \"destrua eles\" (se referindo \u00e0 LB e ao Chat),  aquelas cenas do Chat em Reverser + https://t.co/n4D8sOWlHT"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:59:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "45051642", "id": "1204173632425144321", "edit_history_tweet_ids": ["1204173632425144321"], "author_id": "379436714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VinAbqrq", "id": "45051642"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "jairmearrependi", "id": "1053378751189397504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203718712173441029"}], "text": "@VinAbqrq @jairmearrependi SE IMPORTOU COM OQ? \nAMADOH ELE MATOU A PROPRIA FILHA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:58:56.000Z", "id": "1204173611432583168", "edit_history_tweet_ids": ["1204173611432583168"], "author_id": "1184340818213163008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/lLbv6eBfnU", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/lLbv6eBfnU", "expanded_url": "https://t.co/lLbv6eBfnU", "display_url": "t.co/lLbv6eBfnU"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:58:28.000Z", "id": "1204173494738735104", "edit_history_tweet_ids": ["1204173494738735104"], "author_id": "1172869739762388997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c so se for na porrada pq eu era brigona https://t.co/LbbGChZn16", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/LbbGChZn16", "expanded_url": "https://t.co/LbbGChZn16", "display_url": "t.co/LbbGChZn16"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:58:19.000Z", "id": "1204173457786839041", "edit_history_tweet_ids": ["1204173457786839041"], "author_id": "1081231449901228033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/KvmdISRI8o", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/KvmdISRI8o", "expanded_url": "https://t.co/KvmdISRI8o", "display_url": "t.co/KvmdISRI8o"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:58:19.000Z", "id": "1204173457145110528", "edit_history_tweet_ids": ["1204173457145110528"], "author_id": "999809731907805184", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.662, "type": "Person", "normalized_text": "aranhaverso"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.6377, "type": "Organization", "normalized_text": "pantera negra"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4714, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.521, "type": "Person", "normalized_text": "hulk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bluebayoou", "id": "64266683"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:57:53.000Z", "id": "1204173347585757188", "edit_history_tweet_ids": ["1204173347585757188"], "author_id": "756189170175836160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204172726434435073"}], "text": "RT @bluebayoou: aranhaverso, pantera negra e coringa os melhores\n\nlanterna verde, filme do hulk (t\u00e3o ruim q nem na lista t\u00e1) e esquadr\u00e3o su\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:57:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "2863864609", "id": "1204173321140617217", "edit_history_tweet_ids": ["1204173321140617217"], "author_id": "27118156", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "everlastingrbr", "id": "2863864609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204171528797147137"}], "text": "@everlastingrbr Aqui n\u00e3o t\u00e1 passando. Sports por enquanto t\u00e1 passando t\u00e1 na \u00e1rea e tnt esquadr\u00e3o su\u00edcida \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.949, "type": "Other", "normalized_text": "spiderverse"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:57:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "701188753201766400", "id": "1204173303004508160", "edit_history_tweet_ids": ["1204173303004508160"], "author_id": "756189170175836160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204172072777375745"}], "text": "@RhuanNun spiderverse praticamente n\u00e3o tem ponto negativo n\u00e9, \u00e9 perfeito demais\n\nliga da justi\u00e7a foi bem fraco mesmo, mas acho lanterna verde, quarteto fant\u00e1stico e esquadr\u00e3o suicida piores"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6413, "type": "Person", "normalized_text": "Castelo"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Risto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SrCastelo", "id": "2980791"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:57:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "2980791", "id": "1204173261229248513", "edit_history_tweet_ids": ["1204173261229248513"], "author_id": "806922926914048001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SrCastelo Qu\u00e9 vida, \u00bfeh Castelo?: De ser denunciado por abuso sexual, hacerse el silencio a tus espaldas y echarte de zapeando; a ser repescado como el perfecto aliado, en \"Todo es mentira\", para hacer justicia social junto a Risto y el escuadr\u00f3n suicida. La magia de la tele..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.569, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.8873, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de literatura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Dcgind", "id": "22434222"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:57:06.000Z", "id": "1204173151569162240", "edit_history_tweet_ids": ["1204173151569162240"], "author_id": "18493238", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204097709193474048"}], "text": "RT @Dcgind: @yturbe_ Oe que? MVLL premio Nobel de literatura cuyos libros se venden en todo el mundo le tiene envidia a un ladr\u00f3n  suicida?\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:56:57.000Z", "id": "1204173113258389505", "edit_history_tweet_ids": ["1204173113258389505"], "author_id": "3492802361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fale sobre o pior filme j\u00e1 feito e pq ele se chama esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:56:25.000Z", "id": "1204172978650529794", "edit_history_tweet_ids": ["1204172978650529794"], "author_id": "2327229938", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:56:23.000Z", "id": "1204172970236755968", "edit_history_tweet_ids": ["1204172970236755968"], "author_id": "2300733772", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:55:59.000Z", "id": "1204172870924062720", "edit_history_tweet_ids": ["1204172870924062720"], "author_id": "1126136277940736000", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Nutri_Kim", "id": "1049490824839467008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203888452137299969"}], "text": "RT @Nutri_Kim: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndon\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:55:53.000Z", "id": "1204172846609641473", "edit_history_tweet_ids": ["1204172846609641473"], "author_id": "1065956131913297920", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mafiashippers", "id": "433631787"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/OqKgPwJlGr", "expanded_url": "https://twitter.com/mafiashippers/status/1204168990081376259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OqKgPwJlGr", "media_key": "3_1204168981189447682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204168990081376259"}], "text": "RT @mafiashippers: temos um velho, caolho, surdo e agora suicida. https://t.co/OqKgPwJlGr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "aranhaverso"}, {"start": 13, "end": 25, "probability": 0.4735, "type": "Organization", "normalized_text": "pantera negra"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5214, "type": "Person", "normalized_text": "hulk"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/yLUamNMbwi", "expanded_url": "https://twitter.com/uncannyspidey/status/1204142614792028160", "display_url": "twitter.com/uncannyspidey/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:55:25.000Z", "id": "1204172726434435073", "edit_history_tweet_ids": ["1204172726434435073"], "author_id": "64266683", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "aranhaverso, pantera negra e coringa os melhores\n\nlanterna verde, filme do hulk (t\u00e3o ruim q nem na lista t\u00e1) e esquadr\u00e3o suicida os piores\n\n(n\u00e3o sei escolher um s\u00f3) https://t.co/yLUamNMbwi"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 23, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 51, "end": 58, "tag": "CCXP19"}, {"start": 125, "end": 133, "tag": "Coringa"}, {"start": 137, "end": 154, "tag": "EsquadraoSuicida"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8347, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.2976, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 138, "end": 153, "probability": 0.5645, "type": "Other", "normalized_text": "EsquadraoSuicida"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/DzN7NhwfDi", "expanded_url": "https://exitoina.uol.com.br/noticias/cinema/margot-robbie-se-esforcou-para-entender-historia-de-harley-quinn-em-esquadrao-suicida.phtml", "display_url": "exitoina.uol.com.br/noticias/cinem\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:54:49.000Z", "id": "1204172576240652288", "edit_history_tweet_ids": ["1204172576240652288"], "author_id": "1108422676517928962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vish! At\u00e9 #MargotRobbie, que veio recentemente pra #CCXP19, confessou que n\u00e3o entendeu muito bem a rela\u00e7\u00e3o de Arlequina e de #Coringa em #EsquadraoSuicida\n\nhttps://t.co/DzN7NhwfDi"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:54:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1145628475", "id": "1204172549501927424", "edit_history_tweet_ids": ["1204172549501927424"], "author_id": "141255399", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TalibanArgento2", "id": "1145628475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204157854132908039"}], "text": "@TalibanArgento2 Es que se \"suicida\" antes de las fiestas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 171, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Ariana Grande"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "Mac"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Miguelreis0", "id": "1327931870412156928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:54:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "940606344909983744", "id": "1204172533156786176", "edit_history_tweet_ids": ["1204172533156786176"], "author_id": "3184084924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204171610783137793"}], "text": "@MiguelReis0 Sim isso \u00e9 bue verdade e foi o que eu senti quando ele morreu, que isso foi o que ficou recordado para a maior parte das pessoas... ele \u00e9 o ex da Ariana Grande que n\u00e3o superou e se suicidou...mas pronto, para mim ser\u00e1 sempre o Mac"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:54:01.000Z", "id": "1204172374800769024", "edit_history_tweet_ids": ["1204172374800769024"], "author_id": "904395901174730752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mafiashippers", "id": "433631787"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/OqKgPwJlGr", "expanded_url": "https://twitter.com/mafiashippers/status/1204168990081376259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OqKgPwJlGr", "media_key": "3_1204168981189447682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204168990081376259"}], "text": "RT @mafiashippers: temos um velho, caolho, surdo e agora suicida. https://t.co/OqKgPwJlGr"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:53:57.000Z", "id": "1204172357834809344", "edit_history_tweet_ids": ["1204172357834809344"], "author_id": "74748559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/Mptlne2lhl: El futuro de la democracia no puede quedar suspendido entre los iluminados que han hecho del radicalismo su zona de confort, los extremistas que nunca hacen pol\u00edtica y, por eso mismo, siempre tienen la raz\u00f3n..", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Mptlne2lhl", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:53:27.000Z", "id": "1204172235176583168", "edit_history_tweet_ids": ["1204172235176583168"], "author_id": "93212199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:53:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1052383510688714752", "id": "1204172233578631170", "edit_history_tweet_ids": ["1204172233578631170"], "author_id": "757686264577527808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204156903217156103"}], "text": "@Dougdorei_ como tu matou um gato se eles n morre"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:53:24.000Z", "id": "1204172218672001025", "edit_history_tweet_ids": ["1204172218672001025"], "author_id": "207674579", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/hl2axIWlwW", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/hl2axIWlwW", "expanded_url": "https://americanuestra.com/?p=33389", "display_url": "americanuestra.com/?p=33389"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:53:05.000Z", "id": "1204172142444711936", "edit_history_tweet_ids": ["1204172142444711936"], "author_id": "2829055547", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.4119, "type": "Other", "normalized_text": "BNoiite"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:53:02.000Z", "id": "1204172129245302787", "edit_history_tweet_ids": ["1204172129245302787"], "author_id": "1076612717883084800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.\u2611\ufe0f\ud83d\udcad\nBNoiite \ud83c\udf43"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:52:52.000Z", "id": "1204172085947449355", "edit_history_tweet_ids": ["1204172085947449355"], "author_id": "1265226450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/TT83vOtmIb", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TT83vOtmIb", "expanded_url": "https://twitter.com/kanroiijs/status/1204161292484956164", "display_url": "twitter.com/kanroiijs/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "impecable"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/qLMXs8XnTu", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:52:27.000Z", "id": "1204171982553702405", "edit_history_tweet_ids": ["1204171982553702405"], "author_id": "730794949244014592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/qLMXs8XnTu #impecable"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:51:27.000Z", "id": "1204171730358558731", "edit_history_tweet_ids": ["1204171730358558731"], "author_id": "4755918375", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:51:02.000Z", "id": "1204171627048640512", "edit_history_tweet_ids": ["1204171627048640512"], "author_id": "1110697986865184769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\ncaraio que fracasso"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-12-09T22:50:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "3905200646", "id": "1204171581125206016", "edit_history_tweet_ids": ["1204171581125206016"], "author_id": "944069863378743296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204126575224131589"}], "text": "@gamerx7youtuber Suicida te pls"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:50:47.000Z", "id": "1204171563337224197", "edit_history_tweet_ids": ["1204171563337224197"], "author_id": "1890982688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204155346085912579"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/9Ne1UzneOL", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/9Ne1UzneOL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonardoodaLuz/status/1204155346085912579", "display_url": "twitter.com/LeonardoodaLuz\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:50:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "281769300", "id": "1204171525563277313", "edit_history_tweet_ids": ["1204171525563277313"], "author_id": "1070142473345871873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204170028641374208"}], "text": "@meiermq @MarthaChavezC @MijaelGLP @rosamariabartra @BeingoleaA Idice vieja loca nos crees cojudos, era la encuesta del suicida aprista"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 246, "end": 254, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:50:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "19593634", "id": "1204171502964359170", "edit_history_tweet_ids": ["1204171502964359170"], "author_id": "547726966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204149700020051969"}], "text": "@revistaforum N\u00e3o e s\u00f3 seguidor de Bolsonaro que faz atrocidades n\u00e3o. Quem n\u00e3o se lembra do casal de l\u00e9sbica que matou terrivelmente \u00e0quele garoto e a m\u00eddia mal falou? O fato da pessoa ser m\u00e1 est\u00e1 acima de partido pol\u00edtico. Agora s\u00f3 falta culpar Bolsonaro n\u00e9 por esse crime."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 110, "tag": "Beniel"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Beniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DailyMur", "id": "476893142"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/SAD4CmhD2U", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3715337/0/hombre-mata-hijo-regimen-visitas", "display_url": "20minutos.es/noticia/371533\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:50:23.000Z", "id": "1204171459750486021", "edit_history_tweet_ids": ["1204171459750486021"], "author_id": "1465730318", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154682209539899392"}], "text": "RT @DailyMur: Un padre mata a su hijo de 10 a\u00f1os durante el r\u00e9gimen de visitas y despu\u00e9s se suicida en #Beniel. https://t.co/SAD4CmhD2U @20\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:50:11.000Z", "id": "1204171410131881985", "edit_history_tweet_ids": ["1204171410131881985"], "author_id": "899009560895266819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/okxND9aTmr", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/okxND9aTmr", "expanded_url": "https://t.co/okxND9aTmr", "display_url": "t.co/okxND9aTmr"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:49:55.000Z", "id": "1204171342062469121", "edit_history_tweet_ids": ["1204171342062469121"], "author_id": "433631787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "velho e suicida. nenhum asilo vai aceitar ele com esse hist\u00f3rico! s\u00f3 o manic\u00f4mio https://t.co/DMB3NFIT54", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DMB3NFIT54", "expanded_url": "https://twitter.com/mafiashippers/status/1204171342062469121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMB3NFIT54", "media_key": "3_1204171329789997056"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:49:52.000Z", "id": "1204171329831870469", "edit_history_tweet_ids": ["1204171329831870469"], "author_id": "765023700836114433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/dqdNTPfmaA", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/dqdNTPfmaA", "expanded_url": "https://t.co/dqdNTPfmaA", "display_url": "t.co/dqdNTPfmaA"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:49:44.000Z", "id": "1204171298726989826", "edit_history_tweet_ids": ["1204171298726989826"], "author_id": "334379645", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:49:33.000Z", "id": "1204171251218079751", "edit_history_tweet_ids": ["1204171251218079751"], "author_id": "1002745782024507393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/yzucgAmCvO", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/yzucgAmCvO", "expanded_url": "https://twitter.com/mercuryways/status/1204166188575657988", "display_url": "twitter.com/mercuryways/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:49:14.000Z", "id": "1204171172604186630", "edit_history_tweet_ids": ["1204171172604186630"], "author_id": "450168103", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:48:54.000Z", "id": "1204171090228137985", "edit_history_tweet_ids": ["1204171090228137985"], "author_id": "1100904749614931970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204169768221196290"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/72x6opYehc", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/72x6opYehc", "expanded_url": "https://twitter.com/liraliraliraaa/status/1204169768221196290", "display_url": "twitter.com/liraliraliraaa\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:48:48.000Z", "id": "1204171064227565568", "edit_history_tweet_ids": ["1204171064227565568"], "author_id": "1101268608183869440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida mas s\u00f3 pq n\u00e3o tem nada mais passando. Mas acho uma bosta."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:48:41.000Z", "id": "1204171031977566212", "edit_history_tweet_ids": ["1204171031977566212"], "author_id": "1065718575774736384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4835, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.4143, "type": "Person", "normalized_text": "waller"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:48:40.000Z", "id": "1204171030488596481", "edit_history_tweet_ids": ["1204171030488596481"], "author_id": "1058940237685186560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "sempre que eu vejo esquadr\u00e3o suicida me d\u00e1 um puta \u00f3dio da waller nossa senhora"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:48:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1204170965833469953", "edit_history_tweet_ids": ["1204170965833469953"], "author_id": "282741559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204168476576952322"}], "text": "@Politica_LR Ya empiezan a caer los disc\u00edpulos del SUICIDA COBARDE CORRUPTO de @AlanGarciaPeru"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:47:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "2184186007", "id": "1204170766167805952", "edit_history_tweet_ids": ["1204170766167805952"], "author_id": "1971193759", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nscrvlh", "id": "2184186007"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "biaaandre", "id": "3125109844"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204170607715373061"}], "text": "@nscrvlh @biaaandre Os teus \u00faltimos 5 tweets s\u00e3o a dizer o qu\u00e3o \u00e9s coxa e o qu\u00e3o suicida te poder\u00e1s tornar em 2020, muito alegre portanto \ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5972, "type": "Person", "normalized_text": "nobel"}, {"start": 198, "end": 209, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:46:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "54095033", "id": "1204170602363465728", "geo": {"place_id": "0142b14b0310257f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204170602363465728"], "author_id": "46392350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699964985131012"}], "text": "@yturbe_ Pobre imb\u00e9cil jajajajaja c\u00f3mo vas a comparar al nobel con un ratero y cobarde suicida y todav\u00eda en los t\u00e9rminos obras; tan cojudo eres; averigua siquiera el tiraje q hacen de los libros de Vargas Llosa, ni juntado TODAS las ediciones del cobarde se igual ni a la cuarta parte"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:46:34.000Z", "id": "1204170502899732480", "edit_history_tweet_ids": ["1204170502899732480"], "author_id": "1138824162498306048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/nGGq6di2i0", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/nGGq6di2i0", "expanded_url": "https://twitter.com/tenjupiter/status/1204163260662108163", "display_url": "twitter.com/tenjupiter/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:46:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1187928642317361152", "id": "1204170496343982080", "edit_history_tweet_ids": ["1204170496343982080"], "author_id": "1204147063858061312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204148495365607424"}], "text": "@honeyxzkth quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nkibei https://t.co/UzTFB22fha", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/UzTFB22fha", "expanded_url": "https://twitter.com/honeyxzkth/status/1204148495365607424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzTFB22fha", "media_key": "7_1204148234635100161"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:45:21.000Z", "id": "1204170194098282496", "edit_history_tweet_ids": ["1204170194098282496"], "author_id": "2463550543", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mafiashippers", "id": "433631787"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/OqKgPwJlGr", "expanded_url": "https://twitter.com/mafiashippers/status/1204168990081376259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OqKgPwJlGr", "media_key": "3_1204168981189447682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204168990081376259"}], "text": "RT @mafiashippers: temos um velho, caolho, surdo e agora suicida. https://t.co/OqKgPwJlGr"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:45:04.000Z", "id": "1204170122090500097", "edit_history_tweet_ids": ["1204170122090500097"], "author_id": "963469845894492160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o lembro https://t.co/0LuR3k9vpd", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/0LuR3k9vpd", "expanded_url": "https://t.co/0LuR3k9vpd", "display_url": "t.co/0LuR3k9vpd"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:44:50.000Z", "id": "1204170064758476800", "edit_history_tweet_ids": ["1204170064758476800"], "author_id": "826074050", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:43:43.000Z", "id": "1204169783412953090", "edit_history_tweet_ids": ["1204169783412953090"], "author_id": "1265341998", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mafiashippers", "id": "433631787"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/OqKgPwJlGr", "expanded_url": "https://twitter.com/mafiashippers/status/1204168990081376259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OqKgPwJlGr", "media_key": "3_1204168981189447682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204168990081376259"}], "text": "RT @mafiashippers: temos um velho, caolho, surdo e agora suicida. https://t.co/OqKgPwJlGr"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:43:39.000Z", "id": "1204169768221196290", "edit_history_tweet_ids": ["1204169768221196290"], "author_id": "3247920855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/dIGJu1Lond", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/dIGJu1Lond", "expanded_url": "https://twitter.com/yagoxtoso/status/1204156044336873472", "display_url": "twitter.com/yagoxtoso/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:43:27.000Z", "id": "1204169715020640260", "edit_history_tweet_ids": ["1204169715020640260"], "author_id": "127718306", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203812074859552768"}], "text": "RT @micohu83: Es un cara de roca @JorgeDCG, un cara dura, deber\u00eda seguir el mismo camino de su jefe suicida y liberar al Per\u00fa de sujetos co\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:43:24.000Z", "id": "1204169704291651584", "edit_history_tweet_ids": ["1204169704291651584"], "author_id": "324411238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida e confirmado: realmente uma bosta"}, {"lang": "ja", "created_at": "2019-12-09T22:43:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1204169694950768640", "edit_history_tweet_ids": ["1204169694950768640"], "author_id": "978470656244264960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204155608183668736"}], "text": "@el_tope_suicida \u3046\u3093\u3001\u304b\u308f\u3044\u3043\u3001\u3001\u3001\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:43:19.000Z", "id": "1204169685119504384", "edit_history_tweet_ids": ["1204169685119504384"], "author_id": "154308258", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "En 2 d\u00edas vi situaciones que  describen perfectamente la cronolog\u00eda de un macho abusador. C*abr\u00e9 \u201csi no me hiciste la cama es porque ya no me queres m\u00e1s\u201d. Jugador de f\u00fatbol golpeando a la pareja . Hombre mata a la pareja y luego se suicida..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:43:11.000Z", "id": "1204169651254628354", "edit_history_tweet_ids": ["1204169651254628354"], "author_id": "2447373036", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MAURICEVALERIA1", "id": "1099538612"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204161469245345793"}], "text": "RT @MAURICEVALERIA1: @sigridbazan Alanistas d pura cepa,....sol\u00edcitos mayordomos, criados, pongos, sirvientes, amanuenses, ujieres, etc, et\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:43:09.000Z", "id": "1204169641205084162", "edit_history_tweet_ids": ["1204169641205084162"], "author_id": "1150893120709701637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "putz esquadr\u00e3o suicida eh uma merda mesmo n eh meme"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-09T22:42:29.000Z", "id": "1204169475253325826", "edit_history_tweet_ids": ["1204169475253325826"], "author_id": "375265932", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204085420142813190"}], "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:42:24.000Z", "id": "1204169451886784514", "edit_history_tweet_ids": ["1204169451886784514"], "author_id": "67331501", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9596, "type": "Other", "normalized_text": "La \u00daltima Curda"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:41:06.000Z", "id": "1204169126488551424", "edit_history_tweet_ids": ["1204169126488551424"], "author_id": "66505492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una playlist de todas las versiones disponibles de La \u00daltima Curda, m\u00e1s suicida no se consigue"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:40:53.000Z", "id": "1204169072537153536", "edit_history_tweet_ids": ["1204169072537153536"], "author_id": "1060660754494513152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/r6skCmOxyt", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/r6skCmOxyt", "expanded_url": "https://t.co/r6skCmOxyt", "display_url": "t.co/r6skCmOxyt"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:40:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1142183754213089280", "id": "1204168999845744642", "edit_history_tweet_ids": ["1204168999845744642"], "author_id": "1133331171633455105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204163408234500101"}], "text": "@newtoncyberpunk ela se matou"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:40:34.000Z", "id": "1204168990081376259", "edit_history_tweet_ids": ["1204168990081376259"], "author_id": "433631787", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "temos um velho, caolho, surdo e agora suicida. https://t.co/OqKgPwJlGr", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/OqKgPwJlGr", "expanded_url": "https://twitter.com/mafiashippers/status/1204168990081376259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OqKgPwJlGr", "media_key": "3_1204168981189447682"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:40:30.000Z", "id": "1204168976303083521", "edit_history_tweet_ids": ["1204168976303083521"], "author_id": "1080473593136467969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204167822861119490"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/je9P3uxh0a", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/je9P3uxh0a", "expanded_url": "https://twitter.com/softedotae/status/1204167822861119490", "display_url": "twitter.com/softedotae/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:39:54.000Z", "id": "1204168825140338688", "edit_history_tweet_ids": ["1204168825140338688"], "author_id": "554051712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203822845891100674"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/1Mi3zRzl2t", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/1Mi3zRzl2t", "expanded_url": "https://twitter.com/gabnogueeira/status/1203822845891100674", "display_url": "twitter.com/gabnogueeira/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:39:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "3132101717", "id": "1204168812972646400", "edit_history_tweet_ids": ["1204168812972646400"], "author_id": "777965506263412737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariaisapeixoto", "id": "3132101717"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204167940079308800"}], "text": "@mariaisapeixoto al\u00e9m de suicida eu sou esquizofr\u00eanica?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:39:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "782648529835536384", "id": "1204168721511723011", "edit_history_tweet_ids": ["1204168721511723011"], "author_id": "1024880642062999552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "peridotch", "id": "782648529835536384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204168313477226496"}], "text": "@Peridotch Talvez seja pq ce se matou de estudar but now you're free"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:39:24.000Z", "id": "1204168698371686401", "edit_history_tweet_ids": ["1204168698371686401"], "author_id": "1105526041307725824", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:39:24.000Z", "id": "1204168695733317632", "edit_history_tweet_ids": ["1204168695733317632"], "author_id": "204434260", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:39:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "331354363", "id": "1204168660958556162", "edit_history_tweet_ids": ["1204168660958556162"], "author_id": "433631787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204168109063655425"}], "text": "@NubiaAlves_ e suicida https://t.co/x6xyVGCh3D", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/x6xyVGCh3D", "expanded_url": "https://twitter.com/mafiashippers/status/1204168660958556162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x6xyVGCh3D", "media_key": "3_1204168641081757696"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:39:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1066405688774152193", "id": "1204168625059500032", "edit_history_tweet_ids": ["1204168625059500032"], "author_id": "977712376744218624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204148955564650496"}], "text": "@SanctuaryHobi brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nBem loko!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:39:03.000Z", "id": "1204168609867685894", "edit_history_tweet_ids": ["1204168609867685894"], "author_id": "1281875623", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:38:57.000Z", "id": "1204168583791685632", "edit_history_tweet_ids": ["1204168583791685632"], "author_id": "93278289", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:38:50.000Z", "id": "1204168555769614336", "edit_history_tweet_ids": ["1204168555769614336"], "author_id": "1052665478534053900", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.444, "type": "Other", "normalized_text": "PETROAUDIOS"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JulioCe16148082", "id": "1133477929932021763"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "cuervond", "id": "130357344"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:38:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1133477929932021763", "id": "1204168488799080454", "edit_history_tweet_ids": ["1204168488799080454"], "author_id": "3068725821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204119443439259649"}], "text": "@JulioCe16148082 @salvajedigital @cuervond @JorgeDCG Acordarnos de los PETROAUDIOS que escondi\u00f3 y se limpi\u00f3 junto con el suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:37:45.000Z", "id": "1204168283924111361", "edit_history_tweet_ids": ["1204168283924111361"], "author_id": "888906002652909569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204167822861119490"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2nMB2pA0oR", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/2nMB2pA0oR", "expanded_url": "https://twitter.com/softedotae/status/1204167822861119490", "display_url": "twitter.com/softedotae/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:37:45.000Z", "id": "1204168281160081413", "edit_history_tweet_ids": ["1204168281160081413"], "author_id": "1121509506725359618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "*se suicida porque quiere de vuelta su cuenta*"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9259, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.4356, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:37:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1197989276874506240", "id": "1204168241377153024", "edit_history_tweet_ids": ["1204168241377153024"], "author_id": "1203181125696466945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203695859399118849"}], "text": "@RicardoPinedoC Como reniegan del Nobel, no? Pero en el 2006, en la 2da vuelta, m\u00e1s q feliz estaban cuando el Nobel apoyaba al SUICIDA COBARDE y no al Anti-sistema Ollanta, as\u00ed q no jodan!!!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:37:34.000Z", "id": "1204168234049646592", "edit_history_tweet_ids": ["1204168234049646592"], "author_id": "2781567238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:37:15.000Z", "id": "1204168156706738183", "edit_history_tweet_ids": ["1204168156706738183"], "author_id": "912024217356468224", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:36:47.000Z", "id": "1204168037605289991", "edit_history_tweet_ids": ["1204168037605289991"], "author_id": "977905251390017537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: ...ng precisa sabe disso"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:36:13.000Z", "id": "1204167894977957889", "edit_history_tweet_ids": ["1204167894977957889"], "author_id": "878252602529640449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/aW2Ock9N4u", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/aW2Ock9N4u", "expanded_url": "https://t.co/aW2Ock9N4u", "display_url": "t.co/aW2Ock9N4u"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:35:55.000Z", "id": "1204167822861119490", "edit_history_tweet_ids": ["1204167822861119490"], "author_id": "3254908576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/djGMUKw3Zi", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/djGMUKw3Zi", "expanded_url": "https://t.co/djGMUKw3Zi", "display_url": "t.co/djGMUKw3Zi"}]}}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-12-09T22:35:52.000Z", "id": "1204167809095389184", "edit_history_tweet_ids": ["1204167809095389184"], "author_id": "1111647498412670977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/IPRpzvUcOB", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IPRpzvUcOB", "expanded_url": "http://ow.ly/yDxY30q0oUq", "display_url": "ow.ly/yDxY30q0oUq"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:35:47.000Z", "id": "1204167785888260096", "edit_history_tweet_ids": ["1204167785888260096"], "author_id": "755498970105913344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204165211944558594"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. https://t.co/odqySTeQ2S", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/odqySTeQ2S", "expanded_url": "https://twitter.com/eunegadanda/status/1204165211944558594", "display_url": "twitter.com/eunegadanda/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:35:39.000Z", "id": "1204167752166125568", "edit_history_tweet_ids": ["1204167752166125568"], "author_id": "965756482720550912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204165888246788099"}], "text": "Se o futebol ainda n me matou, n\u00e3o mata mais https://t.co/RaVlqhfzN2", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/RaVlqhfzN2", "expanded_url": "https://twitter.com/falasantin/status/1204165888246788099", "display_url": "twitter.com/falasantin/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:35:36.000Z", "id": "1204167739734216706", "edit_history_tweet_ids": ["1204167739734216706"], "author_id": "124284639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MEU DEUS parece flock, suicida demais https://t.co/GYXenMh3IS", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/GYXenMh3IS", "expanded_url": "https://t.co/GYXenMh3IS", "display_url": "t.co/GYXenMh3IS"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Psic\u00f2legs"}, {"start": 63, "end": 79, "tag": "conductasu\u00efcida"}, {"start": 122, "end": 127, "tag": "risc"}, {"start": 186, "end": 194, "tag": "pacient"}, {"start": 211, "end": 217, "tag": "crisi"}, {"start": 237, "end": 249, "tag": "salutmental"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "UVic_FCSB", "id": "1286191734"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/yrdHFbpkeI", "expanded_url": "https://bit.ly/2QkF88o", "display_url": "bit.ly/2QkF88o"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/KNsA0Qb0KZ", "expanded_url": "https://twitter.com/uvic_fcontinua/status/1204167606418231296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KNsA0Qb0KZ", "media_key": "3_1204167604597919744"}]}, "lang": "ca", "created_at": "2019-12-09T22:35:04.000Z", "id": "1204167606418231296", "edit_history_tweet_ids": ["1204167606418231296"], "author_id": "827105321751547909", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Psic\u00f2legs: la @UVic_FCSB tracta l'abordatge i prevenci\u00f3 de la #conductasu\u00efcida: terminologia i epidemiologia, factors de #risc i protecci\u00f3, avaluaci\u00f3 de la conducta su\u00efcida, maneig del #pacient, intervenci\u00f3 en #crisi, post intervenci\u00f3. #salutmental. https://t.co/yrdHFbpkeI https://t.co/KNsA0Qb0KZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7165, "type": "Place", "normalized_text": "Vera"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:34:43.000Z", "id": "1204167517758988289", "edit_history_tweet_ids": ["1204167517758988289"], "author_id": "2948580130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Si hubiese estado en Vera no hubiese venido a la escuela 1 hra, creo que me hubiera quedado con el \u201cescuadr\u00f3n suicida\u201d haciendo cualquier cosa que no incluyera ir a clases"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:33:40.000Z", "id": "1204167253811515393", "edit_history_tweet_ids": ["1204167253811515393"], "author_id": "2962745379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204165894659858432"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c \nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. https://t.co/mcMS8pb9CR", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/mcMS8pb9CR", "expanded_url": "https://twitter.com/SabrinaCoradin2/status/1204165894659858432", "display_url": "twitter.com/SabrinaCoradin\u2026"}]}}, {"lang": "en", "created_at": "2019-12-09T22:33:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2608226263", "id": "1204167205006372864", "edit_history_tweet_ids": ["1204167205006372864"], "author_id": "280197430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mochimiliano", "id": "2608226263"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204164732019712001"}], "text": "@mochimiliano Me woa suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:32:21.000Z", "id": "1204166923833004034", "edit_history_tweet_ids": ["1204166923833004034"], "author_id": "1086047199191093255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204077121234190337"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 fui p diretoria pq tava com desempenho baixo\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/PxRziJQgbr", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/PxRziJQgbr", "expanded_url": "https://twitter.com/okumuraphil/status/1204077121234190337", "display_url": "twitter.com/okumuraphil/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Lopez"}, {"start": 278, "end": 290, "probability": 0.4599, "type": "Other", "normalized_text": "High Security"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ARodriguezVera", "id": "919623912"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "GulfstreamPark", "id": "41629785"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:31:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "919623912", "id": "1204166672116047874", "edit_history_tweet_ids": ["1204166672116047874"], "author_id": "214683361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203808184441409538"}], "text": "@ARodriguezVera @GulfstreamPark Paco Lopez es un suicida, ese caballo era para bajarlo q hubiese pasado si el caballo q da los tropiezos es un caballo de otro pais ah\u00ed estar\u00edan chillando q era para bajarlo sres la pasi\u00f3n no puede estar x encima del criterio, vean la carrera de High Security cuano lo distancian"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Arsenal"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Ljungberg"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:31:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1204160332756901890", "id": "1204166661382819840", "edit_history_tweet_ids": ["1204166661382819840"], "author_id": "1204160332756901890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204166250332672000"}], "text": "A equipe at\u00e9 produziu muito bem, mas manter essa intensidade justamente contra um Arsenal descansado pareceu-me uma estrat\u00e9gia suicida. Sem esfor\u00e7o algum, o time de Ljungberg soube virar a partida e se sagrar vencedor."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:31:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "991160172088348672", "id": "1204166632446271488", "edit_history_tweet_ids": ["1204166632446271488"], "author_id": "954924306944937984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "wilixm_", "id": "1108556184481615872"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "RapMais", "id": "769228033299472384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204156416635940864"}], "text": "@L30n4rd1n @wilixm_ @RapMais n\u00e3o sejamos ignorantes n\u00e9 parceiro, se usar isso todo mundo \u00e9 suicida, ali\u00e1s, tds morreremos"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:30:52.000Z", "id": "1204166548388229125", "edit_history_tweet_ids": ["1204166548388229125"], "author_id": "96408496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "Cuando aprendiste a decir \u201cideacion suicida\u201d y necesitas ocuparla en una frase que suene chori. https://t.co/8cz0aArUwU", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/8cz0aArUwU", "expanded_url": "https://twitter.com/frednietzs/status/1203302976489689090", "display_url": "twitter.com/frednietzs/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "oversharing"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/mq45BNW6wE", "expanded_url": "https://t.co/mq45BNW6wE", "display_url": "t.co/mq45BNW6wE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:30:26.000Z", "id": "1204166442674991109", "edit_history_tweet_ids": ["1204166442674991109"], "author_id": "704338904091140096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e vamos de oversharing!\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274e\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/mq45BNW6wE"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 273, "end": 280, "tag": "gordos"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rEwq9n6w6C", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunaHusky/status/1203471683694321665", "display_url": "twitter.com/BrunaHusky/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:29:47.000Z", "id": "1204166275624103936", "edit_history_tweet_ids": ["1204166275624103936"], "author_id": "2590434798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203471683694321665"}], "text": "\"rebel\u00e9monos contra la dictadura est\u00e9tica e irreal de las modelos anor\u00e9xicas o los macizos de abdomen de tableta y amemos nuestras lorzas. Pero, por favor, que sean peque\u00f1as. Que la grasa est\u00e9 bien repartida... Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida.\"\n#gordos https://t.co/rEwq9n6w6C"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:29:39.000Z", "id": "1204166243776942081", "edit_history_tweet_ids": ["1204166243776942081"], "author_id": "895408157442355200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: x\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: x\ndepend\u00eancia: x \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: x\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: x\nse popularizou: x\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/pIfRT2pUnW", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/pIfRT2pUnW", "expanded_url": "https://twitter.com/eduarrda666/status/1204156721997979652", "display_url": "twitter.com/eduarrda666/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.7384, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "g1mundo", "id": "31496702"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:29:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "31496702", "id": "1204166143491149827", "edit_history_tweet_ids": ["1204166143491149827"], "author_id": "1030429795174293505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204154304569004033"}], "text": "@g1mundo For\u00e7a pra ela e pra os filhos.\n\nUm pai terrorista dentro de casa, s\u00f3 sabe \u00e9 quem teve um.\n\nO meu por exemplo, gra\u00e7as a Deus se matou, mas o \u00f3dio que eu ainda sinto por ele, \u00e9 eterno, mesmo sabendo que ele est\u00e1 s\u00f3 a caveira nos dias de hoje."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:29:10.000Z", "id": "1204166123098451969", "edit_history_tweet_ids": ["1204166123098451969"], "author_id": "880585042749272064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:29:05.000Z", "id": "1204166100713398272", "edit_history_tweet_ids": ["1204166100713398272"], "author_id": "904400689308323840", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:28:46.000Z", "id": "1204166020648361984", "edit_history_tweet_ids": ["1204166020648361984"], "author_id": "437005603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ex roomate do meu irm\u00e3o se matou. T\u00f4 em choque. Cara tomou veneno.\n\nMundo t\u00e1 foda."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:28:42.000Z", "id": "1204166004051501063", "edit_history_tweet_ids": ["1204166004051501063"], "author_id": "75234777", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:28:29.000Z", "id": "1204165949450080256", "edit_history_tweet_ids": ["1204165949450080256"], "author_id": "4842064516", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:28:24.000Z", "id": "1204165928461766656", "edit_history_tweet_ids": ["1204165928461766656"], "author_id": "3436044898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/mgKKgUfVC3", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mgKKgUfVC3", "expanded_url": "https://twitter.com/loonafeeIs/status/1204164324635246593", "display_url": "twitter.com/loonafeeIs/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:28:16.000Z", "id": "1204165894659858432", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204165894659858432"], "author_id": "2197790180", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204165211944558594"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. https://t.co/Ik4kbfe98a", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Ik4kbfe98a", "expanded_url": "https://twitter.com/eunegadanda/status/1204165211944558594", "display_url": "twitter.com/eunegadanda/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:28:05.000Z", "id": "1204165848207908866", "edit_history_tweet_ids": ["1204165848207908866"], "author_id": "3302400766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:27:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1051148462589444096", "id": "1204165772462972929", "edit_history_tweet_ids": ["1204165772462972929"], "author_id": "1155160872228196353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204165627629514753"}], "text": "@dudinhagss at\u00e9 parece q tu n\u00e3o se arriou n\u00e9, se matou rindo aqui do meu lado kkkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:27:35.000Z", "id": "1204165722622050305", "edit_history_tweet_ids": ["1204165722622050305"], "author_id": "3414039071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204164177348177920"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 mat existe, quer oq\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 (me odiavam)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nEXEMPLAR https://t.co/1FIYg6cmKi", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/1FIYg6cmKi", "expanded_url": "https://twitter.com/RenanSrzAbr/status/1204164177348177920", "display_url": "twitter.com/RenanSrzAbr/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:27:28.000Z", "id": "1204165695149355013", "geo": {"place_id": "52ea03e154c46bcb"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204165695149355013"], "author_id": "1836338689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota baixa: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: depende do ponto de vista\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c (ainda da tempo rs)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:26:36.000Z", "id": "1204165476596756480", "edit_history_tweet_ids": ["1204165476596756480"], "author_id": "297417315", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuniorNil3", "id": "845095748429631489"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:26:02.000Z", "id": "1204165334258847745", "edit_history_tweet_ids": ["1204165334258847745"], "author_id": "2854974849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204113000204046336"}], "text": "RT @JuniorNil3: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! Que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:25:54.000Z", "id": "1204165298447900675", "edit_history_tweet_ids": ["1204165298447900675"], "author_id": "2370335532", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:25:33.000Z", "id": "1204165211944558594", "edit_history_tweet_ids": ["1204165211944558594"], "author_id": "1021982725136371713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. https://t.co/UyBJqykjUg", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/UyBJqykjUg", "expanded_url": "https://twitter.com/_vilns7/status/1204156405672030208", "display_url": "twitter.com/_vilns7/status\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:25:20.000Z", "id": "1204165158311993345", "edit_history_tweet_ids": ["1204165158311993345"], "author_id": "2187802689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "entrei na tag do ensino m\u00e9dio     foda se\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 (??)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.773, "type": "Other", "normalized_text": "alexia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:24:58.000Z", "id": "1204165064917475331", "edit_history_tweet_ids": ["1204165064917475331"], "author_id": "925139470705405952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se eu desaparecer foi a alexia q me matou q fique registrado aqui"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:24:47.000Z", "id": "1204165019845480450", "edit_history_tweet_ids": ["1204165019845480450"], "author_id": "2704215811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/ExIBNg9rEt", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ExIBNg9rEt", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:24:47.000Z", "id": "1204165018712973312", "edit_history_tweet_ids": ["1204165018712973312"], "author_id": "3391238349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c (tecnicamente) https://t.co/kLZw0iKuvD", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/kLZw0iKuvD", "expanded_url": "https://twitter.com/tenjupiter/status/1204163260662108163", "display_url": "twitter.com/tenjupiter/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:24:21.000Z", "id": "1204164912039309313", "edit_history_tweet_ids": ["1204164912039309313"], "author_id": "819726412873629696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204159151833661440"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou :\u274c (nunca sai no soco, por\u00e9m j\u00e1 bati boca)\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 (passei cola kk) https://t.co/rINQwOfUTf", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/rINQwOfUTf", "expanded_url": "https://twitter.com/lilashearts/status/1204159151833661440", "display_url": "twitter.com/lilashearts/st\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-09T22:24:19.000Z", "id": "1204164903633858560", "edit_history_tweet_ids": ["1204164903633858560"], "author_id": "506387757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "09/12/2003 \u2013 Un attacco suicida nel centro di Mosca uccide 6 persone e ne ferisce 11"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3807, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:23:59.000Z", "id": "1204164819739430913", "edit_history_tweet_ids": ["1204164819739430913"], "author_id": "1123386827770073089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed confiando em tudo mudo que se diz ser seu amigo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 88, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/VFgSLRgDUP", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/mundo/militar-mata-dos-personas-y-luego-se-suicida-en-la-base-de-pearl-harbor-1151072", "display_url": "panamaamerica.com.pa/mundo/militar-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:23:49.000Z", "id": "1204164777477586944", "edit_history_tweet_ids": ["1204164777477586944"], "author_id": "170533245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Otro indignado. Militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/VFgSLRgDUP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:23:49.000Z", "id": "1204164776986845189", "edit_history_tweet_ids": ["1204164776986845189"], "author_id": "751275989708050433", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:23:10.000Z", "id": "1204164611353858053", "edit_history_tweet_ids": ["1204164611353858053"], "author_id": "902294516786483200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nReclamar da escola eu n\u00e3o posso"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:22:46.000Z", "id": "1204164513110614017", "edit_history_tweet_ids": ["1204164513110614017"], "author_id": "354272034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203844891291406336"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nFiz tudo que tinha direito e mais um pouco https://t.co/TiTasVTOBF", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/TiTasVTOBF", "expanded_url": "https://twitter.com/1Scheibe/status/1203844891291406336", "display_url": "twitter.com/1Scheibe/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:21:26.000Z", "id": "1204164177348177920", "edit_history_tweet_ids": ["1204164177348177920"], "author_id": "845420692904558592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204155346085912579"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705 (me odiavam)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2O3wYvltYC", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/2O3wYvltYC", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonardoodaLuz/status/1204155346085912579", "display_url": "twitter.com/LeonardoodaLuz\u2026"}]}}, {"lang": "en", "created_at": "2019-12-09T22:21:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1071527336015728642", "id": "1204164092468051968", "edit_history_tweet_ids": ["1204164092468051968"], "author_id": "3297073559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204164000822509570"}], "text": "@Felipesenumero Suicida!!!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:20:40.000Z", "id": "1204163984431157248", "edit_history_tweet_ids": ["1204163984431157248"], "author_id": "1053643854367375361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 3 tristes vezes \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Iw9axtkLyL", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Iw9axtkLyL", "expanded_url": "https://t.co/Iw9axtkLyL", "display_url": "t.co/Iw9axtkLyL"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:20:39.000Z", "id": "1204163977338662913", "edit_history_tweet_ids": ["1204163977338662913"], "author_id": "1126272526542344192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c(pq a/o * nunca quis) https://t.co/28unzygx9v", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/28unzygx9v", "expanded_url": "https://twitter.com/iPatEren/status/1204162476671152131", "display_url": "twitter.com/iPatEren/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:20:32.000Z", "id": "1204163949094154240", "edit_history_tweet_ids": ["1204163949094154240"], "author_id": "1015210657006915585", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:20:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1088137808135577601", "id": "1204163837706022912", "edit_history_tweet_ids": ["1204163837706022912"], "author_id": "1183829468466548737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jenniesiren", "id": "1280519436265455616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204161789274910720"}], "text": "@jenniesiren brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:19:59.000Z", "id": "1204163812678606849", "edit_history_tweet_ids": ["1204163812678606849"], "author_id": "2432382148", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:19:58.000Z", "id": "1204163807779737600", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204163807779737600"], "author_id": "494366716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O acidente que matou 5 jovens no Rio de Janeiro deixa a li\u00e7\u00e3o de que se beber n\u00e3o dirija ou se algu\u00e9m que bebeu   e insiste em dirigir n\u00e3o v\u00e1 com a pessoa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:19:58.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-58.3780005, -34.6103359]}, "place_id": "018f1cde6bad9747"}, "in_reply_to_user_id": "45817684", "id": "1204163807179874305", "edit_history_tweet_ids": ["1204163807179874305"], "author_id": "15482380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AnnaCelico", "id": "45817684"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204156034207510528"}], "text": "@AnnaCelico Parece que um cara descobriu que a mulher tra\u00eda, e a matou com uma marretada na cabe\u00e7a! Meu pai s\u00f3 contou essa hist\u00f3ria pra a gente depois de se mudar de l\u00e1, pra que n\u00e3o fic\u00e1ssemos impressionados... Disse que pagou uma mixaria de aluguel!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:19:38.000Z", "id": "1204163721846763522", "edit_history_tweet_ids": ["1204163721846763522"], "author_id": "36872109", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:19:38.000Z", "id": "1204163721536430082", "edit_history_tweet_ids": ["1204163721536430082"], "author_id": "1005208588388831232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfa5\ud83c\udfa5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:19:33.000Z", "id": "1204163703295348737", "edit_history_tweet_ids": ["1204163703295348737"], "author_id": "987071179453321216", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:19:23.000Z", "id": "1204163659083190284", "edit_history_tweet_ids": ["1204163659083190284"], "author_id": "1016749826413858821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/M7zB63rlP3", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/M7zB63rlP3", "expanded_url": "https://t.co/M7zB63rlP3", "display_url": "t.co/M7zB63rlP3"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:18:26.000Z", "id": "1204163421165342720", "edit_history_tweet_ids": ["1204163421165342720"], "author_id": "1924615272", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:18:21.000Z", "id": "1204163400152039431", "geo": {"place_id": "007ddd37c372f419"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204163400152039431"], "author_id": "4857261953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:18:21.000Z", "id": "1204163398503747591", "edit_history_tweet_ids": ["1204163398503747591"], "author_id": "794959783967281154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:18:03.000Z", "id": "1204163325619245056", "edit_history_tweet_ids": ["1204163325619245056"], "author_id": "2359865372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:17:33.000Z", "id": "1204163196652789760", "edit_history_tweet_ids": ["1204163196652789760"], "author_id": "756456871", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:16:55.000Z", "id": "1204163038779203585", "edit_history_tweet_ids": ["1204163038779203585"], "author_id": "170917865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203755290862206976"}], "text": "LAS 7 DE LA TARDE DEL DOMINGO ES ESA HORA SUICIDA FIERA MUY FIERA https://t.co/Do08z5ipOG", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Do08z5ipOG", "expanded_url": "https://twitter.com/sztajnszrajber/status/1203755290862206976", "display_url": "twitter.com/sztajnszrajber\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:16:41.000Z", "id": "1204162978901352449", "edit_history_tweet_ids": ["1204162978901352449"], "author_id": "575000667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/gKmcFWA6Fj", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/gKmcFWA6Fj", "expanded_url": "https://t.co/gKmcFWA6Fj", "display_url": "t.co/gKmcFWA6Fj"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:16:06.000Z", "id": "1204162833577127936", "edit_history_tweet_ids": ["1204162833577127936"], "author_id": "118424397", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:16:05.000Z", "id": "1204162831555407874", "edit_history_tweet_ids": ["1204162831555407874"], "author_id": "1163678798900076546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: x\ndepend\u00eancia: x \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: x\nse popularizou: x\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:15:57.000Z", "id": "1204162797254389762", "edit_history_tweet_ids": ["1204162797254389762"], "author_id": "1097628553317961729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:15:45.000Z", "id": "1204162747228917760", "geo": {"place_id": "66a72011ed6d4853"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204162747228917760"], "author_id": "717781995493916672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: S\nnota vermelha: S\nreprova\u00e7\u00e3o: N\ndepend\u00eancia: S\nrecupera\u00e7\u00e3o: S\nmatou aula: S\nfoi expulso de sala: Sss\naluno destaque: S\nse popularizou: S\ndiretoria: S\nchorou na sala: S\npegou algu\u00e9m no banheiro: N"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.44, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3976, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/LjwQ6Yqewb", "expanded_url": "http://bit.ly/2rttKwU", "display_url": "bit.ly/2rttKwU"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:15:00.000Z", "id": "1204162558250430465", "edit_history_tweet_ids": ["1204162558250430465"], "author_id": "226534799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Amor de M\u00e3e - Magno se desespera e Betina cobra: \"Por que voc\u00ea matou o meu irm\u00e3o?\" https://t.co/LjwQ6Yqewb"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:14:58.000Z", "id": "1204162547831754753", "edit_history_tweet_ids": ["1204162547831754753"], "author_id": "3239612909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204152484689829888"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/JXCSv6wiT6", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/JXCSv6wiT6", "expanded_url": "https://twitter.com/lyasfool/status/1204152484689829888", "display_url": "twitter.com/lyasfool/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8082, "type": "Person", "normalized_text": "kenia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:14:26.000Z", "id": "1204162412435378178", "edit_history_tweet_ids": ["1204162412435378178"], "author_id": "986442955564158976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204161918040080385"}], "text": "RT @marrykaah: Esse povo q acredita que kenia tirou a pr\u00f3pria vida acho q t\u00e1 tentando tampar o sol com a peneira nem msm eles acreditam nis\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 21, "tag": "MES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Valerianne7", "id": "1068849169455042561"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-09T22:14:11.000Z", "id": "1204162349864751104", "edit_history_tweet_ids": ["1204162349864751104"], "author_id": "53128390", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204150693168373760"}], "text": "RT @Valerianne7: #MES inadatto all'Italia, aderire \u00e8 una follia suicida, che va contro la nostra Costituzione e il nostro interesse. #stopM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:14:10.000Z", "id": "1204162345334915074", "edit_history_tweet_ids": ["1204162345334915074"], "author_id": "859180118", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:14:02.000Z", "id": "1204162315337248768", "edit_history_tweet_ids": ["1204162315337248768"], "author_id": "2535739595", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Bellrjunior", "id": "2951947727"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "vortexmediabr", "id": "1148975610179571713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203822181177864194"}], "text": "RT @Bellrjunior: @gilmarmendes @vortexmediabr J\u00e1 foi feita alguma audi\u00eancia para ouvir as v\u00edtimas dos vagabundos? Ou voc\u00ea s\u00f3 se preocupa em\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:13:42.000Z", "id": "1204162231149223936", "edit_history_tweet_ids": ["1204162231149223936"], "author_id": "1111685470071803904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:13:40.000Z", "id": "1204162219510030338", "edit_history_tweet_ids": ["1204162219510030338"], "author_id": "1930734546", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:13:02.000Z", "id": "1204162062848532480", "edit_history_tweet_ids": ["1204162062848532480"], "author_id": "163234461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204132952885600256"}], "text": "Hay q ser suicida o comunista para ir a esos colegios. https://t.co/8xG7s2QTu7", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/8xG7s2QTu7", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1204132952885600256", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:12:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1187928642317361152", "id": "1204161947794579472", "edit_history_tweet_ids": ["1204161947794579472"], "author_id": "1203299897283354624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204148495365607424"}], "text": "@honeyxzkth quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 147, "tag": "AbismoDePaixao075"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8273, "type": "Person", "normalized_text": "kenia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:12:28.000Z", "id": "1204161918040080385", "edit_history_tweet_ids": ["1204161918040080385"], "author_id": "824930712860160000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Esse povo q acredita que kenia tirou a pr\u00f3pria vida acho q t\u00e1 tentando tampar o sol com a peneira nem msm eles acreditam nisso.. #AbismoDePaixao075"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:12:15.000Z", "id": "1204161866093809664", "edit_history_tweet_ids": ["1204161866093809664"], "author_id": "124545762", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:12:01.000Z", "id": "1204161807960739840", "edit_history_tweet_ids": ["1204161807960739840"], "author_id": "260996117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nMomentos...."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:10:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "54797928", "id": "1204161469245345793", "edit_history_tweet_ids": ["1204161469245345793"], "author_id": "1099538612", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/MNDN1Kaode", "expanded_url": "https://twitter.com/MAURICEVALERIA1/status/1204161469245345793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNDN1Kaode", "media_key": "3_1204161453478961152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204108942743347202"}], "text": "@sigridbazan Alanistas d pura cepa,....sol\u00edcitos mayordomos, criados, pongos, sirvientes, amanuenses, ujieres, etc, etc...del suicida panz\u00f3n korrupto. https://t.co/MNDN1Kaode"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:10:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1173982793904349187", "id": "1204161435426668545", "edit_history_tweet_ids": ["1204161435426668545"], "author_id": "847285800958009344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204161033578983427"}], "text": "@Re_Alter_Morgan Es el reto suicida XD\nYo estoy un poco enfermo, funciona? Jzjzjz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:10:29.000Z", "id": "1204161421115875328", "edit_history_tweet_ids": ["1204161421115875328"], "author_id": "926977704116748288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pm que matou Agatha prgou 30 anos na cadeia, se bobear fica 15 e muito mal ."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.3925, "type": "Other", "normalized_text": "DIVIAC"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/SvFKdvkIy1", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:10:25.000Z", "id": "1204161405605298176", "edit_history_tweet_ids": ["1204161405605298176"], "author_id": "1157757796349337606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}], "text": "No gorgojo, mereces terminar arrestado por la DIVIAC y nosotros comiendo pop corn mientras. Tu suicida y cobarde l\u00edder nos rob\u00f3 hasta eso. No nos defraudes \ud83e\udd2d https://t.co/SvFKdvkIy1"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-09T22:09:51.000Z", "id": "1204161260717252608", "edit_history_tweet_ids": ["1204161260717252608"], "author_id": "830130587914608640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida, siempre suicida https://t.co/zWBs9HtQf5", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/zWBs9HtQf5", "expanded_url": "https://t.co/zWBs9HtQf5", "display_url": "t.co/zWBs9HtQf5"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:09:48.000Z", "id": "1204161248935460865", "edit_history_tweet_ids": ["1204161248935460865"], "author_id": "2232450684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204156778566414336"}], "text": "mano?????? ele se matou pra n\u00e3o ser preso pqp https://t.co/HEZssTctmh", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/HEZssTctmh", "expanded_url": "https://twitter.com/TMZ/status/1204156778566414336", "display_url": "twitter.com/TMZ/status/120\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:09:43.000Z", "id": "1204161227032805376", "edit_history_tweet_ids": ["1204161227032805376"], "author_id": "619465181", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:09:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "483366707", "id": "1204161212939952128", "edit_history_tweet_ids": ["1204161212939952128"], "author_id": "188522805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Victorianorod", "id": "483366707"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204160705114656768"}], "text": "@Victorianorod Est\u00e1n acorralados. Cualquier paso que den ser\u00e1 suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:09:39.000Z", "id": "1204161211048300549", "edit_history_tweet_ids": ["1204161211048300549"], "author_id": "1053854383627218944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: x\ndepend\u00eancia: x \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: x\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: x"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:08:59.000Z", "id": "1204161043397849090", "edit_history_tweet_ids": ["1204161043397849090"], "author_id": "166724688", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:08:47.000Z", "id": "1204160992969662465", "edit_history_tweet_ids": ["1204160992969662465"], "author_id": "1173025647939207169", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:08:32.000Z", "id": "1204160927865671682", "edit_history_tweet_ids": ["1204160927865671682"], "author_id": "138152729", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlfredoARamos", "id": "116227294"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/gxCiQbmrGf", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203979021408710658"}], "text": "RT @AlfredoARamos: Recomiendo leer este interesante art\u00edculo. El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/gxCiQbmrGf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:07:50.000Z", "id": "1204160753055551488", "edit_history_tweet_ids": ["1204160753055551488"], "author_id": "2955739228", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.3627, "type": "Other", "normalized_text": "ibope"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:07:27.000Z", "id": "1204160658956333063", "edit_history_tweet_ids": ["1204160658956333063"], "author_id": "3397901284", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203884284303618048"}], "text": "RT @itsmeflopito: ai amg ela nem merece ibope pq ela vai printar e se comparar a algum idol que se suicidou falando que \"a dramaland quer m\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:07:14.000Z", "id": "1204160601573986306", "edit_history_tweet_ids": ["1204160601573986306"], "author_id": "1040191113343250432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Porque...no teme a la muerte el que vive como un suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "KK"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:06:59.000Z", "id": "1204160540647530496", "edit_history_tweet_ids": ["1204160540647530496"], "author_id": "895798415266807808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lo del gabinete KK debe ser a prop\u00f3sito, pq poner los mismos ladrincapaces mal reciclados es suicida.... bueno, no deben tener mucho de d\u00f3nde elegir"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:06:48.000Z", "id": "1204160494828957705", "edit_history_tweet_ids": ["1204160494828957705"], "author_id": "700480207443140609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Hoje recebi a triste not\u00edcia de que um parceiro das antigas tirou a pr\u00f3pria vida, e mais uma vez fica o alerta pra geral... Conversem, toma um litr\u00e3o faz qqr bgl com teu chegado... A dor \u00e9 silenciosa, e quase sempre est\u00e1 mais perto do que pensamos!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:06:27.000Z", "id": "1204160406824062977", "edit_history_tweet_ids": ["1204160406824062977"], "author_id": "1195113620901957632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/nAyyvd5zkW", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/nAyyvd5zkW", "expanded_url": "https://twitter.com/flacarlesso/status/1204143086609326084", "display_url": "twitter.com/flacarlesso/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:06:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "18248645", "id": "1204160308052447232", "edit_history_tweet_ids": ["1204160308052447232"], "author_id": "3200913615", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204141569965805573"}], "text": "@CNNChile Esta wea ya es suicida... van a parar cuando ya este todo quemado y despu\u00e9s van a lloriquear como los pendejos que son"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "steve"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.6907, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YCReme0Y8o", "expanded_url": "https://twitter.com/WonderWomanFilm/status/1203783528749551616", "display_url": "twitter.com/WonderWomanFil\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:05:58.000Z", "id": "1204160283796811782", "edit_history_tweet_ids": ["1204160283796811782"], "author_id": "457657257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203783528749551616"}], "text": "esse relacionamento dela \u00e9 pior que esquadr\u00e3o suicida, deixa esse steve MORTO pelo amor de deus https://t.co/YCReme0Y8o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:05:49.000Z", "id": "1204160245595021312", "edit_history_tweet_ids": ["1204160245595021312"], "author_id": "716304009120849920", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:05:41.000Z", "id": "1204160214121009152", "edit_history_tweet_ids": ["1204160214121009152"], "author_id": "1150605250103074819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "perereca suicida\n\nse joga na pica"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EulaliaSara", "id": "255223340"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:05:23.000Z", "id": "1204160138195677185", "edit_history_tweet_ids": ["1204160138195677185"], "author_id": "913852611832500226", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204052664964792321"}], "text": "RT @EulaliaSara: @Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8188, "type": "Person", "normalized_text": "henry"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HenryChinaski67", "id": "167640685"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Maxwellmirage", "id": "767896565331726340"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:05:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "167640685", "id": "1204160044549525504", "edit_history_tweet_ids": ["1204160044549525504"], "author_id": "990670544700887041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204113415268110341"}], "text": "@HenryChinaski67 @Maxwellmirage Plomo y mas plomo para estos parasitos, al pelotudo este de henry lo mandamos a laburar y se suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:04:51.000Z", "id": "1204160001679515650", "edit_history_tweet_ids": ["1204160001679515650"], "author_id": "1093551961918582784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2713\nnota vermelha: \u2713\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\nmatou aula: \u2754(n lembro, acho q s)\nexpulso de sala: \u2716\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2716\ndiretoria: \u2713\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716 (j\u00e1 peguei algm no colok) https://t.co/MVGc9IPZX9", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/MVGc9IPZX9", "expanded_url": "https://twitter.com/let_drew_draw/status/1204119957564481536", "display_url": "twitter.com/let_drew_draw/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.6203, "type": "Other", "normalized_text": "Killua"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7871, "type": "Other", "normalized_text": "Adult Gon"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.6645, "type": "Other", "normalized_text": "Gon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rai_darkness", "id": "281109498"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:04:51.000Z", "id": "1204160001578651648", "edit_history_tweet_ids": ["1204160001578651648"], "author_id": "811284053471195140", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204159655917821952"}], "text": "RT @rai_darkness: Lo que m\u00e1s risa me da de esto es la gente comentando que c\u00f3mo va a superar Killua a Adult Gon.\n\nEs est\u00fapido porque Gon ja\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:04:10.000Z", "id": "1204159829805346816", "edit_history_tweet_ids": ["1204159829805346816"], "author_id": "275729315", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:04:04.000Z", "id": "1204159804106776576", "edit_history_tweet_ids": ["1204159804106776576"], "author_id": "470624258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:03:57.000Z", "id": "1204159778030858240", "edit_history_tweet_ids": ["1204159778030858240"], "author_id": "976618316189065216", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:03:56.000Z", "id": "1204159769965137920", "edit_history_tweet_ids": ["1204159769965137920"], "author_id": "3427382968", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.6203, "type": "Other", "normalized_text": "Killua"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7871, "type": "Other", "normalized_text": "Adult Gon"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.6645, "type": "Other", "normalized_text": "Gon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rai_darkness", "id": "281109498"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:03:53.000Z", "id": "1204159759546560513", "edit_history_tweet_ids": ["1204159759546560513"], "author_id": "1196423273690599424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204159655917821952"}], "text": "RT @rai_darkness: Lo que m\u00e1s risa me da de esto es la gente comentando que c\u00f3mo va a superar Killua a Adult Gon.\n\nEs est\u00fapido porque Gon ja\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5566, "type": "Other", "normalized_text": "Killua"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.7656, "type": "Other", "normalized_text": "Adult Gon"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.5104, "type": "Other", "normalized_text": "Gon"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Killua"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/KpTyO8jAi4", "expanded_url": "https://twitter.com/HunterXHunterOP/status/1204117784768081920?s=19", "display_url": "twitter.com/HunterXHunterO\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:03:28.000Z", "id": "1204159655917821952", "edit_history_tweet_ids": ["1204159655917821952"], "author_id": "281109498", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Lo que m\u00e1s risa me da de esto es la gente comentando que c\u00f3mo va a superar Killua a Adult Gon.\n\nEs est\u00fapido porque Gon jam\u00e1s JAM\u00c1S se transformar\u00eda contra Killua, alguien cuya muerte precisamente desencadenar\u00eda su transformaci\u00f3n -que adem\u00e1s es suicida-\n\nhttps://t.co/KpTyO8jAi4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:03:24.000Z", "id": "1204159636783411200", "edit_history_tweet_ids": ["1204159636783411200"], "author_id": "822831527092482049", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5486, "type": "Other", "normalized_text": "dcnauta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ifskhalid", "id": "1152777238514999296"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:03:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "869061085592248321", "id": "1204159547679657985", "edit_history_tweet_ids": ["1204159547679657985"], "author_id": "806888499647565824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204159101623775232"}], "text": "@ifskhalid Sou dcnauta mas pqp\nDps q sair do cinema talvez eu baixe no utorrent\nT\u00f4 sentindo q vai ser no n\u00edvel de esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:01:28.000Z", "id": "1204159151833661440", "edit_history_tweet_ids": ["1204159151833661440"], "author_id": "1055577155873263616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou :\u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/DPJr6oFXpq", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/DPJr6oFXpq", "expanded_url": "https://t.co/DPJr6oFXpq", "display_url": "t.co/DPJr6oFXpq"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "Razor"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8531, "type": "Other", "normalized_text": "Dota 2"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/Zyr4slhyHs", "expanded_url": "https://twitter.com/luana8costa/status/1204159036809191424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zyr4slhyHs", "media_key": "7_1204158985261256705"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:01:01.000Z", "id": "1204159036809191424", "edit_history_tweet_ids": ["1204159036809191424"], "author_id": "2386784414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Outro dia estava vendo o final de esquadr\u00e3o suicida (que filme ruim)  e n\u00e3o me tira da cabe\u00e7a que eles tiraram essa cena inspirada no Razor do Dota 2 \ud83d\ude44 https://t.co/Zyr4slhyHs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:01:00.000Z", "id": "1204159035743916033", "edit_history_tweet_ids": ["1204159035743916033"], "author_id": "1169054927802576896", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:00:59.000Z", "id": "1204159030366736391", "edit_history_tweet_ids": ["1204159030366736391"], "author_id": "1007424555240054785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: KKKKKKKKKKKKKK\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/o2mqYW8T7p", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/o2mqYW8T7p", "expanded_url": "https://twitter.com/_juliawm/status/1204152689950679041", "display_url": "twitter.com/_juliawm/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:00:11.000Z", "id": "1204158826251014144", "edit_history_tweet_ids": ["1204158826251014144"], "author_id": "942243311993094145", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:00:07.000Z", "id": "1204158813433147392", "edit_history_tweet_ids": ["1204158813433147392"], "author_id": "2961318321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\n\ud83d\ude4c https://t.co/D5WVcWmAtY", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/D5WVcWmAtY", "expanded_url": "https://t.co/D5WVcWmAtY", "display_url": "t.co/D5WVcWmAtY"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:59:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "769228033299472384", "id": "1204158630301503488", "edit_history_tweet_ids": ["1204158630301503488"], "author_id": "55903218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RapMais", "id": "769228033299472384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204154128966045696"}], "text": "@RapMais Ataaa foi as drogas q matou ele?! A droga n\u00e3o faz nada se n\u00e3o usar."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:58:55.000Z", "id": "1204158509480370178", "edit_history_tweet_ids": ["1204158509480370178"], "author_id": "2628650152", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:58:45.000Z", "id": "1204158467717644290", "edit_history_tweet_ids": ["1204158467717644290"], "author_id": "1056028664742244352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nMuito animada minha vida escolar https://t.co/PiBq4t78og", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PiBq4t78og", "expanded_url": "https://twitter.com/colorseung/status/1204156189967339520", "display_url": "twitter.com/colorseung/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T21:58:24.000Z", "id": "1204158378219626497", "edit_history_tweet_ids": ["1204158378219626497"], "author_id": "405703604", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-12-09T21:58:23.000Z", "id": "1204158374616731651", "edit_history_tweet_ids": ["1204158374616731651"], "author_id": "1040938142273073152", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Omba_", "id": "470312423"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Cc4vYngkIN", "expanded_url": "https://twitter.com/Young_k_Hit/status/1203692606686973953", "display_url": "twitter.com/Young_k_Hit/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204148153169121286"}], "text": "RT @_Omba_: Quand elle a mit 2h pour se maquiller et \u00e0 la fin elle d\u00e9gage un air de Matou Samuel https://t.co/Cc4vYngkIN"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 32, "tag": "9Dicembre"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "AccaddeOggi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PicoPaperopoli", "id": "986263800297984000"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-09T21:58:22.000Z", "id": "1204158370980208642", "edit_history_tweet_ids": ["1204158370980208642"], "author_id": "2355256140", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204009930690322438"}], "text": "RT @PicoPaperopoli: \ud83d\udcc6 #9Dicembre\n2003 \u2013 Un attacco suicida nel centro di Mosca uccide 6 persone e ne ferisce 11.\n\ud83d\udcda \ud83c\udf93 #AccaddeOggi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Otegi"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/byyit3RpxO", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioMaestre/status/1203612512614322176", "display_url": "twitter.com/AntonioMaestre\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T21:58:15.000Z", "id": "1204158343776022530", "edit_history_tweet_ids": ["1204158343776022530"], "author_id": "4866678382", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203612512614322176"}], "text": "Si este \"tuit de amigo\" no sirve para acabar con la carrera pol\u00edtica de Otegi, yo me baj\u00f3 de esta locura suicida. https://t.co/byyit3RpxO"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T21:57:12.000Z", "id": "1204158078087770112", "geo": {"place_id": "2a376531dff3d76a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204158078087770112"], "author_id": "313714744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ya llego la border con intento suicida que se pele\u00f3 con el novio"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "CarmenRozas3", "id": "1431341604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T21:56:40.000Z", "id": "1204157941705826306", "edit_history_tweet_ids": ["1204157941705826306"], "author_id": "1431341604", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204157858725728257"}], "text": "RT @CristodelLadron: @CarmenRozas3 Y Aprista tambi\u00e9n, poco faltaba para que le diga \"su alteza\" al suicida panz\u00f3n"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8527, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarmenRozas3", "id": "1431341604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T21:56:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1431341604", "id": "1204157858725728257", "edit_history_tweet_ids": ["1204157858725728257"], "author_id": "1157757796349337606", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203837854704685056"}], "text": "@CarmenRozas3 Y Aprista tambi\u00e9n, poco faltaba para que le diga \"su alteza\" al suicida panz\u00f3n"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T21:56:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1204157829642440705", "edit_history_tweet_ids": ["1204157829642440705"], "author_id": "715741683535765505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204082128910241792"}], "text": "@Politica_LR El que no la debe no la teme, un viejo refr\u00e1n conocido de un valeroso suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gangDapistA_", "id": "1085974025145335808"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:56:13.000Z", "id": "1204157828350517248", "edit_history_tweet_ids": ["1204157828350517248"], "author_id": "1120825121806090245", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204157289210556418"}], "text": "RT @gangDapistA_: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T21:55:45.000Z", "id": "1204157711052689414", "edit_history_tweet_ids": ["1204157711052689414"], "author_id": "1325874428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una pareja se suicida tras serle diagnosticado c\u00e1ncer terminal al marido https://t.co/I1BZIdh6uE", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/I1BZIdh6uE", "expanded_url": "https://www.clarin.com/viste/pareja-suicida-serle-diagnosticado-cancer-terminal-marido_0_aQhF-AHe.html?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1575817777", "display_url": "clarin.com/viste/pareja-s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T21:55:29.000Z", "id": "1204157644321280002", "edit_history_tweet_ids": ["1204157644321280002"], "author_id": "1078063371407233025", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:55:21.000Z", "id": "1204157613178576901", "edit_history_tweet_ids": ["1204157613178576901"], "author_id": "876977621220945921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204156852440895488"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sl porra\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/iPcRiaSuVA", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/iPcRiaSuVA", "expanded_url": "https://twitter.com/toindob2/status/1204156852440895488", "display_url": "twitter.com/toindob2/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:55:06.000Z", "id": "1204157548078780416", "edit_history_tweet_ids": ["1204157548078780416"], "author_id": "725071460713291776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c \n\nE ainda assim me formei, adeus inferno https://t.co/JwyU7hhR8u", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JwyU7hhR8u", "expanded_url": "https://t.co/JwyU7hhR8u", "display_url": "t.co/JwyU7hhR8u"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T21:54:57.000Z", "id": "1204157511806394368", "edit_history_tweet_ids": ["1204157511806394368"], "author_id": "290193247", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 152, "tag": "PrisaoemSegundaInstanciaJa"}, {"start": 154, "end": 179, "tag": "GilmarMendesImpeachement"}, {"start": 181, "end": 199, "tag": "fundoeleitoralNAO"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 178, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "GilmarMendesImpeachement"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.6306, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:54:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "2716763753", "id": "1204157345565171714", "edit_history_tweet_ids": ["1204157345565171714"], "author_id": "1130151473525006337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204070766314229761"}], "text": "@davialcolumbre Presidente continue ignorando as Ruas !!\nO Pre\u00e7o \u00e9 mais caro !!\nPoliticamente esta sendo suicida!\nQueremos !\n#PrisaoemSegundaInstanciaJa \n#GilmarMendesImpeachement \n#fundoeleitoralNAO !\nA Justi\u00e7a de Deus \u00e9 Real !!\nEntrego o senhor a Ela !!\nHoje !! Em Nome de Jesus !!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:54:04.000Z", "id": "1204157289210556418", "edit_history_tweet_ids": ["1204157289210556418"], "author_id": "1085974025145335808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T21:53:59.000Z", "id": "1204157269581139969", "edit_history_tweet_ids": ["1204157269581139969"], "author_id": "339941744", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:53:23.000Z", "id": "1204157116098994176", "edit_history_tweet_ids": ["1204157116098994176"], "author_id": "1181426658575822849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Cmfi5cyoXr", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Cmfi5cyoXr", "expanded_url": "https://twitter.com/euumarialinda/status/1204136966872276994", "display_url": "twitter.com/euumarialinda/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:53:22.000Z", "id": "1204157112168931328", "edit_history_tweet_ids": ["1204157112168931328"], "author_id": "1139150973333647360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnaClara1989834", "id": "889708260055552000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204015757975281664"}], "text": "RT @AnaClara1989834: Mds minha irm\u00e3 gosta tanto de esquadr\u00e3o suicida que nessa semana ela assistiu 6 vezes"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T21:53:18.000Z", "id": "1204157094162837505", "edit_history_tweet_ids": ["1204157094162837505"], "author_id": "392301125", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:53:07.000Z", "id": "1204157050223300608", "edit_history_tweet_ids": ["1204157050223300608"], "author_id": "2978144080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204156376106360834"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nso merda vei nem me choca https://t.co/pbQLqyZ7Qn", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/pbQLqyZ7Qn", "expanded_url": "https://twitter.com/jikookdri/status/1204156376106360834", "display_url": "twitter.com/jikookdri/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.7227, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:52:55.000Z", "id": "1204156999434412032", "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204156999434412032"], "author_id": "195222215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o sei pq criticam Esquadr\u00e3o Suicida, m\u00f3 filme gotosinho (e eu nem gosto de DC)"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:52:47.000Z", "id": "1204156965485793280", "edit_history_tweet_ids": ["1204156965485793280"], "author_id": "943203431933730816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204156299153477637"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/nupQKtZn9C", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/nupQKtZn9C", "expanded_url": "https://twitter.com/taegistary/status/1204156299153477637", "display_url": "twitter.com/taegistary/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:52:20.000Z", "id": "1204156852440895488", "edit_history_tweet_ids": ["1204156852440895488"], "author_id": "1020416049748078598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204156313376317446"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\nnota vermelha: s\nreprova\u00e7\u00e3o: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: s\nmatou aula: s\nexpulso de sala: s\naluno destaque: s\nse popularizou: sla\ndiretoria: s\nchorou na sala: n\npegou algu\u00e9m no banheiro: n https://t.co/oks89QsxN8", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/oks89QsxN8", "expanded_url": "https://twitter.com/mariilapa_/status/1204156313376317446", "display_url": "twitter.com/mariilapa_/sta\u2026"}]}}], "includes": {"users": [{"id": "2257023554", "username": "OliviaGomezC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 299, "tweet_count": 43312, "listed_count": 3}, "name": "Mar\u00eda Olivia Gomez"}, {"id": "84725346", "username": "elcitizen", "location": "Miami, FL", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2900177, "following_count": 1957, "tweet_count": 44080, "listed_count": 6714}, "name": "Leopoldo Castillo"}, {"id": "1574238384", "username": "esquizosophia", "location": "s\u00e3o paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 486, "tweet_count": 23554, "listed_count": 0}, "name": "sop hia"}, {"id": "854463124568715264", "username": "lubzmartiins", "location": "@SaoPauloFC ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5078, "following_count": 1965, "tweet_count": 25981, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc62 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "913047647702962182", "username": "_danispfc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11331, "following_count": 5331, "tweet_count": 68367, "listed_count": 7}, "name": "dani \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c"}, {"id": "409161925", "username": "Biturbo_Org", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 2663, "tweet_count": 37892, "listed_count": 20}, "name": "Biturbo"}, {"id": "938382218623320064", "username": "FlaviaC75452666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 124, "tweet_count": 44511, "listed_count": 0}, "name": "Pri"}, {"id": "723638116767113216", "username": "annextp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18646, "following_count": 14547, "tweet_count": 34265, "listed_count": 15}, "name": "ap"}, {"id": "3254908576", "username": "softedotae", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4453, "following_count": 3722, "tweet_count": 114971, "listed_count": 52}, "name": "dilua \u26c5\ud83c\udf39"}, {"id": "1080473593136467969", "username": "morkiyuu", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1016, "tweet_count": 29795, "listed_count": 6}, "name": "jessie ):)"}, {"id": "888906002652909569", "username": "fefuticaba", "location": "entp-t   \u264a\u264d\u264c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4045, "following_count": 4211, "tweet_count": 65460, "listed_count": 27}, "name": "peluda indiana"}, {"id": "886056563378708486", "username": "sovranista375", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 146, "tweet_count": 115961, "listed_count": 1}, "name": "Il Sovranista\u20a4 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\uddca\u26cf"}, {"id": "1068849169455042561", "username": "Valerianne7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 759, "tweet_count": 11011, "listed_count": 0}, "name": "Valerianne \ud83d\udd4a\ud83c\udf3f\ud83d\ude3c"}, {"id": "1168291708100141062", "username": "Pequeno_Magrao", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 250, "tweet_count": 1763, "listed_count": 0}, "name": "R a p h a e l"}, {"id": "1154863097405984768", "username": "Crf_pxmorena", "location": " Marisa.\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 0, "tweet_count": 50675, "listed_count": 0}, "name": "ya."}, {"id": "4041156083", "username": "pspspscalou", "location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 806, "tweet_count": 22018, "listed_count": 0}, "name": "akrolina - WANO\ud83c\udf35"}, {"id": "1001282943589986304", "username": "PeRuSeCuEsTrAdO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 766, "tweet_count": 1718, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaCiNcUeNtEnA\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea!"}, {"id": "44463079", "username": "eduardoenred", "location": "Trujillo - Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37778, "listed_count": 17}, "name": "Eduardo Negr\u00f3n"}, {"id": "797679000", "username": "ilnonnosimpson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 4216, "tweet_count": 179688, "listed_count": 47}, "name": "Sonnonimpson"}, {"id": "166267682", "username": "CaroCabreraa", "location": "Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 208, "tweet_count": 13457, "listed_count": 5}, "name": "Carito"}, {"id": "154308258", "username": "Vaniperezm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 125, "tweet_count": 7814, "listed_count": 0}, "name": "Vanina"}, {"id": "725134133962391552", "username": "caroltr4", "location": "s\u0101o paulo, brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 4144, "tweet_count": 43932, "listed_count": 0}, "name": "caroline"}, {"id": "2708997021", "username": "casimetro80", "location": "Santo Tom\u00e9, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 331, "tweet_count": 24852, "listed_count": 2}, "name": "gordo mantecolero"}, {"id": "1100563871616692225", "username": "barrosgabixx", "location": "021, rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 289, "tweet_count": 7364, "listed_count": 0}, "name": "barros"}, {"id": "1430450959", "username": "muguilu", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1136, "tweet_count": 62891, "listed_count": 5}, "name": "Muri"}, {"id": "1160920728117620736", "username": "MEWinsteadBR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 54, "tweet_count": 4508, "listed_count": 3}, "name": "Mary E. Winstead Brasil"}, {"id": "821334452039282690", "username": "Caiin5M", "location": "RJ, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1404, "tweet_count": 22834, "listed_count": 0}, "name": "Caio \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"id": "297633645", "username": "Bosscar77", "location": "Lima Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 3613, "tweet_count": 46806, "listed_count": 1}, "name": "Oscar chirinos cayas"}, {"id": "1093261066975494146", "username": "Duhmcd7", "location": "Miami Beach, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 90, "tweet_count": 10340, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude2d\ud83d\udda4"}, {"id": "1012201528055205888", "username": "Pretaaa157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4436, "following_count": 657, "tweet_count": 10360, "listed_count": 0}, "name": "Pretaaa \ud83d\udc96"}, {"id": "2924784135", "username": "angelafilipa_31", "location": "Porto - Gaia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 146, "tweet_count": 10178, "listed_count": 0}, "name": "\u00c2ngela \ud83c\udf3b"}, {"id": "3710988077", "username": "sehundesire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 49218, "listed_count": 1}, "name": "Fodase"}, {"id": "725097738879270912", "username": "hybridaenerys", "location": "Paran\u00e1, Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1075, "tweet_count": 79122, "listed_count": 3}, "name": "izzy \u269c\ufe0f"}, {"id": "780571585556074497", "username": "danverskywalker", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 185, "tweet_count": 58686, "listed_count": 1}, "name": "biah \u26a2\ufe0e"}, {"id": "413228769", "username": "luzdelacalle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1239, "tweet_count": 70890, "listed_count": 13}, "name": "M Luz Gonz\u00e1lez Calle"}, {"id": "255223340", "username": "EulaliaSara", "location": "Maresme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3980, "following_count": 4853, "tweet_count": 159533, "listed_count": 9}, "name": "Eul\u00e0lia Armengol"}, {"id": "1148052339846242305", "username": "soueuoluc4s", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 777, "tweet_count": 7761, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Felipe \u25bd\u25b2"}, {"id": "1003959030803582976", "username": "morenaamidia55", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12082, "following_count": 7988, "tweet_count": 112300, "listed_count": 0}, "name": "\u0271orena ak"}, {"id": "1080917728934981633", "username": "ciprianos_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 878, "tweet_count": 8150, "listed_count": 3}, "name": "sasa \ud83d\udc08\u200d\u2b1b"}, {"id": "3690290848", "username": "bissvic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 662, "tweet_count": 50497, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea \u2728"}, {"id": "1317560720", "username": "IIeozin", "location": "Longe demais das capitais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 531, "tweet_count": 28556, "listed_count": 0}, "name": "leo"}, {"id": "976976751883628544", "username": "DudaSoares_Now", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 260, "tweet_count": 21177, "listed_count": 3}, "name": "Duda Soares\ud83e\udd8b"}, {"id": "876977621220945921", "username": "daniimagalhaess", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 556, "tweet_count": 30706, "listed_count": 0}, "name": "dani"}, {"id": "383509394", "username": "lavenez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 98, "tweet_count": 51079, "listed_count": 0}, "name": "marian"}, {"id": "207674579", "username": "sadiocaracas", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26841, "following_count": 1168, "tweet_count": 165811, "listed_count": 230}, "name": "Sadio Garavini di Turno"}, {"id": "1943612090", "username": "NIEGALOEVIDENTE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 100, "tweet_count": 5254, "listed_count": 0}, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "1191139678646353920", "username": "LaNenaAFinaA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 255, "tweet_count": 2902, "listed_count": 0}, "name": "N \u22c6 \u08ea \u15ad\u0f72\u0f0f\u15ab\u0f80 \u22c6 \u08ea"}, {"id": "2602716749", "username": "lunelli_gabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 321, "tweet_count": 9573, "listed_count": 0}, "name": "Lunelli"}, {"id": "358144311", "username": "atpliego10", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 183, "tweet_count": 24318, "listed_count": 1}, "name": "abel tejeda"}, {"id": "347524111", "username": "abrahamendieta", "location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311028, "following_count": 4093, "tweet_count": 54012, "listed_count": 588}, "name": "Abraham Mendieta"}, {"id": "745653571", "username": "__amanda_melo", "location": "Dimens\u00e3o C-137 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9780, "following_count": 8894, "tweet_count": 28372, "listed_count": 0}, "name": "Amanda Melo"}, {"id": "929948624703823872", "username": "studio1989jpn", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989"}, {"id": "964683214186078208", "username": "vulgo_ac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 982, "tweet_count": 89281, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd05\ud835\udd21\ud835\udd21"}, {"id": "1692268584", "username": "santannacaique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 754, "tweet_count": 52170, "listed_count": 3}, "name": "SANTANNA \ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"id": "1178513588685684737", "username": "cinemoupodcast", "location": "Vancouver, British Columbia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 52, "tweet_count": 601, "listed_count": 6}, "name": "Cinemou! Podcast"}, {"id": "714246576429015040", "username": "agricultorchapa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 271, "tweet_count": 6574, "listed_count": 0}, "name": "elagricultorloco"}, {"id": "309812848", "username": "AbramAldo", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32061, "following_count": 2474, "tweet_count": 43722, "listed_count": 237}, "name": "Aldo Abram"}, {"id": "1099538612", "username": "MAURICEVALERIA1", "location": "PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "name": "MAURICE VALERIANO"}, {"id": "1197989276874506240", "username": "RicardoPinedoC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12607, "following_count": 796, "tweet_count": 5276, "listed_count": 13}, "name": "Ricardo Pinedo Caldas"}, {"id": "1025011242799382528", "username": "Purpleyoxn", "location": "konoha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 2680, "tweet_count": 107375, "listed_count": 5}, "name": "\u2077 Carla\u270e bts mds"}, {"id": "2857950142", "username": "itscrofano", "location": "she/her \u2022 20 \u2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pt/br-eng", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5287, "following_count": 1723, "tweet_count": 197895, "listed_count": 41}, "name": "olivia \ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"id": "1032265295103184896", "username": "dudawintgens", "location": "Forks, WA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 383, "tweet_count": 16414, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd55 \ud835\udd66 \ud835\udd55 \ud835\udd52 \ud835\udd68 \ud835\udd5a \ud835\udd5f \ud835\udd69 \u2b50\ufe0f13"}, {"id": "752512998602858496", "username": "giulideinu", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 535, "tweet_count": 45847, "listed_count": 0}, "name": "giu"}, {"id": "1046119474183761921", "username": "ValenConti4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 103, "tweet_count": 4590, "listed_count": 0}, "name": "Val"}, {"id": "263770885", "username": "LuisKarlosOfc", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 744, "tweet_count": 15983, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud835\udd76\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "118933600", "username": "yeyo_lee", "location": "In a gadda da vida ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 379, "tweet_count": 29718, "listed_count": 1}, "name": "Diego"}, {"id": "1158604439009337344", "username": "comentandolaris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 210, "tweet_count": 9010, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udc25 \ud835\udc1a \ud835\udc2b \ud835\udc22. \u2661"}, {"id": "1081758280916131840", "username": "uaicrisss", "location": " ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 449, "tweet_count": 63565, "listed_count": 2}, "name": "joy Bridgerton Sharma"}, {"id": "28384148", "username": "anaraisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 222, "tweet_count": 2412, "listed_count": 0}, "name": "morena & cansada"}, {"id": "1055960889646555137", "username": "isabelligonzal4", "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 398, "tweet_count": 8993, "listed_count": 0}, "name": "gonzales"}, {"id": "2220133430", "username": "Xxpsychomood", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 119, "tweet_count": 5768, "listed_count": 0}, "name": "spider benzo"}, {"id": "1658748194", "username": "tuliown", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 371, "tweet_count": 11472, "listed_count": 2}, "name": "tullio luana"}, {"id": "815773707209703424", "username": "MknGui", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 287, "tweet_count": 5720, "listed_count": 0}, "name": "Mirkkus \u2601\ufe0f"}, {"id": "1161713083666051072", "username": "Nanda_nericke", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 123, "tweet_count": 2366, "listed_count": 0}, "name": "nanda \u26af\u035b"}, {"id": "914018335150497792", "username": "FelipeG86825319", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "name": "Felipe Guerrero"}, {"id": "1975354388", "username": "PCaterianoB", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179748, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "name": "Pedro Cateriano B"}, {"id": "754528791406452736", "username": "https_moonb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 313, "tweet_count": 14505, "listed_count": 3}, "name": "\u0271\u03c3\u03c3\u0273\u0253"}, {"id": "756646535811784704", "username": "contiki12", "location": "El Mundo Libre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 390, "tweet_count": 10539, "listed_count": 0}, "name": "contiki"}, {"id": "2382778009", "username": "patarevalo", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46177, "following_count": 1185, "tweet_count": 38034, "listed_count": 78}, "name": "Patricia Ar\u00e9valo"}, {"id": "125065961", "username": "Marvins2000", "location": "24.140383,-110.332319", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 312, "tweet_count": 22292, "listed_count": 3}, "name": "Juanito Banana's"}, {"id": "963351834340614144", "username": "granaino_ismael", "location": "Granada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 373, "tweet_count": 44666, "listed_count": 0}, "name": "Ismael\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"id": "33136514", "username": "danibarquilia", "location": "Valinhos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 595, "tweet_count": 19064, "listed_count": 9}, "name": "Dani Barquilia"}, {"id": "20624339", "username": "javierbarbosa", "location": "Lurin, Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 530, "tweet_count": 34558, "listed_count": 1}, "name": "Javier A. Barbosa C"}, {"id": "138429676", "username": "niemca", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1424, "tweet_count": 81679, "listed_count": 4}, "name": "Nicol\u00e1s Calicchio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "484071181", "username": "vozvenezolana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3537, "following_count": 54, "tweet_count": 85188, "listed_count": 0}, "name": "Juan Andres Bello"}, {"id": "39176902", "username": "jguaido", "location": "Vargas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2675613, "following_count": 2893, "tweet_count": 48912, "listed_count": 3305}, "name": "Juan Guaid\u00f3"}, {"id": "842248235863441408", "username": "Jefersonchster", "location": "Pinhais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 309, "tweet_count": 1781, "listed_count": 0}, "name": "Ch\u00e9ster"}, {"id": "1122994744269971464", "username": "DarbiMarcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 130, "tweet_count": 3737, "listed_count": 0}, "name": "M\u00e1rcia Darbi"}, {"id": "2401917402", "username": "marciolabre", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}, "name": "Marcio Labre Oficial"}, {"id": "245164708", "username": "SuAveRarezA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 1916, "tweet_count": 117325, "listed_count": 145}, "name": "SuAve RarezA"}, {"id": "1119190474525421568", "username": "aitanafergo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "name": "Aitana"}, {"id": "93976938", "username": "j34n_f", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 765, "tweet_count": 49226, "listed_count": 4}, "name": "Chopp"}, {"id": "54095033", "username": "yturbe_", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13393, "following_count": 4692, "tweet_count": 69859, "listed_count": 42}, "name": "Ricardo Yturbe"}, {"id": "940427054457245696", "username": "deboracosta_07", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 440, "tweet_count": 35628, "listed_count": 0}, "name": "D\u00e9bora \uf8ff"}, {"id": "856690321563975681", "username": "cs1ale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 627, "tweet_count": 6355, "listed_count": 0}, "name": "Menor B\uf8ff"}, {"id": "755196445", "username": "Marcelsenglar", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 281, "tweet_count": 7082, "listed_count": 1}, "name": "Marcel"}, {"id": "8330472", "username": "324cat", "location": "Barcelona", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 797484, "following_count": 343, "tweet_count": 458589, "listed_count": 5617}, "name": "324.cat"}, {"id": "1013541619734319109", "username": "theblaisemamba", "location": "S\u029f\u028f\u1d1b\u029c\u1d07\u0280\u026a\u0274.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 592, "tweet_count": 26599, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udc69\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc86 \ud835\udc81."}, {"id": "1203283405158453248", "username": "eternalcxptain", "location": "Scottish Highlands", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 523, "tweet_count": 34713, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\udc0c. \ud835\udc05\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc13"}, {"id": "794866760075931648", "username": "trulyscrofano", "location": "she/her \u2022 ela/dela \u2022 +18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3913, "following_count": 1760, "tweet_count": 74651, "listed_count": 28}, "name": "triz \u26be\ufe0f aloto era"}, {"id": "1265226450", "username": "hxrndale", "location": "anitwt e bookstan \u2022 ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13217, "following_count": 11667, "tweet_count": 261254, "listed_count": 26}, "name": "anelena \u00e9 13 \u2b50"}, {"id": "222595373", "username": "fergleiser", "location": "Bs As", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 1751, "tweet_count": 136605, "listed_count": 89}, "name": "warranties' voider"}, {"id": "1082341778768973824", "username": "paul_poro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 455, "tweet_count": 19957, "listed_count": 1}, "name": "Poro de Po \ud83d\udc0d"}, {"id": "1024284842849185795", "username": "xxArcherxx_O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 656, "tweet_count": 12293, "listed_count": 0}, "name": "O nome n\u00e3o pode estar em branco"}, {"id": "1421721", "username": "Cardoso", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76292, "following_count": 421, "tweet_count": 692593, "listed_count": 1617}, "name": "cardoso"}, {"id": "4615865056", "username": "DorothyGiu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 387, "tweet_count": 8762, "listed_count": 0}, "name": "Amo a Tsuki"}, {"id": "141780747", "username": "RaulJReina", "location": "Venezuela.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1009, "tweet_count": 13081, "listed_count": 5}, "name": "Ra\u00fal Reina H"}, {"id": "372806202", "username": "egleegolobato", "location": "LATAM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10297, "following_count": 2502, "tweet_count": 16048, "listed_count": 44}, "name": "Egl\u00e9e Gonz\u00e1lez-Lobato"}, {"id": "610430205", "username": "edgarochoao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1347, "tweet_count": 195452, "listed_count": 12}, "name": "Edgar E Ochoa"}, {"id": "526866695", "username": "RONALDEVANS10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 822, "tweet_count": 19485, "listed_count": 0}, "name": "Ronald Evans Meza"}, {"id": "916749641110126595", "username": "softIygiggIes", "location": "#\u1d04\u0299\u0280\u029f.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 77, "tweet_count": 969, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\uddac\ud835\udda0\ud835\uddb1\ud835\uddaa\ud835\udda0\uff61"}, {"id": "1201295912963891201", "username": "thetinyeuphoria", "location": "amando a kwan.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 96, "tweet_count": 1860, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\uddaa\ud835\udda8\ud835\uddac \u276a \ud835\uddac\ud835\udda0\ud835\uddb1\ud835\uddaa\ud835\uddae \u276b \ud835\udda3\ud835\udda0\ud835\udda4\ud835\uddb2\ud835\uddb4\ud835\uddad\ud835\udda6."}, {"id": "4593343936", "username": "tomoguita", "location": "read carrd byf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 601, "tweet_count": 157003, "listed_count": 13}, "name": "picoLino \u2b50\ufe0f"}, {"id": "1089085856", "username": "Eduardoomar11", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3418, "following_count": 3498, "tweet_count": 43069, "listed_count": 25}, "name": "Eduardo Omar"}, {"id": "1011681218566516739", "username": "Wnarauj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 231, "tweet_count": 9426, "listed_count": 0}, "name": "Oreo\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udded\ud83c\uddf7"}, {"id": "3120745861", "username": "maiconkusterk", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1920512, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "name": "Maicon K\u00fcster"}, {"id": "493947943", "username": "itha_nogue", "location": "r\u00edas baixas, Galicia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 308, "tweet_count": 122672, "listed_count": 2}, "name": "itha lestat"}, {"id": "792469361000849408", "username": "allucardism", "location": "02/01/1921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 166, "tweet_count": 56162, "listed_count": 7}, "name": "dirt femme"}, {"id": "918968854600212480", "username": "hokama_g", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 243, "tweet_count": 9047, "listed_count": 0}, "name": "hokambole"}, {"id": "819726412873629696", "username": "LittleSalame", "location": "Ela/Dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 678, "tweet_count": 46852, "listed_count": 12}, "name": "out of vick's system | meio off"}, {"id": "94155109", "username": "MariaDaniela6", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 905, "tweet_count": 16472, "listed_count": 7}, "name": "M Daniela Escalante"}, {"id": "278057693", "username": "fasc_87", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 326, "tweet_count": 159675, "listed_count": 12}, "name": "ArguedistA"}, {"id": "863012467101892608", "username": "laaisgaldino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 92, "tweet_count": 5307, "listed_count": 0}, "name": "\u2022"}, {"id": "30497228", "username": "brunogrubertt", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13237, "following_count": 1595, "tweet_count": 4020, "listed_count": 15}, "name": "Bruno Grubertt"}, {"id": "1199511603819040768", "username": "GuxTargII", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 288, "tweet_count": 492, "listed_count": 0}, "name": "pato"}, {"id": "1122688647424282626", "username": "gounosh", "location": "in his heart \u25e0\u203f\u25e0 \u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 826, "tweet_count": 63197, "listed_count": 3}, "name": "\u2726 pat pat \u2726"}, {"id": "167575265", "username": "villaindabi", "location": "Pau, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 240, "tweet_count": 19417, "listed_count": 5}, "name": "Feitan"}, {"id": "956562815975919617", "username": "BAKYOIN", "location": "ele/ela he/she", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 281, "tweet_count": 238709, "listed_count": 18}, "name": "zoro love bot"}, {"id": "47846989", "username": "Mvrq", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 2467, "tweet_count": 82369, "listed_count": 13}, "name": "\u264aMvrq\u264a"}, {"id": "753739458", "username": "hugo_leall", "location": "Maracaibo, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1279, "tweet_count": 1789, "listed_count": 0}, "name": "Hugo Leal Leon"}, {"id": "3091942665", "username": "dconceicaoj", "location": "he/him", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1195, "tweet_count": 116251, "listed_count": 4}, "name": "concei\u00e7\u00e3o \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"id": "752809401732464640", "username": "4_yo_eyez_only_", "location": "Fare", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 546, "tweet_count": 78697, "listed_count": 0}, "name": "diogo"}, {"id": "134680122", "username": "EmilioCortesG", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 766, "tweet_count": 6503, "listed_count": 4}, "name": "Emilio Cort\u00e9s"}, {"id": "816414576266776576", "username": "VindioPombo", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 4996, "tweet_count": 31183, "listed_count": 3}, "name": "Vindio Pombo \ud83d\udca2"}, {"id": "784940788572688384", "username": "foIkoobi", "location": "belem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 227, "tweet_count": 14831, "listed_count": 7}, "name": "meia noite eu te conto"}, {"id": "1861368534", "username": "thebitterfalls", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7585, "following_count": 6441, "tweet_count": 42442, "listed_count": 2}, "name": "vinicius"}, {"id": "600515675", "username": "drklilac", "location": "bts nct svt skz txt dpr +", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 522, "tweet_count": 64359, "listed_count": 27}, "name": "starke antirrom\u00e2ntica"}, {"id": "872528693209550848", "username": "SraDavid12", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 1399, "tweet_count": 32505, "listed_count": 1}, "name": "Karina Silva"}, {"id": "285965228", "username": "jokuva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 80, "tweet_count": 70074, "listed_count": 1}, "name": "John Cuya"}, {"id": "110604284", "username": "garawrst", "location": "Pepperland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 525, "tweet_count": 48254, "listed_count": 3}, "name": "Gabriela."}, {"id": "1222072190", "username": "WlliamLeonRaban", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1591, "tweet_count": 86213, "listed_count": 0}, "name": "Wlliam Leon Rabanal"}, {"id": "1013548232796983297", "username": "LuchiDutto18", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 119, "tweet_count": 1679, "listed_count": 0}, "name": "\u029f\u1d1c\u1d04\u026a\u1d00\u0274\u1d00"}, {"id": "734825745873285125", "username": "Otraforrita__", "location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65937, "following_count": 11, "tweet_count": 46072, "listed_count": 73}, "name": "Forrisima y?\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "525652329", "username": "anarcosaiyajin", "location": "Planeta Vegeta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 197, "tweet_count": 12482, "listed_count": 0}, "name": "Saiyajin herege, anarquista e sem paci\u00eancia"}, {"id": "3383695053", "username": "botas_pereira", "location": "parede de escudos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 231, "tweet_count": 11403, "listed_count": 0}, "name": "Primera L\u00ednea"}, {"id": "960866679940108288", "username": "yurieduardo10_", "location": "Europa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 753, "tweet_count": 20173, "listed_count": 0}, "name": "ye"}, {"id": "905868081460858882", "username": "qlf_bn55", "location": "\u26f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 829, "tweet_count": 23385, "listed_count": 0}, "name": "faixa de ouro \ud83c\udfc5\ud83d\udc3a"}, {"id": "1034499647593750528", "username": "kravitzlipa", "location": "mount wundagore", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 960, "tweet_count": 36562, "listed_count": 0}, "name": "rafa"}, {"id": "859257400737615872", "username": "seesaw_93yg", "location": " {\u00b7ela/dela\u00b7}", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 941, "tweet_count": 47268, "listed_count": 3}, "name": "elly\u2077\u02d6\u17f9'"}, {"id": "1204177513683001345", "username": "desgraacaralho1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "name": "desgra\u00e7acaralho"}, {"id": "321447543", "username": "wdelacruza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 732, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}, "name": "Walter"}, {"id": "281769300", "username": "meiermq", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "name": "martha meier m.q"}, {"id": "262586204", "username": "Jeni_schiling", "location": "Hamamatsu, Japan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 185, "tweet_count": 3705, "listed_count": 0}, "name": "Jeni Schiling"}, {"id": "39597908", "username": "allier77", "location": "Mexico City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 3575, "tweet_count": 33388, "listed_count": 5}, "name": "Rom\u00e1n Torrescano A"}, {"id": "775798718675226624", "username": "m4yza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 1928, "tweet_count": 21678, "listed_count": 1}, "name": ""}, {"id": "1129833261373579270", "username": "Catalin46967401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 209, "tweet_count": 8062, "listed_count": 0}, "name": "Catalina Antoniello"}, {"id": "2834660873", "username": "lazyassdotcom", "location": "Firelink Shrine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 694, "tweet_count": 9643, "listed_count": 1}, "name": "Alloy\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "475194136", "username": "thisbutera", "location": "ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 759, "tweet_count": 151115, "listed_count": 18}, "name": "liv \u00e9 LULA 13 E PARAMORE 2023"}, {"id": "1075179190989803520", "username": "Tasacaro55Tapia", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 821, "tweet_count": 38794, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Tapia"}, {"id": "464209491", "username": "Intrepido221BX", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 4977, "tweet_count": 434689, "listed_count": 7}, "name": "Tenny Pedron P"}, {"id": "746546978658619392", "username": "021_fofolet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 439, "tweet_count": 28203, "listed_count": 0}, "name": "bruns\ud83e\udd8b"}, {"id": "1050513867477065728", "username": "Emilly_caruline", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 909, "tweet_count": 30944, "listed_count": 0}, "name": "Caroline"}, {"id": "895441103385743360", "username": "AnaMariaOtero17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 303, "tweet_count": 42675, "listed_count": 0}, "name": "Ana Maria Otero"}, {"id": "1099470767224471553", "username": "GeovanyChaves1", "location": "Arax\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 176, "tweet_count": 7745, "listed_count": 0}, "name": "Soneca"}, {"id": "857762131793633280", "username": "JonasRamos223", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 604, "tweet_count": 9197, "listed_count": 0}, "name": "Jonas\ud83c\udf6b"}, {"id": "1102372694274785281", "username": "wallace70atr", "location": "em algum lugar do mundo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 968, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}, "name": "70 do Antares"}, {"id": "615367359", "username": "evi_3713", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 384, "tweet_count": 131228, "listed_count": 11}, "name": "Evi"}, {"id": "1192644601250754560", "username": "LaGordaFan30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1360, "tweet_count": 16108, "listed_count": 1}, "name": "La Gorda Fan"}, {"id": "1357088952", "username": "talinemariano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 289, "tweet_count": 2712, "listed_count": 0}, "name": "taline bolsonaro"}, {"id": "974818294569095170", "username": "botteguinhano12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 641, "tweet_count": 16360, "listed_count": 0}, "name": "rubis\ud83d\udc25"}, {"id": "53114030", "username": "arnzamboni", "location": "Arax\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 49, "tweet_count": 1322, "listed_count": 0}, "name": "ARN"}, {"id": "1003464545728434179", "username": "Santoos_Luizaa", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 497, "tweet_count": 44756, "listed_count": 0}, "name": "\u2022\u00b0Luiza\u00b0\u2022"}, {"id": "4247857766", "username": "JECERA5", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4247, "following_count": 4984, "tweet_count": 50063, "listed_count": 0}, "name": "Jes\u00fas Cervantes R."}, {"id": "809167702615064577", "username": "menomaak", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 318, "tweet_count": 3341, "listed_count": 0}, "name": "mak"}, {"id": "4239345082", "username": "CassiiLuucas", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 710, "tweet_count": 24409, "listed_count": 0}, "name": "Cassiano"}, {"id": "3035141430", "username": "alexmdz1223", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 250, "tweet_count": 5679, "listed_count": 0}, "name": "A1varo M3ndez"}, {"id": "289122483", "username": "ngpaprika", "location": "Fox Town", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3999, "following_count": 1020, "tweet_count": 8407, "listed_count": 16}, "name": "\ud83c\udf38-\u02cf\u02cb \ud835\udde3\ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\uddee\u2077 \u02ce\u02ca-\ud83c\udf38 \ud83d\udd1c Confuror \ud83e\udd8a"}, {"id": "190657438", "username": "leonnext", "location": "M\u00e9xico ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 3239, "tweet_count": 4714, "listed_count": 0}, "name": "leonardo hernandez"}, {"id": "82414371", "username": "marijoperez", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 910, "tweet_count": 127969, "listed_count": 16}, "name": "Marij\u00f3 P\u00e9rez-Lezama"}, {"id": "5496462", "username": "juance", "location": "MadridO\u0131\u0279\u0250uo\u0131\u0254nlo\u028c\u01dd\u0279\u0279\u0250\u0279\u0287uo\u0254.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4525, "following_count": 2132, "tweet_count": 27424, "listed_count": 95}, "name": "Juan Carlos Chirinos"}, {"id": "339146568", "username": "laayseramalho", "location": "061", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 280, "tweet_count": 22687, "listed_count": 0}, "name": "\u2764\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "730682118", "username": "_silviarc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 68, "tweet_count": 3125, "listed_count": 0}, "name": "Kylbia"}, {"id": "3313843630", "username": "hablagersin", "location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23091, "following_count": 4742, "tweet_count": 90533, "listed_count": 12}, "name": "G\u00ea"}, {"id": "870186638", "username": "HectorAnibal9", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 735, "tweet_count": 39456, "listed_count": 8}, "name": "H\u00e9ctor An\u00edbal"}, {"id": "496493810", "username": "ChuoTorrealba", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066214, "following_count": 8470, "tweet_count": 204532, "listed_count": 2318}, "name": "Jesus Chuo Torrealba"}, {"id": "259710903", "username": "Victagua", "location": "Tenerife \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4723, "following_count": 2928, "tweet_count": 43201, "listed_count": 107}, "name": "V\u00edctor G Tagua #SalvarTenerife \ud83e\udda4 \ud83e\udda3 \ud80c\udd87\ud80c\udd88"}, {"id": "164740022", "username": "ChusGC", "location": "Barcelona / La Mancha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 3834, "tweet_count": 192873, "listed_count": 53}, "name": "ChuS \u6c34 #acasca"}, {"id": "1043620967174557696", "username": "Emersonmgh160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 65, "tweet_count": 667, "listed_count": 0}, "name": "Emersonplt"}, {"id": "2935884958", "username": "22dabaixada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 914, "tweet_count": 1185, "listed_count": 0}, "name": "Jefferson Luan"}, {"id": "1106001865794338816", "username": "thatnerdfromTT", "location": "Macei\u00f3, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 387, "tweet_count": 16347, "listed_count": 0}, "name": "\u274c\ud83e\udde2"}, {"id": "1046029085695246336", "username": "gustavofariasm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 293, "tweet_count": 6220, "listed_count": 0}, "name": "GF"}, {"id": "900268723", "username": "naciubustieyu", "location": "Cantabria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 365, "tweet_count": 33898, "listed_count": 13}, "name": "\u039daciu Bustieyu"}, {"id": "73947704", "username": "diablotin2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2926, "tweet_count": 126564, "listed_count": 0}, "name": "Diablotin"}, {"id": "1129377420296019968", "username": "Anidr0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 23, "tweet_count": 435, "listed_count": 0}, "name": "Anidro"}, {"id": "1039778096365412352", "username": "FrancescaIGAG", "location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 364, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}, "name": "FrancescaIGAG"}, {"id": "912829146329501697", "username": "DrogsRafael", "location": "Santa Teresa, RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 390, "tweet_count": 17474, "listed_count": 0}, "name": "K I N G G"}, {"id": "298732508", "username": "carlosegarciad", "location": "merida venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 311, "tweet_count": 44634, "listed_count": 1}, "name": "carlos e. garcia d."}, {"id": "1095844524000186369", "username": "putshenriquek", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 345, "tweet_count": 6948, "listed_count": 0}, "name": "puts\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "4453167442", "username": "erica_kotov", "location": "topo do Olimpo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 277, "tweet_count": 13941, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udfc2"}, {"id": "925746635010912262", "username": "Susana15582187", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 2225, "tweet_count": 32347, "listed_count": 4}, "name": "Ophelia37"}, {"id": "962381587", "username": "JoaquimTorrent", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 9796, "tweet_count": 161322, "listed_count": 15}, "name": "Joaquim Torrent"}, {"id": "1053359720252227584", "username": "lanneb05", "location": "INFJ-T", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 246, "tweet_count": 27178, "listed_count": 0}, "name": "maria atleta"}, {"id": "709454616", "username": "Marco_Diaz80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 370, "tweet_count": 15675, "listed_count": 0}, "name": "Marco Diaz Gutierrez"}, {"id": "65188623", "username": "gregjos", "location": "Venezolano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1288, "tweet_count": 35648, "listed_count": 6}, "name": "Jose G"}, {"id": "2511504661", "username": "thatilucena", "location": "Recife, Pernambuco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 473, "tweet_count": 37894, "listed_count": 5}, "name": "Thati Lucena"}, {"id": "123902695", "username": "_1pavan", "location": "fora do seu alcance", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 876, "tweet_count": 54593, "listed_count": 0}, "name": "KEEKSOSA64\ud83e\uddccjdm_64###"}, {"id": "807743020913266688", "username": "ratasupergorda", "location": "\u00e9l/elle    he/they/it", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 739, "tweet_count": 40940, "listed_count": 3}, "name": "doctor profesor"}, {"id": "713152041", "username": "Joosi_vieira", "location": "Vacaria-RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 246, "tweet_count": 30017, "listed_count": 0}, "name": "cansada"}, {"id": "111014751", "username": "dnrgirl_", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 2485, "tweet_count": 48791, "listed_count": 9}, "name": "dnr.girl \ud83e\udd0d\ud83e\udd8b em ora\u00e7\u00e3o pra ir ver o Jayb"}, {"id": "987177247357526017", "username": "luveldaeng", "location": "dorameira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 2850, "tweet_count": 66994, "listed_count": 20}, "name": "\u00e1gata\u17f9"}, {"id": "1065246806488027137", "username": "Barbara16125613", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 21, "tweet_count": 132, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf1f"}, {"id": "846145869363777538", "username": "lobeka_47", "location": "Borel ,RJ .", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 447, "tweet_count": 5354, "listed_count": 0}, "name": "Lobeka."}, {"id": "880968435299217408", "username": "MJ18612", "location": "Orense, Galicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 2311, "tweet_count": 88902, "listed_count": 2}, "name": "MJ"}, {"id": "1022710984258080768", "username": "Phellps3", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1223, "tweet_count": 2600, "listed_count": 0}, "name": "phellps \u2666\ufe0f"}, {"id": "891125738040168448", "username": "1heygio", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 492, "tweet_count": 14276, "listed_count": 0}, "name": "Gio"}, {"id": "1072593081663438848", "username": "Mar83621", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 447, "tweet_count": 49410, "listed_count": 1}, "name": "Mar8362"}, {"id": "197165623", "username": "Juanpablo77777", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 588, "tweet_count": 9479, "listed_count": 1}, "name": "Juan Pablo"}, {"id": "1654355352", "username": "Inconciencio", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7417, "following_count": 5523, "tweet_count": 51333, "listed_count": 0}, "name": "Inconciencio, el Progre \u270a\ud83d\uddff\ud83d\udde3\ufe0f"}, {"id": "875533912059117568", "username": "LeticiaMeloSou", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 381, "tweet_count": 19658, "listed_count": 1}, "name": "lula j\u00e1 foi eleito?"}, {"id": "252177137", "username": "VitorLiadz", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 646, "tweet_count": 19888, "listed_count": 2}, "name": "V\u00edtor do Arrocha"}, {"id": "405839701", "username": "Critconst", "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1114, "tweet_count": 106691, "listed_count": 0}, "name": "Critconst"}, {"id": "891726276305842176", "username": "GianlucaCoccon1", "location": "Baruta, Miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17652, "following_count": 5928, "tweet_count": 304086, "listed_count": 32}, "name": "Gianluca Cocconcelli Cavalli"}, {"id": "312302506", "username": "Jordaowp", "location": "Brasilia - DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 163, "tweet_count": 4640, "listed_count": 0}, "name": "JoW"}, {"id": "1563019116", "username": "FraancoSeguraa", "location": "Chaco, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 259, "tweet_count": 15122, "listed_count": 0}, "name": "Franco Segura"}, {"id": "918972153197932545", "username": "ChileLexPatriot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 3028, "tweet_count": 1676, "listed_count": 0}, "name": "Patriota"}, {"id": "1153976126", "username": "ir_y_venir", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 278, "tweet_count": 43922, "listed_count": 6}, "name": "Ir."}, {"id": "919295533537284096", "username": "bunnyality", "location": "he/him \u2727 ele/dele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 534, "tweet_count": 11951, "listed_count": 1}, "name": "julio \ud83c\udf42\ud83c\udf83"}, {"id": "1052674648465465344", "username": "heovoid", "location": ".. \ud83d\uddd2\ud83d\udcce \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\ude04\u0254\ud835\uddff\ud835\uddf9\ud835\uddf1  \u2014  \ud835\uddbd\ud835\uddbe\ud835\uddcf\ud835\uddc2\ud835\uddc5\ud835\uddbc\ud835\uddcb\ud835\uddd2 \ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc32\ud835\udc2c  \u2661 :  (\ud83e\udd87%) \u02f3 o_O ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1453, "tweet_count": 25639, "listed_count": 18}, "name": "brubz. alerquina do hyunjun"}, {"id": "191846726", "username": "annaselles", "location": "Vic ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 883, "tweet_count": 7411, "listed_count": 1}, "name": "Anna Sell\u00e9s \ud83c\udf97"}, {"id": "827105321751547909", "username": "uvic_epostgrau", "location": "Vic, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 501, "tweet_count": 2793, "listed_count": 11}, "name": "Escola de Postgrau UVic"}, {"id": "1190369611", "username": "PrBejar", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 790, "tweet_count": 34053, "listed_count": 0}, "name": "Lic. \u0394\u03a0G\u03a3L \u0392\u03a3J\u0394R #DiosEsFiel"}, {"id": "2548256937", "username": "macristenis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 325, "tweet_count": 116826, "listed_count": 2}, "name": "ana"}, {"id": "979453661746221056", "username": "eicatharine_", "location": "sjm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3118, "following_count": 1931, "tweet_count": 38480, "listed_count": 0}, "name": "cat"}, {"id": "1103483759628820481", "username": "Mariafer_73", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 433, "tweet_count": 4269, "listed_count": 1}, "name": "Mafe"}, {"id": "777263560854503424", "username": "VortexBrito", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 531, "tweet_count": 228430, "listed_count": 2}, "name": "Brito Vagner Dantas"}, {"id": "839314508619317250", "username": "silveiraslore", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 831, "tweet_count": 65904, "listed_count": 1}, "name": "crazy dick dick"}, {"id": "210999484", "username": "jbellosonhador", "location": "Curitiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 219, "tweet_count": 44058, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Colbert Bello"}, {"id": "295888375", "username": "saaaguirre", "location": "Santiago-RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 532, "tweet_count": 42753, "listed_count": 0}, "name": "Sah."}, {"id": "2965267557", "username": "andryusstrapa1", "location": "Sapucaia do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 92, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}, "name": "andryus strapazzon"}, {"id": "3634802422", "username": "OsorioHamel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 2852, "tweet_count": 128011, "listed_count": 8}, "name": "Alicia Osorio Hamel"}, {"id": "896909054248972289", "username": "luscaxh", "location": "Ratanab\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 68, "tweet_count": 1500, "listed_count": 0}, "name": "Presepada"}, {"id": "809527469351075840", "username": "Luchito__EP", "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 278, "tweet_count": 2700, "listed_count": 0}, "name": "Lucho"}, {"id": "833372818981212162", "username": "dandmcs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 499, "tweet_count": 29121, "listed_count": 0}, "name": "malezada"}, {"id": "757708045925376004", "username": "ed_demigod", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 717, "tweet_count": 53680, "listed_count": 1}, "name": "alias"}, {"id": "1039313219402321922", "username": "graycruel", "location": "cobra kai never dies ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 540, "tweet_count": 7803, "listed_count": 0}, "name": "cah \u304b \ud83d\udcda: tempestade de guerra"}, {"id": "3385261612", "username": "leonardolucas98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 363, "tweet_count": 3893, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Silva"}, {"id": "920750808081354752", "username": "Dre_cruzC", "location": "to em lagoinha ?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 287, "tweet_count": 11848, "listed_count": 0}, "name": "\u30a8\u30f3\u30c7\u30ec\u30a6"}, {"id": "1028997507131600901", "username": "venefiicus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9087, "following_count": 9154, "tweet_count": 148780, "listed_count": 10}, "name": "\u277e\u00be\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc14\ud835\udc12"}, {"id": "236042251", "username": "beretrice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 287, "tweet_count": 8802, "listed_count": 2}, "name": "ChicaMochila"}, {"id": "906926058334814208", "username": "eilishidrew", "location": "na sua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 2208, "tweet_count": 6196, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc66"}, {"id": "922395873946013697", "username": "LauraLaurach65", "location": "Sant Andreu del Palomar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 101, "tweet_count": 4254, "listed_count": 0}, "name": "Laura Chamizo"}, {"id": "1029075701687885825", "username": "mad_worldx", "location": "Gotham City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1225, "tweet_count": 16784, "listed_count": 2}, "name": "Camille \u2022\u00b0. zsasz' girl"}, {"id": "735506664", "username": "Anahirmam", "location": "Rosario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 205, "tweet_count": 12031, "listed_count": 0}, "name": "Anahir \u2600"}, {"id": "4213788136", "username": "MatiasElia89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 310, "tweet_count": 15516, "listed_count": 0}, "name": "Marty"}, {"id": "913592911698284550", "username": "ASLenjoyer", "location": "ENG/PTBR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 776, "tweet_count": 42899, "listed_count": 19}, "name": "ray\u2600\ufe0f moved to @ASLovebot"}, {"id": "2834459925", "username": "arielfhitz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20941, "following_count": 897, "tweet_count": 164333, "listed_count": 81}, "name": "afh"}, {"id": "1121840637765128197", "username": "pettitbunny", "location": "ela/ dela \u2022 she/her \u2022 18yo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1255, "tweet_count": 50322, "listed_count": 22}, "name": "bunny \u26a2\ufe0e |"}, {"id": "379436714", "username": "maeelivros", "location": "Brasil.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1020, "tweet_count": 7799, "listed_count": 0}, "name": "Priscila Resenhas de livros no ig @mae_e_livros"}, {"id": "45051642", "username": "VinAbqrq", "location": "Uppsala, Sverige", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 311, "tweet_count": 4974, "listed_count": 2}, "name": "Vinicius Albuquerque"}, {"id": "1184340818213163008", "username": "FR0MISLYTERIN", "location": "\u30d6\u30c3\u30af\u30b9\u30bf\u30f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1313, "tweet_count": 30836, "listed_count": 2}, "name": "\u1d00\u0274\u026a\u0274\u029c\u1d00\u2591\u2792\u00be"}, {"id": "1172869739762388997", "username": "listensnsdyo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 17, "tweet_count": 4368, "listed_count": 1}, "name": "\u2605"}, {"id": "1081231449901228033", "username": "oliivyah", "location": "kwon minsik", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 263, "tweet_count": 68795, "listed_count": 5}, "name": "is;"}, {"id": "999809731907805184", "username": "JoseFalla4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 772, "tweet_count": 19389, "listed_count": 0}, "name": "Jose Falla"}, {"id": "282155394", "username": "Cluzcar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "756189170175836160", "username": "uncannyspidey", "location": "marvel comics", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4218, "following_count": 1453, "tweet_count": 18478, "listed_count": 25}, "name": "guilherme"}, {"id": "64266683", "username": "bluebayoou", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 753, "tweet_count": 150480, "listed_count": 29}, "name": "bruna."}, {"id": "27118156", "username": "miss_vieira", "location": "wanderlust", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 101, "tweet_count": 115531, "listed_count": 18}, "name": "B\u00e9u"}, {"id": "2863864609", "username": "everlastingrbr", "location": "Fortaleza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2838, "following_count": 1821, "tweet_count": 61976, "listed_count": 7}, "name": "Miih\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfaf\ud83c\udf6d\u2728"}, {"id": "701188753201766400", "username": "oFamosoNunes", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 954, "tweet_count": 3499, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc79\ud835\udc89\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud835\udc75\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94"}, {"id": "806922926914048001", "username": "ErthyTicly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 3, "tweet_count": 3561, "listed_count": 0}, "name": "E Citicli"}, {"id": "2980791", "username": "SrCastelo", "location": "Madrid, Spain", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 70283, "following_count": 1487, "tweet_count": 27071, "listed_count": 402}, "name": "Antonio Castelo"}, {"id": "18493238", "username": "lescribas", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 731, "tweet_count": 171607, "listed_count": 0}, "name": "Luis Escriba"}, {"id": "22434222", "username": "Dcgind", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 2068, "tweet_count": 10362, "listed_count": 1}, "name": "Diego"}, {"id": "3492802361", "username": "G3L4D31R4", "location": "027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 219, "tweet_count": 36711, "listed_count": 3}, "name": "Lucca"}, {"id": "2327229938", "username": "ermesurriola1", "location": "Carora, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 970, "tweet_count": 11351, "listed_count": 2}, "name": "Ermes Urriola"}, {"id": "2300733772", "username": "luiz_010h2", "location": "puta que pariu ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 756, "tweet_count": 689, "listed_count": 0}, "name": "luiz.H"}, {"id": "1126136277940736000", "username": "FlordeMaraFigu1", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 201, "tweet_count": 9921, "listed_count": 0}, "name": "Flor de Mar\u00eda Figueroa"}, {"id": "1049490824839467008", "username": "Nutri_Kim", "location": "Jutiapa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 1031, "tweet_count": 9977, "listed_count": 9}, "name": "Nutri_Kim"}, {"id": "1065956131913297920", "username": "coment4k", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 71, "tweet_count": 12424, "listed_count": 0}, "name": "kelly"}, {"id": "433631787", "username": "mafiashippers", "location": "tree hill", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3927, "following_count": 788, "tweet_count": 96351, "listed_count": 10}, "name": "\u0280\u1d07\u0274\u1d00\u1d1b\u1d00 \uea00"}, {"id": "1108422676517928962", "username": "cinebuzzbr", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10944, "following_count": 133, "tweet_count": 28812, "listed_count": 64}, "name": "CineBuzz"}, {"id": "141255399", "username": "laventanadjulia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13811, "following_count": 4788, "tweet_count": 187779, "listed_count": 63}, "name": "Laventanaindiscreta"}, {"id": "3184084924", "username": "MiguelMendonca9", "location": "1949 \u2764\ufe0f\ud83d\udc99 | tafdup", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 863, "tweet_count": 68546, "listed_count": 3}, "name": "Mendon\u00e7a \ud83c\udf3a"}, {"id": "940606344909983744", "username": "godcoates", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 363, "tweet_count": 42850, "listed_count": 0}, "name": "\u039ciguela \ud83e\ude90"}, {"id": "904395901174730752", "username": "vitorhugovhcs1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 4911, "tweet_count": 56104, "listed_count": 1}, "name": "Vitor"}, {"id": "74748559", "username": "aboagro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 5001, "tweet_count": 34428, "listed_count": 38}, "name": "Juan F Marrero"}, {"id": "93212199", "username": "lucasbringel", "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 169, "tweet_count": 4802, "listed_count": 0}, "name": "Doctor Plague"}, {"id": "757686264577527808", "username": "s4ilormercurio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 187, "tweet_count": 6035, "listed_count": 0}, "name": "honor\u00e1vel vizinha"}, {"id": "1052383510688714752", "username": "Dougdorei", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 260, "tweet_count": 1668, "listed_count": 0}, "name": "Douglas \ud83c\udf05"}, {"id": "2829055547", "username": "immortalbastard", "location": "Em algum lugar do Multiverso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 1528, "tweet_count": 165476, "listed_count": 6}, "name": "pesco\u00e7o do lestat"}, {"id": "1076612717883084800", "username": "PatrikPTT", "location": "F\u00ebemDeus.. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 4982, "tweet_count": 858, "listed_count": 0}, "name": "P.TDuLiindo"}, {"id": "730794949244014592", "username": "themasterbalon1", "location": "Santa Luc\u00eda del Tuy, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 532, "tweet_count": 4061, "listed_count": 1}, "name": "The Master"}, {"id": "4755918375", "username": "ingsantafesino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 246, "tweet_count": 134524, "listed_count": 10}, "name": "Ing.santafesino \ud83c\udf4b"}, {"id": "1110697986865184769", "username": "oclokiesmoved", "location": "sam \ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 370, "tweet_count": 13088, "listed_count": 2}, "name": "moved !"}, {"id": "944069863378743296", "username": "LuisTeixeira000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 180, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "name": "Lu\u00eds Teixeira"}, {"id": "3905200646", "username": "henryrodri17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 676, "tweet_count": 3060, "listed_count": 0}, "name": "Henry_rodrigues17"}, {"id": "1890982688", "username": "Limaa_009", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 27, "tweet_count": 6612, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc4e"}, {"id": "920805235370708997", "username": "LeonardoodaLuz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 397, "tweet_count": 14477, "listed_count": 0}, "name": "Leonardo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"id": "1070142473345871873", "username": "Davitec9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 629, "tweet_count": 18111, "listed_count": 0}, "name": "David Gomez"}, {"id": "547726966", "username": "ValmirNascimen5", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 1752, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}, "name": "Valmir Nascimento"}, {"id": "19593634", "username": "revistaforum", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 451488, "following_count": 1112, "tweet_count": 119649, "listed_count": 2163}, "name": "Revista F\u00f3rum"}, {"id": "1465730318", "username": "DailyMurBeniel", "location": "Beniel, Murcia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 179, "tweet_count": 114, "listed_count": 1}, "name": "DailyMur Beniel"}, {"id": "476893142", "username": "DailyMur", "location": "Murcia - Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19879, "following_count": 17053, "tweet_count": 84269, "listed_count": 291}, "name": "DailyMur"}, {"id": "899009560895266819", "username": "viihgomides", "location": "Bh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 372, "tweet_count": 9488, "listed_count": 0}, "name": "vivi"}, {"id": "765023700836114433", "username": "Mendes_ju0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 717, "tweet_count": 37822, "listed_count": 0}, "name": "julliana."}, {"id": "334379645", "username": "shupela", "location": "Santiago, Chile.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 746, "tweet_count": 15858, "listed_count": 5}, "name": "Zidoniuz"}, {"id": "1185446319772569600", "username": "frednietzs", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "name": "Fred Nietz"}, {"id": "1002745782024507393", "username": "insubordine", "location": "la ond as punk batem nos botas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1242, "tweet_count": 13211, "listed_count": 0}, "name": "\u24b6 Dine X \ud83c\udff4"}, {"id": "450168103", "username": "PedroCasualFirm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 561, "tweet_count": 8232, "listed_count": 0}, "name": "Pedro"}, {"id": "1100904749614931970", "username": "Vit28or", "location": "Beverly Hills, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 231, "tweet_count": 10617, "listed_count": 0}, "name": "Vitor Peixoto"}, {"id": "3247920855", "username": "liraliraliraaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 117, "tweet_count": 11773, "listed_count": 0}, "name": "Gowon wake up"}, {"id": "1101268608183869440", "username": "aninhaaszz", "location": "Corinthians Itaquera \u2765", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 194, "tweet_count": 4523, "listed_count": 1}, "name": "Anna \ud83c\udf88"}, {"id": "1065718575774736384", "username": "juliamoraexxx", "location": "R$ ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 318, "tweet_count": 12687, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86"}, {"id": "1058940237685186560", "username": "ritinhx_", "location": "rio de janeiro, brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 1939, "tweet_count": 38549, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud83d\udc0d"}, {"id": "282741559", "username": "JoseLuis_O_", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 911, "tweet_count": 3810, "listed_count": 2}, "name": "Joseluis O"}, {"id": "829750511624679424", "username": "Politica_LR", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461223, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica"}, {"id": "1971193759", "username": "bochicchio18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 593, "tweet_count": 21961, "listed_count": 0}, "name": "Bochicchio"}, {"id": "2184186007", "username": "nscrvlh", "location": "Seixal, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 404, "tweet_count": 23773, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udcd8\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcfc"}, {"id": "46392350", "username": "Santitos84", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 529, "tweet_count": 58953, "listed_count": 3}, "name": "Arberto Yukimori"}, {"id": "1138824162498306048", "username": "epphemere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 867, "tweet_count": 30285, "listed_count": 5}, "name": "amanda"}, {"id": "1204147063858061312", "username": "Annima273", "location": "Numa Casa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 143, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "name": "An\u00f4nima27"}, {"id": "1187928642317361152", "username": "http_ponyo", "location": "Puta que pariu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 993, "tweet_count": 756, "listed_count": 0}, "name": "Ailee \ud83c\udf51"}, {"id": "2463550543", "username": "erikinhatti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 988, "tweet_count": 398444, "listed_count": 9}, "name": "Erica"}, {"id": "963469845894492160", "username": "injuneptune_", "location": "00 line", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 319, "tweet_count": 4341, "listed_count": 0}, "name": "oliv \ud83d\udccc renmin fic/au"}, {"id": "826074050", "username": "kaviopina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 121, "tweet_count": 3296, "listed_count": 0}, "name": "Kavi"}, {"id": "1265341998", "username": "comentabiia", "location": "RN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15892, "following_count": 641, "tweet_count": 264991, "listed_count": 21}, "name": "Bia \ud83d\udc44"}, {"id": "127718306", "username": "Yeshuahqh", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}, "name": "JRigo Quispe H"}, {"id": "128035506", "username": "micohu83", "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}, "name": "Angel C."}, {"id": "324411238", "username": "psaofc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 175, "tweet_count": 1752, "listed_count": 0}, "name": "V.A.S.P."}, {"id": "978470656244264960", "username": "boohoo191919", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1027, "tweet_count": 128382, "listed_count": 1}, "name": "\u3076\u3045\u3061\u3083\u3093"}, {"id": "2447373036", "username": "yoni3556_luis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487372, "listed_count": 229}, "name": "YONI CASTRO"}, {"id": "1150893120709701637", "username": "not_malu2ponto0", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 87, "tweet_count": 4021, "listed_count": 0}, "name": "mr bolas"}, {"id": "375265932", "username": "TRlS0MAT33", "location": "Catalonia occupied since 1714", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 4601, "tweet_count": 91512, "listed_count": 0}, "name": "\u0421\u0430\u043d\u0442 \u043c\u044b\u0430\u0434\u0438\u0439 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f"}, {"id": "67331501", "username": "NestorArias68", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 837, "tweet_count": 14637, "listed_count": 0}, "name": "N\u00e9stor Arias"}, {"id": "66505492", "username": "azzurrinha", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 390, "tweet_count": 8671, "listed_count": 3}, "name": "soledark"}, {"id": "1060660754494513152", "username": "dalsodreamer", "location": "\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude06\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddf2 \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 2746, "tweet_count": 39771, "listed_count": 5}, "name": "\u05bc \u05b4\u05b6\u05b8 \u05b4\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc4e \ud811\ude13 I LOVE"}, {"id": "1133331171633455105", "username": "xhmih", "location": "cu ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8354, "following_count": 589, "tweet_count": 58033, "listed_count": 11}, "name": "rage against the machinho"}, {"id": "1142183754213089280", "username": "isaquemeirade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 479, "tweet_count": 22280, "listed_count": 7}, "name": "isaque"}, {"id": "554051712", "username": "alannalvs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 330, "tweet_count": 46433, "listed_count": 2}, "name": "alanna \ud83d\udc1d"}, {"id": "69548765", "username": "gabnogueeira", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 749, "tweet_count": 125910, "listed_count": 20}, "name": "Gabriella Nogueira"}, {"id": "777965506263412737", "username": "rebecaraujo23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 217, "tweet_count": 58769, "listed_count": 1}, "name": "rebec"}, {"id": "3132101717", "username": "mariaisapeixoto", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 288, "tweet_count": 9922, "listed_count": 0}, "name": "maria isabella"}, {"id": "1024880642062999552", "username": "TaikiGui", "location": "In my own world", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1020, "tweet_count": 109562, "listed_count": 18}, "name": "\ud83c\udf38 Guivember D-20"}, {"id": "782648529835536384", "username": "peridotch", "location": "p", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 3892, "tweet_count": 135689, "listed_count": 27}, "name": "gabe-chan"}, {"id": "1105526041307725824", "username": "ParqueDeMin10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 427, "tweet_count": 3017, "listed_count": 0}, "name": "ParqueDeMin"}, {"id": "842406875111018499", "username": "ggukkietalent", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd1."}, {"id": "204434260", "username": "Dromarenriquez", "location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1642, "tweet_count": 26436, "listed_count": 11}, "name": "Omar Enriquez"}, {"id": "331354363", "username": "NuTuita_", "location": "BRASIL\u2708M\u00c9XICO ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6257, "following_count": 997, "tweet_count": 273527, "listed_count": 10}, "name": "PimentinhaDaMaria\ud83c\udf36\ufe0f\ud83e\udd31\ud83c\udf35"}, {"id": "977712376744218624", "username": "Doryluvbts", "location": "Only", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 269, "tweet_count": 22717, "listed_count": 2}, "name": "Dory\u0f09"}, {"id": "1281875623", "username": "NellyBoada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1518, "tweet_count": 111797, "listed_count": 53}, "name": "Nelly Boada"}, {"id": "93278289", "username": "BqtoVzla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1268, "tweet_count": 17893, "listed_count": 1}, "name": "V\u0333e\u0333n\u0333e\u0333z\u0333u\u0333e\u0333l\u0333a\u0333 \u0333R\u0333e\u0333s\u0333i\u0333s\u0333t\u0333e\u0333"}, {"id": "1052665478534053900", "username": "JohiTaihua", "location": "Ucayali, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "name": "Johi Taihua"}, {"id": "3068725821", "username": "jcaurichz", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger"}, {"id": "1133477929932021763", "username": "JulioCe16148082", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 2702, "tweet_count": 21976, "listed_count": 0}, "name": "Julio Cesar Romero"}, {"id": "1121509506725359618", "username": "madcites", "location": "for dream", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 887, "tweet_count": 100769, "listed_count": 25}, "name": "franchu"}, {"id": "1203181125696466945", "username": "Juancho7011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 476, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}, "name": "Juancho70"}, {"id": "2781567238", "username": "hlomsjonskz", "location": "nam taehyun/south club ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3597, "following_count": 1637, "tweet_count": 98251, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\udc37\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc5a\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc56 \ud83d\udd87 e kyuhyun perfil de casal"}, {"id": "912024217356468224", "username": "barmycollector", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 514, "tweet_count": 28949, "listed_count": 3}, "name": "sailor espectro\u2077"}, {"id": "977905251390017537", "username": "hobigotic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5186, "following_count": 5321, "tweet_count": 16163, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\uddcc\ud835\uddba\ud835\uddcc\ud835\uddba"}, {"id": "878252602529640449", "username": "sehnist", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 127, "tweet_count": 83573, "listed_count": 4}, "name": "lice"}, {"id": "1111647498412670977", "username": "GREGORIRASPUTI4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1686, "tweet_count": 196655, "listed_count": 0}, "name": "GREGORI RASPUTIN"}, {"id": "755498970105913344", "username": "rayane18luana", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 621, "tweet_count": 43226, "listed_count": 0}, "name": "Rayane"}, {"id": "1021982725136371713", "username": "eunegadanda", "location": "29/10/2017\ud83d\udc7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 617, "tweet_count": 37241, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf2c"}, {"id": "965756482720550912", "username": "AngellusUriah", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil/ Uberl\u00e2ndia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 395, "tweet_count": 24052, "listed_count": 1}, "name": "Angel"}, {"id": "2366979546", "username": "falasantin", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18691, "following_count": 961, "tweet_count": 51876, "listed_count": 43}, "name": "Santin | KB9D\u2019or"}, {"id": "124284639", "username": "fckliars", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 573, "tweet_count": 49648, "listed_count": 5}, "name": "bk."}, {"id": "2948580130", "username": "mc_son100", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 132, "tweet_count": 1827, "listed_count": 0}, "name": "\u2018\u2019 MC Sonja"}, {"id": "2962745379", "username": "_stefanie2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 654, "tweet_count": 27498, "listed_count": 1}, "name": "Fani"}, {"id": "2197790180", "username": "SabrinaCoradin2", "location": "Nil\u00f3polis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1253, "tweet_count": 36136, "listed_count": 4}, "name": "Sa\u2728"}, {"id": "280197430", "username": "luigygaga", "location": "El pa\u00eds de las Hadas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 42, "tweet_count": 11730, "listed_count": 2}, "name": "Luigy Gagaa"}, {"id": "2608226263", "username": "mochimiliano", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1591, "tweet_count": 22356, "listed_count": 3}, "name": "Mochimiliano"}, {"id": "1086047199191093255", "username": "haecsunlight", "location": "mark lee's #1 protector ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 371, "tweet_count": 9189, "listed_count": 3}, "name": "nana"}, {"id": "2908523669", "username": "okumuraphil", "location": "they/she/he \u2022 brazil \u2022 cg ms", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 932, "tweet_count": 174453, "listed_count": 51}, "name": "gabs \ud83d\udd70\ufe0f"}, {"id": "214683361", "username": "PatriaLibrevzla", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 479, "tweet_count": 27339, "listed_count": 0}, "name": "Patria Libre"}, {"id": "919623912", "username": "ARodriguezVera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45366, "following_count": 1627, "tweet_count": 147270, "listed_count": 170}, "name": "AlfonsoRodriguezVera"}, {"id": "1204160332756901890", "username": "Thiago17017096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 28, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "name": "Thiago"}, {"id": "954924306944937984", "username": "pedrinpf", "location": "44", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 265, "tweet_count": 4955, "listed_count": 0}, "name": "pedrin"}, {"id": "991160172088348672", "username": "Leosdde", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 323, "tweet_count": 4951, "listed_count": 0}, "name": "Leo"}, {"id": "96408496", "username": "untiposeriocl", "location": "Talca, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 612, "tweet_count": 56161, "listed_count": 7}, "name": "Un tipo serio."}, {"id": "704338904091140096", "username": "aaaanacf", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 531, "tweet_count": 29533, "listed_count": 0}, "name": "ana"}, {"id": "2590434798", "username": "miradadelaluna", "location": " Mx ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 2747, "tweet_count": 37010, "listed_count": 46}, "name": "\u00c9\u02b3\u2071\u1d4f\u1d43 L\u1d58\u207f\u1d43\ud83c\udf19"}, {"id": "92415862", "username": "BrunaHusky", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 180820, "following_count": 667, "tweet_count": 43206, "listed_count": 1532}, "name": "Rosa Montero"}, {"id": "895408157442355200", "username": "lieniskjin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 489, "tweet_count": 12658, "listed_count": 0}, "name": "lieni"}, {"id": "1030429795174293505", "username": "FLeopoldo2", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 95, "tweet_count": 1594, "listed_count": 0}, "name": "Francisco P"}, {"id": "31496702", "username": "g1mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300685, "following_count": 1, "tweet_count": 104486, "listed_count": 1749}, "name": "G1 - Mundo"}, {"id": "880585042749272064", "username": "nxnys_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 181, "tweet_count": 3225, "listed_count": 0}, "name": "rayray"}, {"id": "904400689308323840", "username": "MaritaDGregorio", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 582, "tweet_count": 72267, "listed_count": 3}, "name": "Marita \ud83e\udd70"}, {"id": "437005603", "username": "Bad_Streaming", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1735, "tweet_count": 62791, "listed_count": 6}, "name": "Aluga-se"}, {"id": "75234777", "username": "esmeta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 4436, "tweet_count": 392165, "listed_count": 35}, "name": "MemeTavares"}, {"id": "4842064516", "username": "mmoraisfontes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 361, "tweet_count": 56764, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Fontes"}, {"id": "135269423", "username": "tarsogenro", "location": "Rio Grande do Sul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}, "name": "Tarso Genro"}, {"id": "3436044898", "username": "boo95s", "location": "     \u98df , \ud835\ude93\ud835\ude91 .  \u1d54\u1d17\u1d54  .\n     @thontoo \u2661\ud83d\udc97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 2108, "tweet_count": 120787, "listed_count": 15}, "name": "tyf\u2077"}, {"id": "3302400766", "username": "BLAACKTEEZ", "location": "\ud835\ude47\ud835\ude44\ud835\ude47\ud835\ude44 & \ud835\ude54\ud835\ude50\ud835\ude54\ud835\ude50 \ud835\ude52\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude47\ud835\ude3f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2185, "tweet_count": 35735, "listed_count": 13}, "name": "-\ud835\udc45\ud835\udc36-\ud83d\udd77\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"id": "1155160872228196353", "username": "evelynrosaa_", "location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 491, "tweet_count": 9388, "listed_count": 0}, "name": "\u2022\ud835\udc38\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc66\ud835\udc5b\ud83d\udcab"}, {"id": "1051148462589444096", "username": "xdudags", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 283, "tweet_count": 8594, "listed_count": 0}, "name": "Duda\uaa04\ufe0e"}, {"id": "3414039071", "username": "dud4niti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 198, "tweet_count": 8240, "listed_count": 2}, "name": "duardaaa"}, {"id": "845420692904558592", "username": "RenanSrzAbr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 242, "tweet_count": 6361, "listed_count": 0}, "name": "\u03dfarzi"}, {"id": "1836338689", "username": "_guxt4vo", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 3910, "tweet_count": 35346, "listed_count": 1}, "name": "gu"}, {"id": "297417315", "username": "ruizpaz6", "location": "Madrid Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 115, "tweet_count": 15804, "listed_count": 9}, "name": "Fer Ruiz Paz"}, {"id": "2854974849", "username": "josevitor153", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 405, "tweet_count": 24531, "listed_count": 1}, "name": "Jos\u00e9 Vitor\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "845095748429631489", "username": "JuniorNil3", "location": "Rua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 447, "tweet_count": 16935, "listed_count": 0}, "name": "$!!"}, {"id": "2370335532", "username": "MargaLarra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1828, "tweet_count": 123446, "listed_count": 10}, "name": "M. Larra\u00f1aga"}, {"id": "2187802689", "username": "spacxxoddity", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 288, "tweet_count": 15086, "listed_count": 0}, "name": "vitrola"}, {"id": "925139470705405952", "username": "naomechamadelu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 361, "tweet_count": 12926, "listed_count": 0}, "name": "lul\u00edsa"}, {"id": "2704215811", "username": "pallaron12", "location": "Asturias ,Aviles.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3325, "following_count": 2512, "tweet_count": 954609, "listed_count": 5}, "name": "Flor Mar\u00eda Fern\u00e1ndez"}, {"id": "3391238349", "username": "pinklarrybody", "location": "jaemin's smile protection club", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 3766, "tweet_count": 149613, "listed_count": 13}, "name": "jangies\ud83d\udc1d\ud83c\udf83"}, {"id": "1055577155873263616", "username": "lilashearts", "location": "Japan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 1494, "tweet_count": 29053, "listed_count": 4}, "name": "lil\u00e1s"}, {"id": "506387757", "username": "squopellediluna", "location": "l'isola che non c'\u00e8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5565, "following_count": 2436, "tweet_count": 240223, "listed_count": 59}, "name": "Anonima Friulana incompresa \ud83d\udd95\ud83c\udffc"}, {"id": "1123386827770073089", "username": "kaikecarlos4", "location": "Papucaia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 528, "tweet_count": 1277, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Henrique \ud83e\udd4b"}, {"id": "170533245", "username": "drawerin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 672, "tweet_count": 18359, "listed_count": 5}, "name": "MarsalXavier"}, {"id": "751275989708050433", "username": "Laborderline", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 95, "tweet_count": 30833, "listed_count": 1}, "name": "Laborder"}, {"id": "34269896", "username": "luislorenzor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40885, "following_count": 39075, "tweet_count": 37031, "listed_count": 167}, "name": "luilo"}, {"id": "902294516786483200", "username": "igorlambert61", "location": "Na sua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1104, "tweet_count": 42799, "listed_count": 2}, "name": "Ig\u00e3o"}, {"id": "354272034", "username": "srdrazevedo", "location": "Townsville", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 612, "tweet_count": 4226, "listed_count": 0}, "name": "docinho da quebrada"}, {"id": "86374491", "username": "1Scheibe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12745, "following_count": 498, "tweet_count": 68257, "listed_count": 13}, "name": "Astigm\u00e1tico"}, {"id": "3297073559", "username": "pfectneuer", "location": "011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 2106, "tweet_count": 130311, "listed_count": 11}, "name": "kaka \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "1053643854367375361", "username": "juliasteffens", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 368, "tweet_count": 8855, "listed_count": 0}, "name": "juju"}, {"id": "1126272526542344192", "username": "myparge", "location": "\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddbf\ud835\uddc9-\ud835\uddcd \u2606 \ud835\ude00\ud835\uddf5\ud835\uddf2/\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 463, "tweet_count": 41259, "listed_count": 16}, "name": "laisa"}, {"id": "1015210657006915585", "username": "EdecioTorres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 3778, "tweet_count": 66354, "listed_count": 0}, "name": "Edecio Torres"}, {"id": "193808486", "username": "ObservadBinario", "location": "Pateando calles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169549, "following_count": 412, "tweet_count": 271602, "listed_count": 810}, "name": "ElObservadorBinario"}, {"id": "1183829468466548737", "username": "blackpinktear", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7473, "following_count": 7760, "tweet_count": 8102, "listed_count": 10}, "name": "kira"}, {"id": "2432382148", "username": "RomanHornus", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1062, "tweet_count": 43801, "listed_count": 0}, "name": "Se quedaron cortos ..\ud83d\udd1e\u26d4\ud83d\udd1e"}, {"id": "494366716", "username": "Hanna_Demetria", "location": "Rio de Janeiro ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6317, "following_count": 6910, "tweet_count": 1210338, "listed_count": 212}, "name": "Ana Cristina \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "15482380", "username": "macalha", "location": "Tangamand\u00e1pio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 152, "tweet_count": 49174, "listed_count": 6}, "name": "macalha(\"\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\")"}, {"id": "45817684", "username": "AnnaCelico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18634, "following_count": 537, "tweet_count": 466223, "listed_count": 717}, "name": "Anna Marx & Engels Tch\u00e9lico"}, {"id": "36872109", "username": "monica7elena7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 238, "tweet_count": 3448, "listed_count": 7}, "name": "malpas"}, {"id": "1005208588388831232", "username": "Loraa027", "location": "027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 979, "tweet_count": 9853, "listed_count": 0}, "name": "G\u00e9ssica"}, {"id": "987071179453321216", "username": "acrlordperu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 469, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}, "name": "edgar ordo\u00f1ez"}, {"id": "1016749826413858821", "username": "renjunvinil", "location": "universo 616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 292, "tweet_count": 6747, "listed_count": 0}, "name": "segue o @MOOM1NE"}, {"id": "1924615272", "username": "AlmakCarlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 2827, "tweet_count": 15213, "listed_count": 0}, "name": "carlos vecerra ortiz"}, {"id": "4857261953", "username": "althaisss", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 695, "tweet_count": 6917, "listed_count": 0}, "name": "tata"}, {"id": "794959783967281154", "username": "RJulyetha", "location": "C\u03b1r\u03b1\u03c4l\u03b1\u03b7d \u2661 N\u03b5\u03bf\u03c2\u03b9\u03c4\u03b3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 4991, "tweet_count": 79368, "listed_count": 12}, "name": "rah\u2661"}, {"id": "2359865372", "username": "chimmyvi", "location": "pjm + jjk \ud83d\udc25\ud83d\udc30 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 2066, "tweet_count": 42141, "listed_count": 4}, "name": "\u2077 \u263c"}, {"id": "756456871", "username": "MAFloresC", "location": "Stamford, CT. USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 224, "tweet_count": 5592, "listed_count": 0}, "name": "Magno Flores"}, {"id": "170917865", "username": "magoshp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 481, "tweet_count": 14723, "listed_count": 2}, "name": "agost\u00edn"}, {"id": "103629069", "username": "sztajnszrajber", "location": "Buenos Aires", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 422955, "following_count": 1304, "tweet_count": 38130, "listed_count": 615}, "name": "Dario Sztajnszrajber"}, {"id": "575000667", "username": "ViickZampieri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 399, "tweet_count": 26861, "listed_count": 2}, "name": "Vit\u00f3ria \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "118424397", "username": "janaparra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 53, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "name": "alejandra parra"}, {"id": "1163678798900076546", "username": "skrbigsz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 724, "tweet_count": 22140, "listed_count": 1}, "name": "\u2022 memy \u2022"}, {"id": "1097628553317961729", "username": "koopirates", "location": "#\ud835\udc09\ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc0a\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0a: \ud835\udc50\ud835\udc62\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc52, \ud835\udc60\ud835\udc52\ud835\udc65\ud835\udc66, \ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc66 \ud835\udc60\ud835\udc64\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udc61 \ud835\udc54\ud835\udc62\ud835\udc66                            \uc5b4\ucc28\ud53c \uc6d0\ub798 \ub05d\uc740 \uc788\ub294 \uac70\uc796\uc544  \ud80c\uddb8  \ud835\uddae\ud835\uddb4\ud835\uddb3\ud835\uddb1\ud835\uddae: \ud835\uddb3\ud835\uddbe\ud835\uddba\ud835\uddcb ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 3383, "tweet_count": 20530, "listed_count": 0}, "name": "stephie\u17f9"}, {"id": "717781995493916672", "username": "Maiia_Erika", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 699, "tweet_count": 17463, "listed_count": 0}, "name": "\u00c9rika Maia"}, {"id": "226534799", "username": "CarloscostaCaca", "location": "brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 193, "tweet_count": 39685, "listed_count": 4}, "name": "carlos roberto costa"}, {"id": "3239612909", "username": "chuuyeol_", "location": "\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 649, "tweet_count": 8441, "listed_count": 4}, "name": "maria\u2076\u00b9"}, {"id": "1134884425936883714", "username": "lyasfool", "location": "\u2317 icon : bbadtime. | ela,dela.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1268, "tweet_count": 6619, "listed_count": 0}, "name": "julyete"}, {"id": "986442955564158976", "username": "_goldcat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 571, "tweet_count": 20984, "listed_count": 0}, "name": "\u2728 ccat"}, {"id": "824930712860160000", "username": "KaRiNnYKaahh", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 2385, "tweet_count": 34646, "listed_count": 3}, "name": "KARINNY \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "53128390", "username": "iaconide", "location": "Svizzera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 264, "tweet_count": 2686, "listed_count": 1}, "name": "Luca | iaconide"}, {"id": "859180118", "username": "b_acamposc1i267", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 81, "tweet_count": 94650, "listed_count": 0}, "name": "Alberto Campos B."}, {"id": "2535739595", "username": "DalilaOliveiraR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 3388, "tweet_count": 316589, "listed_count": 9}, "name": "Dalila O. R."}, {"id": "2951947727", "username": "Bellrjunior", "location": "From Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1412, "tweet_count": 63158, "listed_count": 23}, "name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1111685470071803904", "username": "schonssf", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 610, "tweet_count": 13066, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd7 \ud83c\uddee\ud83c\udde9"}, {"id": "1930734546", "username": "toujoursspur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 446, "tweet_count": 209569, "listed_count": 8}, "name": "b. \ud83d\udc0d"}, {"id": "163234461", "username": "Aragpa", "location": "chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 2851, "tweet_count": 40906, "listed_count": 4}, "name": "Aragpa"}, {"id": "24952459", "username": "T13", "location": "Santiago, Chile", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3882648, "following_count": 92590, "tweet_count": 679378, "listed_count": 7754}, "name": "T13"}, {"id": "1203299897283354624", "username": "KbrandetJK", "location": "HopeWorld ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 2027, "tweet_count": 10006, "listed_count": 1}, "name": "JK \ud83e\udd8b #SDOL"}, {"id": "124545762", "username": "mirrocafort", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15956, "following_count": 10746, "tweet_count": 453945, "listed_count": 111}, "name": "Maria Mir-Rocafort. Condesa de Triago."}, {"id": "260996117", "username": "Evelyn_Tesser", "location": "Parob\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 1293, "tweet_count": 99818, "listed_count": 0}, "name": "Evy Tesser"}, {"id": "54797928", "username": "sigridbazan", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 429135, "following_count": 2536, "tweet_count": 41075, "listed_count": 531}, "name": "Sigrid Baz\u00e1n"}, {"id": "847285800958009344", "username": "AlexMer02", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 1771, "tweet_count": 2683, "listed_count": 0}, "name": "Alex M3rcer01_RE"}, {"id": "1173982793904349187", "username": "King_Of_DemonsX", "location": "Inglaterra, Reino Unido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 24, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "name": "Usuario no disponible"}, {"id": "926977704116748288", "username": "tamirisbatistaa", "location": "Olavo bilac duque de caxias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1294, "tweet_count": 39464, "listed_count": 0}, "name": "Batista \u2728"}, {"id": "1157757796349337606", "username": "FcoRozasV", "location": "Amazon\u00eda Peruana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 391, "tweet_count": 8608, "listed_count": 0}, "name": "Francisco"}, {"id": "68638146", "username": "salvajedigital", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49300, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "name": "Salvaje Digital"}, {"id": "830130587914608640", "username": "stubborndealer", "location": "Santa M\u00f3nica, CA.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 191, "tweet_count": 21493, "listed_count": 6}, "name": "Oliver Harmond."}, {"id": "2232450684", "username": "pxerer", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 149, "tweet_count": 4010, "listed_count": 0}, "name": "Paulo"}, {"id": "16331010", "username": "TMZ", "location": "Los Angeles, CA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6194514, "following_count": 933, "tweet_count": 392975, "listed_count": 20115}, "name": "TMZ"}, {"id": "619465181", "username": "RaulNM7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 264, "tweet_count": 18333, "listed_count": 8}, "name": "Ra\u00fal"}, {"id": "188522805", "username": "MaverickGold", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Islas Canarias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13319, "following_count": 989, "tweet_count": 67060, "listed_count": 159}, "name": "\u00d3scar Herrera"}, {"id": "483366707", "username": "Victorianorod", "location": "Tenerife,Canary Islands", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1099, "tweet_count": 4597, "listed_count": 4}, "name": "Victoriano Rodr\u00edguez"}, {"id": "1053854383627218944", "username": "Luizaroveda03", "location": "Vacaria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1472, "tweet_count": 18038, "listed_count": 0}, "name": "Juniper Lee \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"id": "166724688", "username": "henatu", "location": "Germany", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 517, "tweet_count": 12063, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc0a Natu"}, {"id": "1173025647939207169", "username": "Raquel78478598", "location": "Ipor\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 149, "tweet_count": 8479, "listed_count": 0}, "name": "Rachel"}, {"id": "138152729", "username": "LorenaAzocar", "location": "Sweden", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1534, "tweet_count": 112137, "listed_count": 7}, "name": "Lorena #SoyUnaDo\u00f1a"}, {"id": "116227294", "username": "AlfredoARamos", "location": "Barquisimeto, Iribarren", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 186538, "following_count": 7617, "tweet_count": 33465, "listed_count": 450}, "name": "Alfredo Ramos"}, {"id": "2955739228", "username": "teresapititesa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1689, "tweet_count": 210391, "listed_count": 54}, "name": "Teresa"}, {"id": "3397901284", "username": "DDaengabz", "location": "Jongsuk's heart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 900, "tweet_count": 52262, "listed_count": 4}, "name": "Brien"}, {"id": "3078663971", "username": "kissybin", "location": "Belle \u00c9poque \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 1654, "tweet_count": 63822, "listed_count": 24}, "name": "maria flopito loves binbin - hiatus"}, {"id": "1040191113343250432", "username": "ivanyviieneen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 147, "tweet_count": 2299, "listed_count": 0}, "name": "Rlls1:48\ud83e\udec0"}, {"id": "895798415266807808", "username": "Santiag64217591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 40, "tweet_count": 649, "listed_count": 0}, "name": "Santiago Galindez"}, {"id": "700480207443140609", "username": "Ssolza_", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 84, "tweet_count": 1366, "listed_count": 0}, "name": "VNCS*"}, {"id": "1195113620901957632", "username": "cazarottinho_", "location": "Entre-Iju\u00eds, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 200, "tweet_count": 945, "listed_count": 0}, "name": "guilherme"}, {"id": "3200913615", "username": "mario071963", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 338, "tweet_count": 4167, "listed_count": 0}, "name": "mario nunez"}, {"id": "18248645", "username": "CNNChile", "location": "Chile", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3928101, "following_count": 883, "tweet_count": 454489, "listed_count": 9553}, "name": "CNN Chile"}, {"id": "457657257", "username": "kpopqp", "location": "reis?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 129, "tweet_count": 99619, "listed_count": 6}, "name": "s\u1959z\u1959; \ud83c\udf83"}, {"id": "4724959268", "username": "WonderWomanFilm", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 371104, "following_count": 34, "tweet_count": 1677, "listed_count": 1224}, "name": "Wonder Woman 1984"}, {"id": "716304009120849920", "username": "vedazs16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 2940, "tweet_count": 348665, "listed_count": 10}, "name": "Veronica \ud83d\udcaf\ud83d\udc97\ud83d\udd25\ud83d\udcaa"}, {"id": "1150605250103074819", "username": "hyublogs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21238, "following_count": 13455, "tweet_count": 102434, "listed_count": 90}, "name": "\u0618"}, {"id": "913852611832500226", "username": "JosepLluis2001", "location": "Catalunya ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 2852, "tweet_count": 261223, "listed_count": 3}, "name": "Josep Llu\u00eds"}, {"id": "990670544700887041", "username": "martindt22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 445, "tweet_count": 11411, "listed_count": 4}, "name": "Martindt22"}, {"id": "167640685", "username": "HenryChinaski67", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28241, "following_count": 30828, "tweet_count": 74405, "listed_count": 0}, "name": "Henry Chinaski"}, {"id": "1093551961918582784", "username": "awnsang", "location": "submundo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1210, "tweet_count": 26265, "listed_count": 3}, "name": "ana"}, {"id": "811284053471195140", "username": "MiiaMilho", "location": "almer\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 224, "tweet_count": 127734, "listed_count": 9}, "name": "Spooky Mireia \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a"}, {"id": "281109498", "username": "rai_darkness", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 282, "tweet_count": 198604, "listed_count": 26}, "name": "\ud83e\udd87 Rai Nox Halloween \ud83d\udc7b"}, {"id": "275729315", "username": "alxprince", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6054, "following_count": 703, "tweet_count": 107119, "listed_count": 220}, "name": "Alejandro Prince"}, {"id": "470624258", "username": "Tainara_vargas", "location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 398, "tweet_count": 7448, "listed_count": 0}, "name": "Tainara Vargas \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"id": "976618316189065216", "username": "Boris_Buconic", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 269, "tweet_count": 3945, "listed_count": 0}, "name": "BBuconi\u0107 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udded\ud83c\uddf7"}, {"id": "3427382968", "username": "gizlaine2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440325, "listed_count": 22}, "name": "Gizlaine"}, {"id": "1196423273690599424", "username": "xZafiroki", "location": " hdr: @KASad94 \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1146, "tweet_count": 146637, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf83 Zafiro \ud83c\udf83"}, {"id": "822831527092482049", "username": "hannibal0309", "location": "Stamford, CT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}, "name": "jmunoz"}, {"id": "806888499647565824", "username": "Eduuuuu___", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 352, "tweet_count": 13263, "listed_count": 0}, "name": "3 por favor"}, {"id": "2386784414", "username": "luana8costa", "location": "RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 132, "tweet_count": 1390, "listed_count": 0}, "name": "Dream Girl (\ud83c\udf19)"}, {"id": "1169054927802576896", "username": "Ulises0508691", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 408, "tweet_count": 19101, "listed_count": 0}, "name": "Ulises050869"}, {"id": "1007424555240054785", "username": "Lanzin51", "location": "bh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 251, "tweet_count": 24339, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd5f"}, {"id": "942243311993094145", "username": "hlpolarize", "location": "cabin 7 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 579, "tweet_count": 12010, "listed_count": 0}, "name": "\u00e9rcia\ud83e\udec0"}, {"id": "2961318321", "username": "strawbvantie", "location": "\u207f\u1d49\u1d52\u1d9c\u2071\u1d57\u02b8.\u02e2\u1d57\u1d43\u02b8    \ud835\ude34\ud835\ude29\ud835\ude26/\ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 793, "tweet_count": 12461, "listed_count": 0}, "name": "\u02b0\u1d43\u02b7"}, {"id": "55903218", "username": "jheanraphael", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1845, "tweet_count": 20593, "listed_count": 10}, "name": "\uff8c\u5c3a"}, {"id": "769228033299472384", "username": "RapMais", "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 671695, "following_count": 1586, "tweet_count": 77305, "listed_count": 226}, "name": "rapmais"}, {"id": "2628650152", "username": "Sintya_Gaston", "location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 1591, "tweet_count": 72210, "listed_count": 47}, "name": "Sintya Gastao"}, {"id": "790707482515628033", "username": "realpfigueiredo", "location": "Weston, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717186, "following_count": 907, "tweet_count": 13433, "listed_count": 779}, "name": "Paulo Figueiredo Filho"}, {"id": "1056028664742244352", "username": "neoveludo", "location": "(19y/nsfw) fischl&xiao lover", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 252, "tweet_count": 8760, "listed_count": 1}, "name": "- lia"}, {"id": "405703604", "username": "Vaquero_V", "location": "Cuautla Morelos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 316, "tweet_count": 28497, "listed_count": 0}, "name": "Ramon Vaquero V."}, {"id": "1040938142273073152", "username": "ewward7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 270, "tweet_count": 50855, "listed_count": 0}, "name": "ewward \ud83c\uddec\ud83c\udded"}, {"id": "470312423", "username": "_Omba_", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 499, "tweet_count": 275679, "listed_count": 79}, "name": "A f a n d \u00e9"}, {"id": "2355256140", "username": "Alfonso0070", "location": "Calabria, Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 6225, "tweet_count": 320827, "listed_count": 308}, "name": "Alfonso Cavarretta"}, {"id": "986263800297984000", "username": "PicoPaperopoli", "location": "Paperopoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 0, "tweet_count": 67343, "listed_count": 7}, "name": "Pico De Paperis"}, {"id": "4866678382", "username": "todomejorqenada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6008, "following_count": 1393, "tweet_count": 283574, "listed_count": 63}, "name": "Javier Barrientos"}, {"id": "94208950", "username": "AntonioMaestre", "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 498593, "following_count": 2847, "tweet_count": 175933, "listed_count": 2996}, "name": "AntonioMaestre"}, {"id": "313714744", "username": "Jorge_ste21", "location": "CLN/CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 725, "tweet_count": 22152, "listed_count": 1}, "name": "Mr. Maledictus el Ma\u00f1as"}, {"id": "1431341604", "username": "CarmenRozas3", "location": "Lince, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212445, "listed_count": 2}, "name": "Carmen Rozas"}, {"id": "715741683535765505", "username": "mar2677", "location": "Lima Peru.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 4489, "tweet_count": 12342, "listed_count": 1}, "name": "Mariano Ambrosio Aurazo"}, {"id": "1120825121806090245", "username": "laurallins_", "location": "copacabana ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 587, "tweet_count": 13355, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "1085974025145335808", "username": "gangDapistA_", "location": "Complexo da mar\u00e9 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 569, "tweet_count": 13601, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd47\ud83e\udd34"}, {"id": "1325874428", "username": "Alexanderwineho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 123, "tweet_count": 2031, "listed_count": 0}, "name": "@Alexander winehouse"}, {"id": "1078063371407233025", "username": "ManuelS86260991", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1355, "tweet_count": 6604, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Santillan"}, {"id": "1020416049748078598", "username": "toindob2", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 313, "tweet_count": 16943, "listed_count": 0}, "name": "Dudu"}, {"id": "725071460713291776", "username": "stylesars", "location": "multifandom \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1672, "tweet_count": 10388, "listed_count": 1}, "name": "WATERMELON JUBS \ud83c\udf49"}, {"id": "290193247", "username": "luis1alfonso", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 566, "tweet_count": 9568, "listed_count": 0}, "name": "Ghost"}, {"id": "1130151473525006337", "username": "ApRenatoOliveir", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 4842, "tweet_count": 25660, "listed_count": 0}, "name": "@RenatoOliveira\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"id": "2716763753", "username": "davialcolumbre", "location": "Macap\u00e1-AP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 409903, "following_count": 627, "tweet_count": 7337, "listed_count": 991}, "name": "Davi Alcolumbre"}, {"id": "339941744", "username": "josephm_cov", "location": "Jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 452, "tweet_count": 52353, "listed_count": 29}, "name": "Joseph \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"}, {"id": "1181426658575822849", "username": "Madu__fernandes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 348, "tweet_count": 3512, "listed_count": 0}, "name": "\u1d48\u1d58\u1d48\u2071\u207f\u02b0\u1d43"}, {"id": "1139150973333647360", "username": "Naty_Natuxa", "location": "Harry's House ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 172, "tweet_count": 9640, "listed_count": 4}, "name": "Natuxa \ud83d\udc0d"}, {"id": "889708260055552000", "username": "AnaClara1989834", "location": "Sky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 256, "tweet_count": 1835, "listed_count": 0}, "name": "Ana Clara\ud83d\udc99"}, {"id": "392301125", "username": "emii_soto", "location": "Goya, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 201, "tweet_count": 5408, "listed_count": 2}, "name": "Emiliano"}, {"id": "2978144080", "username": "kimsjpg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8053, "following_count": 5486, "tweet_count": 128731, "listed_count": 17}, "name": "\u0618"}, {"id": "3374949184", "username": "jikookdri", "location": "\ub300\ucde8\ud0c0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9997, "following_count": 7792, "tweet_count": 26279, "listed_count": 23}, "name": "alli"}, {"id": "195222215", "username": "tecomaatheus", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 598, "tweet_count": 136190, "listed_count": 24}, "name": "Teco Chegan\u00e7as"}, {"id": "943203431933730816", "username": "ibetIosingdogs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 1496, "tweet_count": 37402, "listed_count": 12}, "name": "\u0618"}, {"id": "1113623439145877504", "username": "taegistary", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6125, "following_count": 5622, "tweet_count": 76968, "listed_count": 23}, "name": "leeh"}, {"id": "1023775938939633665", "username": "mariilapa_", "location": "any pronouns", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 512, "tweet_count": 18231, "listed_count": 1}, "name": "marii \ud83e\udee7"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T11:06:13.000Z", "id": "1203994250062581761", "edit_history_tweet_ids": ["1203994250062581761"], "author_id": "84725346", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 17, "like_count": 132, "quote_count": 5}, "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:52:38.000Z", "id": "1204187126436388864", "edit_history_tweet_ids": ["1204187126436388864"], "author_id": "913047647702962182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204186144713392129"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/l8eJLdbhh4", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/l8eJLdbhh4", "expanded_url": "https://twitter.com/caroltr4/status/1204186144713392129", "display_url": "twitter.com/caroltr4/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:35:34.000Z", "id": "1204167731790188546", "edit_history_tweet_ids": ["1204167731790188546"], "author_id": "723638116767113216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "eu n\u00e3o sou a torcida toda n\u00e3o amado https://t.co/cTUlawUWrx", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/cTUlawUWrx", "expanded_url": "https://twitter.com/Iuscaxasfggg/status/1204166584241152006", "display_url": "twitter.com/Iuscaxasfggg/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:40:30.000Z", "id": "1204168976303083521", "edit_history_tweet_ids": ["1204168976303083521"], "author_id": "1080473593136467969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204167822861119490"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/je9P3uxh0a", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/je9P3uxh0a", "expanded_url": "https://twitter.com/softedotae/status/1204167822861119490", "display_url": "twitter.com/softedotae/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:37:45.000Z", "id": "1204168283924111361", "edit_history_tweet_ids": ["1204168283924111361"], "author_id": "888906002652909569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204167822861119490"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2nMB2pA0oR", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/2nMB2pA0oR", "expanded_url": "https://twitter.com/softedotae/status/1204167822861119490", "display_url": "twitter.com/softedotae/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "MES"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "stopMes"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "noMES"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/fMnzGbdVR9", "expanded_url": "https://twitter.com/miia_2018/status/1204143070956183552", "display_url": "twitter.com/miia_2018/stat\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-09T21:27:51.000Z", "id": "1204150693168373760", "edit_history_tweet_ids": ["1204150693168373760"], "author_id": "1068849169455042561", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204143070956183552"}], "text": "#MES inadatto all'Italia, aderire \u00e8 una follia suicida, che va contro la nostra Costituzione e il nostro interesse. #stopMes #noMES https://t.co/fMnzGbdVR9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rK6u09eJfF", "expanded_url": "https://twitter.com/Pxmorena157/status/1204094343038066688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK6u09eJfF", "media_key": "3_1204094339338645506"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T17:43:57.000Z", "id": "1204094343038066688", "edit_history_tweet_ids": ["1204094343038066688"], "author_id": "1154863097405984768", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 1, "like_count": 338, "quote_count": 6}, "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/rK6u09eJfF"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/HnGo99Xnic", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T14:45:46.000Z", "id": "1204049502526570498", "edit_history_tweet_ids": ["1204049502526570498"], "author_id": "44463079", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 16, "like_count": 341, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}], "text": "Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secretaria y el audio del testigo \"Brasil\" lo terminaron de sepultar.\nCreo que alguien va a tener que buscar una pistola tambi\u00e9n. https://t.co/HnGo99Xnic"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:43:19.000Z", "id": "1204169685119504384", "edit_history_tweet_ids": ["1204169685119504384"], "author_id": "154308258", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "En 2 d\u00edas vi situaciones que  describen perfectamente la cronolog\u00eda de un macho abusador. C*abr\u00e9 \u201csi no me hiciste la cama es porque ya no me queres m\u00e1s\u201d. Jugador de f\u00fatbol golpeando a la pareja . Hombre mata a la pareja y luego se suicida..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:48:44.000Z", "id": "1204186144713392129", "edit_history_tweet_ids": ["1204186144713392129"], "author_id": "725134133962391552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204181724663554050"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ya31oPXg6z", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ya31oPXg6z", "expanded_url": "https://twitter.com/ciprianos_/status/1204181724663554050", "display_url": "twitter.com/ciprianos_/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.8848, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/5u1byWpiEn", "expanded_url": "https://twitter.com/MEWinsteadBR/status/1204094304437882880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5u1byWpiEn", "media_key": "16_1204094208577069057"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T17:43:47.000Z", "id": "1204094304437882880", "edit_history_tweet_ids": ["1204094304437882880"], "author_id": "1160920728117620736", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 353, "quote_count": 9}, "text": "Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda est\u00e1vamos filmando Esquadr\u00e3o Suicida, porque eu ficava dizendo: 'Oh, Harley se sai muito melhor quando ela tem gente para brincar'. (+) https://t.co/5u1byWpiEn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.8241, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T14:58:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "275938934", "id": "1204052664964792321", "edit_history_tweet_ids": ["1204052664964792321"], "author_id": "255223340", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203806229216288773"}], "text": "@Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u00edan a un sicario a robar pruebas; 4) se suicida el testigo principal; 5) dictan sentencia y no se cumple (PP=banda criminal y nadie va a la c\u00e1rcel)"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:31:10.000Z", "id": "1204181724663554050", "edit_history_tweet_ids": ["1204181724663554050"], "author_id": "1080917728934981633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\numa aluna exemplar https://t.co/opGb3jOWyZ", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/opGb3jOWyZ", "expanded_url": "https://t.co/opGb3jOWyZ", "display_url": "t.co/opGb3jOWyZ"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:55:21.000Z", "id": "1204157613178576901", "edit_history_tweet_ids": ["1204157613178576901"], "author_id": "876977621220945921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204156852440895488"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sl porra\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/iPcRiaSuVA", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/iPcRiaSuVA", "expanded_url": "https://twitter.com/toindob2/status/1204156852440895488", "display_url": "twitter.com/toindob2/statu\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:53:24.000Z", "id": "1204172218672001025", "edit_history_tweet_ids": ["1204172218672001025"], "author_id": "207674579", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/hl2axIWlwW", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/hl2axIWlwW", "expanded_url": "https://americanuestra.com/?p=33389", "display_url": "americanuestra.com/?p=33389"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T01:13:39.000Z", "id": "1203845128567181313", "edit_history_tweet_ids": ["1203845128567181313"], "author_id": "347524111", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 88, "like_count": 2125, "quote_count": 25}, "text": "Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de las terapias de conversi\u00f3n."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T17:00:00.000Z", "id": "1204083284503924737", "edit_history_tweet_ids": ["1204083284503924737"], "author_id": "1178513588685684737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 23, "like_count": 39, "quote_count": 26}, "text": "Quem nunca passou por isso nunca cinemou de verdade \ud83d\ude02 https://t.co/xEsOBRluv2", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/xEsOBRluv2", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemoupodcast/status/1204083284503924737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xEsOBRluv2", "media_key": "3_1203878213040033797"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T18:49:13.000Z", "id": "1204110769924784129", "edit_history_tweet_ids": ["1204110769924784129"], "author_id": "309812848", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 9, "like_count": 431, "quote_count": 4}, "text": "Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles de regulaciones absurdas y una legislaci\u00f3n laboral que transforma en suicida al que toma un trabajador Mir\u00e1 y difundi  https://t.co/TZHoVdlRo2", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TZHoVdlRo2", "expanded_url": "https://youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "display_url": "youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dT3sXzQo_Uw&feature=youtu.be"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ElNobelSalado"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/UOkOr3Ak5t", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoPinedoC/status/1203695859399118849/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UOkOr3Ak5t", "media_key": "7_1203695671460663303"}]}, "lang": "qme", "created_at": "2019-12-08T15:20:31.000Z", "id": "1203695859399118849", "edit_history_tweet_ids": ["1203695859399118849"], "author_id": "1197989276874506240", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 113, "like_count": 432, "quote_count": 67}, "text": "#ElNobelSalado https://t.co/UOkOr3Ak5t"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "ted bundy"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:45:02.000Z", "id": "1204185213062000641", "edit_history_tweet_ids": ["1204185213062000641"], "author_id": "1032265295103184896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "t\u00e1 meu vi o filme do ted bundy e n\u00e3o vou negar que achei tendencioso \n(no filme todo ele \u00e9 bonzinho e tipo deixa a crer que ele \u00e9 inocente sabe n sei)"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:21:23.000Z", "id": "1204179263840276481", "edit_history_tweet_ids": ["1204179263840276481"], "author_id": "1046119474183761921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Leer mensajes viejos sale mal"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 334, "end": 338, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "rfcrod", "id": "468457685"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "paollatorrilhas", "id": "2962083833"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "Geoh_2002", "id": "1132767440092446721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:41:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "893203935074406402", "id": "1204184250632867845", "edit_history_tweet_ids": ["1204184250632867845"], "author_id": "28384148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204167409495629824"}], "text": "@pablohp82 @rfcrod @paollatorrilhas @MarcelaProc0pio @Geoh_2002 N\u00e3o existe um pentelho seu que n\u00e3o entenda que isso \u00e9 um caso isolado. S\u00f3 escolhe pra ilustrar seu argumento porque \u00e9 conveniente.\n96% dos assassinatos s\u00e3o cometidos por homens, embora eles sejam v\u00edtimas em apenas 79% dos casos.\nTem muito mais homem matando mulher sim, Pablo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.7253, "type": "Other", "normalized_text": "BLOW"}, {"start": 11, "end": 20, "probability": 0.8601, "type": "Other", "normalized_text": "Recycled J"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5332, "type": "Other", "normalized_text": "Ezzem"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.7501, "type": "Other", "normalized_text": "Recycled"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/dGjZZE8YhU", "expanded_url": "https://twitter.com/AleLR_23/status/1204183308072050688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dGjZZE8YhU", "media_key": "3_1204183302506270720"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:37:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "2220133430", "id": "1204183308072050688", "edit_history_tweet_ids": ["1204183308072050688"], "author_id": "2220133430", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204182272267767808"}], "text": "5. 'BLOW', Recycled J y Ezzem (2016). Siempre he sentido debilidad por lo que era Cool y es cierto que la evoluci\u00f3n a Recycled fue dif\u00edcil de comprender, pero a d\u00eda de hoy cualquiera que escuche esto ver\u00e1 que este chico iba muy adelantado. Geniazo. https://t.co/dGjZZE8YhU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 132, "probability": 0.8776, "type": "Organization", "normalized_text": "atleticano"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.9189, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.9362, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:37:52.000Z", "id": "1204183408999641096", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204183408999641096"], "author_id": "1658748194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Independente de torcer pra um time ou pro outro (at\u00e9 pq futebol n\u00e3o \u00e9 uma das minhas maiores preocupa\u00e7\u00f5es) mas eu to vendo atleticano falando da torcida do Cruzeiro como se fossem as margaridas do campo n\u00e9, que a torcida do Cruzeiro \u00e9 ruim e n\u00e3o sei oq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4493, "type": "Person", "normalized_text": "Maykon"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:35:30.000Z", "id": "1204182814389948416", "edit_history_tweet_ids": ["1204182814389948416"], "author_id": "1161713083666051072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lembrei de s\u00e1bado, onde eu tava literalmente com &gt;&gt;&gt;&gt;medo&lt;&lt;&lt;&lt; de dormir, porque o Maykon puxou TR\u00caS canetas permanentes pra riscar quem dormisse...."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/NMHa5DKmN0", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/fue-un-ciego-y-fanatico-defensor-de-su-fallecido-lider/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/fue-un-cieg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/fue-un-ciego-y-fanatico-defensor-de-su-fallecido-lider/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T16:42:30.000Z", "id": "1204078878773403648", "edit_history_tweet_ids": ["1204078878773403648"], "author_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 81, "like_count": 1113, "quote_count": 16}, "text": "\u201cDel Castillo fue un ciego y fan\u00e1tico defensor de su fallecido l\u00edder\u201d https://t.co/NMHa5DKmN0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6256, "type": "Other", "normalized_text": "Ayayayayay"}, {"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7309, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/ZqVh7srzRP", "expanded_url": "https://twitter.com/yturbe_/status/1203699964985131012", "display_url": "twitter.com/yturbe_/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:30:27.000Z", "id": "1204166443862044672", "edit_history_tweet_ids": ["1204166443862044672"], "author_id": "2382778009", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 15, "like_count": 600, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699964985131012"}], "text": "Ayayayayay. Los libros de MVLL no se agotan a las dos semanas porque se imprimen de cien mil ejemplares para arriba. Y luego igual se agotan. https://t.co/ZqVh7srzRP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 237, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "Ruiz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Marvins2000", "id": "125065961"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "boxeoMexa", "id": "1186494271739838465"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "cesarmartinezmx", "id": "106238555"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:37:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "125065961", "id": "1204183346147975169", "edit_history_tweet_ids": ["1204183346147975169"], "author_id": "963351834340614144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204182071104589824"}], "text": "@Marvins2000 @boxeoMexa @cesarmartinezmx Asi es...ha demos trado que no es un suicida jajajaj pero tambien ha quedado claro que no se faja como un puro Mexicano. Esto es box diferentes estilos, diferentes estrategias,etc...pero lo de Ruiz pasandose tropecientos kilos no tiene perdon \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Nikken"}, {"start": 118, "end": 133, "probability": 0.3716, "type": "Other", "normalized_text": "Derechos Humanos"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:24:20.000Z", "id": "1204180005208633344", "edit_history_tweet_ids": ["1204180005208633344"], "author_id": "39176902", "public_metrics": {"retweet_count": 623, "reply_count": 105, "like_count": 1557, "quote_count": 9}, "text": "Lamento profundamente el fallecimiento del doctor Pedro Nikken, catedr\u00e1tico de larga trayectoria en la defensa de los Derechos Humanos y con quien tuve el privilegio de conversar recientemente.\n\nEs una gran p\u00e9rdida para el pa\u00eds. Env\u00edo mis condolencias a sus familiares."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "id": "1203645083653947392", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "author_id": "2401917402", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "id": "1203637010143072257", "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "author_id": "1119190474525421568", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 189, "tag": "Metamemorias"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T15:36:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "54095033", "id": "1203699964985131012", "edit_history_tweet_ids": ["1203699964985131012"], "author_id": "54095033", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 184, "like_count": 98, "quote_count": 38}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699961571008514"}], "text": "D\u00edganme un s\u00f3lo libro de Vargas Llosa que haya tenido que prepararse una edici\u00f3n, a tan s\u00f3lo dos semanas de haberse publicado.\nQue siga revolc\u00e1ndose en el fango de la envidia. #Metamemorias (2/2)"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:16:02.000Z", "id": "1204177918605320192", "edit_history_tweet_ids": ["1204177918605320192"], "author_id": "856690321563975681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. https://t.co/qIeYdfgGaS", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qIeYdfgGaS", "expanded_url": "https://t.co/qIeYdfgGaS", "display_url": "t.co/qIeYdfgGaS"}]}}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-09T11:09:56.000Z", "id": "1203995187141398529", "edit_history_tweet_ids": ["1203995187141398529"], "author_id": "8330472", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 154, "like_count": 75, "quote_count": 107}, "text": "L'Ajuntament de Barcelona demana retirar punts del carnet als conductors contaminants\nhttps://t.co/fUdkEgU87f https://t.co/Ie8EUv0uON", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fUdkEgU87f", "expanded_url": "http://bit.ly/2qw06Xo", "display_url": "bit.ly/2qw06Xo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/lajuntament-de-barcelona-demana-retirar-punts-del-carnet-als-conductors-contaminants/noticia/2969595/"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ie8EUv0uON", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1203995187141398529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ie8EUv0uON", "media_key": "3_1203995177783836672"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:37:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1013541619734319109", "id": "1204183349985730567", "edit_history_tweet_ids": ["1204183349985730567"], "author_id": "1203283405158453248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "theblaisemamba", "id": "1013541619734319109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204183229034586114"}], "text": "@theblaisemamba \u00bfA qu\u00e9 viene ese instituto suicida?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:52:52.000Z", "id": "1204172085947449355", "edit_history_tweet_ids": ["1204172085947449355"], "author_id": "1265226450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/TT83vOtmIb", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TT83vOtmIb", "expanded_url": "https://twitter.com/kanroiijs/status/1204161292484956164", "display_url": "twitter.com/kanroiijs/stat\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:37:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1203283405158453248", "id": "1204183229034586114", "edit_history_tweet_ids": ["1204183229034586114"], "author_id": "1013541619734319109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204182688556556288"}], "text": "@Michell_Flint Debe ser que hoy quiero que me deis una paliza entre todos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Ruiz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "boxeoMexa", "id": "1186494271739838465"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "granaino_ismael", "id": "963351834340614144"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "cesarmartinezmx", "id": "106238555"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:32:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1186494271739838465", "id": "1204182071104589824", "edit_history_tweet_ids": ["1204182071104589824"], "author_id": "125065961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204181845648314374"}], "text": "@boxeoMexa @granaino_ismael @cesarmartinezmx La realidad es que la pegada de Ruiz es demasiado peligrosa, sino tienes necesidad para que te arriesgas y eso no te hace mal peleador sino m\u00e1s bien un buen estratega"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 101, "probability": 0.5581, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Universo"}, {"start": 204, "end": 214, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "Leila Lopes"}, {"start": 227, "end": 243, "probability": 0.6558, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Univeso 2011"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/cn3zsqwwJf", "expanded_url": "https://twitter.com/Cardoso/status/1204037113592864769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cn3zsqwwJf", "media_key": "3_1204037106454192129"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/cn3zsqwwJf", "expanded_url": "https://twitter.com/Cardoso/status/1204037113592864769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cn3zsqwwJf", "media_key": "3_1204037106466770944"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T13:56:32.000Z", "id": "1204037113592864769", "edit_history_tweet_ids": ["1204037113592864769"], "author_id": "1421721", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 37, "like_count": 626, "quote_count": 10}, "text": "HAHAHAHA estou rindo HORRORES com a lacrosfera em \u00eaxtase pq uma candidata negra ganhou o Miss Universo, como sempre t\u00eam ZERO mem\u00f3ria, falam como se fosse a primeira vez, e cagam na cabe\u00e7a de gente como a Leila Lopes, angolana, Miss Univeso 2011. https://t.co/cn3zsqwwJf"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T09:52:35.000Z", "id": "1203975719975575552", "edit_history_tweet_ids": ["1203975719975575552"], "author_id": "372806202", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 16, "like_count": 177, "quote_count": 7}, "text": "No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay egos que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00eds. Se trata, sin duda, de un saboteo suicida. https://t.co/pIoYXySkti", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/pIoYXySkti", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:20:13.000Z", "id": "1204178968624152576", "edit_history_tweet_ids": ["1204178968624152576"], "author_id": "526866695", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/8IuHOwW2uc", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/8IuHOwW2uc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6236, "type": "Person", "normalized_text": "daesung"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6327, "type": "Person", "normalized_text": "marka"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:35:26.000Z", "id": "1204182798157914121", "edit_history_tweet_ids": ["1204182798157914121"], "author_id": "1201295912963891201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "| like y daesung le ahoga la cara en esa pintura a marka."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:22:43.000Z", "id": "1204164500586401792", "edit_history_tweet_ids": ["1204164500586401792"], "author_id": "3120745861", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 2047, "like_count": 7009, "quote_count": 107}, "text": "vou apagar este tu\u00edte fale a maior merda poss\u00edvel pq em 5 minutos vou apagar"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:24:21.000Z", "id": "1204164912039309313", "edit_history_tweet_ids": ["1204164912039309313"], "author_id": "819726412873629696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204159151833661440"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou :\u274c (nunca sai no soco, por\u00e9m j\u00e1 bati boca)\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 (passei cola kk) https://t.co/rINQwOfUTf", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/rINQwOfUTf", "expanded_url": "https://twitter.com/lilashearts/status/1204159151833661440", "display_url": "twitter.com/lilashearts/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T14:46:43.000Z", "id": "1204049743367856128", "edit_history_tweet_ids": ["1204049743367856128"], "author_id": "30497228", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 22, "like_count": 837, "quote_count": 10}, "text": "Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de sol. Uma briga besta, por um copo de bebida. Praia cheia! O filho do homem tamb\u00e9m foi baleado. Depois perguntam se f\u00e1cil pro jornalista manter a sa\u00fade mental..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:33:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1199511603819040768", "id": "1204182215879462915", "edit_history_tweet_ids": ["1204182215879462915"], "author_id": "1122688647424282626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GuxTargII", "id": "1199511603819040768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204182031791472640"}], "text": "@GuxTargII Awn, o que houve?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:26:45.000Z", "id": "1204180615110823941", "edit_history_tweet_ids": ["1204180615110823941"], "author_id": "956562815975919617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3AAPAe8y8K", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/3AAPAe8y8K", "expanded_url": "https://twitter.com/burntocry/status/1204175473292566529", "display_url": "twitter.com/burntocry/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "ron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "guarito_21", "id": "41968576"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T17:26:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "41968576", "id": "1204090030043602949", "edit_history_tweet_ids": ["1204090030043602949"], "author_id": "753739458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204088240933920769"}], "text": "@guarito_21 Brindale una botella de ron y le pon\u00e9is vallenatos"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T14:44:07.000Z", "id": "1204049088519589889", "edit_history_tweet_ids": ["1204049088519589889"], "author_id": "752809401732464640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203698266833076227"}], "text": "Mas ynw melly oq mano\nVoc\u00eas t\u00e3o mm a defender um gajo q matou o amigo, esse tipo de pessoas \u00e9 q s\u00e3o descart\u00e1veis deste mundo v\u00e3o se foder https://t.co/1fXBw0hq0N", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/1fXBw0hq0N", "expanded_url": "https://twitter.com/yungsucca/status/1203698266833076227", "display_url": "twitter.com/yungsucca/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:28:23.000Z", "id": "1204181022474145793", "edit_history_tweet_ids": ["1204181022474145793"], "author_id": "600515675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/RwMUFIzewM", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/RwMUFIzewM", "expanded_url": "https://t.co/RwMUFIzewM", "display_url": "t.co/RwMUFIzewM"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T15:18:13.000Z", "id": "1204057669771939840", "edit_history_tweet_ids": ["1204057669771939840"], "author_id": "734825745873285125", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 191, "like_count": 276, "quote_count": 575}, "text": "pongan \u201c en vacaciones ...\" A ver qu\u00e9 sale\nEn vacaciones no se puede ir al m\u00e9dico JAJAJAJ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:09:07.000Z", "id": "1204176177235185665", "edit_history_tweet_ids": ["1204176177235185665"], "author_id": "3383695053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "A quantidade ABSURDA de gente com uma grana que nem cabe na nossa imagina\u00e7\u00e3o nesses condom\u00ednios \u00e9 mais que indignante, \u00e9 antinatural\nDe onde veio tanta grana?\nA custo de quem?\nO suor de quem deu lucro pra esses filhos da puta?\nT\u00f4 mal, de verdade\n\u00c9 uma f\u00faria impotente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7644, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 126, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 158, "end": 169, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/2rQPvj1vqh", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1204170028641374208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2rQPvj1vqh", "media_key": "3_1204169985511346176"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:44:41.000Z", "id": "1204170028641374208", "edit_history_tweet_ids": ["1204170028641374208"], "author_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 373, "like_count": 557, "quote_count": 79}, "text": "Sigan rojos haciendo campa\u00f1a contra la derecha, a este paso el Congreso ser\u00e0 100% anti-comu-roji-caviar.\n\ud83d\ude02 Vao .@MarthaChavezC .@MijaelGLP .@rosamariabartra .@BeingoleaA https://t.co/2rQPvj1vqh"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T12:25:19.000Z", "id": "1204014157944754176", "edit_history_tweet_ids": ["1204014157944754176"], "author_id": "475194136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203839254293614597"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n q eu lembre\nnota vermelha: s\nreprova\u00e7\u00e3o: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: 2, 1 na 2\u00aa serie pq nao sabia ver as horas KK\nmatou aula: n\nexpulso de sala: n \naluno destaque: s\nse popularizou: n\ndiretoria: n\nchorou na sala: n\npegou algu\u00e9m no banheiro: n https://t.co/oyIxj9KvSa", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/oyIxj9KvSa", "expanded_url": "https://twitter.com/mendesnmars/status/1203839254293614597", "display_url": "twitter.com/mendesnmars/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T19:48:35.000Z", "id": "1203763321167634433", "edit_history_tweet_ids": ["1203763321167634433"], "author_id": "1102372694274785281", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.\ud83d\udd2b\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfe1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Lidia"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "MChadoca", "id": "1133572711064768513"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:48:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "615367359", "id": "1204170955876122626", "edit_history_tweet_ids": ["1204170955876122626"], "author_id": "1192644601250754560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204167321398497281"}], "text": "@evi3713 @MChadoca La vamos a tener que seguir viendo a Lidia con cara de sufrida\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-12-09T22:57:54.000Z", "id": "1204173352530788353", "edit_history_tweet_ids": ["1204173352530788353"], "author_id": "3120745861", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 111, "like_count": 3196, "quote_count": 40}, "text": "https://t.co/F1cZFLnrAM", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F1cZFLnrAM", "expanded_url": "https://twitter.com/maiconkusterkkk/status/1204173352530788353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F1cZFLnrAM", "media_key": "3_1204173204593483776"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F1cZFLnrAM", "expanded_url": "https://twitter.com/maiconkusterkkk/status/1204173352530788353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F1cZFLnrAM", "media_key": "3_1204173204585099264"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F1cZFLnrAM", "expanded_url": "https://twitter.com/maiconkusterkkk/status/1204173352530788353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F1cZFLnrAM", "media_key": "3_1204173204585095168"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F1cZFLnrAM", "expanded_url": "https://twitter.com/maiconkusterkkk/status/1204173352530788353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F1cZFLnrAM", "media_key": "3_1204173204572581888"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:52:14.000Z", "id": "1204171925783810058", "edit_history_tweet_ids": ["1204171925783810058"], "author_id": "4239345082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A chama de um amor que foi eterno pode terminar \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7895, "type": "Other", "normalized_text": "Anime"}, {"start": 156, "end": 179, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "Kuusen Madoushi Kouhosei"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.4021, "type": "Other", "normalized_text": "Kyoukan"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.4127, "type": "Place", "normalized_text": "Sub Otaku"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T16:43:16.000Z", "id": "1204079075079274496", "edit_history_tweet_ids": ["1204079075079274496"], "author_id": "289122483", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "text": "Me da risa cuando un amigo habla de un Anime y dice el nombre en japones con naturalidad como si fuera la cosa mas conocida del mundo en plan:\n\n-\u00bfHaz visto Kuusen Madoushi Kouhosei no Kyoukan?\n\n\u00a1No! \u00a1Hablame en Sub Otaku!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 60, "username": "lahuertagrande", "id": "3032270200"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/qreNDINCeK", "expanded_url": "https://www.larazon.es/blogs/internacional/minorteeslagente/juan-carlos-chirinos-el-biografo-maldito-de-un-pais-que-se-suicida-EP15928095/", "display_url": "larazon.es/blogs/internac\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/blogs/internacional/minorteeslagente/juan-carlos-chirinos-el-biografo-maldito-de-un-pais-que-se-suicida-EP15928095/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:20:59.000Z", "id": "1204179164133285888", "edit_history_tweet_ids": ["1204179164133285888"], "author_id": "5496462", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Sobre \"Venezuela, biograf\u00eda de un suicidio\" (@lahuertagrande, 2017).\nhttps://t.co/qreNDINCeK"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:54:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "339146568", "id": "1204172609816027136", "edit_history_tweet_ids": ["1204172609816027136"], "author_id": "730682118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "laayseramalho", "id": "339146568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204168861072928768"}], "text": "@laayseramalho Amiga, acho que ainda tem filhotes dispon\u00edveis pra ado\u00e7\u00e3o, do q te mostrei"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/HOFhIGgSLh", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T12:44:29.000Z", "id": "1204018983734841344", "edit_history_tweet_ids": ["1204018983734841344"], "author_id": "496493810", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 6, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "text": "\"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposici\u00f3n en Venezuela. Hay egos tan duros que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe.... Se trata, sin duda, de un saboteo suicida\" https://t.co/HOFhIGgSLh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5951, "type": "Other", "normalized_text": "EGFP-C1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Victagua", "id": "259710903"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "Shora", "id": "5635572"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:15:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "259710903", "id": "1204177839051948032", "edit_history_tweet_ids": ["1204177839051948032"], "author_id": "164740022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204177500714274818"}], "text": "@Victagua @Shora No lo s\u00e9 pero en cuanto lo sepa, all\u00e1 que ir\u00e9 con un pl\u00e1smido EGFP-C1 y un promotor ubicuo.\n\nVaya que s\u00ed."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T23:18:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1059446663742476290", "id": "1204178450522746881", "edit_history_tweet_ids": ["1204178450522746881"], "author_id": "1046029085695246336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carolmnrr", "id": "1059446663742476290"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204173321790730241"}], "text": "@carolmnrr quem \u00e9 esse nobre fuzileiro?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 58, "tag": "precariEPR"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "NonelArena"}, {"start": 154, "end": 161, "tag": "lavoro"}, {"start": 169, "end": 185, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 189, "end": 196, "tag": "gabbia"}, {"start": 204, "end": 213, "tag": "politica"}, {"start": 214, "end": 222, "tag": "suicida"}, {"start": 224, "end": 242, "tag": "siamoTuttiPrecari"}, {"start": 243, "end": 254, "tag": "orgoglioPU"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7OgErn9xHO", "expanded_url": "https://twitter.com/nonelarena/status/1203763845224968194?s=08", "display_url": "twitter.com/nonelarena/sta\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/13N4kpPUdw", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1203816580032991232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13N4kpPUdw", "media_key": "3_1203816572013469697"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-08T23:20:13.000Z", "id": "1203816580032991232", "edit_history_tweet_ids": ["1203816580032991232"], "author_id": "1039778096365412352", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203763845224968194"}], "text": "Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gentilezza e complimenti per l'ottimo #lavoro.\nBasta #ricercapubblica in #gabbia, basta #politica #suicida. #siamoTuttiPrecari #orgoglioPU\nhttps://t.co/7OgErn9xHO https://t.co/13N4kpPUdw"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-09T17:08:29.000Z", "id": "1204085420142813190", "edit_history_tweet_ids": ["1204085420142813190"], "author_id": "962381587", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes  d\u2019immigraci\u00f3 de les m\u00e9s altes del m\u00f3n,combinades amb una natalitat de les m\u00e9s baixes i una fugida de professionals  qualificats, que ensems s\u00f3n substitu\u00efts(...)"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T02:30:28.000Z", "id": "1203864461070815233", "edit_history_tweet_ids": ["1203864461070815233"], "author_id": "987177247357526017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203691811681849349"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/EhhU9mk20d", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/EhhU9mk20d", "expanded_url": "https://twitter.com/yowintercat/status/1203691811681849349", "display_url": "twitter.com/yowintercat/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:10:04.000Z", "id": "1204176414951510018", "geo": {"place_id": "d00fceeb653c10c0"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204176414951510018"], "author_id": "891125738040168448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "mano q KKKKKKKKKK https://t.co/cCE7wqBW4s", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/cCE7wqBW4s", "expanded_url": "https://t.co/cCE7wqBW4s", "display_url": "t.co/cCE7wqBW4s"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8301, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.7687, "type": "Place", "normalized_text": "Envigado"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.4774, "type": "Place", "normalized_text": "Clan del Golfo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T17:58:06.000Z", "id": "1204097906665496577", "edit_history_tweet_ids": ["1204097906665496577"], "author_id": "1654355352", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 11, "like_count": 223, "quote_count": 2}, "text": "Por qu\u00e9 Uribe ha matado a m\u00e1s de 10.000 campesinos pero no ha podido con la oficina de Envigado ni con el Clan del Golfo?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T19:10:46.000Z", "id": "1204116191851229184", "edit_history_tweet_ids": ["1204116191851229184"], "author_id": "252177137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203910817412009984"}], "text": "Agora vai \nESCOLA.\n\nbrigou: apanhei\nnota vermelha: nop\nreprova\u00e7\u00e3o: 0\nrecupera\u00e7\u00e3o: qu\u00edmica sempre\nmatou aula: yep\nexpulso de sala: bastante\naluno destaque: sim\nse popularizou: como saco de pancada\ndiretoria: geral\nchorou na sala: acho q sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: nem fora https://t.co/yPpIiMGZxg", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/yPpIiMGZxg", "expanded_url": "https://twitter.com/karaykaryna/status/1203910817412009984", "display_url": "twitter.com/karaykaryna/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T23:09:49.000Z", "id": "1204176352926191617", "edit_history_tweet_ids": ["1204176352926191617"], "author_id": "891726276305842176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/C5agw2pEn0", "expanded_url": "https://youtu.be/hwYNQbCL14s", "display_url": "youtu.be/hwYNQbCL14s"}]}, "text": "Editorial: \"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\", un campanazo... https://t.co/C5agw2pEn0 v\u00eda @YouTube"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Psic\u00f2legs"}, {"start": 63, "end": 79, "tag": "conductasu\u00efcida"}, {"start": 122, "end": 127, "tag": "risc"}, {"start": 186, "end": 194, "tag": "pacient"}, {"start": 211, "end": 217, "tag": "crisi"}, {"start": 237, "end": 249, "tag": "salutmental"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "UVic_FCSB", "id": "1286191734"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/yrdHFbpkeI", "expanded_url": "https://bit.ly/2QkF88o", "display_url": "bit.ly/2QkF88o"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/KNsA0Qb0KZ", "expanded_url": "https://twitter.com/uvic_fcontinua/status/1204167606418231296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KNsA0Qb0KZ", "media_key": "3_1204167604597919744"}]}, "lang": "ca", "created_at": "2019-12-09T22:35:04.000Z", "id": "1204167606418231296", "edit_history_tweet_ids": ["1204167606418231296"], "author_id": "827105321751547909", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Psic\u00f2legs: la @UVic_FCSB tracta l'abordatge i prevenci\u00f3 de la #conductasu\u00efcida: terminologia i epidemiologia, factors de #risc i protecci\u00f3, avaluaci\u00f3 de la conducta su\u00efcida, maneig del #pacient, intervenci\u00f3 en #crisi, post intervenci\u00f3. #salutmental. https://t.co/yrdHFbpkeI https://t.co/KNsA0Qb0KZ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-04T13:28:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "770381224225406976", "id": "1202218093566681089", "edit_history_tweet_ids": ["1202218093566681089"], "author_id": "1028997507131600901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 225, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 17, "username": "L_gust", "id": "67039653"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "lolalow6", "id": "724295922805551104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202217088724680710"}], "text": "@germ4n0_ @L_gust @lolalow6 Pior. Morreram 9 jovens depois de uma a\u00e7\u00e3o da POL\u00cdCIA."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "oversharing"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/3cQltoyWpm", "expanded_url": "https://twitter.com/okumuraphil/status/1204077121234190337", "display_url": "twitter.com/okumuraphil/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T18:07:30.000Z", "id": "1204100273523843073", "edit_history_tweet_ids": ["1204100273523843073"], "author_id": "2834459925", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 13}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204077121234190337"}], "text": "e vamos de oversharing!\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3cQltoyWpm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.5491, "type": "Person", "normalized_text": "STANNIS"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.6954, "type": "Person", "normalized_text": "Stannis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jairmearrependi", "id": "1053378751189397504"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:51:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1053378751189397504", "id": "1203718712173441029", "edit_history_tweet_ids": ["1203718712173441029"], "author_id": "45051642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203717374635061252"}], "text": "@jairmearrependi N\u00e3o n\u00e3o n\u00e3o n\u00e3o n\u00e3o POR FAVOR n\u00e3o faz isso NAO COMPARA O STANNIS COM ESSA GALERA n\u00e3o n\u00e3o n\u00e3o n\u00e3o n\u00e3o \n\nO Stannis foi \"O Rei que se Importou\".\n\nN\u00e3o"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T13:52:23.000Z", "id": "1204036068733046784", "edit_history_tweet_ids": ["1204036068733046784"], "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 8, "like_count": 145, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}], "text": "Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo libidinoso cae redondito. Su \"asistenta\" lo revent\u00f3 literalmente.\"Al q con bebe se acuesta,embarrado amanece\".Le lleg\u00f3 la hora a este dinosaurio aprista. https://t.co/PsykDXuJRV", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PsykDXuJRV", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "aranhaverso"}, {"start": 13, "end": 25, "probability": 0.4735, "type": "Organization", "normalized_text": "pantera negra"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5214, "type": "Person", "normalized_text": "hulk"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/yLUamNMbwi", "expanded_url": "https://twitter.com/uncannyspidey/status/1204142614792028160", "display_url": "twitter.com/uncannyspidey/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:55:25.000Z", "id": "1204172726434435073", "edit_history_tweet_ids": ["1204172726434435073"], "author_id": "64266683", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "aranhaverso, pantera negra e coringa os melhores\n\nlanterna verde, filme do hulk (t\u00e3o ruim q nem na lista t\u00e1) e esquadr\u00e3o suicida os piores\n\n(n\u00e3o sei escolher um s\u00f3) https://t.co/yLUamNMbwi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5105, "type": "Organization", "normalized_text": "Band Sports"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.6391, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox Sport"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.6982, "type": "Organization", "normalized_text": "Sportv"}, {"start": 87, "end": 104, "probability": 0.4576, "type": "Other", "normalized_text": "Esporte Interativo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miss_vieira", "id": "27118156"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:50:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "27118156", "id": "1204171528797147137", "edit_history_tweet_ids": ["1204171528797147137"], "author_id": "2863864609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204170271952982016"}], "text": "@miss_vieira Praticamente todos os canais de esporte.\n\nBand Sports, Fox Sport, Sportv, Esporte Interativo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.966, "type": "Other", "normalized_text": "spiderverse"}, {"start": 126, "end": 139, "probability": 0.7534, "type": "Other", "normalized_text": "justice league"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "uncannyspidey", "id": "756189170175836160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:52:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "756189170175836160", "id": "1204172072777375745", "edit_history_tweet_ids": ["1204172072777375745"], "author_id": "701188753201766400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204142614792028160"}], "text": "@uncannyspidey spiderverse o melhor com certeza, \u00e9 um trabalho de dire\u00e7\u00e3o, de arte, de roteiro, trilha sonora tudo impec\u00e1vel\n\njustice league o pior, mostra como um est\u00fadio pode estragar um filme com um potencial enorme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6562, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 29, "end": 47, "probability": 0.8807, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de literatura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T17:57:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "54095033", "id": "1204097709193474048", "geo": {"place_id": "00cdbed526e48ca1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204097709193474048"], "author_id": "22434222", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699964985131012"}], "text": "@yturbe_ Oe que? MVLL premio Nobel de literatura cuyos libros se venden en todo el mundo le tiene envidia a un ladr\u00f3n  suicida? Por favor."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T04:05:48.000Z", "id": "1203888452137299969", "edit_history_tweet_ids": ["1203888452137299969"], "author_id": "1049490824839467008", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos antes el sobrepeso que el cambio clim\u00e1tico. Hay que sacar a ese 80% de ni\u00f1os a la calle antes de que sea tarde\".\n\nhttps://t.co/kcl0KItjlO", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/kcl0KItjlO", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=FB_MX_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=FB_MX_CM"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:40:34.000Z", "id": "1204168990081376259", "edit_history_tweet_ids": ["1204168990081376259"], "author_id": "433631787", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "temos um velho, caolho, surdo e agora suicida. https://t.co/OqKgPwJlGr", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/OqKgPwJlGr", "expanded_url": "https://twitter.com/mafiashippers/status/1204168990081376259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OqKgPwJlGr", "media_key": "3_1204168981189447682"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7188, "type": "Person", "normalized_text": "mac"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Ariana Grande"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.3123, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 208, "end": 210, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Mac"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MiguelMendonca9", "id": "3184084924"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:50:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "3184084924", "id": "1204171610783137793", "edit_history_tweet_ids": ["1204171610783137793"], "author_id": "940606344909983744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204170313342373889"}], "text": "@MiguelMendonca9 Pra mim o caso do mac \u00e9 uma beca triste pq tenho a sensa\u00e7\u00e3o q ele \u00e9 mais recordado como o ex da Ariana Grande q morreu do q pelo artista q foi. Por mt grande q a AG seja, e \u00e9, por tudo o q o Mac fez como artista, merecia mt mais q isso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.42, "type": "Other", "normalized_text": "f\u00e9rias"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "s4ilormercurio", "id": "757686264577527808"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BAePrNNNDv", "expanded_url": "https://twitter.com/Dougdorei_/status/1204156903217156103/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BAePrNNNDv", "media_key": "3_1204156865208311813"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:52:32.000Z", "id": "1204156903217156103", "edit_history_tweet_ids": ["1204156903217156103"], "author_id": "1052383510688714752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Eu e minha amiga @s4ilormercurio nas f\u00e9rias https://t.co/BAePrNNNDv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "sippinpurpp"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T19:52:01.000Z", "id": "1204126575224131589", "edit_history_tweet_ids": ["1204126575224131589"], "author_id": "3905200646", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "1 hora de autocarro s\u00f3 a ouvir sippinpurpp at\u00e9 passou mais r\u00e1pido"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:46:21.000Z", "id": "1204155346085912579", "edit_history_tweet_ids": ["1204155346085912579"], "author_id": "920805235370708997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 46, "end": 59, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "Sarah Carvalho"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.7551, "type": "Person", "normalized_text": "Israel Antunes"}, {"start": 231, "end": 233, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/wxEUJpRMQL", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/casal-bolsonarista-e-preso-por-agredir-filho-adotivo-que-esta-em-estado-grave/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/casal-b\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/casal-bolsonarista-e-preso-por-agredir-filho-adotivo-que-esta-em-estado-grave/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:23:55.000Z", "id": "1204149700020051969", "edit_history_tweet_ids": ["1204149700020051969"], "author_id": "19593634", "public_metrics": {"retweet_count": 936, "reply_count": 185, "like_count": 2120, "quote_count": 119}, "text": "Crist\u00e3o e seguidor de Jair Bolsonaro, o casal Sarah Carvalho e Israel Antunes foi preso em flagrante neste domingo (8) por suspeitas de agredir o filho adotivo com \u201cchineladas e palmadas\u201d que fizeram o menino de 8 anos ir parar na UTI. https://t.co/wxEUJpRMQL"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 96, "tag": "Beniel"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "Murcia"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Beniel"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9122, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 126, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/SAD4CmhD2U", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3715337/0/hombre-mata-hijo-regimen-visitas", "display_url": "20minutos.es/noticia/371533\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-26T09:17:46.000Z", "id": "1154682209539899392", "geo": {"place_id": "f6b7ce1af14dfe07"}, "edit_history_tweet_ids": ["1154682209539899392"], "author_id": "476893142", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Un padre mata a su hijo de 10 a\u00f1os durante el r\u00e9gimen de visitas y despu\u00e9s se suicida en #Beniel. https://t.co/SAD4CmhD2U @20m #Murcia"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "id": "1203302976489689090", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "author_id": "1185446319772569600", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:43:39.000Z", "id": "1204169768221196290", "edit_history_tweet_ids": ["1204169768221196290"], "author_id": "3247920855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/dIGJu1Lond", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/dIGJu1Lond", "expanded_url": "https://twitter.com/yagoxtoso/status/1204156044336873472", "display_url": "twitter.com/yagoxtoso/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 68, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qzbZMQQgUN", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/09/reabren-indagacion-preliminar-contra-jorge-del-castillo/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/09/reabren-indagacion-preliminar-contra-jorge-del-castillo/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:38:31.000Z", "id": "1204168476576952322", "edit_history_tweet_ids": ["1204168476576952322"], "author_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 519, "reply_count": 107, "like_count": 2013, "quote_count": 39}, "text": "#URGENTE | Reabren investigaci\u00f3n preliminar contra Jorge del Castillo por pago irregular a exasesora https://t.co/qzbZMQQgUN"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:46:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1971193759", "id": "1204170607715373061", "edit_history_tweet_ids": ["1204170607715373061"], "author_id": "2184186007", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "biaaandre", "id": "3125109844"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204170167942557696"}], "text": "@ricardogod18 @biaaandre Antes era alegre demais agr ja sou deprimente aii nao h\u00e1 quem vos aguente \ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:19:07.000Z", "id": "1204148495365607424", "edit_history_tweet_ids": ["1204148495365607424"], "author_id": "1187928642317361152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 \nkibei https://t.co/vHIfopHl7z", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/vHIfopHl7z", "expanded_url": "https://twitter.com/honeyxzkth/status/1204148495365607424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vHIfopHl7z", "media_key": "7_1204148234635100161"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/KsrxavRqL2", "expanded_url": "https://twitter.com/tramrsec/status/1203752534143320072", "display_url": "twitter.com/tramrsec/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T23:02:19.000Z", "id": "1203812074859552768", "edit_history_tweet_ids": ["1203812074859552768"], "author_id": "128035506", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203752534143320072"}], "text": "Es un cara de roca @JorgeDCG, un cara dura, deber\u00eda seguir el mismo camino de su jefe suicida y liberar al Per\u00fa de sujetos corruptos como \u00e9l. https://t.co/KsrxavRqL2"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:10:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "54797928", "id": "1204161469245345793", "edit_history_tweet_ids": ["1204161469245345793"], "author_id": "1099538612", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/MNDN1Kaode", "expanded_url": "https://twitter.com/MAURICEVALERIA1/status/1204161469245345793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNDN1Kaode", "media_key": "3_1204161453478961152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204108942743347202"}], "text": "@sigridbazan Alanistas d pura cepa,....sol\u00edcitos mayordomos, criados, pongos, sirvientes, amanuenses, ujieres, etc, etc...del suicida panz\u00f3n korrupto. https://t.co/MNDN1Kaode"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "mirela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "xhmih", "id": "1133331171633455105"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:18:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1133331171633455105", "id": "1204163408234500101", "edit_history_tweet_ids": ["1204163408234500101"], "author_id": "1142183754213089280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204145492780834821"}], "text": "@xhmih ap\u00f3s diversas tentativas de cancelamento mirela resolve mudar sua identidade"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:35:55.000Z", "id": "1204167822861119490", "edit_history_tweet_ids": ["1204167822861119490"], "author_id": "3254908576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/djGMUKw3Zi", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/djGMUKw3Zi", "expanded_url": "https://t.co/djGMUKw3Zi", "display_url": "t.co/djGMUKw3Zi"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T23:45:07.000Z", "id": "1203822845891100674", "edit_history_tweet_ids": ["1203822845891100674"], "author_id": "69548765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/vAMy8H7p0Y", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/vAMy8H7p0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/joaov3to/status/1203812749769359360", "display_url": "twitter.com/joaov3to/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z", "id": "1203674943004839936", "edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"], "author_id": "842406875111018499", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}, "text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:37:04.000Z", "id": "1204168109063655425", "edit_history_tweet_ids": ["1204168109063655425"], "author_id": "331354363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204167819048423426"}], "text": "E SURDO \nn\u00e3o podemos esquecer \nr kkkk https://t.co/UkpYUibFRR", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/UkpYUibFRR", "expanded_url": "https://twitter.com/comentabiia/status/1204167819048423426", "display_url": "twitter.com/comentabiia/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T19:23:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "130357344", "id": "1204119443439259649", "edit_history_tweet_ids": ["1204119443439259649"], "author_id": "1133477929932021763", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cuervond", "id": "130357344"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204105491833663490"}], "text": "@cuervond @salvajedigital @JorgeDCG No cuesta mucho imaginar lo que habr\u00e1 hecho cuando fue Primer Ministro. \u00bfSe pronuncio el partido aprista?."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:25:33.000Z", "id": "1204165211944558594", "edit_history_tweet_ids": ["1204165211944558594"], "author_id": "1021982725136371713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. https://t.co/UyBJqykjUg", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/UyBJqykjUg", "expanded_url": "https://twitter.com/_vilns7/status/1204156405672030208", "display_url": "twitter.com/_vilns7/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Ramos"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2vhCX81xyH", "expanded_url": "https://twitter.com/Klose_RM/status/1203714589646561281/video/1", "display_url": "twitter.com/Klose_RM/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:28:14.000Z", "id": "1204165888246788099", "edit_history_tweet_ids": ["1204165888246788099"], "author_id": "2366979546", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 12, "like_count": 923, "quote_count": 78}, "text": "Qdo me perguntam como que eu consigo gostar do Sergio Ramos eu mostro isso...  https://t.co/2vhCX81xyH"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:28:16.000Z", "id": "1204165894659858432", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204165894659858432"], "author_id": "2197790180", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204165211944558594"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. https://t.co/Ik4kbfe98a", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Ik4kbfe98a", "expanded_url": "https://twitter.com/eunegadanda/status/1204165211944558594", "display_url": "twitter.com/eunegadanda/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:23:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "280197430", "id": "1204164732019712001", "edit_history_tweet_ids": ["1204164732019712001"], "author_id": "2608226263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luigygaga", "id": "280197430"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204163769464541185"}], "text": "@luigygaga Hay mi ni\u00f1o :'("}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T16:35:31.000Z", "id": "1204077121234190337", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "edit_history_tweet_ids": ["1204077121234190337"], "author_id": "2908523669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705 (no primeiro dia)\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705 (s\u00f3 se for de m\u00e1 fama)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/qMfz7jjd3s", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/qMfz7jjd3s", "expanded_url": "https://twitter.com/oshrebeI/status/1204075038959378433", "display_url": "twitter.com/oshrebeI/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.2679, "type": "Other", "normalized_text": "CARIBE"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4761, "type": "Other", "normalized_text": "8Dic19"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.9245, "type": "Other", "normalized_text": "THE BROTHER SLEW"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.4305, "type": "Other", "normalized_text": "Slew'"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.377, "type": "Other", "normalized_text": "Tizzy"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.7765, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Omero"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.53, "type": "Other", "normalized_text": "King Seraf"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.7897, "type": "Other", "normalized_text": "Turpin Time"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "Pap\u00e1 Candelo"}, {"start": 222, "end": 231, "probability": 0.436, "type": "Other", "normalized_text": "Hockenheim"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.7004, "type": "Person", "normalized_text": "Paco L\u00f3pez"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Paul Valery"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 39, "username": "GulfstreamPark", "id": "41629785"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/TwXSH0Up4A", "expanded_url": "https://twitter.com/ARodriguezVera/status/1203808184441409538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwXSH0Up4A", "media_key": "3_1203808165156003841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T22:46:51.000Z", "id": "1203808184441409538", "edit_history_tweet_ids": ["1203808184441409538"], "author_id": "919623912", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 15, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "text": "CL\u00c1SICO DEL CARIBE (R), @GulfstreamPark, 8Dic19, Ejemplares de 3 a\u00f1os, 1 1/8M (1:51.76), Fast\n\n1. THE BROTHER SLEW (VEN) (Slew's Tizzy)\n2. Gran Omero (VEN) (King Seraf)\n3. Turpin Time (PAN) (Indiano)\n4. Pap\u00e1 Candelo (PR) (Hockenheim)\n\nJinete: Paco L\u00f3pez\nEntrenador: Paul Valery https://t.co/TwXSH0Up4A"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "West Ham"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Pellegrini"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:29:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1204160332756901890", "id": "1204166250332672000", "edit_history_tweet_ids": ["1204166250332672000"], "author_id": "1204160332756901890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204165750010863619"}], "text": "A partir do primeiro gol, o West Ham morreu e permaneceu dessa maneira at\u00e9 o fim de jogo. O Pellegrini precisa dar um jeito nessa equipe. Manter o time jogando mais de 65 minutos impondo o ritmo da partida com uma zaga alta oferece muitos riscos em contra-ataques r\u00e1pidos."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:50:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "954924306944937984", "id": "1204156416635940864", "edit_history_tweet_ids": ["1204156416635940864"], "author_id": "991160172088348672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pedrinpf", "id": "954924306944937984"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "wilixm_", "id": "1108556184481615872"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "RapMais", "id": "769228033299472384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204140774042017792"}], "text": "@pedrinpf @wilixm_ @RapMais Ent\u00e3o todo mundo que anda de avi\u00e3o, cai e morre se suicidou?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-08T00:29:43.000Z", "id": "1203471683694321665", "edit_history_tweet_ids": ["1203471683694321665"], "author_id": "92415862", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 5}, "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 50, "username": "elpaissemanal", "id": "28483909"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ah7xv0E54E", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html"}]}, "text": "\"A la calle\u201c, mi art\u00edculo de hoy en @elpaissemanal \n\nhttps://t.co/ah7xv0E54E"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ooHmcqZJSl", "expanded_url": "https://glo.bo/2LAM3XN", "display_url": "glo.bo/2LAM3XN"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:42:12.000Z", "id": "1204154304569004033", "edit_history_tweet_ids": ["1204154304569004033"], "author_id": "31496702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u2018Minha m\u00e3e matou meu pai, mas 10 anos depois vamos ter um Natal feliz novamente\u2019 https://t.co/ooHmcqZJSl"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "id": "1203397641624834048", "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "author_id": "135269423", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:27:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1155160872228196353", "id": "1204165627629514753", "edit_history_tweet_ids": ["1204165627629514753"], "author_id": "1051148462589444096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204165365577723904"}], "text": "@EvelynRosahh Tu sempre se arriando na guria cara kkkkkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:21:26.000Z", "id": "1204164177348177920", "edit_history_tweet_ids": ["1204164177348177920"], "author_id": "845420692904558592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204155346085912579"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705 (me odiavam)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2O3wYvltYC", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/2O3wYvltYC", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonardoodaLuz/status/1204155346085912579", "display_url": "twitter.com/LeonardoodaLuz\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3615, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T18:58:05.000Z", "id": "1204113000204046336", "edit_history_tweet_ids": ["1204113000204046336"], "author_id": "845095748429631489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! Que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:01:28.000Z", "id": "1204159151833661440", "edit_history_tweet_ids": ["1204159151833661440"], "author_id": "1055577155873263616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou :\u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/DPJr6oFXpq", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/DPJr6oFXpq", "expanded_url": "https://t.co/DPJr6oFXpq", "display_url": "t.co/DPJr6oFXpq"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pFDQRrqHKU", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1203717206892306433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFDQRrqHKU", "media_key": "7_1203717159609868288"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:45:20.000Z", "id": "1203717206892306433", "edit_history_tweet_ids": ["1203717206892306433"], "author_id": "34269896", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 19, "like_count": 360, "quote_count": 14}, "text": "Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrqHKU"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T01:12:43.000Z", "id": "1203844891291406336", "edit_history_tweet_ids": ["1203844891291406336"], "author_id": "86374491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/xbLnKoR6jL", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/xbLnKoR6jL", "expanded_url": "https://t.co/xbLnKoR6jL", "display_url": "t.co/xbLnKoR6jL"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.7471, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 5, "end": 7, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T00:36:34.000Z", "id": "1203835796479975426", "edit_history_tweet_ids": ["1203835796479975426"], "author_id": "193808486", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 1, "like_count": 171, "quote_count": 1}, "text": "#BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan tus palangristas en el exterior, con  \"el saboteo suicida de la oposici\u00f3n\". Creen que todo el que aborrece a Maduro, debe adorarte, pobre pendejo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:49:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "15482380", "id": "1204156034207510528", "edit_history_tweet_ids": ["1204156034207510528"], "author_id": "45817684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "macalha", "id": "15482380"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204155701297393670"}], "text": "@macalha Nossa, como foi?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-08T19:16:40.000Z", "id": "1203755290862206976", "edit_history_tweet_ids": ["1203755290862206976"], "author_id": "103629069", "public_metrics": {"retweet_count": 2004, "reply_count": 306, "like_count": 14240, "quote_count": 241}, "text": "domingo\nte acost\u00e1s tarde el s\u00e1bado angustiado; te despiertan los pajaritos madrugadores a destiempo; si almorz\u00e1s con tu familia te angustias, si no tambi\u00e9n; el post mediod\u00eda caluroso te resulta insoportable; pero todav\u00eda faltan las siete de la tarde..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:34:59.000Z", "id": "1204152484689829888", "edit_history_tweet_ids": ["1204152484689829888"], "author_id": "1134884425936883714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/07Q8ijISe8", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/07Q8ijISe8", "expanded_url": "https://twitter.com/skychaery/status/1204151495924572169", "display_url": "twitter.com/skychaery/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 147, "tag": "AbismoDePaixao075"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8273, "type": "Person", "normalized_text": "kenia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T22:12:28.000Z", "id": "1204161918040080385", "edit_history_tweet_ids": ["1204161918040080385"], "author_id": "824930712860160000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Esse povo q acredita que kenia tirou a pr\u00f3pria vida acho q t\u00e1 tentando tampar o sol com a peneira nem msm eles acreditam nisso.. #AbismoDePaixao075"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 183, "probability": 0.9211, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "vortexmediabr", "id": "1148975610179571713"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T23:42:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "id": "1203822181177864194", "edit_history_tweet_ids": ["1203822181177864194"], "author_id": "2951947727", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203645813374771200"}], "text": "@gilmarmendes @vortexmediabr J\u00e1 foi feita alguma audi\u00eancia para ouvir as v\u00edtimas dos vagabundos? Ou voc\u00ea s\u00f3 se preocupa em saber se o bandido est\u00e1 sendo bem tratado? Sobre Parais\u00f3polis, 2 fugitivos da pol\u00edcia invadiram um baile Funk e usaram as pessoas como escudos. O p\u00e2nico que ELES criaram matou 9 pessoas."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 162, "tag": "T13PM"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 58, "probability": 0.6144, "type": "Organization", "normalized_text": "Instituto Nacional"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5941, "type": "Organization", "normalized_text": "INBA"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/6PPylgjiwi", "expanded_url": "https://t13.cl/en-vivo/?t=1575922455", "display_url": "t13.cl/en-vivo/?t=157\u2026"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/vxJdz3Vyuu", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1204132952885600256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxJdz3Vyuu", "media_key": "3_1204132925048012800"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T20:17:22.000Z", "id": "1204132952885600256", "edit_history_tweet_ids": ["1204132952885600256"], "author_id": "24952459", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 15, "like_count": 12, "quote_count": 4}, "text": "M\u00e1s de 100 cupos vacantes quedaron en el Instituto Nacional y en el INBA en la primera etapa de selecci\u00f3n del nuevo sistema de admisi\u00f3n escolar.\n\nEN VIVO \ud83d\udcfa #T13PM \u00bb https://t.co/6PPylgjiwi https://t.co/vxJdz3Vyuu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5952, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4146, "type": "Other", "normalized_text": "Intocables Ediles"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 188, "end": 205, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T18:41:57.000Z", "id": "1204108942743347202", "edit_history_tweet_ids": ["1204108942743347202"], "author_id": "54797928", "public_metrics": {"retweet_count": 1746, "reply_count": 459, "like_count": 4969, "quote_count": 148}, "text": "-Luciana Le\u00f3n investigada por v\u00ednculos con Los Intocables Ediles\n-Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n  investigado por caso Temerarios del Crimen\n-Mauricio Mulder: recomendados eran trabajadores fantasma\n-Jorge Del Castillo: trabajadora fantasma y 'narcoindultos'\n\nTodos del Apra"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 205, "tag": "AmpayJorgeDelCastillo"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 47, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 184, "end": 204, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "AmpayJorgeDelCastillo"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.3416, "type": "Person", "normalized_text": "BONUS"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/BEI0WgZIhO", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEI0WgZIhO", "media_key": "7_1203872055206273027"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T03:03:31.000Z", "id": "1203872776291008512", "edit_history_tweet_ids": ["1203872776291008512"], "author_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 800, "reply_count": 199, "like_count": 1560, "quote_count": 122}, "text": "Los lloriqueos y artima\u00f1as de Jorge del Castillo para zafar de un delito son puestas al descubierto por su extrabajadora. \nAcomp\u00e1\u00f1enme a ver la triste historia de un t\u00edpico aprista. \n#AmpayJorgeDelCastillo \nBONUS TRACK: \"Creo que no merezco terminar mi vida de esa manera\". https://t.co/BEI0WgZIhO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "Juice WRLD"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5025, "type": "Organization", "normalized_text": "Feds"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/skfEiiN4XV", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKyvRw", "display_url": "dlvr.it/RKyvRw", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1530535271896616963/DWbEAwIW?format=jpg&name=orig", "width": 2048, "height": 1152}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1530535271896616963/DWbEAwIW?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Juice WRLD Swallowed Tons of Percocet to Hide from Feds, Cops Say", "description": "Juice WRLD might've possibly spurred his own seizure by downing a bunch of Percocet.", "unwound_url": "https://www.tmz.com/2019/12/09/juice-wrld-swallowed-percocet-pills-hide-federal-agents-possible-overdose/"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-12-09T21:52:02.000Z", "id": "1204156778566414336", "edit_history_tweet_ids": ["1204156778566414336"], "author_id": "16331010", "public_metrics": {"retweet_count": 3165, "reply_count": 764, "like_count": 7935, "quote_count": 3708}, "text": "Juice WRLD Swallowed Tons of Percocet to Hide from Feds, Cops Say https://t.co/skfEiiN4XV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MaverickGold", "id": "188522805"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:07:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "188522805", "id": "1204160705114656768", "edit_history_tweet_ids": ["1204160705114656768"], "author_id": "483366707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204159863078686720"}], "text": "@MaverickGold 30 d\u00edas m\u00ednimo por ley ,pero tienen una deuda inmensa Oscar"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T10:05:42.000Z", "id": "1203979021408710658", "edit_history_tweet_ids": ["1203979021408710658"], "author_id": "116227294", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Recomiendo leer este interesante art\u00edculo. El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/gxCiQbmrGf", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gxCiQbmrGf", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5482, "type": "Person", "normalized_text": "ibope"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.5923, "type": "Other", "normalized_text": "dramaland"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/bhbBsDVYb5", "expanded_url": "https://twitter.com/luhminjae/status/1203880439829671936", "display_url": "twitter.com/luhminjae/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T03:49:15.000Z", "id": "1203884284303618048", "edit_history_tweet_ids": ["1203884284303618048"], "author_id": "3078663971", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203880439829671936"}], "text": "ai amg ela nem merece ibope pq ela vai printar e se comparar a algum idol que se suicidou falando que \"a dramaland quer me matar q nem o tal d @\" https://t.co/bhbBsDVYb5"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 233, "tag": "HoyEsNoticiaCNN"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 203, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Emilia Schneider"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Ox6C5F6K3w", "expanded_url": "http://CNNChile.com", "display_url": "CNNChile.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580986095697002496/4u8eW6SP?format=png&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580986095697002496/4u8eW6SP?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "CNN Chile", "description": "Sigue la actualidad a trav\u00e9s del portal de noticias de CNN Chile.", "unwound_url": "https://www.cnnchile.com/"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/DeQa7RTiQO", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1204141569965805573/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DeQa7RTiQO", "media_key": "7_1204141388134330368"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T20:51:36.000Z", "id": "1204141569965805573", "edit_history_tweet_ids": ["1204141569965805573"], "author_id": "18248645", "public_metrics": {"retweet_count": 677, "reply_count": 189, "like_count": 1095, "quote_count": 78}, "text": "\ud83d\udd34 AHORA - Representantes de distintas instituciones estudiantiles convocan marcha para este jueves a \"salir a las calles para reivindicar una agenda por la dignidad de la educaci\u00f3n\", dice Emilia Schneider, pdta. FECh #HoyEsNoticiaCNN\n\nhttps://t.co/Ox6C5F6K3w https://t.co/DeQa7RTiQO"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 33, "tag": "WW84"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8981, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/803dDBaYTA", "expanded_url": "https://twitter.com/WonderWomanFilm/status/1203783528749551616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/803dDBaYTA", "media_key": "13_1203783157503315968"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-12-08T21:08:53.000Z", "id": "1203783528749551616", "edit_history_tweet_ids": ["1203783528749551616"], "author_id": "4724959268", "public_metrics": {"retweet_count": 93689, "reply_count": 4254, "like_count": 232821, "quote_count": 34870}, "text": "A new era of wonder begins. #WW84 in theaters June 5. https://t.co/803dDBaYTA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-09T18:59:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "767896565331726340", "id": "1204113415268110341", "edit_history_tweet_ids": ["1204113415268110341"], "author_id": "167640685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Maxwellmirage", "id": "767896565331726340"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204112235804667908"}], "text": "@Maxwellmirage C\u00e1llate y labura"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5566, "type": "Other", "normalized_text": "Killua"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.7656, "type": "Other", "normalized_text": "Adult Gon"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.5104, "type": "Other", "normalized_text": "Gon"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Killua"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/KpTyO8jAi4", "expanded_url": "https://twitter.com/HunterXHunterOP/status/1204117784768081920?s=19", "display_url": "twitter.com/HunterXHunterO\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T22:03:28.000Z", "id": "1204159655917821952", "edit_history_tweet_ids": ["1204159655917821952"], "author_id": "281109498", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Lo que m\u00e1s risa me da de esto es la gente comentando que c\u00f3mo va a superar Killua a Adult Gon.\n\nEs est\u00fapido porque Gon jam\u00e1s JAM\u00c1S se transformar\u00eda contra Killua, alguien cuya muerte precisamente desencadenar\u00eda su transformaci\u00f3n -que adem\u00e1s es suicida-\n\nhttps://t.co/KpTyO8jAi4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8301, "type": "Person", "normalized_text": "Joyner Lucas"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "Juice Wrld"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/V3riA9URC1", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/joyner-lucas-culpa-os-rappers-pela-morte-de-juice-wrld-glorificam-as-drogas/", "display_url": "portalrapmais.com/joyner-lucas-c\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/HyM3BZzndP", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1204154128966045696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HyM3BZzndP", "media_key": "3_1204154126579437569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T21:41:31.000Z", "id": "1204154128966045696", "edit_history_tweet_ids": ["1204154128966045696"], "author_id": "769228033299472384", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 11, "like_count": 501, "quote_count": 29}, "text": "Joyner Lucas culpa os rappers pela morte de Juice Wrld: \"Glorificam as drogas\" - https://t.co/V3riA9URC1 https://t.co/HyM3BZzndP"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-03T02:20:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "790707482515628033", "id": "1201687542652907520", "edit_history_tweet_ids": ["1201687542652907520"], "author_id": "790707482515628033", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 316, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201687540715204608"}], "text": "2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do cad\u00e1ver do pai! risos), mas me parece ser dele se recuperando logo depois de operar um aneurisma que quase o matou, acho que l\u00e1 por 1995. Foi dureza..."}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-12-09T21:17:46.000Z", "id": "1204148153169121286", "edit_history_tweet_ids": ["1204148153169121286"], "author_id": "470312423", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203692606686973953"}], "text": "Quand elle a mit 2h pour se maquiller et \u00e0 la fin elle d\u00e9gage un air de Matou Samuel https://t.co/Cc4vYngkIN", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Cc4vYngkIN", "expanded_url": "https://twitter.com/Young_k_Hit/status/1203692606686973953", "display_url": "twitter.com/Young_k_Hit/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 12, "tag": "9Dicembre"}, {"start": 97, "end": 109, "tag": "AccaddeOggi"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-09T12:08:31.000Z", "id": "1204009930690322438", "edit_history_tweet_ids": ["1204009930690322438"], "author_id": "986263800297984000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcc6 #9Dicembre\n2003 \u2013 Un attacco suicida nel centro di Mosca uccide 6 persone e ne ferisce 11.\n\ud83d\udcda \ud83c\udf93 #AccaddeOggi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8483, "type": "Person", "normalized_text": "Otegi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RosBing", "id": "167178066"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T09:49:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "167178066", "id": "1203612512614322176", "edit_history_tweet_ids": ["1203612512614322176"], "author_id": "94208950", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1165, "like_count": 112, "quote_count": 366}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203611913512476673"}], "text": "@RosBing \u00bfA qui\u00e9n ha matado Otegi?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8527, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarmenRozas3", "id": "1431341604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T21:56:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1431341604", "id": "1204157858725728257", "edit_history_tweet_ids": ["1204157858725728257"], "author_id": "1157757796349337606", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203837854704685056"}], "text": "@CarmenRozas3 Y Aprista tambi\u00e9n, poco faltaba para que le diga \"su alteza\" al suicida panz\u00f3n"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6877, "type": "Other", "normalized_text": "Chema"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/0l10lnx5Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1203774841582686208", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T00:44:45.000Z", "id": "1203837854704685056", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203837854704685056"], "author_id": "1431341604", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203774841582686208"}], "text": "Todos sabemos que Chema es fuji. https://t.co/0l10lnx5Fo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Vizcarra"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/qWAjdjXaTe", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/09/martin-vizcarra-no-tenemos-nada-que-esconder-ni-que-temer-ejercito-del-peru/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T16:55:24.000Z", "id": "1204082128910241792", "edit_history_tweet_ids": ["1204082128910241792"], "author_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 9, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "text": "#VIDEO | Martin Vizcarra: \u201cNo tenemos nada que esconder ni que temer\"\n\nhttps://t.co/qWAjdjXaTe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:54:04.000Z", "id": "1204157289210556418", "edit_history_tweet_ids": ["1204157289210556418"], "author_id": "1085974025145335808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:52:20.000Z", "id": "1204156852440895488", "edit_history_tweet_ids": ["1204156852440895488"], "author_id": "1020416049748078598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204156313376317446"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\nnota vermelha: s\nreprova\u00e7\u00e3o: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: s\nmatou aula: s\nexpulso de sala: s\naluno destaque: s\nse popularizou: sla\ndiretoria: s\nchorou na sala: n\npegou algu\u00e9m no banheiro: n https://t.co/oks89QsxN8", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/oks89QsxN8", "expanded_url": "https://twitter.com/mariilapa_/status/1204156313376317446", "display_url": "twitter.com/mariilapa_/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 37, "probability": 0.9519, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso Nacional"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T16:10:15.000Z", "id": "1204070766314229761", "edit_history_tweet_ids": ["1204070766314229761"], "author_id": "2716763753", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1444, "like_count": 297, "quote_count": 78}, "text": "Convoquei sess\u00e3o do Congresso Nacional para ter\u00e7a-feira (10), \u00e0s 13 horas. Ser\u00e3o analisados os dois dispositivos vetados e 25 PLNs."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T12:31:40.000Z", "id": "1204015757975281664", "edit_history_tweet_ids": ["1204015757975281664"], "author_id": "889708260055552000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mds minha irm\u00e3 gosta tanto de esquadr\u00e3o suicida que nessa semana ela assistiu 6 vezes"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:50:26.000Z", "id": "1204156376106360834", "edit_history_tweet_ids": ["1204156376106360834"], "author_id": "3374949184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nmds fiz nada basicamente https://t.co/hL75jaVkl2", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/hL75jaVkl2", "expanded_url": "https://t.co/hL75jaVkl2", "display_url": "t.co/hL75jaVkl2"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:50:08.000Z", "id": "1204156299153477637", "edit_history_tweet_ids": ["1204156299153477637"], "author_id": "1113623439145877504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/aK1FcLx8Sa", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/aK1FcLx8Sa", "expanded_url": "https://t.co/aK1FcLx8Sa", "display_url": "t.co/aK1FcLx8Sa"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T21:50:11.000Z", "id": "1204156313376317446", "edit_history_tweet_ids": ["1204156313376317446"], "author_id": "1023775938939633665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: n\u00e3o sei?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/8dF9Z1LGNM", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/8dF9Z1LGNM", "expanded_url": "https://t.co/8dF9Z1LGNM", "display_url": "t.co/8dF9Z1LGNM"}]}}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Bre\u00f1a, Peru", "id": "014f4a0c54e59ea8"}, {"full_name": "Sant Mart\u00ed Sarroca, Espa\u00f1a", "id": "00080accb53ed689"}, {"full_name": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", "id": "74704aa81e197418"}, {"full_name": "Caracas, Venezuela", "id": "00ec4c32070f5076"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "San Crist\u00f3bal de la Laguna, Espa\u00f1a", "id": "9ac2d94a34969ac5"}, {"full_name": "Comas, Peru", "id": "0142b14b0310257f"}, {"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}, {"full_name": "I\u00e7ara, Brasil", "id": "52ea03e154c46bcb"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Taquara, Brasil", "id": "007ddd37c372f419"}, {"full_name": "Gravata\u00ed, Brasil", "id": "66a72011ed6d4853"}, {"full_name": "Tlalpan, Distrito Federal", "id": "2a376531dff3d76a"}, {"full_name": "Santos, Brasil", "id": "c83a3bc35870a7a1"}]}, "errors": [{"value": "1204184233641697280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204184233641697280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204184233641697280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2572927254", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2572927254].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2572927254", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204184406577025024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204184406577025024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204184406577025024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204183760654262272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204183760654262272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204183760654262272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "442933718", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [442933718].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "442933718", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204180955822473222", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204180955822473222].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204180955822473222", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "982802935154380800", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [982802935154380800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "982802935154380800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203909493018505216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203909493018505216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203909493018505216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1113422430582784000", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1113422430582784000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113422430582784000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204134837570850816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204134837570850816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204134837570850816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145628475", "value": "1145628475", "detail": "User has been suspended: [1145628475].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204157854132908039", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204157854132908039", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204157854132908039].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204155608183668736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204155608183668736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204155608183668736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204167940079308800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204167940079308800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204167940079308800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204168313477226496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204168313477226496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204168313477226496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1066405688774152193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1066405688774152193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1066405688774152193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204148955564650496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204148955564650496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204148955564650496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1071527336015728642", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1071527336015728642].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1071527336015728642", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204164000822509570", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204164000822509570].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204164000822509570", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1088137808135577601", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1088137808135577601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088137808135577601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204161789274910720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204161789274910720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204161789274910720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204161033578983427", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204161033578983427].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204161033578983427", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "869061085592248321", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [869061085592248321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "869061085592248321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204159101623775232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204159101623775232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204159101623775232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1204188097682034689", "oldest_id": "1204156852440895488", "result_count": 435, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfxxbxsm4z1rsdmhp6h4oyx7a7x"}}